{"id":"62d7d42757e453e1b80de413","country":"FR","name":"Tarte fine aux tomates cerises & salade","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039b2","type":"veggie","name":"Veggie","slug":"veggie","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"tarte-fine-aux-tomates-cerises-salade","headline":"avec du pesto alla genovese & de la ricotta","description":"-","descriptionHTML":"<p>-<\/p>","descriptionMarkdown":"-","seoDescription":null,"comment":"RFR20161984-4","difficulty":2,"prepTime":"PT35M","totalTime":"PT15M","servingSize":321,"createdAt":"2022-07-20T10:08:40+00:00","updatedAt":"2022-08-03T12:47:37+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/62d7d42757e453e1b80de413","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/tarte-fine-aux-tomates-cerises-salade-a5f31093.jpg","imagePath":"\/image\/tarte-fine-aux-tomates-cerises-salade-a5f31093.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3004,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":718,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":51,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":22,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":52,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":9,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":12,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28b","type":"QDOC-PHF-10-16023-4","name":"Tomates cerises rouges","slug":"tomates-cerises-rouges","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/555f47364dab71982a8b4568-4c5e5475.png","imagePath":"\/ingredients\/555f47364dab71982a8b4568-4c5e5475.png","usage":322,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"3e2a5827-4afb-5d33-bcbd-8fdc256ea96f"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7a","type":"qdoc-pro-10-13002-4","name":"Pesto vert alla genovese","slug":"pesto-vert-alla-genovese","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","usage":157,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b3052fb"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc09","type":"pesto","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","usageByCountry":{"AO":147,"AT":28,"AU":599,"BE":575,"CA":238,"CF":0,"CG":0,"CH":6,"CK":234,"DE":23,"DK":1,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":310,"GB":137,"GN":49,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":580,"MR":0,"NL":394,"NO":1,"NZ":389,"SE":4,"US":188,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"3fa22c7c-3e42-5b41-b896-eaf1f84e814d","name":"pesto","slug":"pesto"},"uuid":"e07360d3-5e29-5a1f-87b8-200b24eb789b"},{"country":"FR","id":"5af2be37ae08b5194415a20a","type":"qdoc-dai-10-13117-4","name":"Ricotta","slug":"ricotta","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/5719cc7ff8b25e09678b4567.png","imagePath":"\/image\/5719cc7ff8b25e09678b4567.png","usage":76,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"5901b0d4c6243b746b6221fb","type":"cream-cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221fb-af98e94f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221fb-af98e94f.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":379,"AU":327,"BE":792,"CA":13,"CF":6,"CG":0,"CH":400,"CK":11,"DE":321,"DK":612,"ER":90,"ES":0,"FJ":815,"FR":242,"GB":19,"GN":0,"GQ":11,"IE":0,"IT":108,"JP":0,"LU":617,"MR":0,"NL":643,"NO":613,"NZ":80,"SE":635,"US":237,"YE":0},"createdAt":"2017-04-27T08:50:28+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"d8092229-1004-5f73-8e18-b36f6f912556","name":"fromage affin\u00e9s \u00e0 p\u00e2te molle","slug":"fromage-affin\u00e9s-\u00e0-p\u00e2te-molle"},"uuid":"b75bb9d9-dea9-5485-bf4e-8222d02dc076"},{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":7,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5af2be5dae08b5194415a296","type":"qdoc-phf-10-16030-4","name":"M\u00e9lange de jeunes pousses","slug":"mesclun","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","imagePath":"\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","usage":285,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc22","type":"salad","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","usageByCountry":{"AO":575,"AT":3575,"AU":1669,"BE":843,"CA":830,"CF":0,"CG":0,"CH":1570,"CK":23,"DE":3111,"DK":600,"ER":15,"ES":0,"FJ":0,"FR":777,"GB":1691,"GN":227,"GQ":15,"IE":0,"IT":41,"JP":0,"LU":1057,"MR":0,"NL":1349,"NO":597,"NZ":1625,"SE":607,"US":590,"YE":1},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"19f7effa-248a-555b-95bc-842c77d7de3b","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ca5e816b-a01c-5ec4-8343-a1394d1517ea"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1302,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":130,"FR":805,"GB":414,"GN":59,"GQ":14,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":619,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5212,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1322,"GN":167,"GQ":87,"IE":0,"IT":923,"JP":107,"LU":6658,"MR":0,"NL":6207,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4892,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":538,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1143,"GN":140,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":631,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7612,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":99,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305369","type":"bowl","name":"Bol"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b305317","type":"veggie","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":33012,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":447,"AT":5458,"AU":823,"BE":2342,"CA":791,"CF":0,"CG":195,"CH":2383,"CK":651,"DE":4827,"DK":1067,"ER":531,"ES":0,"FJ":0,"FR":844,"GB":1276,"GN":0,"GQ":10,"IE":0,"IT":109,"JP":97,"LU":4051,"MR":0,"NL":3063,"NO":1062,"NZ":473,"SE":1079,"US":1433,"YE":0},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"veggie","displayLabel":true},{"id":"5efb7686bd5c0d38b0058739","type":"family-friendly","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":14285,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":266,"AU":878,"BE":1088,"CA":987,"CF":0,"CG":0,"CH":311,"CK":0,"DE":239,"DK":1038,"ER":4,"ES":0,"FJ":0,"FR":1337,"GB":1013,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":8,"JP":37,"LU":2250,"MR":0,"NL":1469,"NO":1033,"NZ":838,"SE":1044,"US":445,"YE":0},"colorHandle":"familyFriendly","preferences":["Famille"],"name":"Familiale","slug":"family-friendly","displayLabel":true},{"id":"62163c70143a35226e03d85e","type":"super-quick","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":44,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":0,"AU":0,"BE":0,"CA":0,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":0,"DE":0,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":44,"GB":0,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":0,"NZ":0,"SE":0,"US":0,"YE":0},"colorHandle":"quickPrep","preferences":["Rapido"],"name":"Super Facile","slug":"super-quick","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5561,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":350,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200\u00b0C (180\u00b0C chaleur tournante) et sortez la plaque de cuisson avant qu'elle ne soit chaude. Coupez les tomates cerises en deux.","instructionsHTML":"<p>Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200\u00b0C (180\u00b0C chaleur tournante) et sortez la plaque de cuisson avant qu'elle ne soit chaude. Coupez les tomates cerises en deux.<\/p>","instructions":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200\u00b0C (180\u00b0C chaleur tournante) et sortez la plaque de cuisson avant qu'elle ne soit chaude. Coupez les tomates cerises en deux.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-913adf2b.jpg","path":"\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-913adf2b.jpg","caption":"Pr\u00e9parer"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be5aae08b5194415a28b"],"utensils":[]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Dans un bol, m\u00e9langez le pesto, la ricotta et la moutarde. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Dans un bol, m\u00e9langez le pesto, la ricotta et la moutarde. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Dans un bol, m\u00e9langez le pesto, la ricotta et la moutarde. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-dd2951fb.jpg","path":"\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-dd2951fb.jpg","caption":"Faire la sauce"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c93","5d725d970dcef1000e487d7a","5af2be37ae08b5194415a20a","5af2be5aae08b5194415a28a"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305369"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"\u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. R\u00e9partissez la cr\u00e8me au pesto sur la p\u00e2te avec une cuill\u00e8re en laissant un rebord d\u2019environ 2-3 cm. Roulez le rebord sur lui-m\u00eame pour former un petit boudin. Garnissez ensuite avec les tomates, c\u00f4t\u00e9 chair sur la p\u00e2te comme sur la photo.","instructionsHTML":"<p>\u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. R\u00e9partissez la cr\u00e8me au pesto sur la p\u00e2te avec une cuill\u00e8re en laissant un rebord d\u2019environ 2-3 cm. Roulez le rebord sur lui-m\u00eame pour former un petit boudin. Garnissez ensuite avec les tomates, c\u00f4t\u00e9 chair sur la p\u00e2te comme sur la photo.<\/p>","instructions":"\u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. R\u00e9partissez la cr\u00e8me au pesto sur la p\u00e2te avec une cuill\u00e8re en laissant un rebord d\u2019environ 2-3 cm. Roulez le rebord sur lui-m\u00eame pour former un petit boudin. Garnissez ensuite avec les tomates, c\u00f4t\u00e9 chair sur la p\u00e2te comme sur la photo.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-d30319ea.jpg","path":"\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-d30319ea.jpg","caption":"Garnir la tarte"}],"videos":[],"ingredients":["5c0109bfe3f33939791482f5"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Une fois que vous \u00eates satisfait(e) du r\u00e9sultat, enfournez la tarte 18-22 min. La p\u00e2te doit \u00eatre bien dor\u00e9e.","instructionsHTML":"<p>Une fois que vous \u00eates satisfait(e) du r\u00e9sultat, enfournez la tarte 18-22 min. La p\u00e2te doit \u00eatre bien dor\u00e9e.<\/p>","instructions":"Une fois que vous \u00eates satisfait(e) du r\u00e9sultat, enfournez la tarte 18-22 min. La p\u00e2te doit \u00eatre bien dor\u00e9e.","timers":[{"name":"Cuire la tarte","duration":"PT22M","temperature":200,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-a81dae96.jpg","path":"\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-a81dae96.jpg","caption":"Enfourner la tarte"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Dans un saladier, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant un filet d\u2019huile d\u2019olive avec un peu de vinaigre balsamique noir, du sel et du poivre.Juste avant de servir, ajoutez le m\u00e9lange de jeunes pousses et m\u00e9langez.","instructionsHTML":"<p>Dans un saladier, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant un filet d\u2019huile d\u2019olive avec un peu de vinaigre balsamique noir, du sel et du poivre.Juste avant de servir, ajoutez le m\u00e9lange de jeunes pousses et m\u00e9langez.<\/p>","instructions":"Dans un saladier, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant un filet d\u2019huile d\u2019olive avec un peu de vinaigre balsamique noir, du sel et du poivre.Juste avant de servir, ajoutez le m\u00e9lange de jeunes pousses et m\u00e9langez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-378a22f9.jpg","path":"\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-378a22f9.jpg","caption":"Faire la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be5dae08b5194415a296","5c8bcda5e3f33973013052b3","5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Coupez la tarte en parts et servez-les dans les assiettes. Disposez la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9.","instructionsHTML":"<p>Coupez la tarte en parts et servez-les dans les assiettes. Disposez la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9.<\/p>","instructions":"Coupez la tarte en parts et servez-les dans les assiettes. Disposez la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-73b4d631.jpg","path":"\/62d7d42757e453e1b80de413\/step-73b4d631.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"0","averageRating":3.4,"ratingsCount":197,"favoritesCount":41,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/tarte-fine-aux-tomates-cerises-salade-62d7d42757e453e1b80de413","clonedFrom":"6109400d4609477e566918f2","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":"RFR20161984-4","uuid":null}