{"id":"609117f3060b2578cc1e5fe1","country":"FR","name":"Pour Maman, tarte fine aux tomates cerises","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039b2","type":"veggie","name":"Veggie","slug":"veggie","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"pour-maman-tarte-fine-aux-tomates-cerises","headline":"avec du pesto et de la ricotta","description":"Pour la f\u00eate des m\u00e8res, nous proposons \u00e0 vos enfants de vous surprendre en vous cuisinant eux-m\u00eames un bon petit plat. Alors \u00e0 vos spatules, petits chefs !","descriptionHTML":"<p>Pour la f\u00eate des m\u00e8res, nous proposons \u00e0 vos enfants de vous surprendre en vous cuisinant eux-m\u00eames un bon petit plat. Alors \u00e0 vos spatules, petits chefs !<\/p>","descriptionMarkdown":"Pour la f\u00eate des m\u00e8res, nous proposons \u00e0 vos enfants de vous surprendre en vous cuisinant eux-m\u00eames un bon petit plat. Alors \u00e0 vos spatules, petits chefs !","seoDescription":null,"comment":"RFR20161984-1","difficulty":2,"prepTime":"PT35M","totalTime":"PT15M","servingSize":319,"createdAt":"2021-05-04T09:46:28+00:00","updatedAt":"2021-05-20T08:54:31+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/609117f3060b2578cc1e5fe1","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/pour-maman-tarte-fine-aux-tomates-cerises-dc3809ed.jpg","imagePath":"\/image\/pour-maman-tarte-fine-aux-tomates-cerises-dc3809ed.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2941,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":703,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":51,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":23,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":48,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":6,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":11,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5ffed11006a2020b5d55d699","type":"tomates-cerises-rouges-et-jaunes","name":"Tomates cerises rouges et jaunes","slug":"tomates-cerises-rouges-et-jaunes","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ffed11006a2020b5d55d699-a4c8eb1e.png","imagePath":"\/ingredient\/5ffed11006a2020b5d55d699-a4c8eb1e.png","usage":20,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc46","type":"tomatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc46-7984cb37.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc46-7984cb37.png","usageByCountry":{"AO":1022,"AT":5498,"AU":2658,"BE":3076,"CA":1962,"CF":10,"CG":0,"CH":2631,"CK":1012,"DE":5270,"DK":1169,"ER":1026,"ES":0,"FJ":1086,"FR":548,"GB":2525,"GN":425,"GQ":37,"IE":0,"IT":30,"JP":198,"LU":3136,"MR":0,"NL":3536,"NO":1167,"NZ":1799,"SE":1083,"US":3319,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"a7a0e26e-863f-5d33-a3bc-74fc5f01737d","name":"tomate","slug":"tomate"},"uuid":"c71a92b0-5de8-50b3-adf1-e4c4126f36b2"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7a","type":"qdoc-pro-10-13002-4","name":"Pesto vert alla genovese","slug":"pesto-vert-alla-genovese","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","usage":157,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b3052fb"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc09","type":"pesto","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","usageByCountry":{"AO":147,"AT":28,"AU":599,"BE":575,"CA":238,"CF":0,"CG":0,"CH":6,"CK":234,"DE":23,"DK":1,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":310,"GB":139,"GN":49,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":580,"MR":0,"NL":394,"NO":1,"NZ":389,"SE":4,"US":188,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"3fa22c7c-3e42-5b41-b896-eaf1f84e814d","name":"pesto","slug":"pesto"},"uuid":"e07360d3-5e29-5a1f-87b8-200b24eb789b"},{"country":"FR","id":"5af2be37ae08b5194415a20a","type":"qdoc-dai-10-13117-4","name":"Ricotta","slug":"ricotta","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/5719cc7ff8b25e09678b4567.png","imagePath":"\/image\/5719cc7ff8b25e09678b4567.png","usage":76,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"5901b0d4c6243b746b6221fb","type":"cream-cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221fb-af98e94f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221fb-af98e94f.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":379,"AU":327,"BE":792,"CA":13,"CF":6,"CG":0,"CH":400,"CK":11,"DE":321,"DK":612,"ER":90,"ES":0,"FJ":819,"FR":242,"GB":19,"GN":0,"GQ":11,"IE":0,"IT":108,"JP":0,"LU":617,"MR":0,"NL":644,"NO":613,"NZ":80,"SE":635,"US":240,"YE":0},"createdAt":"2017-04-27T08:50:28+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"d8092229-1004-5f73-8e18-b36f6f912556","name":"fromage affin\u00e9s \u00e0 p\u00e2te molle","slug":"fromage-affin\u00e9s-\u00e0-p\u00e2te-molle"},"uuid":"b75bb9d9-dea9-5485-bf4e-8222d02dc076"},{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5af2be5dae08b5194415a296","type":"qdoc-phf-10-16030-4","name":"M\u00e9lange de jeunes pousses","slug":"mesclun","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","imagePath":"\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","usage":285,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc22","type":"salad","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","usageByCountry":{"AO":575,"AT":3575,"AU":1669,"BE":843,"CA":830,"CF":0,"CG":0,"CH":1570,"CK":23,"DE":3111,"DK":600,"ER":15,"ES":0,"FJ":0,"FR":777,"GB":1714,"GN":227,"GQ":15,"IE":0,"IT":41,"JP":0,"LU":1057,"MR":0,"NL":1349,"NO":597,"NZ":1625,"SE":607,"US":590,"YE":1},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"19f7effa-248a-555b-95bc-842c77d7de3b","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ca5e816b-a01c-5ec4-8343-a1394d1517ea"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305372","type":"largebowl","name":"Grand bol"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[{"id":"5dd59eac54c6937e2472f602","type":"vegetarian","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":1181,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":17,"AU":0,"BE":0,"CA":0,"CF":2,"CG":3,"CH":24,"CK":0,"DE":13,"DK":4,"ER":0,"ES":0,"FJ":175,"FR":602,"GB":1,"GN":312,"GQ":1,"IE":0,"IT":3,"JP":2,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":4,"NZ":0,"SE":4,"US":0,"YE":14},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"vegetarien","displayLabel":true},{"id":"5efb7686bd5c0d38b0058739","type":"family-friendly","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":14287,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":266,"AU":878,"BE":1088,"CA":989,"CF":0,"CG":0,"CH":311,"CK":0,"DE":239,"DK":1038,"ER":4,"ES":0,"FJ":0,"FR":1337,"GB":1013,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":8,"JP":37,"LU":2250,"MR":0,"NL":1469,"NO":1033,"NZ":838,"SE":1044,"US":445,"YE":0},"colorHandle":"familyFriendly","preferences":["Famille"],"name":"Familiale","slug":"family-friendly","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5ffed11006a2020b5d55d699","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5ffed11006a2020b5d55d699","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5ffed11006a2020b5d55d699","amount":350,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5ffed11006a2020b5d55d699","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5ffed11006a2020b5d55d699","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5ffed11006a2020b5d55d699","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2be37ae08b5194415a20a","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Avec l'aide d'un adulte : pr\u00e9chauffe ton four \u00e0 200\u00b0C (ou 180\u00b0C chaleur tournante) et sors la plaque de cuisson avant qu'elle ne soit chaude car tu vas en avoir besoin par la suite. Coupe les tomates cerises en deux.","instructionsHTML":"<p>Avec l'aide d'un adulte : pr\u00e9chauffe ton four \u00e0 200\u00b0C (ou 180\u00b0C chaleur tournante) et sors la plaque de cuisson avant qu'elle ne soit chaude car tu vas en avoir besoin par la suite. Coupe les tomates cerises en deux.<\/p>","instructions":"Avec l'aide d'un adulte : pr\u00e9chauffe ton four \u00e0 200\u00b0C (ou 180\u00b0C chaleur tournante) et sors la plaque de cuisson avant qu'elle ne soit chaude car tu vas en avoir besoin par la suite. Coupe les tomates cerises en deux.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-236bdde8.jpg","path":"\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-236bdde8.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la garniture"}],"videos":[],"ingredients":["5ffed11006a2020b5d55d699"],"utensils":[]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Dans un grand bol, m\u00e9lange le pesto et la ricotta puis poivre la pr\u00e9paration.","instructionsHTML":"<p>Dans un grand bol, m\u00e9lange le pesto et la ricotta puis poivre la pr\u00e9paration.<\/p>","instructions":"Dans un grand bol, m\u00e9lange le pesto et la ricotta puis poivre la pr\u00e9paration.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-dd2951fb.jpg","path":"\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-dd2951fb.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la sauce"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c93","5d725d970dcef1000e487d7a","5af2be37ae08b5194415a20a"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305372"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Etale la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur la plaque de cuisson que tu auras recouverte de papier sulfuris\u00e9. Avec l'aide d'un adulte, coupe la p\u00e2te en forme de c\u0153ur. R\u00e9partis le pesto m\u00e9lang\u00e9 \u00e0 la ricotta avec une cuill\u00e8re sur la p\u00e2te en laissant un rebord d\u2019environ 2-3 cm. Roule le rebord sur lui-m\u00eame pour former un petit boudin. Puis prends les moiti\u00e9s de tomates et pose-les c\u00f4t\u00e9 chair sur la p\u00e2te comme sur la photo.","instructionsHTML":"<p>Etale la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur la plaque de cuisson que tu auras recouverte de papier sulfuris\u00e9. Avec l'aide d'un adulte, coupe la p\u00e2te en forme de c\u0153ur. R\u00e9partis le pesto m\u00e9lang\u00e9 \u00e0 la ricotta avec une cuill\u00e8re sur la p\u00e2te en laissant un rebord d\u2019environ 2-3 cm. Roule le rebord sur lui-m\u00eame pour former un petit boudin. Puis prends les moiti\u00e9s de tomates et pose-les c\u00f4t\u00e9 chair sur la p\u00e2te comme sur la photo.<\/p>","instructions":"Etale la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur la plaque de cuisson que tu auras recouverte de papier sulfuris\u00e9. Avec l'aide d'un adulte, coupe la p\u00e2te en forme de c\u0153ur. R\u00e9partis le pesto m\u00e9lang\u00e9 \u00e0 la ricotta avec une cuill\u00e8re sur la p\u00e2te en laissant un rebord d\u2019environ 2-3 cm. Roule le rebord sur lui-m\u00eame pour former un petit boudin. Puis prends les moiti\u00e9s de tomates et pose-les c\u00f4t\u00e9 chair sur la p\u00e2te comme sur la photo.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-3f45d945.jpg","path":"\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-3f45d945.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la tarte"}],"videos":[],"ingredients":["5c0109bfe3f33939791482f5"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Une fois que tu es satisait(e) du r\u00e9sultat, demande de l'aide pour enfourner la tarte 18-22 minutes, jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e.","instructionsHTML":"<p>Une fois que tu es satisait(e) du r\u00e9sultat, demande de l'aide pour enfourner la tarte 18-22 minutes, jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e.<\/p>","instructions":"Une fois que tu es satisait(e) du r\u00e9sultat, demande de l'aide pour enfourner la tarte 18-22 minutes, jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e.","timers":[{"name":"Cuire la tarte","duration":"PT22M","temperature":200,"temperatureUnit":"C","ovenMode":"TopBottomHeating"}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-aa0cfba2.jpg","path":"\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-aa0cfba2.jpg","caption":"Cuire la tarte"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Dans un saladier, pr\u00e9pare la vinaigrette en m\u00e9langeant \u00bd cs d\u2019huile d\u2019olive vierge extra et \u00bd cc de vinaigre balsamique noir par personne. Sale et poivre.Juste avant de servir, ajoute le m\u00e9lange de jeunes pousses dans le saladier puis m\u00e9lange le tout.","instructionsHTML":"<p>Dans un saladier, pr\u00e9pare la vinaigrette en m\u00e9langeant \u00bd cs d\u2019huile d\u2019olive vierge extra et \u00bd cc de vinaigre balsamique noir par personne. Sale et poivre.Juste avant de servir, ajoute le m\u00e9lange de jeunes pousses dans le saladier puis m\u00e9lange le tout.<\/p>","instructions":"Dans un saladier, pr\u00e9pare la vinaigrette en m\u00e9langeant \u00bd cs d\u2019huile d\u2019olive vierge extra et \u00bd cc de vinaigre balsamique noir par personne. Sale et poivre.Juste avant de servir, ajoute le m\u00e9lange de jeunes pousses dans le saladier puis m\u00e9lange le tout.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-378a22f9.jpg","path":"\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-378a22f9.jpg","caption":"Faire la vinaigrette"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be5dae08b5194415a296","5c8bcda5e3f33973013052b3","5ca75c90e3f339258a36e9f2","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Sers la salade dans des assiettes. Dispose la tarte \u00e0 c\u00f4t\u00e9. C'est pr\u00eat ! Bonne f\u00eates des m\u00e8res.","instructionsHTML":"<p>Sers la salade dans des assiettes. Dispose la tarte \u00e0 c\u00f4t\u00e9. C'est pr\u00eat ! Bonne f\u00eates des m\u00e8res.<\/p>","instructions":"Sers la salade dans des assiettes. Dispose la tarte \u00e0 c\u00f4t\u00e9. C'est pr\u00eat ! Bonne f\u00eates des m\u00e8res.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-7e838e6d.jpg","path":"\/609117f3060b2578cc1e5fe1\/step-7e838e6d.jpg","caption":"R\u00e9galer les papilles de maman"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":0.4,"ratingsCount":118,"favoritesCount":226,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/pour-maman-tarte-fine-aux-tomates-cerises-609117f3060b2578cc1e5fe1","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}