{"id":"6007f1d76d2bfd49a96527a1","country":"FR","name":"Tarte aux poires - cr\u00e8me fra\u00eeche, amandes effil\u00e9es et canneberges","seoName":null,"category":null,"slug":"tarte-aux-poires-creme-fraiche-amandes-effilees-et-canneberges","headline":"+\/- 10 parts | \u00c0 cuisiner \u00e0 la maison avec des ingr\u00e9dients frais","description":"Pr\u00e9par\u00e9e \u00e0 base d'ingr\u00e9dients frais, cette recette est facile \u00e0 r\u00e9aliser et sera parfaite en dessert, en go\u00fbter ou bien pour c\u00e9l\u00e9brer un \u00e9v\u00e8nement particulier en bonne compagnie.","descriptionHTML":"<p>Pr\u00e9par\u00e9e \u00e0 base d'ingr\u00e9dients frais, cette recette est facile \u00e0 r\u00e9aliser et sera parfaite en dessert, en go\u00fbter ou bien pour c\u00e9l\u00e9brer un \u00e9v\u00e8nement particulier en bonne compagnie.<\/p>","descriptionMarkdown":"Pr\u00e9par\u00e9e \u00e0 base d'ingr\u00e9dients frais, cette recette est facile \u00e0 r\u00e9aliser et sera parfaite en dessert, en go\u00fbter ou bien pour c\u00e9l\u00e9brer un \u00e9v\u00e8nement particulier en bonne compagnie.","seoDescription":null,"comment":"BAK2967-2-FR","difficulty":2,"prepTime":"PT60M","totalTime":null,"servingSize":113,"createdAt":"2021-01-20T09:03:19+00:00","updatedAt":"2021-01-20T10:23:02+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/6007f1d76d2bfd49a96527a1","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/6007f1d76d2bfd49a96527a1-4a3bc9a7.jpg","imagePath":"\/image\/6007f1d76d2bfd49a96527a1-4a3bc9a7.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":250,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":1046,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":15,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":8,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":24,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":14,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":3,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":0,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5f61cc41c0a70e18f0529acf","type":"QDOC-PHF-10-16235-4","name":"Poire","slug":"poire","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5f61cc41c0a70e18f0529acf-b735e9d7.png","imagePath":"\/ingredient\/5f61cc41c0a70e18f0529acf-b735e9d7.png","usage":24,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"024f8edc-e501-594c-bdc1-0db34880ee3d"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","type":"qdoc-spi-10-45391-4","name":"Cannelle en poudre","slug":"cannelle-moulue","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b2-d6bfeefd.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b2-d6bfeefd.png","usage":110,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbb9","type":"indian-spices","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb9-f423af47.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb9-f423af47.png","usageByCountry":{"AO":106,"AT":274,"AU":300,"BE":1559,"CA":72,"CF":0,"CG":0,"CH":124,"CK":6,"DE":259,"DK":86,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":917,"GB":418,"GN":40,"GQ":17,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1514,"MR":0,"NL":1263,"NO":86,"NZ":361,"SE":243,"US":17,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:31+00:00","uuid":"65030c49-dc01-5785-ae9e-3a92f8548009","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"1bb73cd1-fa11-5396-8ba4-726a7115d9bf"},{"country":"FR","id":"5ff5902efdc7a372c655c3f2","type":"qdoc-dai-10-16089-4","name":"Cr\u00e8me fra\u00eeche BIO","slug":"creme-fraiche","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ff5902efdc7a372c655c3f2-533fc64c.png","imagePath":"\/ingredient\/5ff5902efdc7a372c655c3f2-533fc64c.png","usage":11,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb85","type":"cream","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb85-4c2b627f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb85-4c2b627f.png","usageByCountry":{"AO":334,"AT":4265,"AU":945,"BE":1995,"CA":1263,"CF":3,"CG":14252,"CH":1720,"CK":631,"DE":3659,"DK":384,"ER":1464,"ES":0,"FJ":727,"FR":456,"GB":337,"GN":88,"GQ":25,"IE":0,"IT":27,"JP":27,"LU":2624,"MR":111,"NL":1937,"NO":342,"NZ":1038,"SE":403,"US":3501,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"ff1e6156-3966-5cad-800e-14a4a0d60d04","name":"cr\u00e8me","slug":"cr\u00e8me"},"uuid":"b2570a6a-9675-558a-9389-e5c2074cc900"},{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428e","type":"geschaafde-amandelen","name":"Amandes effil\u00e9es","slug":"geschaafde-amandelen","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428e-38cad40e.png","imagePath":"\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428e-38cad40e.png","usage":7,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb","57962a07b7e8697d4b3052f3","5a9614ab30006c2c026cf562","5acf972fae08b54d333ac322"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"0f4a556c-742b-57e2-a3a7-a006ef01e3d4"},{"country":"FR","id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428d","type":"QDOC-SPI-10-24249-4","name":"Canneberges s\u00e9ch\u00e9es","slug":"canneberges-sechees","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428d-401ea3b9.png","imagePath":"\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428d-401ea3b9.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"fccd1d6b-1710-5f08-acb7-1c5844ba1d82"},{"country":"FR","id":"6007f1d76d2bfd49a96527a0","type":"ZT-bruine-suiker","name":"Cassonade","slug":"cassonade","description":null,"internalName":"Bruine suiker (ZT)","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/6007f1d76d2bfd49a96527a0-314cd3f8.png","imagePath":"\/ingredient\/6007f1d76d2bfd49a96527a0-314cd3f8.png","usage":5,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"cc2b55a1-bf4b-50f0-a708-6c62f1e6ba3b"},{"country":"FR","id":"5c8bcdace3f339730507bc42","type":"zt-suiker","name":"Sucre","slug":"sucre","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","usage":421,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"492a3070-39c4-5508-99e2-0198b5663172"},{"country":"FR","id":"5af2be55ae08b5194415a27a","type":"zt-melk","name":"Lait","slug":"lait","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/556838e2f8b25e643e8b456b.png","imagePath":"\/image\/556838e2f8b25e643e8b456b.png","usage":243,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbd9","type":"milk","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd9-a1323e62.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd9-a1323e62.png","usageByCountry":{"AO":696,"AT":2961,"AU":1833,"BE":1181,"CA":429,"CF":13,"CG":0,"CH":1350,"CK":233,"DE":2589,"DK":150,"ER":100,"ES":0,"FJ":2491,"FR":264,"GB":33,"GN":6,"GQ":4,"IE":0,"IT":32,"JP":18,"LU":1176,"MR":0,"NL":1325,"NO":148,"NZ":1439,"SE":151,"US":350,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"90b64d51-e5c8-5bad-872e-b079526b0e98","name":"lait","slug":"lait"},"uuid":"0f14cfce-97e4-5fed-be3a-8642bd164d86"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"5a9614ab30006c2c026cf562","type":"traces-of-peanuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1018,"name":"Cacahu\u00e8tes","slug":"traces-of-peanuts"},{"id":"5acf972fae08b54d333ac322","type":"traces-of-sesame","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1339,"name":"S\u00e9same","slug":"traces-of-sesame"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305372","type":"largebowl","name":"Grand bol"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305399","type":"high-sided-bowl","name":"Bol haut"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"}],"tags":[],"cuisines":[],"yields":[{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5f61cc41c0a70e18f0529acf","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":0.33,"unit":"sachet"},{"id":"5ff5902efdc7a372c655c3f2","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428e","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428d","amount":50,"unit":"g"},{"id":"6007f1d76d2bfd49a96527a0","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":"filet"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5f61cc41c0a70e18f0529acf","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":0.33,"unit":"sachet"},{"id":"5ff5902efdc7a372c655c3f2","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428e","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428d","amount":50,"unit":"g"},{"id":"6007f1d76d2bfd49a96527a0","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":"filet"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5f61cc41c0a70e18f0529acf","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":0.33,"unit":"sachet"},{"id":"5ff5902efdc7a372c655c3f2","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428e","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428d","amount":50,"unit":"g"},{"id":"6007f1d76d2bfd49a96527a0","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":"filet"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180 degr\u00e9s. Coupez la poire en 4 dans le sens de la longueur et retirez-en le trognon. Coupez ensuite chaque quartier en 3 longues et fines tranches.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180 degr\u00e9s. Coupez la poire en 4 dans le sens de la longueur et retirez-en le trognon. Coupez ensuite chaque quartier en 3 longues et fines tranches.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180 degr\u00e9s. Coupez la poire en 4 dans le sens de la longueur et retirez-en le trognon. Coupez ensuite chaque quartier en 3 longues et fines tranches.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-13605acc.jpg","path":"\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-13605acc.jpg","caption":"Pr\u00e9parer"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Dans le grand bol, m\u00e9langez 1\/3 du sachet de cannelle \u00e0 la cassonade. Ajoutez-y les tranches de poire et m\u00e9langez. Dans le bol profond, m\u00e9langez la cr\u00e8me fra\u00eeche avec le sucre cristal. Battez le m\u00e9lange 30 secondes au fouet ou mixeur (\u00e0 main).","instructionsHTML":"<p>Dans le grand bol, m\u00e9langez 1\/3 du sachet de cannelle \u00e0 la cassonade. Ajoutez-y les tranches de poire et m\u00e9langez. Dans le bol profond, m\u00e9langez la cr\u00e8me fra\u00eeche avec le sucre cristal. Battez le m\u00e9lange 30 secondes au fouet ou mixeur (\u00e0 main).<\/p>","instructions":"Dans le grand bol, m\u00e9langez 1\/3 du sachet de cannelle \u00e0 la cassonade. Ajoutez-y les tranches de poire et m\u00e9langez. Dans le bol profond, m\u00e9langez la cr\u00e8me fra\u00eeche avec le sucre cristal. Battez le m\u00e9lange 30 secondes au fouet ou mixeur (\u00e0 main).","timers":[{"name":"Battre la cr\u00e8me","duration":"PT01M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-936a8522.jpg","path":"\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-936a8522.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la garniture"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305372","57e2674fb7e8697d4b305399"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"\u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e et d\u00e9posez-la sur la plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Repliez les bords sur 1 cm vers l'int\u00e9rieur et pressez avec une fourchette humide. \u00c9talez 1\/3 de cr\u00e8me fra\u00eeche sur la p\u00e2te feuillet\u00e9e en veillant \u00e0 laisser les bords d\u00e9gag\u00e9s. Garnissez des tranches de poire et saupoudrez d'amandes effil\u00e9es. Badigeonnez les bords d'un peu de lait.Enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes. Au bout de 20 minutes, saupoudrez les canneberges sur les poires et enfournez \u00e0 nouveau.","instructionsHTML":"<p>\u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e et d\u00e9posez-la sur la plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Repliez les bords sur 1 cm vers l'int\u00e9rieur et pressez avec une fourchette humide. \u00c9talez 1\/3 de cr\u00e8me fra\u00eeche sur la p\u00e2te feuillet\u00e9e en veillant \u00e0 laisser les bords d\u00e9gag\u00e9s. Garnissez des tranches de poire et saupoudrez d'amandes effil\u00e9es. Badigeonnez les bords d'un peu de lait.Enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes. Au bout de 20 minutes, saupoudrez les canneberges sur les poires et enfournez \u00e0 nouveau.<\/p>","instructions":"\u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e et d\u00e9posez-la sur la plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Repliez les bords sur 1 cm vers l'int\u00e9rieur et pressez avec une fourchette humide. \u00c9talez 1\/3 de cr\u00e8me fra\u00eeche sur la p\u00e2te feuillet\u00e9e en veillant \u00e0 laisser les bords d\u00e9gag\u00e9s. Garnissez des tranches de poire et saupoudrez d'amandes effil\u00e9es. Badigeonnez les bords d'un peu de lait.Enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes. Au bout de 20 minutes, saupoudrez les canneberges sur les poires et enfournez \u00e0 nouveau.","timers":[{"name":"Enfourner la tarte","duration":"PT20M","temperature":180,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null},{"name":"Ajouter les canneberges","duration":"PT05M","temperature":180,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-3b7f1ef6.jpg","path":"\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-3b7f1ef6.jpg","caption":"Enfourner"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Retirez la tarte du four lorsqu'elle est bien dor\u00e9e. Laissez-la refroidir 5 minutes avant de la couper en +\/- 10 parts. Garnissez chaque part de cr\u00e8me fra\u00eeche fouett\u00e9e.","instructionsHTML":"<p>Retirez la tarte du four lorsqu'elle est bien dor\u00e9e. Laissez-la refroidir 5 minutes avant de la couper en +\/- 10 parts. Garnissez chaque part de cr\u00e8me fra\u00eeche fouett\u00e9e.<\/p>","instructions":"Retirez la tarte du four lorsqu'elle est bien dor\u00e9e. Laissez-la refroidir 5 minutes avant de la couper en +\/- 10 parts. Garnissez chaque part de cr\u00e8me fra\u00eeche fouett\u00e9e.","timers":[{"name":"Laisser refroidir","duration":"PT05M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-f26f724b.jpg","path":"\/6007f1d76d2bfd49a96527a1\/step-f26f724b.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":3.7,"ratingsCount":26,"favoritesCount":115,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":true,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/tarte-aux-poires-creme-fraiche-amandes-effilees-et-canneberges-6007f1d76d2bfd49a96527a1","clonedFrom":"5fbe2c2c23efbf41f357f7c2","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}