{"id":"5fd8d7318655e91f07576a0d","country":"FR","name":"Confit de canard & pommes de terre sarladaises","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039ad","type":"poultry","name":"Poultry","slug":"poultry","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises","headline":"avec une sauce aux champignons et une salade fra\u00eeche","description":"-","descriptionHTML":"<p>-<\/p>","descriptionMarkdown":"-","seoDescription":null,"comment":"PFR20161774-1","difficulty":2,"prepTime":"PT45M","totalTime":"PT35M","servingSize":839,"createdAt":"2020-12-15T15:33:07+00:00","updatedAt":"2020-12-15T16:19:31+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5fd8d7318655e91f07576a0d","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises-a75df825.jpg","imagePath":"\/image\/confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises-a75df825.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2454,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":587,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":25,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":13,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":74,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":14,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":12,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":0,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","type":"qdoc-phf-10-16272-4","name":"Pommes de terre \u00e0 chair ferme","slug":"pomme-de-terre-a-chair-ferme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","usage":425,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"dbf9789e-89e2-5932-8959-74ca110385d4"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5b928b59ae08b5536f17e522","type":"qdoc-ptn-10-45885-4","name":"Confit de canard","slug":"confit-de-canard","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","imagePath":"\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","usage":40,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb92","type":"duck","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":20,"AU":36,"BE":0,"CA":22,"CF":0,"CG":0,"CH":7,"CK":0,"DE":28,"DK":11,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":58,"GB":125,"GN":30,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":11,"NZ":10,"SE":11,"US":52,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"2d0a03a5-ef8d-5405-a091-996d958c0db1","name":"canard","slug":"canard"},"uuid":"357f858a-6192-5c47-9ed7-fd814c22dec7"},{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7b","type":"qdoc-phf-10-16970-4","name":"Portobello","slug":"portobello","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7b-b039febe.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7b-b039febe.png","usage":110,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbde","type":"mushrooms","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbde-4d22942c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbde-4d22942c.png","usageByCountry":{"AO":12,"AT":2320,"AU":263,"BE":1258,"CA":371,"CF":1,"CG":0,"CH":1015,"CK":170,"DE":2005,"DK":312,"ER":178,"ES":0,"FJ":199,"FR":499,"GB":869,"GN":171,"GQ":12,"IE":0,"IT":4,"JP":121,"LU":1010,"MR":0,"NL":1014,"NO":308,"NZ":297,"SE":318,"US":599,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"4d4e9c74-f094-555b-b132-6edacc2fd433","name":"champignons","slug":"champignons"},"uuid":"57a8358c-7315-5d5b-8076-89a9e362b80f"},{"country":"FR","id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","type":"remps-phf-11-16129-4","name":"Persil plat","slug":"persil-plat-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","imagePath":"\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","usage":546,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbf9","type":"parsley","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","usageByCountry":{"AO":58,"AT":4452,"AU":923,"BE":532,"CA":819,"CF":3,"CG":0,"CH":1914,"CK":145,"DE":3557,"DK":912,"ER":148,"ES":0,"FJ":787,"FR":674,"GB":1149,"GN":326,"GQ":18,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1730,"MR":0,"NL":753,"NO":917,"NZ":537,"SE":937,"US":548,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"813844a6-db58-5081-94e0-8cfb0e7c5a9b","name":"persil","slug":"persil"},"uuid":"bc2aa080-4c4c-51d5-a5d6-abfde98df2ad"},{"country":"FR","id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","type":"QDOC-DAI-10-16089-4","name":"Cr\u00e8me fra\u00eeche","slug":"creme-fraiche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","imagePath":"\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","usage":350,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"b2570a6a-9675-558a-9389-e5c2074cc900"},{"country":"FR","id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","type":"qdoc-phf-10-16804-4","name":"Roquette et m\u00e2che","slug":"rucola-veldsla","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5cc6ca6b945b19000e5141c6-1726888f.png","imagePath":"\/ingredient\/5cc6ca6b945b19000e5141c6-1726888f.png","usage":174,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fc"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc23","type":"salad-mix","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","usageByCountry":{"AO":46,"AT":182,"AU":326,"BE":749,"CA":19,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":299,"DE":156,"DK":0,"ER":28,"ES":0,"FJ":0,"FR":347,"GB":6,"GN":38,"GQ":6,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1366,"MR":0,"NL":765,"NO":0,"NZ":383,"SE":6,"US":126,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"06221a75-8a7a-5ff7-9ca8-5609bc4b900f","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ea7d9af1-4b19-5cc8-83c7-945c446ee174"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","type":"zt-bruine-suiker","name":"Cassonade","slug":"cassonade","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","imagePath":"\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","usage":221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"cc2b55a1-bf4b-50f0-a708-6c62f1e6ba3b"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fc","type":"celery","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":330,"name":"C\u00e9leri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff531","type":null,"name":"Po\u00eale avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b305314","type":"eat-me-first","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/tags\/eat-me-first%403x.png","iconPath":"\/tags\/eat-me-first%403x.png","numberOfRecipes":6692,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":1,"AT":377,"AU":71,"BE":1093,"CA":46,"CF":0,"CG":0,"CH":121,"CK":0,"DE":303,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":1218,"GB":37,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1972,"MR":0,"NL":1347,"NO":0,"NZ":3,"SE":0,"US":103,"YE":0},"colorHandle":null,"preferences":[],"name":"\u00e0 manger rapidement","slug":"eat-me-first","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":900,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":90,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1800,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C. \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre en rondelles de 2 mm d\u2019\u00e9paisseur. Pressez ou \u00e9mincez l'ail. Dans une casserole avec couvercle, faites fondre 1 \u00e0 2 cs de graisse du confit par personne. Ajoutez les pommes de terre, salez, poivrez, puis faites revenir 5 \u00e0 7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. \ufeffAjoutez encore 1 cs de graisse par personne, et faites mijoter \u00e0 couvert 10 \u00e0 12 minutes \u00e0 feu doux. Ajoutez l'ail en fin de cuisson.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C. \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre en rondelles de 2 mm d\u2019\u00e9paisseur. Pressez ou \u00e9mincez l'ail. Dans une casserole avec couvercle, faites fondre 1 \u00e0 2 cs de graisse du confit par personne. Ajoutez les pommes de terre, salez, poivrez, puis faites revenir 5 \u00e0 7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. \ufeffAjoutez encore 1 cs de graisse par personne, et faites mijoter \u00e0 couvert 10 \u00e0 12 minutes \u00e0 feu doux. Ajoutez l'ail en fin de cuisson.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C. \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre en rondelles de 2 mm d\u2019\u00e9paisseur. Pressez ou \u00e9mincez l'ail. Dans une casserole avec couvercle, faites fondre 1 \u00e0 2 cs de graisse du confit par personne. Ajoutez les pommes de terre, salez, poivrez, puis faites revenir 5 \u00e0 7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. \ufeffAjoutez encore 1 cs de graisse par personne, et faites mijoter \u00e0 couvert 10 \u00e0 12 minutes \u00e0 feu doux. Ajoutez l'ail en fin de cuisson.","timers":[{"name":"Faire revenir les pommes de terre","duration":"PT07M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Laisser mijoter","duration":"PT12M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-8fcf2446.jpg","path":"\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-8fcf2446.jpg","caption":"Pr\u00e9parer les pommes sarladaises"}],"videos":[],"ingredients":["5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","5c8bcd9de3f33973480ec962","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Disposez le confit de canard c\u00f4t\u00e9 peau sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Versez dessus le reste de graisse de confit et enfournez 20 \u00e0 30 minutes, jusqu'\u00e0 ce que la peau du canard soit dor\u00e9e et croustillante. Surveillez la cuisson et r\u00e9servez \u00e0 couvert. Ajoutez les pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des cuisses lors des 8 derni\u00e8res minutes de cuisson.","instructionsHTML":"<p>Disposez le confit de canard c\u00f4t\u00e9 peau sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Versez dessus le reste de graisse de confit et enfournez 20 \u00e0 30 minutes, jusqu'\u00e0 ce que la peau du canard soit dor\u00e9e et croustillante. Surveillez la cuisson et r\u00e9servez \u00e0 couvert. Ajoutez les pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des cuisses lors des 8 derni\u00e8res minutes de cuisson.<\/p>","instructions":"Disposez le confit de canard c\u00f4t\u00e9 peau sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Versez dessus le reste de graisse de confit et enfournez 20 \u00e0 30 minutes, jusqu'\u00e0 ce que la peau du canard soit dor\u00e9e et croustillante. Surveillez la cuisson et r\u00e9servez \u00e0 couvert. Ajoutez les pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des cuisses lors des 8 derni\u00e8res minutes de cuisson.","timers":[{"name":"Enfourner le confit","duration":"PT22M","temperature":220,"temperatureUnit":"C","ovenMode":"HotAir"},{"name":"Ajouter les pommes de terre","duration":"PT08M","temperature":220,"temperatureUnit":"C","ovenMode":"HotAir"}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-0dfe3432.jpg","path":"\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-0dfe3432.jpg","caption":"Enfourner le confit"}],"videos":[],"ingredients":["5b928b59ae08b5536f17e522"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez l\u2019oignon en lamelles. Faites fondre \u00bd cs de beurre par personne dans une po\u00eale avec couvercle et faites-y revenir les \u2154 de l\u2019oignon 3 \u00e0 5 minutes \u00e0 feu moyen vif. Baissez le feu \u00e0 doux, ajoutez la cassonade et laissez confire \u00e0 couvert 4 \u00e0 6 minutes en remuant de temps en temps. Puis, maintenez \u00e0 feu tr\u00e8s doux jusqu'au moment de servir.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez l\u2019oignon en lamelles. Faites fondre \u00bd cs de beurre par personne dans une po\u00eale avec couvercle et faites-y revenir les \u2154 de l\u2019oignon 3 \u00e0 5 minutes \u00e0 feu moyen vif. Baissez le feu \u00e0 doux, ajoutez la cassonade et laissez confire \u00e0 couvert 4 \u00e0 6 minutes en remuant de temps en temps. Puis, maintenez \u00e0 feu tr\u00e8s doux jusqu'au moment de servir.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez l\u2019oignon en lamelles. Faites fondre \u00bd cs de beurre par personne dans une po\u00eale avec couvercle et faites-y revenir les \u2154 de l\u2019oignon 3 \u00e0 5 minutes \u00e0 feu moyen vif. Baissez le feu \u00e0 doux, ajoutez la cassonade et laissez confire \u00e0 couvert 4 \u00e0 6 minutes en remuant de temps en temps. Puis, maintenez \u00e0 feu tr\u00e8s doux jusqu'au moment de servir.","timers":[{"name":"Faire revenir l'oignon","duration":"PT05M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Confire l\u2019oignon","duration":"PT06M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-200c2737.jpg","path":"\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-200c2737.jpg","caption":"Faire le confit d'oignons"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be31ae08b5194415a1f6","5c8bcd9ce3f3397358648c95","5fbe2dd103cb4c62ac01428c"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff531"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Coupez le portobello en petits d\u00e9s. Ciselez finement le persil. Faites fondre une noix de beurre dans une autre po\u00eale. Lorsqu\u2019il commence \u00e0 mousser, ajoutez le reste d\u2019oignon et le portobello. Faites cuire 5 \u00e0 7 minutes \u00e0 feu moyen-vif puis d\u00e9glacez avec par personne, 3\/4 cs de vinaigre balsamique noir et 2 cs d'eau. Laissez \u00e9vaporer 1 \u00e0 2 minutes. Ajoutez la cr\u00e8me, la moiti\u00e9 du persil, salez, poivrez et laissez chauffer 2 minutes suppl\u00e9mentaires \u00e0 feu moyen.","instructionsHTML":"<p>Coupez le portobello en petits d\u00e9s. Ciselez finement le persil. Faites fondre une noix de beurre dans une autre po\u00eale. Lorsqu\u2019il commence \u00e0 mousser, ajoutez le reste d\u2019oignon et le portobello. Faites cuire 5 \u00e0 7 minutes \u00e0 feu moyen-vif puis d\u00e9glacez avec par personne, 3\/4 cs de vinaigre balsamique noir et 2 cs d'eau. Laissez \u00e9vaporer 1 \u00e0 2 minutes. Ajoutez la cr\u00e8me, la moiti\u00e9 du persil, salez, poivrez et laissez chauffer 2 minutes suppl\u00e9mentaires \u00e0 feu moyen.<\/p>","instructions":"Coupez le portobello en petits d\u00e9s. Ciselez finement le persil. Faites fondre une noix de beurre dans une autre po\u00eale. Lorsqu\u2019il commence \u00e0 mousser, ajoutez le reste d\u2019oignon et le portobello. Faites cuire 5 \u00e0 7 minutes \u00e0 feu moyen-vif puis d\u00e9glacez avec par personne, 3\/4 cs de vinaigre balsamique noir et 2 cs d'eau. Laissez \u00e9vaporer 1 \u00e0 2 minutes. Ajoutez la cr\u00e8me, la moiti\u00e9 du persil, salez, poivrez et laissez chauffer 2 minutes suppl\u00e9mentaires \u00e0 feu moyen.","timers":[{"name":"Cuire les d\u00e9s de portobello","duration":"PT07M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Faire \u00e9vaporer le vinaigre et l'eau","duration":"PT02M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Chauffer avec la cr\u00e8me","duration":"PT02M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-514b738a.jpg","path":"\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-514b738a.jpg","caption":"Faire la sauce"}],"videos":[],"ingredients":["5d725d970dcef1000e487d7b","5af2bdecae08b5194415a0f0","5af2be6dae08b5194415a2d4","5c8bcd9ce3f3397358648c95","5c8bcda5e3f33973013052b3","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette dans un saladier en m\u00e9langeant \u00bd cs d\u2019huile d\u2019olive, \u00bd cc de moutarde et 1\/2 cc de vinaigre balsamique noir par personne. Ajoutez le m\u00e9lange de salades, le reste de persil (gardez en un peu pour le dressage) et remuez. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette dans un saladier en m\u00e9langeant \u00bd cs d\u2019huile d\u2019olive, \u00bd cc de moutarde et 1\/2 cc de vinaigre balsamique noir par personne. Ajoutez le m\u00e9lange de salades, le reste de persil (gardez en un peu pour le dressage) et remuez. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette dans un saladier en m\u00e9langeant \u00bd cs d\u2019huile d\u2019olive, \u00bd cc de moutarde et 1\/2 cc de vinaigre balsamique noir par personne. Ajoutez le m\u00e9lange de salades, le reste de persil (gardez en un peu pour le dressage) et remuez. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-f15fe2fb.jpg","path":"\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-f15fe2fb.jpg","caption":"Assaisonner la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5cc6ca6b945b19000e5141c6","5c8bcda5e3f33973013052b3","5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2be5aae08b5194415a28a","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"\u00c9talez le confit d\u2019oignons dans les assiettes. Placez le confit de canard par-dessus. Disposez les pommes de terre sarladaises \u00e0 c\u00f4t\u00e9, saupoudrez avec le persil mis de c\u00f4t\u00e9. Servez avec la salade. Arrosez les pommes de terre et le confit avec la sauce aux champignons.","instructionsHTML":"<p>\u00c9talez le confit d\u2019oignons dans les assiettes. Placez le confit de canard par-dessus. Disposez les pommes de terre sarladaises \u00e0 c\u00f4t\u00e9, saupoudrez avec le persil mis de c\u00f4t\u00e9. Servez avec la salade. Arrosez les pommes de terre et le confit avec la sauce aux champignons.<\/p>","instructions":"\u00c9talez le confit d\u2019oignons dans les assiettes. Placez le confit de canard par-dessus. Disposez les pommes de terre sarladaises \u00e0 c\u00f4t\u00e9, saupoudrez avec le persil mis de c\u00f4t\u00e9. Servez avec la salade. Arrosez les pommes de terre et le confit avec la sauce aux champignons.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-2aa4a7df.jpg","path":"\/5fd8d7318655e91f07576a0d\/step-2aa4a7df.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"premium","label":{"text":"Premium","handle":"premium","backgroundColor":"#3d444b","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"servings","averageRating":2.9,"ratingsCount":102,"favoritesCount":219,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises-5fd8d7318655e91f07576a0d","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}