{"id":"5f466ad3e0b7855fc0302828","country":"FR","name":"Tarte aux poires avec cr\u00e8me fra\u00eeche, canneberges et amandes effil\u00e9es","seoName":null,"category":null,"slug":"tarte-aux-poires-avec-creme-fraiche-canneberges-et-amandes-effilees","headline":"+\/- 10 parts | \u00c0 cuisiner \u00e0 la maison avec des ingr\u00e9dients frais","description":"Pr\u00e9par\u00e9e \u00e0 base d'ingr\u00e9dients frais, cette recette est facile \u00e0 r\u00e9aliser et sera parfaite en dessert, en go\u00fbter ou bien pour c\u00e9l\u00e9brer un \u00e9v\u00e9nement particulier en bonne compagnie.","descriptionHTML":"<p>Pr\u00e9par\u00e9e \u00e0 base d'ingr\u00e9dients frais, cette recette est facile \u00e0 r\u00e9aliser et sera parfaite en dessert, en go\u00fbter ou bien pour c\u00e9l\u00e9brer un \u00e9v\u00e9nement particulier en bonne compagnie.<\/p>","descriptionMarkdown":"Pr\u00e9par\u00e9e \u00e0 base d'ingr\u00e9dients frais, cette recette est facile \u00e0 r\u00e9aliser et sera parfaite en dessert, en go\u00fbter ou bien pour c\u00e9l\u00e9brer un \u00e9v\u00e9nement particulier en bonne compagnie.","seoDescription":null,"comment":"BAK2967-1-FR","difficulty":2,"prepTime":"PT50M","totalTime":null,"servingSize":113,"createdAt":"2020-08-26T13:59:47+00:00","updatedAt":"2020-12-09T11:52:16+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5f466ad3e0b7855fc0302828","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5f466ad3e0b7855fc0302828-4a3bc9a7.jpg","imagePath":"\/image\/5f466ad3e0b7855fc0302828-4a3bc9a7.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":1046,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":250,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":15,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":8,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":24,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":14,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":3,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":0,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5af2bdf6ae08b5194415a115","type":"qdoc-phf-10-16235-4","name":"Poire","slug":"poire","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/557039bb4dab71b7688b4567.png","imagePath":"\/image\/557039bb4dab71b7688b4567.png","usage":64,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc03","type":"pear","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc03-b735e9d7.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc03-b735e9d7.png","usageByCountry":{"AO":54,"AT":257,"AU":462,"BE":1,"CA":21,"CF":1,"CG":0,"CH":116,"CK":3,"DE":247,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":10,"FR":65,"GB":32,"GN":5,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":0,"NZ":406,"SE":1,"US":22,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"2cb40832-37b8-5283-a61b-7a78abbe41fc","name":"poire","slug":"poire"},"uuid":"024f8edc-e501-594c-bdc1-0db34880ee3d"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","type":"qdoc-spi-10-45391-4","name":"Cannelle en poudre","slug":"cannelle-moulue","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b2-d6bfeefd.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b2-d6bfeefd.png","usage":110,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbb9","type":"indian-spices","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb9-f423af47.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb9-f423af47.png","usageByCountry":{"AO":106,"AT":274,"AU":300,"BE":1559,"CA":72,"CF":0,"CG":0,"CH":124,"CK":6,"DE":259,"DK":86,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":917,"GB":418,"GN":40,"GQ":17,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1514,"MR":0,"NL":1263,"NO":86,"NZ":361,"SE":243,"US":17,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:31+00:00","uuid":"65030c49-dc01-5785-ae9e-3a92f8548009","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"1bb73cd1-fa11-5396-8ba4-726a7115d9bf"},{"country":"FR","id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","type":"QDOC-DAI-10-16089-4","name":"Cr\u00e8me fra\u00eeche","slug":"creme-fraiche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","imagePath":"\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","usage":350,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"b2570a6a-9675-558a-9389-e5c2074cc900"},{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","type":"qdoc-spi-10-24035-4","name":"Amandes effil\u00e9es","slug":"amandes-effilees","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/59b6424a30a03b182a6c79e3-7d2db0a3.png","imagePath":"\/ingredient\/59b6424a30a03b182a6c79e3-7d2db0a3.png","usage":163,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb","57962a07b7e8697d4b3052f3","5a9614ab30006c2c026cf562","5acf972fae08b54d333ac322","5fdcaac412e5336f910e70bd"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"08b5bb39-ae83-56fa-b161-7a8bcf278bca"},{"country":"FR","id":"5de7a196d4499c140b269f6a","type":"qdoc-spi-10-24249-4","name":"Cranberries s\u00e9ch\u00e9es","slug":"canneberges-sechees","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5de7a196d4499c140b269f6a-401ea3b9.png","imagePath":"\/ingredient\/5de7a196d4499c140b269f6a-401ea3b9.png","usage":19,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5a9614ab30006c2c026cf562","5acf972fae08b54d333ac322","57962a07b7e8697d4b305302","62038a7c614fc10b645e85b9","62cc417a2f15d58ec3559424","62038b0335f8ee1bcc1ce196","62038bbd15cc6733324e229b","62038c1d2cefe43adc5127c1","62038c6cdeb0241ab960eadc","62038cc5ebff6e6513281602"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"fccd1d6b-1710-5f08-acb7-1c5844ba1d82"},{"country":"FR","id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","type":"zt-bruine-suiker","name":"Cassonade","slug":"cassonade","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","imagePath":"\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","usage":221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"cc2b55a1-bf4b-50f0-a708-6c62f1e6ba3b"},{"country":"FR","id":"5c8bcdace3f339730507bc42","type":"zt-suiker","name":"Sucre","slug":"sucre","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","usage":421,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"492a3070-39c4-5508-99e2-0198b5663172"},{"country":"FR","id":"5af2be55ae08b5194415a27a","type":"zt-melk","name":"Lait","slug":"lait","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/556838e2f8b25e643e8b456b.png","imagePath":"\/image\/556838e2f8b25e643e8b456b.png","usage":243,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbd9","type":"milk","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd9-a1323e62.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd9-a1323e62.png","usageByCountry":{"AO":696,"AT":2961,"AU":1833,"BE":1181,"CA":429,"CF":13,"CG":0,"CH":1350,"CK":233,"DE":2589,"DK":150,"ER":100,"ES":0,"FJ":2491,"FR":264,"GB":33,"GN":6,"GQ":4,"IE":0,"IT":32,"JP":18,"LU":1176,"MR":0,"NL":1325,"NO":148,"NZ":1439,"SE":151,"US":350,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"90b64d51-e5c8-5bad-872e-b079526b0e98","name":"lait","slug":"lait"},"uuid":"0f14cfce-97e4-5fed-be3a-8642bd164d86"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"5fdcaac412e5336f910e70bd","type":"almonds","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":16,"name":"Amandes","slug":"amandes"},{"id":"5a9614ab30006c2c026cf562","type":"traces-of-peanuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1018,"name":"Cacahu\u00e8tes","slug":"traces-of-peanuts"},{"id":"5acf972fae08b54d333ac322","type":"traces-of-sesame","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1339,"name":"S\u00e9same","slug":"traces-of-sesame"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305302","type":"traces-of-nuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b305302-20b4388c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b305302-20b4388c.png","usage":927,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"traces-of-nuts"},{"id":"62038a7c614fc10b645e85b9","type":"traces-of-almonds","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":4,"name":"Amandes","slug":"traces-of-almonds"},{"id":"62cc417a2f15d58ec3559424","type":"traces-of-hazelnuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":0,"name":"Noisettes","slug":"traces-of-hazelnuts"},{"id":"62038b0335f8ee1bcc1ce196","type":"traces-of-walnuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":5,"name":"Noix","slug":"traces-of-walnuts"},{"id":"62038bbd15cc6733324e229b","type":"traces-of-pecan-nuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":4,"name":"Noix de p\u00e9can","slug":"traces-of-pecan-nuts"},{"id":"62038c1d2cefe43adc5127c1","type":"traces-of-brazil-nuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":4,"name":"Noix du Br\u00e9sil","slug":"traces-of-brazil-nuts"},{"id":"62038c6cdeb0241ab960eadc","type":"traces-of-pistachios","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":4,"name":"Pistaches","slug":"traces-of-pistachios"},{"id":"62038cc5ebff6e6513281602","type":"traces-of-macadamia-nuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":4,"name":"Noix de macadamia","slug":"traces-of-macadamia-nuts"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305372","type":"largebowl","name":"Grand bol"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305399","type":"high-sided-bowl","name":"Bol haut"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"}],"tags":[],"cuisines":[],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5af2bdf6ae08b5194415a115","amount":null,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":null,"unit":"sachet"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":null,"unit":null},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5de7a196d4499c140b269f6a","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":null}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5af2bdf6ae08b5194415a115","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":0.33,"unit":"sachet"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":null},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5de7a196d4499c140b269f6a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":null}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5af2bdf6ae08b5194415a115","amount":null,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":null,"unit":"sachet"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":null,"unit":null},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5de7a196d4499c140b269f6a","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":null}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5af2bdf6ae08b5194415a115","amount":null,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":null,"unit":"sachet"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":null,"unit":null},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5de7a196d4499c140b269f6a","amount":null,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":null}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5af2bdf6ae08b5194415a115","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":0.33,"unit":"sachet"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":null},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5de7a196d4499c140b269f6a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":null}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5af2bdf6ae08b5194415a115","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b2","amount":0.33,"unit":"sachet"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":null},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5de7a196d4499c140b269f6a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":null,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":null,"unit":null}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180 degr\u00e9s. Coupez la poire en quatre dans le sens de la longueur et retirez le trognon. Ensuite, coupez chaque quartier en 3 longues et fines tranches.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180 degr\u00e9s. Coupez la poire en quatre dans le sens de la longueur et retirez le trognon. Ensuite, coupez chaque quartier en 3 longues et fines tranches.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180 degr\u00e9s. Coupez la poire en quatre dans le sens de la longueur et retirez le trognon. Ensuite, coupez chaque quartier en 3 longues et fines tranches.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-13605acc.jpg","path":"\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-13605acc.jpg","caption":"Couper la poire"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdf6ae08b5194415a115"],"utensils":[]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Dans un grand bol, m\u00e9langez 1 cc de cannelle avec la cassonade. Ajoutez les tranches de poire et m\u00e9langez avec le sucre. Dans un autre bol, m\u00e9langez la moiti\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche avec le sucre. Battez le m\u00e9lange au batteur \u00e9lectrique pendant 30 secondes, puis r\u00e9servez au r\u00e9frig\u00e9rateur jusqu\u2019au moment de servir.","instructionsHTML":"<p>Dans un grand bol, m\u00e9langez 1 cc de cannelle avec la cassonade. Ajoutez les tranches de poire et m\u00e9langez avec le sucre. Dans un autre bol, m\u00e9langez la moiti\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche avec le sucre. Battez le m\u00e9lange au batteur \u00e9lectrique pendant 30 secondes, puis r\u00e9servez au r\u00e9frig\u00e9rateur jusqu\u2019au moment de servir.<\/p>","instructions":"Dans un grand bol, m\u00e9langez 1 cc de cannelle avec la cassonade. Ajoutez les tranches de poire et m\u00e9langez avec le sucre. Dans un autre bol, m\u00e9langez la moiti\u00e9 de la cr\u00e8me fra\u00eeche avec le sucre. Battez le m\u00e9lange au batteur \u00e9lectrique pendant 30 secondes, puis r\u00e9servez au r\u00e9frig\u00e9rateur jusqu\u2019au moment de servir.","timers":[{"name":"Faire la cr\u00e8me fouett\u00e9e","duration":"PT01M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-936a8522.jpg","path":"\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-936a8522.jpg","caption":"Faire la cr\u00e8me fouett\u00e9e"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcda5e3f33973013052b2","5af2bdecae08b5194415a0f0","5c8bcdace3f339730507bc42"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305372","57e2674fb7e8697d4b305399"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Etalez la p\u00e2te feuillet\u00e9e et d\u00e9posez-la sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Repliez les bords sur 1 cm vers l'int\u00e9rieur et pressez avec une fourchette. \u00c9talez le reste de cr\u00e8me fra\u00eeche sur la p\u00e2te en veillant \u00e0 ce que les bords restent d\u00e9gag\u00e9s. Garnissez avec les tranches de poire et saupoudrez d'amandes effil\u00e9es. Badigeonnez les bords avec un peu de lait puis enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes. Au bout de 20 minutes, saupoudrez la tarte de canneberges et remettez le tout au four.","instructionsHTML":"<p>Etalez la p\u00e2te feuillet\u00e9e et d\u00e9posez-la sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Repliez les bords sur 1 cm vers l'int\u00e9rieur et pressez avec une fourchette. \u00c9talez le reste de cr\u00e8me fra\u00eeche sur la p\u00e2te en veillant \u00e0 ce que les bords restent d\u00e9gag\u00e9s. Garnissez avec les tranches de poire et saupoudrez d'amandes effil\u00e9es. Badigeonnez les bords avec un peu de lait puis enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes. Au bout de 20 minutes, saupoudrez la tarte de canneberges et remettez le tout au four.<\/p>","instructions":"Etalez la p\u00e2te feuillet\u00e9e et d\u00e9posez-la sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Repliez les bords sur 1 cm vers l'int\u00e9rieur et pressez avec une fourchette. \u00c9talez le reste de cr\u00e8me fra\u00eeche sur la p\u00e2te en veillant \u00e0 ce que les bords restent d\u00e9gag\u00e9s. Garnissez avec les tranches de poire et saupoudrez d'amandes effil\u00e9es. Badigeonnez les bords avec un peu de lait puis enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes. Au bout de 20 minutes, saupoudrez la tarte de canneberges et remettez le tout au four.","timers":[{"name":"Enfourner la tarte","duration":"PT20M","temperature":180,"temperatureUnit":"C","ovenMode":"HotAir"},{"name":"Ajoutez les canneberges","duration":"PT10M","temperature":180,"temperatureUnit":"C","ovenMode":"HotAir"}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-3b7f1ef6.jpg","path":"\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-3b7f1ef6.jpg","caption":"Enfourner la tarte"}],"videos":[],"ingredients":["5de7a196d4499c140b269f6a","5c0109bfe3f33939791482f5","5af2bde3ae08b5194415a0cd","5af2be55ae08b5194415a27a"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305372","5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Retirez la tarte du four lorsqu'elle est bien dor\u00e9e. Laissez refroidir 5 minutes avant de couper en +\/- 10 part. Garnissez chaque part avec la cr\u00e8me fra\u00eeche fouett\u00e9e.","instructionsHTML":"<p>Retirez la tarte du four lorsqu'elle est bien dor\u00e9e. Laissez refroidir 5 minutes avant de couper en +\/- 10 part. Garnissez chaque part avec la cr\u00e8me fra\u00eeche fouett\u00e9e.<\/p>","instructions":"Retirez la tarte du four lorsqu'elle est bien dor\u00e9e. Laissez refroidir 5 minutes avant de couper en +\/- 10 part. Garnissez chaque part avec la cr\u00e8me fra\u00eeche fouett\u00e9e.","timers":[{"name":"Laisser refroidir","duration":"PT05M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-f26f724b.jpg","path":"\/5f466ad3e0b7855fc0302828\/step-f26f724b.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":3.8,"ratingsCount":12,"favoritesCount":62,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":true,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/tarte-aux-poires-avec-creme-fraiche-canneberges-et-amandes-effilees-5f466ad3e0b7855fc0302828","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}