{"id":"5f2a797de89f5e7e285e90f5","country":"FR","name":"Bavette, pommes de terre en papillote et  tomates cerises cuisin\u00e9es au vinaigre balsamique","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039ae","type":"beef","name":"Beef","slug":"beef","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"bavette-pommes-de-terre-en-papillote-et-tomates-cerises-cuisinees-au-vinaigre-balsamique","headline":"accompagn\u00e9s d'une salade de melon et feta","description":".","descriptionHTML":"<p>.<\/p>","descriptionMarkdown":".","seoDescription":null,"comment":"BNL2649-1","difficulty":2,"prepTime":"PT50M","totalTime":null,"servingSize":881,"createdAt":"2020-08-05T09:18:54+00:00","updatedAt":"2020-09-04T16:13:43+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5f2a797de89f5e7e285e90f5","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/bavette-pommes-de-terre-en-papillote-et-tomates-cerises-cuisinees-au-vinaigre-balsamique-0e47f0c8.jpg","imagePath":"\/image\/bavette-pommes-de-terre-en-papillote-et-tomates-cerises-cuisinees-au-vinaigre-balsamique-0e47f0c8.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3807,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":910,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":46,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":18,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":73,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":25,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":44,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":1,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5d53dde30f071b001579bac7","type":"qdoc-ptn-10-45317-4","name":"Bavette de b\u0153uf","slug":"bavette-de-boeuf","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d53dde30f071b001579bac7-278d8175.png","imagePath":"\/ingredient\/5d53dde30f071b001579bac7-278d8175.png","usage":22,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb4e","type":"beef","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb4e-125de8b7.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb4e-125de8b7.png","usageByCountry":{"AO":621,"AT":974,"AU":1477,"BE":224,"CA":954,"CF":2,"CG":0,"CH":545,"CK":513,"DE":849,"DK":131,"ER":875,"ES":0,"FJ":368,"FR":120,"GB":1162,"GN":73,"GQ":3,"IE":0,"IT":60,"JP":54,"LU":257,"MR":0,"NL":308,"NO":126,"NZ":1240,"SE":140,"US":1790,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"11d21a27-e54b-59e8-8657-9bff7b84ca88","name":"boeuf","slug":"boeuf"},"uuid":"791572f7-00f8-5268-bb8d-ed5427d1251d"},{"country":"FR","id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","type":"qdoc-phf-10-16272-4","name":"Pommes de terre \u00e0 chair ferme","slug":"pomme-de-terre-a-chair-ferme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","usage":425,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"dbf9789e-89e2-5932-8959-74ca110385d4"},{"country":"FR","id":"5ebe5bb5a195cf72e56773d2","type":"melon","name":"Melon cantaloup","slug":"melon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ebe5bb5a195cf72e56773d2-1eb8c036.png","imagePath":"\/ingredient\/5ebe5bb5a195cf72e56773d2-1eb8c036.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbd4","type":"melon","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd4-caee4e22.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd4-caee4e22.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":1,"AU":0,"BE":21,"CA":4,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":0,"DE":1,"DK":8,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":27,"GB":0,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":47,"MR":0,"NL":73,"NO":4,"NZ":0,"SE":9,"US":1,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0347a138-be83-53a5-bc8e-0325f3882bfa","name":"melon","slug":"melon"},"uuid":"420b2760-5999-54d3-b37f-f90fd941683c"},{"country":"FR","id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","type":"QDOC-DAI-10-15223-4","name":"Feta","slug":"feta","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","imagePath":"\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","usage":344,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"57a8afbc-5fe3-51b2-bd0c-2dc8553e1b37"},{"country":"FR","id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","type":"verse-munt-en-bieslook","name":"Menthe et ciboulette","slug":"verse-munt-en-bieslook","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab8-560eacae.png","imagePath":"\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab8-560eacae.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdb","type":"mint","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdb-560eacae.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdb-560eacae.png","usageByCountry":{"AO":25,"AT":484,"AU":589,"BE":331,"CA":59,"CF":0,"CG":0,"CH":173,"CK":0,"DE":453,"DK":80,"ER":0,"ES":0,"FJ":8,"FR":250,"GB":411,"GN":94,"GQ":4,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":104,"MR":0,"NL":377,"NO":80,"NZ":339,"SE":0,"US":94,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"a9768bb1-323c-5d26-87f6-1a41c6efea52","name":"menthe","slug":"menthe"},"uuid":"14fd97b9-1a97-5865-941d-e51139a3daa3"},{"country":"FR","id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","type":"QDOC-DAI-10-13198-4","name":"Cr\u00e8me aigre","slug":"creme-aigre","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5788f115544b18143f8b4567-a5b3ea86.png","imagePath":"\/ingredient\/5788f115544b18143f8b4567-a5b3ea86.png","usage":109,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"2f483096-47c7-55de-b020-7dc47ad8f0de"},{"country":"FR","id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","type":"remps-phf-11-46626-4","name":"Thym","slug":"thym-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","imagePath":"\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","usage":123,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc43","type":"thyme","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","usageByCountry":{"AO":21,"AT":485,"AU":228,"BE":2,"CA":318,"CF":1,"CG":0,"CH":199,"CK":18,"DE":457,"DK":0,"ER":139,"ES":0,"FJ":407,"FR":143,"GB":300,"GN":30,"GQ":2,"IE":0,"IT":0,"JP":16,"LU":326,"MR":0,"NL":266,"NO":1,"NZ":181,"SE":3,"US":642,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"bf38d5b8-34a4-540a-91e4-0aa6aa98470c","name":"thym","slug":"thym"},"uuid":"c0faf791-1e2d-5dc5-9a58-4283eeeb6447"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28b","type":"QDOC-PHF-10-16023-4","name":"Tomates cerises rouges","slug":"tomates-cerises-rouges","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/555f47364dab71982a8b4568-4c5e5475.png","imagePath":"\/ingredients\/555f47364dab71982a8b4568-4c5e5475.png","usage":322,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"3e2a5827-4afb-5d33-bcbd-8fdc256ea96f"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305366","type":"aluminumfoil","name":"Papier aluminium"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305380","type":"smallbowl","name":"Petit bol"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305386","type":"ovendish","name":"Plat \u00e0 four"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053b4","type":"fusion","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b4-38aecbd9.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b4-38aecbd9.jpg","usage":23473,"name":"Fusion","slug":"fusion"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5d53dde30f071b001579bac7","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5ebe5bb5a195cf72e56773d2","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":2.5,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5d53dde30f071b001579bac7","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5ebe5bb5a195cf72e56773d2","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5d53dde30f071b001579bac7","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5ebe5bb5a195cf72e56773d2","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":7.5,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":375,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5d53dde30f071b001579bac7","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5ebe5bb5a195cf72e56773d2","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":8,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5d53dde30f071b001579bac7","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1250,"unit":"g"},{"id":"5ebe5bb5a195cf72e56773d2","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":12.5,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":625,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":7.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":10,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5d53dde30f071b001579bac7","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5ebe5bb5a195cf72e56773d2","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":9,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":12,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Sortez la bavette du r\u00e9frig\u00e9rateur. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s.Lavez les pommes de terre. Coupez les petites en deux dans le sens de la longueur et les plus grosses en quatre. D\u00e9chirez une feuille d'aluminium de 30 cm sur 30 cm par personne. Disposez les pommes de terre dessus et arrosez avec la moiti\u00e9 de l'huile d'olive. Salez et poivrez.Refermez bien la feuille d'aluminium et enfournez les papillotes du c\u00f4t\u00e9 droit d'une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9 35 \u00e0 45 minutes.","instructionsHTML":"<p>Sortez la bavette du r\u00e9frig\u00e9rateur. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s.Lavez les pommes de terre. Coupez les petites en deux dans le sens de la longueur et les plus grosses en quatre. D\u00e9chirez une feuille d'aluminium de 30 cm sur 30 cm par personne. Disposez les pommes de terre dessus et arrosez avec la moiti\u00e9 de l'huile d'olive. Salez et poivrez.Refermez bien la feuille d'aluminium et enfournez les papillotes du c\u00f4t\u00e9 droit d'une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9 35 \u00e0 45 minutes.<\/p>","instructions":"Sortez la bavette du r\u00e9frig\u00e9rateur. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s.Lavez les pommes de terre. Coupez les petites en deux dans le sens de la longueur et les plus grosses en quatre. D\u00e9chirez une feuille d'aluminium de 30 cm sur 30 cm par personne. Disposez les pommes de terre dessus et arrosez avec la moiti\u00e9 de l'huile d'olive. Salez et poivrez.Refermez bien la feuille d'aluminium et enfournez les papillotes du c\u00f4t\u00e9 droit d'une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9 35 \u00e0 45 minutes.","timers":[{"name":"Enfourner les papillottes de pommes de terre","duration":"PT45M","temperature":210,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-71abb912.jpg","path":"\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-71abb912.jpg","caption":"Pr\u00e9parer les pommes de terre"}],"videos":[],"ingredients":["5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305366","5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Ciselez la ciboulette. Dans un petit bol, m\u00e9langez la cr\u00e8me aigre avec la ciboulette. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Ciselez la ciboulette. Dans un petit bol, m\u00e9langez la cr\u00e8me aigre avec la ciboulette. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Ciselez la ciboulette. Dans un petit bol, m\u00e9langez la cr\u00e8me aigre avec la ciboulette. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-0c2442a8.jpg","path":"\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-0c2442a8.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la sauce aux herbes"}],"videos":[],"ingredients":["5af2c149ae08b51b804e58a8","5d03aab9e6881d000d696ab8","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305380"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Dans un plat \u00e0 four, m\u00e9langez les tomates cerises avec le reste d'huile d'olive et 1 cc de vinaigre balsamique noir par personne. Salez et poivrez.Enfournez-les lors des 15 derni\u00e8res minutes de cuisson des pommes de terre.","instructionsHTML":"<p>Dans un plat \u00e0 four, m\u00e9langez les tomates cerises avec le reste d'huile d'olive et 1 cc de vinaigre balsamique noir par personne. Salez et poivrez.Enfournez-les lors des 15 derni\u00e8res minutes de cuisson des pommes de terre.<\/p>","instructions":"Dans un plat \u00e0 four, m\u00e9langez les tomates cerises avec le reste d'huile d'olive et 1 cc de vinaigre balsamique noir par personne. Salez et poivrez.Enfournez-les lors des 15 derni\u00e8res minutes de cuisson des pommes de terre.","timers":[{"name":"Enfourner les tomates cerises","duration":"PT15M","temperature":210,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-8a437f1a.jpg","path":"\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-8a437f1a.jpg","caption":"Cuire les tomates cerises"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcda5e3f33973013052b3","5af2be5aae08b5194415a28b","5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305386"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Coupez le melon en deux, \u00e9p\u00e9pinez-le \u00e0 la cuill\u00e8re et coupez-le en tranches. Retirez-en la peau et coupez-le en d\u00e9s.Effeuillez la menthe et ciselez-en les feuilles en lani\u00e8res.Dans un saladier, m\u00e9langez le melon avec la menthe puis assaisonnez avec 1 cc de vinaigre balsamique noir par personne, du sel et du poivre.\u00c9miettez la feta par-dessus.","instructionsHTML":"<p>Coupez le melon en deux, \u00e9p\u00e9pinez-le \u00e0 la cuill\u00e8re et coupez-le en tranches. Retirez-en la peau et coupez-le en d\u00e9s.Effeuillez la menthe et ciselez-en les feuilles en lani\u00e8res.Dans un saladier, m\u00e9langez le melon avec la menthe puis assaisonnez avec 1 cc de vinaigre balsamique noir par personne, du sel et du poivre.\u00c9miettez la feta par-dessus.<\/p>","instructions":"Coupez le melon en deux, \u00e9p\u00e9pinez-le \u00e0 la cuill\u00e8re et coupez-le en tranches. Retirez-en la peau et coupez-le en d\u00e9s.Effeuillez la menthe et ciselez-en les feuilles en lani\u00e8res.Dans un saladier, m\u00e9langez le melon avec la menthe puis assaisonnez avec 1 cc de vinaigre balsamique noir par personne, du sel et du poivre.\u00c9miettez la feta par-dessus.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-ae963f4c.jpg","path":"\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-ae963f4c.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5ebe5bb5a195cf72e56773d2","5af2bdedae08b5194415a0f5","5c8bcda5e3f33973013052b3","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Attendez que les pommes de terre et les tomates soient presque pr\u00eates.Salez et poivrez g\u00e9n\u00e9reusement la bavette. Faites chauffer une po\u00eale \u00e0 feu vif et ajoutez le beurre d\u00e8s que celle-ci est tr\u00e8s chaude.Ajoutez la bavette et les branches de thym \u00e0 la po\u00eale. Faites cuire la bavette 1 \u00e0 2 minutes par c\u00f4t\u00e9. Laissez-la ensuite reposer 3 minutes hors de la po\u00eale sous une feuille d'aluminium.","instructionsHTML":"<p>Attendez que les pommes de terre et les tomates soient presque pr\u00eates.Salez et poivrez g\u00e9n\u00e9reusement la bavette. Faites chauffer une po\u00eale \u00e0 feu vif et ajoutez le beurre d\u00e8s que celle-ci est tr\u00e8s chaude.Ajoutez la bavette et les branches de thym \u00e0 la po\u00eale. Faites cuire la bavette 1 \u00e0 2 minutes par c\u00f4t\u00e9. Laissez-la ensuite reposer 3 minutes hors de la po\u00eale sous une feuille d'aluminium.<\/p>","instructions":"Attendez que les pommes de terre et les tomates soient presque pr\u00eates.Salez et poivrez g\u00e9n\u00e9reusement la bavette. Faites chauffer une po\u00eale \u00e0 feu vif et ajoutez le beurre d\u00e8s que celle-ci est tr\u00e8s chaude.Ajoutez la bavette et les branches de thym \u00e0 la po\u00eale. Faites cuire la bavette 1 \u00e0 2 minutes par c\u00f4t\u00e9. Laissez-la ensuite reposer 3 minutes hors de la po\u00eale sous une feuille d'aluminium.","timers":[{"name":"Cuire la bavette d'un c\u00f4t\u00e9","duration":"PT02M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Retourner la bavette","duration":"PT02M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Laisser la bavette reposer sous une feuille d'aluminium","duration":"PT03M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-0e3976ba.jpg","path":"\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-0e3976ba.jpg","caption":"Cuire la bavette"}],"videos":[],"ingredients":["5d53dde30f071b001579bac7","5af2bde1ae08b5194415a0c6","5c8bcd9ce3f3397358648c95","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383","57e2674fb7e8697d4b305366"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"D\u00e9coupez la bavette \u00e0 contrefil en fines tranches et servez-les sur les assiettes. Disposez les tomates cerises en partie dessus et en partie \u00e0 c\u00f4t\u00e9.Placez les papillotes de pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Ouvrez-les un peu. Attention \u00e0 la vapeur !Garnissez de cr\u00e8me aigre. Accompagnez de la salade de melon et feta.","instructionsHTML":"<p>D\u00e9coupez la bavette \u00e0 contrefil en fines tranches et servez-les sur les assiettes. Disposez les tomates cerises en partie dessus et en partie \u00e0 c\u00f4t\u00e9.Placez les papillotes de pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Ouvrez-les un peu. Attention \u00e0 la vapeur !Garnissez de cr\u00e8me aigre. Accompagnez de la salade de melon et feta.<\/p>","instructions":"D\u00e9coupez la bavette \u00e0 contrefil en fines tranches et servez-les sur les assiettes. Disposez les tomates cerises en partie dessus et en partie \u00e0 c\u00f4t\u00e9.Placez les papillotes de pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Ouvrez-les un peu. Attention \u00e0 la vapeur !Garnissez de cr\u00e8me aigre. Accompagnez de la salade de melon et feta.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-647dbba2.jpg","path":"\/5f2a797de89f5e7e285e90f5\/step-647dbba2.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"bourgoundisch","label":{"text":"Festin","handle":"bourgoundisch","backgroundColor":"#b2602f","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"servings","averageRating":3.6,"ratingsCount":15,"favoritesCount":141,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/bavette-pommes-de-terre-en-papillote-et-tomates-cerises-cuisinees-au-vinaigre-balsamique-5f2a797de89f5e7e285e90f5","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}