{"id":"5ed8ae06bba0e128e55aa48e","country":"FR","name":"Saucisse de porc au fromage Chimay & oignons caram\u00e9lis\u00e9s","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039af","type":"pork","name":"Pork","slug":"pork","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"saucisse-de-porc-au-fromage-chimay-oignons-caramelises","headline":"servie avec une salade de grenailles sauce pesto","description":".","descriptionHTML":"<p>.<\/p>","descriptionMarkdown":".","seoDescription":null,"comment":"QNL2549-1","difficulty":1,"prepTime":"PT15M","totalTime":null,"servingSize":540,"createdAt":"2020-06-04T08:17:11+00:00","updatedAt":"2020-09-03T11:56:17+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/saucisse-de-porc-au-fromage-chimay-oignons-caramelises-d5947ed3.jpg","imagePath":"\/image\/saucisse-de-porc-au-fromage-chimay-oignons-caramelises-d5947ed3.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2937,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":702,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":49,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":14,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":41,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":6,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":21,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d79","type":"qdoc-phf-10-41117-4","name":"Grenailles","slug":"grenailles","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d79-67063d03.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d79-67063d03.png","usage":224,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"342549a4-cf01-57dd-937a-0de7e70a7a6a"},{"country":"FR","id":"5d3f1562265a5e0009517284","type":"qdoc-ptn-10-48226-4","name":"Saucisse de porc au fromage Chimay et aux oignons caram\u00e9lis\u00e9s","slug":"varkensworst-met-chimay-kaas-en-gesmoorde-ajuin","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d3f1562265a5e0009517284-aa5e79f0.png","imagePath":"\/ingredient\/5d3f1562265a5e0009517284-aa5e79f0.png","usage":6,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc28","type":"sausage","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc28-0372e034.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc28-0372e034.png","usageByCountry":{"AO":106,"AT":274,"AU":222,"BE":293,"CA":174,"CF":0,"CG":0,"CH":307,"CK":69,"DE":234,"DK":3,"ER":10,"ES":0,"FJ":0,"FR":112,"GB":327,"GN":10,"GQ":6,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":382,"MR":0,"NL":410,"NO":3,"NZ":117,"SE":3,"US":64,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"f47d3ddc-dba0-5bff-ad88-c553f8cc1d7c","name":"porc veau boeuf","slug":"porc-veau-boeuf"},"uuid":"9d060b0b-edca-5d20-81b7-b9a0701e9759"},{"country":"FR","id":"5ed66da7a2c4c023927de612","type":"melange-de-salades-avec-pousses-de-pois","name":"M\u00e9lange de salades avec pousses de pois","slug":"melange-de-salades-avec-pousses-de-pois","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ed66da7a2c4c023927de612-12291060.png","imagePath":"\/ingredient\/5ed66da7a2c4c023927de612-12291060.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc23","type":"salad-mix","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","usageByCountry":{"AO":46,"AT":182,"AU":326,"BE":749,"CA":19,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":299,"DE":156,"DK":0,"ER":28,"ES":0,"FJ":0,"FR":347,"GB":6,"GN":38,"GQ":6,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1366,"MR":0,"NL":765,"NO":0,"NZ":383,"SE":6,"US":126,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"06221a75-8a7a-5ff7-9ca8-5609bc4b900f","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"970e1797-f8b5-5072-95ce-3511b706d277"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7a","type":"qdoc-pro-10-13002-4","name":"Pesto vert alla genovese","slug":"pesto-vert-alla-genovese","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","usage":157,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b3052fb"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc09","type":"pesto","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","usageByCountry":{"AO":147,"AT":28,"AU":599,"BE":575,"CA":238,"CF":0,"CG":0,"CH":6,"CK":234,"DE":23,"DK":1,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":310,"GB":139,"GN":49,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":580,"MR":0,"NL":394,"NO":1,"NZ":389,"SE":4,"US":188,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"3fa22c7c-3e42-5b41-b896-eaf1f84e814d","name":"pesto","slug":"pesto"},"uuid":"e07360d3-5e29-5a1f-87b8-200b24eb789b"},{"country":"FR","id":"5ea2c2320eb83314933e5bca","type":"tomate-coeur-de-boeuf","name":"Tomate c\u0153ur de b\u0153uf BIO","slug":"tomate-coeur-de-boeuf","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ea2c2320eb83314933e5bca-23b9ba0f.png","imagePath":"\/ingredient\/5ea2c2320eb83314933e5bca-23b9ba0f.png","usage":13,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc46","type":"tomatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc46-7984cb37.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc46-7984cb37.png","usageByCountry":{"AO":1022,"AT":5498,"AU":2658,"BE":3076,"CA":1962,"CF":10,"CG":0,"CH":2631,"CK":1012,"DE":5270,"DK":1169,"ER":1026,"ES":0,"FJ":1086,"FR":548,"GB":2525,"GN":425,"GQ":37,"IE":0,"IT":30,"JP":198,"LU":3136,"MR":0,"NL":3536,"NO":1167,"NZ":1799,"SE":1083,"US":3319,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"a7a0e26e-863f-5d33-a3bc-74fc5f01737d","name":"tomate","slug":"tomate"},"uuid":"9fc16aff-7b5e-5deb-8300-41803910c97c"},{"country":"FR","id":"5af2be5eae08b5194415a29b","type":"QDOC-PHF-10-16731-4","name":"Poivron jaune","slug":"poivron-jaune","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/556818ca4dab71ef108b4569.png","imagePath":"\/image\/556818ca4dab71ef108b4569.png","usage":106,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"203bc5c2-2cbc-55e9-96be-61fa9bba252e"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c950d84c445fa289769b624","type":"zt-witte-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin blanc","slug":"vinaigre-de-vin-blanc","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c950d84c445fa289769b624-e93fccf0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c950d84c445fa289769b624-e93fccf0.png","usage":669,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"3dfd9a26-8fda-56c1-a3f1-8d8ac058f2b9"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff531","type":null,"name":"Po\u00eale avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b30530e","type":"under-30-minutes","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":13158,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":2642,"AU":141,"BE":1867,"CA":0,"CF":0,"CG":0,"CH":711,"CK":0,"DE":1855,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":548,"GB":0,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":3029,"MR":0,"NL":2356,"NO":0,"NZ":2,"SE":1,"US":6,"YE":0},"colorHandle":null,"preferences":[],"name":"Quick & easy","slug":"quick-easy","displayLabel":true},{"id":"57d13370b7e8697d4b305314","type":"eat-me-first","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/tags\/eat-me-first%403x.png","iconPath":"\/tags\/eat-me-first%403x.png","numberOfRecipes":6692,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":1,"AT":377,"AU":71,"BE":1093,"CA":46,"CF":0,"CG":0,"CH":121,"CK":0,"DE":303,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":1218,"GB":37,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1972,"MR":0,"NL":1347,"NO":0,"NZ":3,"SE":0,"US":103,"YE":0},"colorHandle":null,"preferences":[],"name":"\u00e0 manger rapidement","slug":"eat-me-first","displayLabel":true},{"id":"5efb7686bd5c0d38b0058739","type":"family-friendly","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":14287,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":266,"AU":878,"BE":1088,"CA":989,"CF":0,"CG":0,"CH":311,"CK":0,"DE":239,"DK":1038,"ER":4,"ES":0,"FJ":0,"FR":1337,"GB":1013,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":8,"JP":37,"LU":2250,"MR":0,"NL":1469,"NO":1033,"NZ":838,"SE":1044,"US":445,"YE":0},"colorHandle":"familyFriendly","preferences":["Famille"],"name":"Familiale","slug":"family-friendly","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053bf","type":"european","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053bf-ae882118.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053bf-ae882118.jpg","usage":5212,"name":"European","slug":"european"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5d3f1562265a5e0009517284","amount":1,"unit":"g"},{"id":"5ed66da7a2c4c023927de612","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":12.5,"unit":"g"},{"id":"5ea2c2320eb83314933e5bca","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5eae08b5194415a29b","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":400,"unit":"g"},{"id":"5d3f1562265a5e0009517284","amount":2,"unit":"g"},{"id":"5ed66da7a2c4c023927de612","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5ea2c2320eb83314933e5bca","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5eae08b5194415a29b","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5d3f1562265a5e0009517284","amount":3,"unit":"g"},{"id":"5ed66da7a2c4c023927de612","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":37.5,"unit":"g"},{"id":"5ea2c2320eb83314933e5bca","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5eae08b5194415a29b","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":800,"unit":"g"},{"id":"5d3f1562265a5e0009517284","amount":4,"unit":"g"},{"id":"5ed66da7a2c4c023927de612","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5ea2c2320eb83314933e5bca","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5eae08b5194415a29b","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5d3f1562265a5e0009517284","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5ed66da7a2c4c023927de612","amount":140,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":62.5,"unit":"g"},{"id":"5ea2c2320eb83314933e5bca","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5eae08b5194415a29b","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":1200,"unit":"g"},{"id":"5d3f1562265a5e0009517284","amount":6,"unit":"g"},{"id":"5ed66da7a2c4c023927de612","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5ea2c2320eb83314933e5bca","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5eae08b5194415a29b","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Portez \u00e0 \u00e9bullition une grande quantit\u00e9 d'eau sal\u00e9e dans une casserole pour les pommes de terre et faites-les cuire \u00e0 couvert 8 minutes. \u00c9gouttez. Faites chauffer l'huile d'olive dans une po\u00eale avec un couvercle et faites cuire sur toutes les faces la saucisse de porc 2 \u00e0 3 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Couvrez la po\u00eale contenant la saucisse et poursuivez la cuisson 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 feu moyen, en la retournant r\u00e9guli\u00e8rement.","instructionsHTML":"<p>Portez \u00e0 \u00e9bullition une grande quantit\u00e9 d'eau sal\u00e9e dans une casserole pour les pommes de terre et faites-les cuire \u00e0 couvert 8 minutes. \u00c9gouttez. Faites chauffer l'huile d'olive dans une po\u00eale avec un couvercle et faites cuire sur toutes les faces la saucisse de porc 2 \u00e0 3 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Couvrez la po\u00eale contenant la saucisse et poursuivez la cuisson 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 feu moyen, en la retournant r\u00e9guli\u00e8rement.<\/p>","instructions":"Portez \u00e0 \u00e9bullition une grande quantit\u00e9 d'eau sal\u00e9e dans une casserole pour les pommes de terre et faites-les cuire \u00e0 couvert 8 minutes. \u00c9gouttez. Faites chauffer l'huile d'olive dans une po\u00eale avec un couvercle et faites cuire sur toutes les faces la saucisse de porc 2 \u00e0 3 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Couvrez la po\u00eale contenant la saucisse et poursuivez la cuisson 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 feu moyen, en la retournant r\u00e9guli\u00e8rement.","timers":[{"name":"Cuire les grenailles","duration":"PT08M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Brunir la saucisse","duration":"PT03M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Cuire la saucisse","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-7214eec0.jpg","path":"\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-7214eec0.jpg","caption":"Cuire la saucisse"}],"videos":[],"ingredients":["5d725d970dcef1000e487d79","5d3f1562265a5e0009517284","5c8bcd9be3f3397358648c92"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b","5e3ad24dfcf61c18c30ff531"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Dans un saladier, pr\u00e9parez une vinaigrette \u00e0 base de moutarde, de vinaigre de vin blanc et d\u2019huile d\u2019olive vierge extra. D\u00e9taillez le poivron jaune et la tomate en cubes. M\u00e9langez la salade, le poivron et la tomate \u00e0 la vinaigrette dans le saladier, puis salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Dans un saladier, pr\u00e9parez une vinaigrette \u00e0 base de moutarde, de vinaigre de vin blanc et d\u2019huile d\u2019olive vierge extra. D\u00e9taillez le poivron jaune et la tomate en cubes. M\u00e9langez la salade, le poivron et la tomate \u00e0 la vinaigrette dans le saladier, puis salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Dans un saladier, pr\u00e9parez une vinaigrette \u00e0 base de moutarde, de vinaigre de vin blanc et d\u2019huile d\u2019olive vierge extra. D\u00e9taillez le poivron jaune et la tomate en cubes. M\u00e9langez la salade, le poivron et la tomate \u00e0 la vinaigrette dans le saladier, puis salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-65ef3dc4.jpg","path":"\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-65ef3dc4.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5ed66da7a2c4c023927de612","5ea2c2320eb83314933e5bca","5af2be5eae08b5194415a29b","5c950d84c445fa289769b624","5af2be5aae08b5194415a28a","5ca75c90e3f339258a36e9f2"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Disposez la saucisse dans des assiettes. Versez les pommes de terre dans la po\u00eale et couvrez-les avec le pesto. Salez et poivrez selon votre go\u00fbt.","instructionsHTML":"<p>Disposez la saucisse dans des assiettes. Versez les pommes de terre dans la po\u00eale et couvrez-les avec le pesto. Salez et poivrez selon votre go\u00fbt.<\/p>","instructions":"Disposez la saucisse dans des assiettes. Versez les pommes de terre dans la po\u00eale et couvrez-les avec le pesto. Salez et poivrez selon votre go\u00fbt.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-1e2ccabd.jpg","path":"\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-1e2ccabd.jpg","caption":"Ajouter les grenailles"}],"videos":[],"ingredients":["5d725d970dcef1000e487d7a","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":[]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"R\u00e9partissez les grenailles au pesto dans les assiettes. Servez avec la salade.","instructionsHTML":"<p>R\u00e9partissez les grenailles au pesto dans les assiettes. Servez avec la salade.<\/p>","instructions":"R\u00e9partissez les grenailles au pesto dans les assiettes. Servez avec la salade.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-7214eec0.jpg","path":"\/5ed8ae06bba0e128e55aa48e\/step-7214eec0.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"rapid","label":{"text":"RAPIDO","handle":"rapid","backgroundColor":"#2771E8","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"servings","averageRating":3.4,"ratingsCount":75,"favoritesCount":75,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/saucisse-de-porc-au-fromage-chimay-oignons-caramelises-5ed8ae06bba0e128e55aa48e","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}