{"id":"5ea07b24abb35c0da41a5ab2","country":"FR","name":"Quiche aux poireaux & lardons","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039af","type":"pork","name":"Pork","slug":"pork","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"quiche-aux-poireaux-lardons","headline":"parfum\u00e9e \u00e0 la noix de muscade et au gruy\u00e8re","description":".","descriptionHTML":"<p>.<\/p>","descriptionMarkdown":".","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT55M","totalTime":null,"servingSize":523,"createdAt":"2020-04-22T17:13:09+00:00","updatedAt":"2020-09-01T11:51:29+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/quiche-aux-poireaux-lardons-f90c92c9.jpg","imagePath":"\/image\/quiche-aux-poireaux-lardons-f90c92c9.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3824,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":914,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":66,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":32.7,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":46,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":13.9,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":29,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2.3,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c950d82c445fa28d02a8da4","type":"qdoc-ptn-10-10634-4","name":"Lardons","slug":"des-de-lardons","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c950d82c445fa28d02a8da4-944a5806.png","imagePath":"\/ingredient\/5c950d82c445fa28d02a8da4-944a5806.png","usage":121,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb3e","type":"bacon","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb3e-6b66fe63.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb3e-6b66fe63.png","usageByCountry":{"AO":157,"AT":25,"AU":325,"BE":311,"CA":207,"CF":0,"CG":0,"CH":20,"CK":151,"DE":500,"DK":0,"ER":193,"ES":0,"FJ":51,"FR":192,"GB":116,"GN":0,"GQ":2,"IE":0,"IT":15,"JP":1,"LU":307,"MR":0,"NL":318,"NO":0,"NZ":267,"SE":108,"US":192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:29+00:00","uuid":"d6bf14fc-6d40-5417-91c8-7713fb8ccdd0","name":"porc","slug":"porc"},"uuid":"09338ac4-74f6-52a1-80e7-c52dbebbde57"},{"country":"FR","id":"5af2be69ae08b5194415a2c5","type":"remps-phf-10-16053-4","name":"Poireau","slug":"poireau","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5af2be69ae08b5194415a2c5-643d144f.png","imagePath":"\/ingredient\/5af2be69ae08b5194415a2c5-643d144f.png","usage":519,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbc4","type":"leek","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbc4-1460799d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbc4-1460799d.png","usageByCountry":{"AO":7,"AT":973,"AU":67,"BE":0,"CA":44,"CF":0,"CG":0,"CH":454,"CK":4,"DE":835,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":158,"FR":519,"GB":308,"GN":55,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":1,"NZ":185,"SE":0,"US":7,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:31+00:00","uuid":"9689a917-d30a-5486-bbdf-01ce173a3ce2","name":"poireau","slug":"poireau"},"uuid":"6cd84ddb-c9c4-5025-a8f4-f48aa5499e34"},{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5af2be53ae08b5194415a273","type":"qdoc-spi-10-33001-4","name":"Noix de muscade","slug":"noix-de-muscade","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5af2be53ae08b5194415a273-93b1214b.png","imagePath":"\/ingredient\/5af2be53ae08b5194415a273-93b1214b.png","usage":144,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba5","type":"garlic-powder","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba5-f8a4a57a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba5-f8a4a57a.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":4,"AU":0,"BE":0,"CA":98,"CF":0,"CG":0,"CH":2,"CK":8,"DE":2,"DK":0,"ER":154,"ES":0,"FJ":505,"FR":151,"GB":3,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":0,"NZ":0,"SE":311,"US":681,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"c0c6c3ed-7919-5daa-b1c0-f8f119256921","name":"\u00e9pice","slug":"\u00e9pice"},"uuid":"5c5c16d4-a1bf-5ce5-b861-47bc869d540e"},{"country":"FR","id":"5af2bdf1ae08b5194415a104","type":"qdoc-ptn-10-18001-4","name":"\u0152uf de poule \u00e9lev\u00e9e en plein air","slug":"oeuf-de-pour-elevee-en-plein-air","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/556717dafd2cb912068b4569.png","imagePath":"\/image\/556717dafd2cb912068b4569.png","usage":134,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f6"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb94","type":"eggs","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","usageByCountry":{"AO":310,"AT":443,"AU":1340,"BE":1215,"CA":52,"CF":2,"CG":0,"CH":205,"CK":118,"DE":391,"DK":843,"ER":151,"ES":0,"FJ":272,"FR":515,"GB":65,"GN":0,"GQ":7,"IE":0,"IT":52,"JP":32,"LU":1588,"MR":0,"NL":1482,"NO":841,"NZ":1037,"SE":851,"US":255,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"03714c35-ec37-5062-ab80-c97adfd51696","name":"oeuf","slug":"oeuf"},"uuid":"9416bdd1-3b1c-551a-a818-42472f7c76b7"},{"country":"FR","id":"5af2be56ae08b5194415a27e","type":"qdoc-dai-10-15190-4","name":"Gruy\u00e8re et emmental r\u00e2p\u00e9","slug":"gruyere-rape","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b9b8081ae08b5654f5a8cb3-9f07be6a.png","imagePath":"\/ingredient\/5b9b8081ae08b5654f5a8cb3-9f07be6a.png","usage":22,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb68","type":"cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","usageByCountry":{"AO":280,"AT":5949,"AU":1781,"BE":2463,"CA":2576,"CF":0,"CG":0,"CH":2276,"CK":1439,"DE":5324,"DK":293,"ER":2217,"ES":0,"FJ":0,"FR":1523,"GB":3669,"GN":388,"GQ":39,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2938,"MR":0,"NL":2870,"NO":354,"NZ":1458,"SE":300,"US":5251,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"a560b77e-37ae-5c55-82df-579a3d1d37de","name":"fromage","slug":"fromage"},"uuid":"d52af4ea-0c93-576c-aeba-fb89befcf6fa"},{"country":"FR","id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","type":"QDOC-DAI-10-13198-4","name":"Cr\u00e8me aigre","slug":"creme-aigre","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5788f115544b18143f8b4567-a5b3ea86.png","imagePath":"\/ingredient\/5788f115544b18143f8b4567-a5b3ea86.png","usage":109,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"2f483096-47c7-55de-b020-7dc47ad8f0de"},{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","type":"qdoc-phf-10-16804-4","name":"Roquette et m\u00e2che","slug":"rucola-veldsla","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5cc6ca6b945b19000e5141c6-1726888f.png","imagePath":"\/ingredient\/5cc6ca6b945b19000e5141c6-1726888f.png","usage":174,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fc"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc23","type":"salad-mix","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","usageByCountry":{"AO":46,"AT":182,"AU":326,"BE":749,"CA":19,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":299,"DE":156,"DK":0,"ER":28,"ES":0,"FJ":0,"FR":347,"GB":6,"GN":38,"GQ":6,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1366,"MR":0,"NL":765,"NO":0,"NZ":383,"SE":6,"US":126,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"06221a75-8a7a-5ff7-9ca8-5609bc4b900f","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ea7d9af1-4b19-5cc8-83c7-945c446ee174"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f6","type":"egg","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","usage":1685,"name":"\u0152uf","slug":"oeuf"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fc","type":"celery","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":330,"name":"C\u00e9leri","slug":"celeri"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30536e","type":"grater","name":"R\u00e2pe"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305370","type":"knife","name":"Couteau"},{"id":"59d49a9419279f8fe60e867c","type":"garlic-press","name":"Presse-ail"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305386","type":"ovendish","name":"Plat \u00e0 four"}],"tags":[{"id":"5efb7686bd5c0d38b0058739","type":"family-friendly","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":14287,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":266,"AU":878,"BE":1088,"CA":989,"CF":0,"CG":0,"CH":311,"CK":0,"DE":239,"DK":1038,"ER":4,"ES":0,"FJ":0,"FR":1337,"GB":1013,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":8,"JP":37,"LU":2250,"MR":0,"NL":1469,"NO":1033,"NZ":838,"SE":1044,"US":445,"YE":0},"colorHandle":"familyFriendly","preferences":["Famille"],"name":"Familiale","slug":"family-friendly","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c950d82c445fa28d02a8da4","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2be69ae08b5194415a2c5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a273","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf1ae08b5194415a104","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be56ae08b5194415a27e","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.33,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c950d82c445fa28d02a8da4","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2be69ae08b5194415a2c5","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a273","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf1ae08b5194415a104","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be56ae08b5194415a27e","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.67,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c950d82c445fa28d02a8da4","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2be69ae08b5194415a2c5","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a273","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf1ae08b5194415a104","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be56ae08b5194415a27e","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":45,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c950d82c445fa28d02a8da4","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be69ae08b5194415a2c5","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a273","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf1ae08b5194415a104","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be56ae08b5194415a27e","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.33,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":2,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. Faites chauffer la po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif et faites dorer les lardons \u00e0 sec 5 \u00e0 6 minutes, jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019ils soient croquants. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale. Pendant ce temps, coupez le poireau en deux, puis en fines demi-rondelles. \u00c9mincez l\u2019oignon. \u00c9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail. R\u00e2pez la noix de muscade \u00e0 l\u2019aide d\u2019une r\u00e2pe fine.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. Faites chauffer la po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif et faites dorer les lardons \u00e0 sec 5 \u00e0 6 minutes, jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019ils soient croquants. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale. Pendant ce temps, coupez le poireau en deux, puis en fines demi-rondelles. \u00c9mincez l\u2019oignon. \u00c9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail. R\u00e2pez la noix de muscade \u00e0 l\u2019aide d\u2019une r\u00e2pe fine.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. Faites chauffer la po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif et faites dorer les lardons \u00e0 sec 5 \u00e0 6 minutes, jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019ils soient croquants. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale. Pendant ce temps, coupez le poireau en deux, puis en fines demi-rondelles. \u00c9mincez l\u2019oignon. \u00c9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail. R\u00e2pez la noix de muscade \u00e0 l\u2019aide d\u2019une r\u00e2pe fine.","timers":[{"name":"Faire dorer les lardons","duration":"PT06M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-fc7680d7.jpg","path":"\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-fc7680d7.jpg","caption":"Pr\u00e9parer"}],"videos":[],"ingredients":["5c950d82c445fa28d02a8da4","5af2be69ae08b5194415a2c5","5af2be31ae08b5194415a1f6","5c8bcd9de3f33973480ec962","5af2be53ae08b5194415a273"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383","57e2674fb7e8697d4b30536e","57e2674fb7e8697d4b305370","59d49a9419279f8fe60e867c"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Faites chauffer 1\/2 cs de beurre par personne \u00e0 feu moyen dans la m\u00eame po\u00eale. Faites revenir l\u2019oignon, l\u2019ail et le poireau 6 \u00e0 7 minutes.","instructionsHTML":"<p>Faites chauffer 1\/2 cs de beurre par personne \u00e0 feu moyen dans la m\u00eame po\u00eale. Faites revenir l\u2019oignon, l\u2019ail et le poireau 6 \u00e0 7 minutes.<\/p>","instructions":"Faites chauffer 1\/2 cs de beurre par personne \u00e0 feu moyen dans la m\u00eame po\u00eale. Faites revenir l\u2019oignon, l\u2019ail et le poireau 6 \u00e0 7 minutes.","timers":[{"name":"Faire revenir l'oignon, l'ail et le poireau","duration":"PT07M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-886b5515.jpg","path":"\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-886b5515.jpg","caption":"Cuire le poireau"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Dans un saladier, m\u00e9langez 1 \u0153uf par personne, le fromage, la cr\u00e8me aigre, le poireau, les lardons et une pinc\u00e9e de noix de muscade par personne. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Dans un saladier, m\u00e9langez 1 \u0153uf par personne, le fromage, la cr\u00e8me aigre, le poireau, les lardons et une pinc\u00e9e de noix de muscade par personne. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Dans un saladier, m\u00e9langez 1 \u0153uf par personne, le fromage, la cr\u00e8me aigre, le poireau, les lardons et une pinc\u00e9e de noix de muscade par personne. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-90441c89.jpg","path":"\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-90441c89.jpg","caption":"M\u00e9langer"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdf1ae08b5194415a104","5af2be56ae08b5194415a27e","5af2c149ae08b51b804e58a8","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Disposez la p\u00e2te feuillet\u00e9e dans un plat \u00e0 four recouvert de papier sulfuris\u00e9. Enfoncez-la bien et faites quelques trous sur le fond \u00e0 l\u2019aide d\u2019une fourchette. Versez le m\u00e9lange aux poireaux et aux lardons sur la p\u00e2te et enfournez la quiche 30 \u00e0 40 minutes.","instructionsHTML":"<p>Disposez la p\u00e2te feuillet\u00e9e dans un plat \u00e0 four recouvert de papier sulfuris\u00e9. Enfoncez-la bien et faites quelques trous sur le fond \u00e0 l\u2019aide d\u2019une fourchette. Versez le m\u00e9lange aux poireaux et aux lardons sur la p\u00e2te et enfournez la quiche 30 \u00e0 40 minutes.<\/p>","instructions":"Disposez la p\u00e2te feuillet\u00e9e dans un plat \u00e0 four recouvert de papier sulfuris\u00e9. Enfoncez-la bien et faites quelques trous sur le fond \u00e0 l\u2019aide d\u2019une fourchette. Versez le m\u00e9lange aux poireaux et aux lardons sur la p\u00e2te et enfournez la quiche 30 \u00e0 40 minutes.","timers":[{"name":"Enfourner la quiche","duration":"PT40M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-1d92dd73.jpg","path":"\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-1d92dd73.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la quiche"}],"videos":[],"ingredients":["5c0109bfe3f33939791482f5"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305386"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant dans un saladier 1 cc d\u2019huile d\u2019olive vierge extra et 1\/2 cc de vinaigre balsamique noir par personne, ajoutez le m\u00e9lange de salades et remuez. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant dans un saladier 1 cc d\u2019huile d\u2019olive vierge extra et 1\/2 cc de vinaigre balsamique noir par personne, ajoutez le m\u00e9lange de salades et remuez. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant dans un saladier 1 cc d\u2019huile d\u2019olive vierge extra et 1\/2 cc de vinaigre balsamique noir par personne, ajoutez le m\u00e9lange de salades et remuez. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-4f1efa1d.jpg","path":"\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-4f1efa1d.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c93","5cc6ca6b945b19000e5141c6"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez la quiche et accompagnez-la de la salade.","instructionsHTML":"<p>Servez la quiche et accompagnez-la de la salade.<\/p>","instructions":"Servez la quiche et accompagnez-la de la salade.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-089c63ba.jpg","path":"\/5ea07b24abb35c0da41a5ab2\/step-089c63ba.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":3.3,"ratingsCount":115,"favoritesCount":172,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/quiche-aux-poireaux-lardons-5ea07b24abb35c0da41a5ab2","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}