{"id":"5dd79e94f63dd24a3b6ef240","country":"FR","name":"Saucisse de porc au paprika et aux amandes et patatas bravas","seoName":null,"category":null,"slug":"paprika-amandelvarkensworst-met-patatas-bravas","headline":"Avec carotte r\u00f4tie et a\u00efoli","description":".","descriptionHTML":"<p>.<\/p>","descriptionMarkdown":".","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT45M","totalTime":null,"servingSize":599,"createdAt":"2019-11-22T08:38:44+00:00","updatedAt":"2020-12-17T15:23:30+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240-4a9769d1.jpg","imagePath":"\/image\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240-4a9769d1.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/paprika-amandelvarkensworst-met-patatas-bravas-5dd79e94f63dd24a3b6ef240-cf389189.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":4035,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":965,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":67,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":15.7,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":62,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":9.7,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":22,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2.3,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c9e3f00c445fa5e1e745da2","type":"bospeen","name":"Carottes en botte","slug":"bospeen","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c9e3f00c445fa5e1e745da2-a1000f20.png","imagePath":"\/ingredient\/5c9e3f00c445fa5e1e745da2-a1000f20.png","usage":52,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb62","type":"carrot","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","usageByCountry":{"AO":1164,"AT":3504,"AU":2719,"BE":918,"CA":591,"CF":1,"CG":0,"CH":1703,"CK":373,"DE":3105,"DK":29,"ER":556,"ES":0,"FJ":194,"FR":747,"GB":1174,"GN":190,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":50,"LU":1080,"MR":0,"NL":861,"NO":24,"NZ":2475,"SE":44,"US":1213,"YE":14},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"b183506b-ae5e-5689-9362-9c74e6f64079","name":"carotte","slug":"carotte"},"uuid":"451b9483-1d38-56a5-9ec4-217ce891c6d8"},{"country":"FR","id":"5c8bcda7e3f339735a76c462","type":"qdoc-spi-10-45401-4","name":"Paprika en poudre","slug":"poudre-de-paprika","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c462-2ac0a518.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c462-2ac0a518.png","usage":331,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbb9","type":"indian-spices","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb9-f423af47.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb9-f423af47.png","usageByCountry":{"AO":106,"AT":274,"AU":300,"BE":1559,"CA":72,"CF":0,"CG":0,"CH":124,"CK":6,"DE":259,"DK":86,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":917,"GB":418,"GN":40,"GQ":17,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1514,"MR":0,"NL":1263,"NO":86,"NZ":361,"SE":243,"US":17,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:31+00:00","uuid":"65030c49-dc01-5785-ae9e-3a92f8548009","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"d4c559bc-f0de-58f1-b891-b689ebb11bf0"},{"country":"FR","id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","type":"qdoc-phf-10-16272-4","name":"Pommes de terre \u00e0 chair ferme","slug":"pomme-de-terre-a-chair-ferme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","usage":425,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"dbf9789e-89e2-5932-8959-74ca110385d4"},{"country":"FR","id":"5cc6ca73945b190013288b4c","type":"QDOC-PTN-10-12097-4","name":"Saucisse de porc, paprika et amande","slug":"saucisse-de-porc-paprika-et-amande","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5cc6ca73945b190013288b4c-76bba426.png","imagePath":"\/ingredient\/5cc6ca73945b190013288b4c-76bba426.png","usage":7,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb"],"family":null,"uuid":"de5e3501-64a0-56b5-b26c-c636678e42cd"},{"country":"FR","id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","type":"qdoc-spi-10-24035-4","name":"Amandes effil\u00e9es","slug":"amandes-effilees","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/59b6424a30a03b182a6c79e3-7d2db0a3.png","imagePath":"\/ingredient\/59b6424a30a03b182a6c79e3-7d2db0a3.png","usage":163,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb","57962a07b7e8697d4b3052f3","5a9614ab30006c2c026cf562","5acf972fae08b54d333ac322","5fdcaac412e5336f910e70bd"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"08b5bb39-ae83-56fa-b161-7a8bcf278bca"},{"country":"FR","id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","type":"remps-phf-11-16129-4","name":"Persil plat","slug":"persil-plat-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","imagePath":"\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","usage":546,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbf9","type":"parsley","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","usageByCountry":{"AO":58,"AT":4452,"AU":923,"BE":532,"CA":819,"CF":3,"CG":0,"CH":1914,"CK":145,"DE":3557,"DK":912,"ER":148,"ES":0,"FJ":787,"FR":674,"GB":1149,"GN":326,"GQ":18,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1730,"MR":0,"NL":753,"NO":917,"NZ":537,"SE":937,"US":548,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"813844a6-db58-5081-94e0-8cfb0e7c5a9b","name":"persil","slug":"persil"},"uuid":"bc2aa080-4c4c-51d5-a5d6-abfde98df2ad"},{"country":"FR","id":"5af2c157ae08b51b804e58cc","type":"qdoc-pro-10-45591-4","name":"A\u00efoli","slug":"aioli","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/59c5198d2c9e860d90771fc8-97f8528d.png","imagePath":"\/ingredient\/59c5198d2c9e860d90771fc8-97f8528d.png","usage":45,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f6","57962a07b7e8697d4b3052fd","57962a07b7e8697d4b305302","57962a07b7e8697d4b3052f3","5a9614ab30006c2c026cf562"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbf1","type":"oyster-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf1-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf1-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":153,"AT":0,"AU":193,"BE":178,"CA":63,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":4,"DE":0,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":498,"GB":9,"GN":0,"GQ":10,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":278,"MR":0,"NL":203,"NO":0,"NZ":102,"SE":0,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"403b5ca1-aa91-5aa8-b244-df8be922b41c","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"65ec33d5-5741-5da0-b2ba-01fd0648f7c1"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"5fdcaac412e5336f910e70bd","type":"almonds","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":16,"name":"Amandes","slug":"amandes"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f6","type":"egg","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","usage":1685,"name":"\u0152uf","slug":"oeuf"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fd","type":"mustard","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","usage":648,"name":"Moutarde","slug":"moutarde"},{"id":"5a9614ab30006c2c026cf562","type":"traces-of-peanuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1018,"name":"Cacahu\u00e8tes","slug":"traces-of-peanuts"},{"id":"5acf972fae08b54d333ac322","type":"traces-of-sesame","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1339,"name":"S\u00e9same","slug":"traces-of-sesame"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305302","type":"traces-of-nuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b305302-20b4388c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b305302-20b4388c.png","usage":927,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"traces-of-nuts"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305389","type":"casserole-lid","name":"Sauteuse avec couvercle"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053b8","type":"mediterranean","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b8-f04aa19c.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b8-f04aa19c.jpg","usage":3269,"name":"Mediterranean","slug":"mediterranean"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c9e3f00c445fa5e1e745da2","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c462","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca73945b190013288b4c","amount":1,"unit":"g"},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":2.5,"unit":"g"},{"id":"5af2c157ae08b51b804e58cc","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c9e3f00c445fa5e1e745da2","amount":400,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c462","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca73945b190013288b4c","amount":2,"unit":"g"},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2c157ae08b51b804e58cc","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c9e3f00c445fa5e1e745da2","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c462","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca73945b190013288b4c","amount":3,"unit":"g"},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":7.5,"unit":"g"},{"id":"5af2c157ae08b51b804e58cc","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c9e3f00c445fa5e1e745da2","amount":800,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c462","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca73945b190013288b4c","amount":4,"unit":"g"},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2c157ae08b51b804e58cc","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5c9e3f00c445fa5e1e745da2","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c462","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1250,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca73945b190013288b4c","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":12.5,"unit":"g"},{"id":"5af2c157ae08b51b804e58cc","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":7.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5c9e3f00c445fa5e1e745da2","amount":1200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c462","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5cc6ca73945b190013288b4c","amount":6,"unit":"g"},{"id":"5af2bde3ae08b5194415a0cd","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2c157ae08b51b804e58cc","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":9,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220 degr\u00e9s. Pour les carottes, portez une grande quantit\u00e9 d\u2019eau \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole. \u00c9pluchez ou lavez bien les pommes de terre et coupez-les en d\u00e9s de 1 cm.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220 degr\u00e9s. Pour les carottes, portez une grande quantit\u00e9 d\u2019eau \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole. \u00c9pluchez ou lavez bien les pommes de terre et coupez-les en d\u00e9s de 1 cm.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220 degr\u00e9s. Pour les carottes, portez une grande quantit\u00e9 d\u2019eau \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole. \u00c9pluchez ou lavez bien les pommes de terre et coupez-les en d\u00e9s de 1 cm.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-91bf505e.jpg","path":"\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-91bf505e.jpg","caption":"Snijden"}],"videos":[],"ingredients":["5c6ffcfae3f33969cc00e2b2"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Faites chauffer 1\/2 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne dans la sauteuse et, \u00e0 couvert, faites cuire les pommes de terre 25 \u00e0 35 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Retirez le couvercle apr\u00e8s 20 minutes. Remuez r\u00e9guli\u00e8rement.","instructionsHTML":"<p>Faites chauffer 1\/2 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne dans la sauteuse et, \u00e0 couvert, faites cuire les pommes de terre 25 \u00e0 35 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Retirez le couvercle apr\u00e8s 20 minutes. Remuez r\u00e9guli\u00e8rement.<\/p>","instructions":"Faites chauffer 1\/2 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne dans la sauteuse et, \u00e0 couvert, faites cuire les pommes de terre 25 \u00e0 35 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Retirez le couvercle apr\u00e8s 20 minutes. Remuez r\u00e9guli\u00e8rement.","timers":[{"name":"Faire frire les pommes de terre","duration":"PT35M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Retirez le couvercle de la casserole","duration":"PT20M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-26fa83bc.jpg","path":"\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-26fa83bc.jpg","caption":"Patatas bravas maken"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305389"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Retirez les fanes des carottes et coupez-les en deux dans le sens de la longueur, voire en quarts pour les plus grosses. Faites-les cuire 6 \u00e0 8 minutes, al dente, dans la casserole couverte. \u00c9gouttez-les et disposez-les sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Enduisez-les de 1 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne et parsemez-les de la moiti\u00e9 du paprika. Salez et poivrez. Enfournez-les 15 \u00e0 20 minutes. Parsemez-les des amandes effil\u00e9es lors des 5 derni\u00e8res minutes.","instructionsHTML":"<p>Retirez les fanes des carottes et coupez-les en deux dans le sens de la longueur, voire en quarts pour les plus grosses. Faites-les cuire 6 \u00e0 8 minutes, al dente, dans la casserole couverte. \u00c9gouttez-les et disposez-les sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Enduisez-les de 1 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne et parsemez-les de la moiti\u00e9 du paprika. Salez et poivrez. Enfournez-les 15 \u00e0 20 minutes. Parsemez-les des amandes effil\u00e9es lors des 5 derni\u00e8res minutes.<\/p>","instructions":"Retirez les fanes des carottes et coupez-les en deux dans le sens de la longueur, voire en quarts pour les plus grosses. Faites-les cuire 6 \u00e0 8 minutes, al dente, dans la casserole couverte. \u00c9gouttez-les et disposez-les sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Enduisez-les de 1 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne et parsemez-les de la moiti\u00e9 du paprika. Salez et poivrez. Enfournez-les 15 \u00e0 20 minutes. Parsemez-les des amandes effil\u00e9es lors des 5 derni\u00e8res minutes.","timers":[{"name":"Cuire les carottes","duration":"PT08M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Cuire les carottes au four","duration":"PT20M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Parsemez-les des amandes effil\u00e9es","duration":"PT05M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-42ad1ed1.jpg","path":"\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-42ad1ed1.jpg","caption":"Bospeen roosteren"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c93","5c9e3f00c445fa5e1e745da2","5c8bcda7e3f339735a76c462","5af2bde3ae08b5194415a0cd"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, faites chauffer le reste de l\u2019huile d\u2019olive dans la po\u00eale et faites dorer la saucisse \u00e0 feu moyen-vif sur tous les c\u00f4t\u00e9s pendant 2 \u00e0 3 minutes. Couvrez et poursuivez la cuisson 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 feu moyen-doux. Retournez r\u00e9guli\u00e8rement.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, faites chauffer le reste de l\u2019huile d\u2019olive dans la po\u00eale et faites dorer la saucisse \u00e0 feu moyen-vif sur tous les c\u00f4t\u00e9s pendant 2 \u00e0 3 minutes. Couvrez et poursuivez la cuisson 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 feu moyen-doux. Retournez r\u00e9guli\u00e8rement.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, faites chauffer le reste de l\u2019huile d\u2019olive dans la po\u00eale et faites dorer la saucisse \u00e0 feu moyen-vif sur tous les c\u00f4t\u00e9s pendant 2 \u00e0 3 minutes. Couvrez et poursuivez la cuisson 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 feu moyen-doux. Retournez r\u00e9guli\u00e8rement.","timers":[{"name":"Faire frire la saucisse","duration":"PT03M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Couvrir et cuire","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-4fa6468b.jpg","path":"\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-4fa6468b.jpg","caption":"Worst bakken"}],"videos":[],"ingredients":["5cc6ca73945b190013288b4c"],"utensils":[]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Ciselez le persil fris\u00e9.","instructionsHTML":"<p>Ciselez le persil fris\u00e9.<\/p>","instructions":"Ciselez le persil fris\u00e9.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-1a793a9e.jpg","path":"\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-1a793a9e.jpg","caption":"Peterselie snijden"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be6dae08b5194415a2d4"],"utensils":[]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez la saucisse avec les patatas bravas et les carottes. Garnissez les carottes avec le persil et accompagnez le tout de l\u2019a\u00efoli.","instructionsHTML":"<p>Servez la saucisse avec les patatas bravas et les carottes. Garnissez les carottes avec le persil et accompagnez le tout de l\u2019a\u00efoli.<\/p>","instructions":"Servez la saucisse avec les patatas bravas et les carottes. Garnissez les carottes avec le persil et accompagnez le tout de l\u2019a\u00efoli.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-63a80f5a.jpg","path":"\/5dd79e94f63dd24a3b6ef240\/step-63a80f5a.jpg","caption":"Serveren"}],"videos":[],"ingredients":["5af2c157ae08b51b804e58cc"],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":3.4,"ratingsCount":22,"favoritesCount":36,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/paprika-amandelvarkensworst-met-patatas-bravas-5dd79e94f63dd24a3b6ef240","clonedFrom":"5dd6b8e944beb165dd5245fd","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}