{"id":"5d4a9307c2206e000903cd2f","country":"FR","name":"Plat de l\u00e9gumes au four avec \u0153ufs et ch\u00e8vre","seoName":null,"category":null,"slug":"ovenschotel-met-groenten-ei-en-geitenkaas","headline":"Accompagn\u00e9 d\u2019une salade de concombre aux herbes fra\u00eeches","description":"Cette recette v\u00e9g\u00e9tarienne s\u2019inspire d\u2019un classique bien connu de la cuisine grecque\u00a0: la moussaka. \u00c0 l\u2019instar du plat original, elle regorge de l\u00e9gumes et est pr\u00eate en un rien de temps\u00a0: il vous suffit de cuire les pommes de terre et de couper les l\u00e9gumes, le four s\u2019occupe du reste. Et le fait d\u2019ajouter les \u0153ufs et le ch\u00e8vre \u00e0 mi-cuisson rend le tout d\u00e9licieusement fondant.","descriptionHTML":"<p>Cette recette v\u00e9g\u00e9tarienne s\u2019inspire d\u2019un classique bien connu de la cuisine grecque\u00a0: la moussaka. \u00c0 l\u2019instar du plat original, elle regorge de l\u00e9gumes et est pr\u00eate en un rien de temps\u00a0: il vous suffit de cuire les pommes de terre et de couper les l\u00e9gumes, le four s\u2019occupe du reste. Et le fait d\u2019ajouter les \u0153ufs et le ch\u00e8vre \u00e0 mi-cuisson rend le tout d\u00e9licieusement fondant.<\/p>","descriptionMarkdown":"Cette recette v\u00e9g\u00e9tarienne s\u2019inspire d\u2019un classique bien connu de la cuisine grecque\u00a0: la moussaka. \u00c0 l\u2019instar du plat original, elle regorge de l\u00e9gumes et est pr\u00eate en un rien de temps\u00a0: il vous suffit de cuire les pommes de terre et de couper les l\u00e9gumes, le four s\u2019occupe du reste. Et le fait d\u2019ajouter les \u0153ufs et le ch\u00e8vre \u00e0 mi-cuisson rend le tout d\u00e9licieusement fondant.","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT45M","totalTime":null,"servingSize":764,"createdAt":"2019-08-07T08:59:51+00:00","updatedAt":"2020-09-03T11:41:10+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5d4a9307c2206e000903cd2f","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5d4a9307c2206e000903cd2f-39e9e5fc.jpg","imagePath":"\/image\/5d4a9307c2206e000903cd2f-39e9e5fc.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/ovenschotel-met-groenten-ei-en-geitenkaas-5d4a9307c2206e000903cd2f-1b5903d8.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2897,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":693,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":36,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":12.6,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":58,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":12.2,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":29,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":1.1,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","type":"qdoc-phf-10-16272-4","name":"Pommes de terre \u00e0 chair ferme","slug":"pomme-de-terre-a-chair-ferme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","usage":425,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"dbf9789e-89e2-5932-8959-74ca110385d4"},{"country":"FR","id":"5d4a9307c2206e000903cd2e","type":"munt-oregano-en-peterselie","name":"Menthe, origan et persil","slug":"munt-oregano-en-peterselie","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":null,"imagePath":null,"usage":5,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdb","type":"mint","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdb-560eacae.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdb-560eacae.png","usageByCountry":{"AO":25,"AT":484,"AU":589,"BE":331,"CA":59,"CF":0,"CG":0,"CH":173,"CK":0,"DE":453,"DK":80,"ER":0,"ES":0,"FJ":8,"FR":250,"GB":411,"GN":94,"GQ":4,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":104,"MR":0,"NL":377,"NO":80,"NZ":339,"SE":0,"US":94,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"a9768bb1-323c-5d26-87f6-1a41c6efea52","name":"menthe","slug":"menthe"},"uuid":"eb5e26a9-bdf9-53a9-8475-c342be00c1aa"},{"country":"FR","id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","type":"QDOC-PHF-10-16055-4","name":"Oignon rouge","slug":"oignon-rouge","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b913f0c30006c33133c3442-a7ec92d5.png","imagePath":"\/ingredient\/5b913f0c30006c33133c3442-a7ec92d5.png","usage":700,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"df2c2c33-f1aa-5484-a788-60713fa48e42"},{"country":"FR","id":"5af2be50ae08b5194415a267","type":"QDOC-PHF-10-16081-4","name":"Tomate","slug":"tomate","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","imagePath":"\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","usage":584,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"0703e2e3-6c52-5210-b3d2-85df634f1445"},{"country":"FR","id":"5af2be77ae08b5194415a2f9","type":"REMPS-PHF-10-41010-4","name":"Poivron pointu rouge","slug":"poivron-pointu-rouge","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/55f037a8f8b25e09748b4567.png","imagePath":"\/image\/55f037a8f8b25e09748b4567.png","usage":79,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"e46e42e3-e148-5d2c-94a4-85d66a846c98"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","type":"qdoc-ptn-10-18001-4","name":"\u0152uf","slug":"oeuf-de-pour-elevee-en-plein-air","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c463-b612d37c.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c463-b612d37c.png","usage":309,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f6"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb94","type":"eggs","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","usageByCountry":{"AO":310,"AT":443,"AU":1340,"BE":1215,"CA":52,"CF":2,"CG":0,"CH":205,"CK":118,"DE":391,"DK":843,"ER":151,"ES":0,"FJ":272,"FR":515,"GB":65,"GN":0,"GQ":7,"IE":0,"IT":52,"JP":32,"LU":1588,"MR":0,"NL":1482,"NO":841,"NZ":1037,"SE":851,"US":255,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"03714c35-ec37-5062-ab80-c97adfd51696","name":"oeuf","slug":"oeuf"},"uuid":"db327569-4554-568b-9f50-e42c558d551c"},{"country":"FR","id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","type":"qdoc-dai-10-15099-4","name":"Fromage de ch\u00e8vre frais","slug":"fromage-de-chevre-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5627974c79a23c444b8b4567-b7e617f9.png","imagePath":"\/ingredients\/5627974c79a23c444b8b4567-b7e617f9.png","usage":149,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91d27f4c17e42c17aef94","620bbd7171da8e2c740d97f5","57962a07b7e8697d4b3052f6","57962a07b7e8697d4b3052fd","603684755fb31864900390d7"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb68","type":"cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","usageByCountry":{"AO":280,"AT":5949,"AU":1781,"BE":2463,"CA":2576,"CF":0,"CG":0,"CH":2276,"CK":1439,"DE":5324,"DK":293,"ER":2217,"ES":0,"FJ":0,"FR":1523,"GB":3669,"GN":388,"GQ":39,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2938,"MR":0,"NL":2870,"NO":354,"NZ":1458,"SE":300,"US":5251,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"a560b77e-37ae-5c55-82df-579a3d1d37de","name":"fromage","slug":"fromage"},"uuid":"661e58fc-b027-5409-8c5d-f56ac019e242"},{"country":"FR","id":"5e4a42ab179521032f127c34","type":"qdoc-phf-10-16033-4","name":"Concombre","slug":"concombre","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5e4a42ab179521032f127c34-49b790ca.png","imagePath":"\/ingredient\/5e4a42ab179521032f127c34-49b790ca.png","usage":487,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb83","type":"courgette","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb83-4066951c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb83-4066951c.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":0,"AU":0,"BE":929,"CA":0,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":0,"DE":0,"DK":2,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":487,"GB":685,"GN":170,"GQ":12,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":933,"MR":0,"NL":765,"NO":2,"NZ":0,"SE":8,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"c8061e44-33cd-538e-83ce-d05693b35ba7","name":"courgtte","slug":"courgtte"},"uuid":"7ecf0781-ccab-5152-880f-7d55394723ab"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5c950d84c445fa289769b624","type":"zt-witte-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin blanc","slug":"vinaigre-de-vin-blanc","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c950d84c445fa289769b624-e93fccf0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c950d84c445fa289769b624-e93fccf0.png","usage":669,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"3dfd9a26-8fda-56c1-a3f1-8d8ac058f2b9"},{"country":"FR","id":"5af2bde6ae08b5194415a0d2","type":"zt-zout","name":"Sel","slug":"sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/55fc202679a23c4f1d8b4568.png","imagePath":"\/image\/55fc202679a23c4f1d8b4568.png","usage":50,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc25","type":"salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc25-abd39ad0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc25-abd39ad0.png","usageByCountry":{"AO":334,"AT":14406,"AU":1700,"BE":1,"CA":3293,"CF":14,"CG":0,"CH":6490,"CK":1554,"DE":12593,"DK":146,"ER":3711,"ES":0,"FJ":2006,"FR":50,"GB":216,"GN":52,"GQ":0,"IE":0,"IT":928,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":5,"NO":146,"NZ":1587,"SE":1847,"US":8284,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3f408771-5872-55e3-95fb-9fc1f9b31aff","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"665e2bf5-a9b3-576b-b629-87a2236b1c07"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f6","type":"egg","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","usage":1685,"name":"\u0152uf","slug":"oeuf"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fd","type":"mustard","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","usage":648,"name":"Moutarde","slug":"moutarde"},{"id":"603684755fb31864900390d7","type":"gluten-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":127,"name":"Gluten\/Gluten","slug":"gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"5de91d27f4c17e42c17aef94","type":"traces-of-mustard","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":168,"name":"Moutarde","slug":"senf"},{"id":"620bbd7171da8e2c740d97f5","type":"gluten-non-is","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":9,"name":"Gluten\/Gluten","slug":"gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305386","type":"ovendish","name":"Plat \u00e0 four"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a9","type":"greek","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a9-66a3ad00.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a9-66a3ad00.jpg","usage":2955,"name":"Grecque","slug":"greek"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5d4a9307c2206e000903cd2e","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":0.25,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be77ae08b5194415a2f9","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c34","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2bde6ae08b5194415a0d2","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5d4a9307c2206e000903cd2e","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be77ae08b5194415a2f9","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c34","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2bde6ae08b5194415a0d2","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5d4a9307c2206e000903cd2e","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":0.75,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be77ae08b5194415a2f9","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c34","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2bde6ae08b5194415a0d2","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5d4a9307c2206e000903cd2e","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be77ae08b5194415a2f9","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":8,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c34","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2bde6ae08b5194415a0d2","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1250,"unit":"g"},{"id":"5d4a9307c2206e000903cd2e","amount":35,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":1.25,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be77ae08b5194415a2f9","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":10,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c34","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2bde6ae08b5194415a0d2","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5d4a9307c2206e000903cd2e","amount":35,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be77ae08b5194415a2f9","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":12,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c34","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2bde6ae08b5194415a0d2","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00a0degr\u00e9s. Dans la casserole, portez un fond d\u2019eau et une bonne pinc\u00e9e de sel \u00e0 \u00e9bullition pour les pommes de terre. Lavez-les bien et coupez-les en petits morceaux,\u00a0puis faites-les cuire 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 couvert.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00a0degr\u00e9s. Dans la casserole, portez un fond d\u2019eau et une bonne pinc\u00e9e de sel \u00e0 \u00e9bullition pour les pommes de terre. Lavez-les bien et coupez-les en petits morceaux,\u00a0puis faites-les cuire 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 couvert.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00a0degr\u00e9s. Dans la casserole, portez un fond d\u2019eau et une bonne pinc\u00e9e de sel \u00e0 \u00e9bullition pour les pommes de terre. Lavez-les bien et coupez-les en petits morceaux,\u00a0puis faites-les cuire 8 \u00e0 10 minutes \u00e0 couvert.","timers":[{"name":"Cuire les pommes de terre.","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-cf9acd5c.jpg","path":"\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-cf9acd5c.jpg","caption":"Voorbereiden"}],"videos":[],"ingredients":["5c6ffcfae3f33969cc00e2b2"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Ciselez le persil. Coupez l\u2019oignon en deux, puis en demi-rondelles. Taillez les tomates en quartiers. \u00c9p\u00e9pinez le poivron, puis taillez-le en lani\u00e8res. D\u00e9tachez les feuilles d\u2019origan des brins. \u00c9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail.","instructionsHTML":"<p>Ciselez le persil. Coupez l\u2019oignon en deux, puis en demi-rondelles. Taillez les tomates en quartiers. \u00c9p\u00e9pinez le poivron, puis taillez-le en lani\u00e8res. D\u00e9tachez les feuilles d\u2019origan des brins. \u00c9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail.<\/p>","instructions":"Ciselez le persil. Coupez l\u2019oignon en deux, puis en demi-rondelles. Taillez les tomates en quartiers. \u00c9p\u00e9pinez le poivron, puis taillez-le en lani\u00e8res. D\u00e9tachez les feuilles d\u2019origan des brins. \u00c9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-3504d07f.jpg","path":"\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-3504d07f.jpg","caption":"Snijden"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be50ae08b5194415a267","5af2be77ae08b5194415a2f9","5d4a9307c2206e000903cd2e","5af2bdf7ae08b5194415a11a","5c8bcd9de3f33973480ec962"],"utensils":[]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Dans le plat \u00e0 four, m\u00e9langez l\u2019oignon, les tomates, l\u2019ail, le poivron et l\u2019origan, arrosez le tout avec 1\/2\u00a0cs d\u2019huile d\u2019olive par personne, puis salez et poivrez. Enfournez les l\u00e9gumes pendant 10 \u00e0 15 minutes.","instructionsHTML":"<p>Dans le plat \u00e0 four, m\u00e9langez l\u2019oignon, les tomates, l\u2019ail, le poivron et l\u2019origan, arrosez le tout avec 1\/2\u00a0cs d\u2019huile d\u2019olive par personne, puis salez et poivrez. Enfournez les l\u00e9gumes pendant 10 \u00e0 15 minutes.<\/p>","instructions":"Dans le plat \u00e0 four, m\u00e9langez l\u2019oignon, les tomates, l\u2019ail, le poivron et l\u2019origan, arrosez le tout avec 1\/2\u00a0cs d\u2019huile d\u2019olive par personne, puis salez et poivrez. Enfournez les l\u00e9gumes pendant 10 \u00e0 15 minutes.","timers":[{"name":"Faites les l\u00e9gumes","duration":"PT15M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-7bc722b1.jpg","path":"\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-7bc722b1.jpg","caption":"Groenten bereiden"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305386"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Ajoutez les pommes de terre aux l\u00e9gumes et m\u00e9langez bien. Cassez ensuite 2 \u0153ufs par personne au-dessus des l\u00e9gumes et des pommes de terre. \u00c9miettez le ch\u00e8vre par-dessus, puis enfournez 10 \u00e0 15\u00a0minutes de plus.","instructionsHTML":"<p>Ajoutez les pommes de terre aux l\u00e9gumes et m\u00e9langez bien. Cassez ensuite 2 \u0153ufs par personne au-dessus des l\u00e9gumes et des pommes de terre. \u00c9miettez le ch\u00e8vre par-dessus, puis enfournez 10 \u00e0 15\u00a0minutes de plus.<\/p>","instructions":"Ajoutez les pommes de terre aux l\u00e9gumes et m\u00e9langez bien. Cassez ensuite 2 \u0153ufs par personne au-dessus des l\u00e9gumes et des pommes de terre. \u00c9miettez le ch\u00e8vre par-dessus, puis enfournez 10 \u00e0 15\u00a0minutes de plus.","timers":[{"name":"Enfournez le plat","duration":"PT15M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-f161457f.jpg","path":"\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-f161457f.jpg","caption":"Aardappelen toevoegen"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be2fae08b5194415a1ed","5c8bcda7e3f339735a76c463"],"utensils":[]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Coupez le concombre en deux dans le sens de la longueur. Retirez les p\u00e9pins \u00e0 l\u2019aide d\u2019une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9, puis taillez-le en demi-rondelles. D\u00e9tachez les feuilles de menthe des brins et ciselez-les. Dans le saladier, m\u00e9langez l\u2019huile d\u2019olive vierge extra et le vinaigre de vin blanc. Salez et poivrez. M\u00e9langez la vinaigrette au concombre et \u00e0 la menthe.","instructionsHTML":"<p>Coupez le concombre en deux dans le sens de la longueur. Retirez les p\u00e9pins \u00e0 l\u2019aide d\u2019une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9, puis taillez-le en demi-rondelles. D\u00e9tachez les feuilles de menthe des brins et ciselez-les. Dans le saladier, m\u00e9langez l\u2019huile d\u2019olive vierge extra et le vinaigre de vin blanc. Salez et poivrez. M\u00e9langez la vinaigrette au concombre et \u00e0 la menthe.<\/p>","instructions":"Coupez le concombre en deux dans le sens de la longueur. Retirez les p\u00e9pins \u00e0 l\u2019aide d\u2019une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9, puis taillez-le en demi-rondelles. D\u00e9tachez les feuilles de menthe des brins et ciselez-les. Dans le saladier, m\u00e9langez l\u2019huile d\u2019olive vierge extra et le vinaigre de vin blanc. Salez et poivrez. M\u00e9langez la vinaigrette au concombre et \u00e0 la menthe.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-205d8884.jpg","path":"\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-205d8884.jpg","caption":"Salade maken"}],"videos":[],"ingredients":["5ca75c90e3f339258a36e9f2","5c950d84c445fa289769b624","5e4a42ab179521032f127c34"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez le plat sur les assiettes, garnissez le tout avec le persil et pr\u00e9sentez la salade de concombre en accompagnement.","instructionsHTML":"<p>Servez le plat sur les assiettes, garnissez le tout avec le persil et pr\u00e9sentez la salade de concombre en accompagnement.<\/p>","instructions":"Servez le plat sur les assiettes, garnissez le tout avec le persil et pr\u00e9sentez la salade de concombre en accompagnement.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-c580f91e.jpg","path":"\/5d4a9307c2206e000903cd2f\/step-c580f91e.jpg","caption":"Serveren"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":3.4,"ratingsCount":20,"favoritesCount":61,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/ovenschotel-met-groenten-ei-en-geitenkaas-5d4a9307c2206e000903cd2f","clonedFrom":"5d4a8d8a68fdce001638dbda","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}