{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab9","country":"FR","name":"Travers de porc accompagn\u00e9s de pommes de terre au four","seoName":null,"category":null,"slug":"spareribs-met-gepofte-aardappel","headline":"Recette barbecue : se pr\u00e9pare au barbecue mais \u00e9galement en cuisine","description":"NOUVEAU ! D\u00e9couvrez chaque mois, de d\u00e9licieuses recettes th\u00e9matiques. En juillet, c'est barbecue ! Alors profitez des longues soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 avec une recette sp\u00e9ciale barbecue, chaque semaine. Le beau temps n'est pas au rendez-vous ? Pas de probl\u00e8me, ces recettes se pr\u00e9parent aussi en cuisine ! Les travers de porc sont toujours meilleurs au barbecue, nous vous proposons de les pr\u00e9parer sur le grill afin de leur donner cette unique saveur fum\u00e9e que le barbecue procure. La viande de votre box a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 pr\u00e9cuite afin de vous faire gagner du temps.","descriptionHTML":"<p>NOUVEAU ! D\u00e9couvrez chaque mois, de d\u00e9licieuses recettes th\u00e9matiques. En juillet, c'est barbecue ! Alors profitez des longues soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 avec une recette sp\u00e9ciale barbecue, chaque semaine. Le beau temps n'est pas au rendez-vous ? Pas de probl\u00e8me, ces recettes se pr\u00e9parent aussi en cuisine ! Les travers de porc sont toujours meilleurs au barbecue, nous vous proposons de les pr\u00e9parer sur le grill afin de leur donner cette unique saveur fum\u00e9e que le barbecue procure. La viande de votre box a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 pr\u00e9cuite afin de vous faire gagner du temps.<\/p>","descriptionMarkdown":"NOUVEAU ! D\u00e9couvrez chaque mois, de d\u00e9licieuses recettes th\u00e9matiques. En juillet, c'est barbecue ! Alors profitez des longues soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 avec une recette sp\u00e9ciale barbecue, chaque semaine. Le beau temps n'est pas au rendez-vous ? Pas de probl\u00e8me, ces recettes se pr\u00e9parent aussi en cuisine ! Les travers de porc sont toujours meilleurs au barbecue, nous vous proposons de les pr\u00e9parer sur le grill afin de leur donner cette unique saveur fum\u00e9e que le barbecue procure. La viande de votre box a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 pr\u00e9cuite afin de vous faire gagner du temps.","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT60M","totalTime":null,"servingSize":971,"createdAt":"2019-06-14T14:10:01+00:00","updatedAt":"2020-09-01T12:50:46+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5d03aab9e6881d000d696ab9","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5d03aab9e6881d000d696ab9-28bca160.jpg","imagePath":"\/image\/5d03aab9e6881d000d696ab9-28bca160.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/spareribs-met-gepofte-aardappel-5d03aab9e6881d000d696ab9-53e7a74b.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3690,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":882,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":41,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":16.1,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":92,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":44.6,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":29,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":1.9,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5d03aab9e6881d000d696ab5","type":"qdoc-phf-10-48351-1","name":"Pomme de terre","slug":"pofaardappel","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab5-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab5-d5b74be4.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"a0ce0681-1c98-509e-a7fd-9b9b7964d031"},{"country":"FR","id":"5d03aab9e6881d000d696ab6","type":"qdoc-phf-10-45345-4","name":"Mini past\u00e8que","slug":"mini-watermeloen","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab6-21274d69.png","imagePath":"\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab6-21274d69.png","usage":1,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc52","type":"watermelon","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc52-21274d69.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc52-21274d69.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":0,"AU":0,"BE":57,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":1,"CK":2,"DE":2,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":1,"GB":0,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1,"MR":0,"NL":8,"NO":0,"NZ":0,"SE":0,"US":1,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"0aaa5c1f-400b-5603-ba66-a6c492fe3a79","name":"past\u00e8que","slug":"past\u00e8que"},"uuid":"576a2d7e-046f-5ef2-b629-d541e05ee7a5"},{"country":"FR","id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","type":"verse-munt-en-bieslook","name":"Menthe et ciboulette","slug":"verse-munt-en-bieslook","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab8-560eacae.png","imagePath":"\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab8-560eacae.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdb","type":"mint","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdb-560eacae.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdb-560eacae.png","usageByCountry":{"AO":25,"AT":484,"AU":589,"BE":331,"CA":59,"CF":0,"CG":0,"CH":173,"CK":0,"DE":453,"DK":80,"ER":0,"ES":0,"FJ":8,"FR":250,"GB":411,"GN":94,"GQ":4,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":104,"MR":0,"NL":377,"NO":80,"NZ":339,"SE":0,"US":94,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"a9768bb1-323c-5d26-87f6-1a41c6efea52","name":"menthe","slug":"menthe"},"uuid":"14fd97b9-1a97-5865-941d-e51139a3daa3"},{"country":"FR","id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","type":"QDOC-DAI-10-15223-4","name":"Feta","slug":"feta","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","imagePath":"\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","usage":344,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"57a8afbc-5fe3-51b2-bd0c-2dc8553e1b37"},{"country":"FR","id":"5d03aab9e6881d000d696ab7","type":"qdoc-ptn-10-48505-4","name":"Travers de porc pr\u00e9cuits aux herbes \u00e9pic\u00e9es","slug":"voorgegaarde-sparerib","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab7-31a40dd5.png","imagePath":"\/ingredient\/5d03aab9e6881d000d696ab7-31a40dd5.png","usage":1,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc1b","type":"ribs","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc1b-48a6723e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc1b-48a6723e.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":0,"AU":0,"BE":1,"CA":13,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":0,"DE":0,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":1,"GB":1,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1,"MR":0,"NL":1,"NO":0,"NZ":0,"SE":0,"US":11,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"246ed016-ce19-5867-835e-6a3afdbc7e08","name":"porc veau boeuf","slug":"porc-veau-boeuf"},"uuid":"0b5fef83-1a56-5509-9181-243d53a66329"},{"country":"FR","id":"5af2be53ae08b5194415a272","type":"QDOC-PHF-10-16027-4","name":"Courgette","slug":"courgette","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/554a5243fd2cb9ba4f8b456f-3619aabb.png","imagePath":"\/ingredients\/554a5243fd2cb9ba4f8b456f-3619aabb.png","usage":468,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"9ac0ba90-5a11-5e26-9c96-8d7bdd03efd1"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7a","type":"qdoc-pro-10-13002-4","name":"Pesto vert alla genovese","slug":"pesto-vert-alla-genovese","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","usage":157,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b3052fb"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc09","type":"pesto","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","usageByCountry":{"AO":147,"AT":28,"AU":599,"BE":575,"CA":238,"CF":0,"CG":0,"CH":6,"CK":234,"DE":23,"DK":1,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":310,"GB":139,"GN":49,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":580,"MR":0,"NL":394,"NO":1,"NZ":389,"SE":4,"US":188,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"3fa22c7c-3e42-5b41-b896-eaf1f84e814d","name":"pesto","slug":"pesto"},"uuid":"e07360d3-5e29-5a1f-87b8-200b24eb789b"},{"country":"FR","id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","type":"QDOC-DAI-10-13198-4","name":"Cr\u00e8me aigre","slug":"creme-aigre","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5788f115544b18143f8b4567-a5b3ea86.png","imagePath":"\/ingredient\/5788f115544b18143f8b4567-a5b3ea86.png","usage":109,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"2f483096-47c7-55de-b020-7dc47ad8f0de"},{"country":"FR","id":"5af2be6fae08b5194415a2db","type":"zt-witte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique blanc","slug":"vinaigre-balsamique-blanc","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a56c64dab71626c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a56c64dab71626c8b4573.png","usage":375,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"56bd3dcd-378a-58d3-aa00-20edab84d969"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305366","type":"aluminumfoil","name":"Papier aluminium"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305377","type":"parchmentpaper","name":"Papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305368","type":"bakingsheet","name":"Plaque de cuisson"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30536f","type":"grillpan","name":"Po\u00eale-grill"}],"tags":[],"cuisines":[],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab5","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab6","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab7","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a272","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.25,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab5","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab6","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab7","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a272","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab5","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab6","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab7","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a272","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.75,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab5","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab6","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab7","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a272","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab5","amount":5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab6","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":175,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab7","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a272","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.25,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab5","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab6","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab8","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":225,"unit":"g"},{"id":"5d03aab9e6881d000d696ab7","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be53ae08b5194415a272","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5af2c149ae08b51b804e58a8","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. Lavez les pommes de terre. Portez une grande quantit\u00e9 d\u2019eau \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole et faites-les cuire 10 minutes \u00e0 couvert avec la peau. Retirez-les de la casserole et faites-y quelques trous avec une fourchette.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. Lavez les pommes de terre. Portez une grande quantit\u00e9 d\u2019eau \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole et faites-les cuire 10 minutes \u00e0 couvert avec la peau. Retirez-les de la casserole et faites-y quelques trous avec une fourchette.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. Lavez les pommes de terre. Portez une grande quantit\u00e9 d\u2019eau \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole et faites-les cuire 10 minutes \u00e0 couvert avec la peau. Retirez-les de la casserole et faites-y quelques trous avec une fourchette.","timers":[{"name":"Cuire les pommes de terre.","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-b3155136.jpg","path":"\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-b3155136.jpg","caption":"Pr\u00e9cuire les pommes de terre"}],"videos":[],"ingredients":["5d03aab9e6881d000d696ab5"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Coupez la past\u00e8que en deux, puis taillez-la en quartiers. \u00c9pluchez-la et coupez la chair en petits morceaux. D\u00e9tachez les feuilles de menthe des brins et taillez-les en lani\u00e8res. \u00c9miettez la feta et r\u00e9servez-la. M\u00e9langez la past\u00e8que et la menthe dans le saladier, puis ajoutez 1 cs de vinaigre balsamique blanc par personne ainsi que du sel et du poivre.","instructionsHTML":"<p>Coupez la past\u00e8que en deux, puis taillez-la en quartiers. \u00c9pluchez-la et coupez la chair en petits morceaux. D\u00e9tachez les feuilles de menthe des brins et taillez-les en lani\u00e8res. \u00c9miettez la feta et r\u00e9servez-la. M\u00e9langez la past\u00e8que et la menthe dans le saladier, puis ajoutez 1 cs de vinaigre balsamique blanc par personne ainsi que du sel et du poivre.<\/p>","instructions":"Coupez la past\u00e8que en deux, puis taillez-la en quartiers. \u00c9pluchez-la et coupez la chair en petits morceaux. D\u00e9tachez les feuilles de menthe des brins et taillez-les en lani\u00e8res. \u00c9miettez la feta et r\u00e9servez-la. M\u00e9langez la past\u00e8que et la menthe dans le saladier, puis ajoutez 1 cs de vinaigre balsamique blanc par personne ainsi que du sel et du poivre.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-5b0e1b77.jpg","path":"\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-5b0e1b77.jpg","caption":"Preparer la past\u00e8que"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdedae08b5194415a0f5","5d03aab9e6881d000d696ab6","5c8bcd9be3f3397358648c93","5d03aab9e6881d000d696ab8","5af2be6fae08b5194415a2db"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Disposez les pommes de terre sur une feuille d\u2019aluminium, salez un peu et ajoutez 1\/4 cs de beurre sur chacune d\u2019entre elles. Refermez bien et enfournez 45 \u00e0 55 minutes. Veillez \u00e0 ce qu\u2019il reste de la place pour les travers de porc.","instructionsHTML":"<p>Disposez les pommes de terre sur une feuille d\u2019aluminium, salez un peu et ajoutez 1\/4 cs de beurre sur chacune d\u2019entre elles. Refermez bien et enfournez 45 \u00e0 55 minutes. Veillez \u00e0 ce qu\u2019il reste de la place pour les travers de porc.<\/p>","instructions":"Disposez les pommes de terre sur une feuille d\u2019aluminium, salez un peu et ajoutez 1\/4 cs de beurre sur chacune d\u2019entre elles. Refermez bien et enfournez 45 \u00e0 55 minutes. Veillez \u00e0 ce qu\u2019il reste de la place pour les travers de porc.","timers":[{"name":"Faites cuire les pommes de terre.","duration":"PT55M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-d7c3114a.jpg","path":"\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-d7c3114a.jpg","caption":"Envelopper les pommes de terre"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9ce3f3397358648c95"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305366"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Disposez les travers de porc sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9 et enfournez-les avec les pommes de terre durant les 20 derni\u00e8res minutes.","instructionsHTML":"<p>Disposez les travers de porc sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9 et enfournez-les avec les pommes de terre durant les 20 derni\u00e8res minutes.<\/p>","instructions":"Disposez les travers de porc sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9 et enfournez-les avec les pommes de terre durant les 20 derni\u00e8res minutes.","timers":[{"name":"Enfournez les travers de porc avec les pommes de terre.","duration":"PT20M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-782d7c6d.jpg","path":"\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-782d7c6d.jpg","caption":"R\u00e9chauffer les travers de porc"}],"videos":[],"ingredients":["5d03aab9e6881d000d696ab7"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305377","57e2674fb7e8697d4b305368"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, taillez la courgette en lani\u00e8res \u00e0 l\u2019aide du rabot \u00e0 fromage ou de l\u2019\u00e9plucheur. M\u00e9langez-les avec le pesto vert. Faites chauffer la po\u00eale (\u00e0 griller) \u00e0 feu moyen et faites cuire les lani\u00e8res de courgette 8 \u00e0 10 minutes ou jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019elles soient cuites. Salez et poivrez. Ajoutez \u00e9ventuellement un peu d\u2019huile d\u2019olive si elles attachent. Pendant ce temps, ciselez la ciboulette.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, taillez la courgette en lani\u00e8res \u00e0 l\u2019aide du rabot \u00e0 fromage ou de l\u2019\u00e9plucheur. M\u00e9langez-les avec le pesto vert. Faites chauffer la po\u00eale (\u00e0 griller) \u00e0 feu moyen et faites cuire les lani\u00e8res de courgette 8 \u00e0 10 minutes ou jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019elles soient cuites. Salez et poivrez. Ajoutez \u00e9ventuellement un peu d\u2019huile d\u2019olive si elles attachent. Pendant ce temps, ciselez la ciboulette.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, taillez la courgette en lani\u00e8res \u00e0 l\u2019aide du rabot \u00e0 fromage ou de l\u2019\u00e9plucheur. M\u00e9langez-les avec le pesto vert. Faites chauffer la po\u00eale (\u00e0 griller) \u00e0 feu moyen et faites cuire les lani\u00e8res de courgette 8 \u00e0 10 minutes ou jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019elles soient cuites. Salez et poivrez. Ajoutez \u00e9ventuellement un peu d\u2019huile d\u2019olive si elles attachent. Pendant ce temps, ciselez la ciboulette.","timers":[{"name":"Curie la courgette.","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-769ef44c.jpg","path":"\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-769ef44c.jpg","caption":"Cuire la courgette"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be53ae08b5194415a272","5d725d970dcef1000e487d7a"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30536f"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez les travers de porc et les pommes de terre en robe des champs. Ouvrez un peu les papillotes (attention \u00e0 la vapeur br\u00fblante !) et ajoutez la cr\u00e8me aigre sur les pommes de terre. Garnissez-les avec la ciboulette. Disposez la courgette \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Garnissez la salade de past\u00e8que avec la feta et pr\u00e9sentez-la en accompagnement.","instructionsHTML":"<p>Servez les travers de porc et les pommes de terre en robe des champs. Ouvrez un peu les papillotes (attention \u00e0 la vapeur br\u00fblante !) et ajoutez la cr\u00e8me aigre sur les pommes de terre. Garnissez-les avec la ciboulette. Disposez la courgette \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Garnissez la salade de past\u00e8que avec la feta et pr\u00e9sentez-la en accompagnement.<\/p>","instructions":"Servez les travers de porc et les pommes de terre en robe des champs. Ouvrez un peu les papillotes (attention \u00e0 la vapeur br\u00fblante !) et ajoutez la cr\u00e8me aigre sur les pommes de terre. Garnissez-les avec la ciboulette. Disposez la courgette \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Garnissez la salade de past\u00e8que avec la feta et pr\u00e9sentez-la en accompagnement.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-da12b35b.jpg","path":"\/5d03aab9e6881d000d696ab9\/step-da12b35b.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":["5af2c149ae08b51b804e58a8"],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"bbq","label":{"text":"Barbecue","handle":"bbq","backgroundColor":"#b01f00","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"servings","averageRating":3.6,"ratingsCount":14,"favoritesCount":40,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/spareribs-met-gepofte-aardappel-5d03aab9e6881d000d696ab9","clonedFrom":"5d00c63707e7e1000d5576d0","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}