{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba035","country":"FR","name":"Flammekueche aux oignons caram\u00e9lis\u00e9s et feta","seoName":null,"category":null,"slug":"uientaart-met-walnoten-en-feta","headline":"Garni de noix et de thym frais","description":"Ce flammekueche aux oignons est inspir\u00e9 de la Pissaladi\u00e8re - une sp\u00e9cialit\u00e9 de la Provence maritime, o\u00f9 elle est souvent pr\u00e9par\u00e9e pour l\u2019ap\u00e9ritif. La base est g\u00e9n\u00e9ralement compos\u00e9e d'une p\u00e2te \u00e0 pain, qui est plus \u00e9paisse que la p\u00e2te de pizza. Ce soir vous allez pr\u00e9parer une version v\u00e9g\u00e9tarienne aux noix et \u00e0 la feta. En accompagnement vous servez une salade aux tomates.","descriptionHTML":"<p>Ce flammekueche aux oignons est inspir\u00e9 de la Pissaladi\u00e8re - une sp\u00e9cialit\u00e9 de la Provence maritime, o\u00f9 elle est souvent pr\u00e9par\u00e9e pour l\u2019ap\u00e9ritif. La base est g\u00e9n\u00e9ralement compos\u00e9e d'une p\u00e2te \u00e0 pain, qui est plus \u00e9paisse que la p\u00e2te de pizza. Ce soir vous allez pr\u00e9parer une version v\u00e9g\u00e9tarienne aux noix et \u00e0 la feta. En accompagnement vous servez une salade aux tomates.<\/p>","descriptionMarkdown":"Ce flammekueche aux oignons est inspir\u00e9 de la Pissaladi\u00e8re - une sp\u00e9cialit\u00e9 de la Provence maritime, o\u00f9 elle est souvent pr\u00e9par\u00e9e pour l\u2019ap\u00e9ritif. La base est g\u00e9n\u00e9ralement compos\u00e9e d'une p\u00e2te \u00e0 pain, qui est plus \u00e9paisse que la p\u00e2te de pizza. Ce soir vous allez pr\u00e9parer une version v\u00e9g\u00e9tarienne aux noix et \u00e0 la feta. En accompagnement vous servez une salade aux tomates.","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT45M","totalTime":null,"servingSize":536,"createdAt":"2019-03-15T16:08:57+00:00","updatedAt":"2020-09-01T12:34:56+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5c8bce19c445fa62b21ba035","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5c8bce19c445fa62b21ba035-f1416667.jpg","imagePath":"\/image\/5c8bce19c445fa62b21ba035-f1416667.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/uientaart-met-walnoten-en-feta-5c8bce19c445fa62b21ba035-f670fed2.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3435,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":821,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":52,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":11.9,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":64,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":17.4,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":20,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2.4,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","type":"QDOC-PHF-10-16055-4","name":"Oignon rouge","slug":"oignon-rouge","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b913f0c30006c33133c3442-a7ec92d5.png","imagePath":"\/ingredient\/5b913f0c30006c33133c3442-a7ec92d5.png","usage":700,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"df2c2c33-f1aa-5484-a788-60713fa48e42"},{"country":"FR","id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","type":"remps-phf-11-46626-4","name":"Thym","slug":"thym-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","imagePath":"\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","usage":123,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc43","type":"thyme","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","usageByCountry":{"AO":21,"AT":485,"AU":228,"BE":2,"CA":318,"CF":1,"CG":0,"CH":199,"CK":18,"DE":457,"DK":0,"ER":139,"ES":0,"FJ":407,"FR":143,"GB":300,"GN":30,"GQ":2,"IE":0,"IT":0,"JP":16,"LU":326,"MR":0,"NL":266,"NO":1,"NZ":181,"SE":3,"US":642,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"bf38d5b8-34a4-540a-91e4-0aa6aa98470c","name":"thym","slug":"thym"},"uuid":"c0faf791-1e2d-5dc5-9a58-4283eeeb6447"},{"country":"FR","id":"5af2be65ae08b5194415a2b4","type":"QDOC-PHF-10-16688-4","name":"Laitue","slug":"laitue","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5878d99b4348d27aef3c15f1-3601c055.png","imagePath":"\/ingredients\/5878d99b4348d27aef3c15f1-3601c055.png","usage":29,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":null,"uuid":"92aded65-dd37-59e7-b4e6-54f12859fffc"},{"country":"FR","id":"5af2be50ae08b5194415a267","type":"QDOC-PHF-10-16081-4","name":"Tomate","slug":"tomate","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","imagePath":"\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","usage":584,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"0703e2e3-6c52-5210-b3d2-85df634f1445"},{"country":"FR","id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","type":"qdoc-bak-10-48012-4","name":"P\u00e2te pour flammekueche","slug":"flammkuchen","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bce19c445fa62b21ba034-600915d2.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bce19c445fa62b21ba034-600915d2.png","usage":26,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5"],"family":{"id":"5901b0d4c6243b746b6221f7","type":"dough","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221f7-784518af.png","iconPath":"\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221f7-784518af.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":580,"AU":0,"BE":141,"CA":4,"CF":0,"CG":0,"CH":81,"CK":0,"DE":534,"DK":17,"ER":2,"ES":0,"FJ":0,"FR":31,"GB":1,"GN":8,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":119,"MR":0,"NL":319,"NO":13,"NZ":6,"SE":20,"US":209,"YE":0},"createdAt":"2017-04-27T08:50:28+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"aebd995b-fd0d-5834-9fc4-7181a9579524","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"41958db5-d754-5137-ab7e-1abd6afeb0b9"},{"country":"FR","id":"5af2be68ae08b5194415a2c1","type":"QDOC-SPI-10-24558-4","name":"Noix","slug":"noix","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/556ef642fd2cb9a3158b4568.png","imagePath":"\/image\/556ef642fd2cb9a3158b4568.png","usage":67,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"cb8d89ff-0a69-5f7d-b1c7-eacc2a74228e"},{"country":"FR","id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","type":"QDOC-DAI-10-15223-4","name":"Feta","slug":"feta","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","imagePath":"\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","usage":344,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"57a8afbc-5fe3-51b2-bd0c-2dc8553e1b37"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcdace3f339730507bc42","type":"zt-suiker","name":"Sucre","slug":"sucre","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","usage":421,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"492a3070-39c4-5508-99e2-0198b5663172"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305377","type":"parchmentpaper","name":"Papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305368","type":"bakingsheet","name":"Plaque de cuisson"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":2.5,"unit":"g"},{"id":"5af2be65ae08b5194415a2b4","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c1","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":0.75,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":0.25,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2be65ae08b5194415a2b4","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c1","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":7.5,"unit":"g"},{"id":"5af2be65ae08b5194415a2b4","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c1","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2.25,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":0.75,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":8,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2be65ae08b5194415a2b4","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c1","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":8,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":10,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":12.5,"unit":"g"},{"id":"5af2be65ae08b5194415a2b4","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c1","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":10,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3.75,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":1.25,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5af2bdf7ae08b5194415a11a","amount":12,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2be65ae08b5194415a2b4","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c1","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":12,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":4.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s et coupez l'oignon rouge en fins demi-anneaux. Dans une grande po\u00eale, faites chauffer l'huile d'olive \u00e0 feu moyen. Ajoutez l'oignon et une g\u00e9n\u00e9reuse pinc\u00e9e de sel. Faites-le caram\u00e9liser pendant 10 minutes en remuant r\u00e9guli\u00e8rement. Puis, baissez le feu sur moyen-doux, ajoutez 1\/2 cs de vinaigre balsamique noir par personne et le sucre, et poursuivez la cuisson encore 12 minutes ou jusqu'\u00e0 ce que l'oignon soit compl\u00e8tement confit.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s et coupez l'oignon rouge en fins demi-anneaux. Dans une grande po\u00eale, faites chauffer l'huile d'olive \u00e0 feu moyen. Ajoutez l'oignon et une g\u00e9n\u00e9reuse pinc\u00e9e de sel. Faites-le caram\u00e9liser pendant 10 minutes en remuant r\u00e9guli\u00e8rement. Puis, baissez le feu sur moyen-doux, ajoutez 1\/2 cs de vinaigre balsamique noir par personne et le sucre, et poursuivez la cuisson encore 12 minutes ou jusqu'\u00e0 ce que l'oignon soit compl\u00e8tement confit.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s et coupez l'oignon rouge en fins demi-anneaux. Dans une grande po\u00eale, faites chauffer l'huile d'olive \u00e0 feu moyen. Ajoutez l'oignon et une g\u00e9n\u00e9reuse pinc\u00e9e de sel. Faites-le caram\u00e9liser pendant 10 minutes en remuant r\u00e9guli\u00e8rement. Puis, baissez le feu sur moyen-doux, ajoutez 1\/2 cs de vinaigre balsamique noir par personne et le sucre, et poursuivez la cuisson encore 12 minutes ou jusqu'\u00e0 ce que l'oignon soit compl\u00e8tement confit.","timers":[{"name":"Cuire l'oignon.","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Caram\u00e9liser l'oignon.","duration":"PT12M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-060b9179.jpg","path":"\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-060b9179.jpg","caption":"Caram\u00e9liser l'oignon"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2bdf7ae08b5194415a11a","5c8bcdace3f339730507bc42","5c8bcda5e3f33973013052b3"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, d\u00e9tachez les feuilles de thym des brins. Ajoutez-les \u00e0 l'oignon.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, d\u00e9tachez les feuilles de thym des brins. Ajoutez-les \u00e0 l'oignon.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, d\u00e9tachez les feuilles de thym des brins. Ajoutez-les \u00e0 l'oignon.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-b43acb16.jpg","path":"\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-b43acb16.jpg","caption":"Ajouter le thym"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bde1ae08b5194415a0c6"],"utensils":[]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Coupez la laitue en morceaux et la tomate en quartiers. Dans le saladier, m\u00e9langez l'huile d'olive extra vierge, le vinaigre balsamique noir restant, du poivre et du sel pour en faire une vinaigrette. M\u00e9langez la laitue et la tomate dans la vinaigrette.","instructionsHTML":"<p>Coupez la laitue en morceaux et la tomate en quartiers. Dans le saladier, m\u00e9langez l'huile d'olive extra vierge, le vinaigre balsamique noir restant, du poivre et du sel pour en faire une vinaigrette. M\u00e9langez la laitue et la tomate dans la vinaigrette.<\/p>","instructions":"Coupez la laitue en morceaux et la tomate en quartiers. Dans le saladier, m\u00e9langez l'huile d'olive extra vierge, le vinaigre balsamique noir restant, du poivre et du sel pour en faire une vinaigrette. M\u00e9langez la laitue et la tomate dans la vinaigrette.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-777d2bca.jpg","path":"\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-777d2bca.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be65ae08b5194415a2b4","5ca75c90e3f339258a36e9f2","5c8bcd9be3f3397358648c93","5af2be50ae08b5194415a267"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"\u00c9talez la p\u00e2te sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Disposez les oignons uniform\u00e9ment sur la p\u00e2te. Enfournez le flammenkuche 10-15 minutes. Pendant ce temps, faites chauffer une po\u00eale \u00e0 feu vif et faites-y griller les noix \u00e0 sec, jusqu'\u00e0 ce qu'elles commencent \u00e0 sentir. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale.","instructionsHTML":"<p>\u00c9talez la p\u00e2te sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Disposez les oignons uniform\u00e9ment sur la p\u00e2te. Enfournez le flammenkuche 10-15 minutes. Pendant ce temps, faites chauffer une po\u00eale \u00e0 feu vif et faites-y griller les noix \u00e0 sec, jusqu'\u00e0 ce qu'elles commencent \u00e0 sentir. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale.<\/p>","instructions":"\u00c9talez la p\u00e2te sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Disposez les oignons uniform\u00e9ment sur la p\u00e2te. Enfournez le flammenkuche 10-15 minutes. Pendant ce temps, faites chauffer une po\u00eale \u00e0 feu vif et faites-y griller les noix \u00e0 sec, jusqu'\u00e0 ce qu'elles commencent \u00e0 sentir. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale.","timers":[{"name":"Enfourner le flammkuchen","duration":"PT15M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-d485a8d4.jpg","path":"\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-d485a8d4.jpg","caption":"Cuire le flammkuchen"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bce19c445fa62b21ba034","5af2be68ae08b5194415a2c1"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305377","57e2674fb7e8697d4b305368","57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Parsemez les noix et la feta sur la tarte.","instructionsHTML":"<p>Parsemez les noix et la feta sur la tarte.<\/p>","instructions":"Parsemez les noix et la feta sur la tarte.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-f54d38d3.jpg","path":"\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-f54d38d3.jpg","caption":"Garnir le flammkuchen"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdedae08b5194415a0f5"],"utensils":[]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez la tarte fine \u00e0 table en l\u2019accompagnant de salade.","instructionsHTML":"<p>Servez la tarte fine \u00e0 table en l\u2019accompagnant de salade.<\/p>","instructions":"Servez la tarte fine \u00e0 table en l\u2019accompagnant de salade.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-8fd5e677.jpg","path":"\/5c8bce19c445fa62b21ba035\/step-8fd5e677.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":2.7,"ratingsCount":10,"favoritesCount":87,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/uientaart-met-walnoten-en-feta-5c8bce19c445fa62b21ba035","clonedFrom":"5c88dab6c445fa3faf4ed002","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}