{"id":"5c794be0c445fa0b6477ffc2","country":"FR","name":"Tarte fine aux trois tomates","seoName":null,"category":null,"slug":"plaattaart-met-drie-soorten-tomaat","headline":"Garnie d'\u00e9chalotes caram\u00e9lis\u00e9es et de fromage de ch\u00e8vre","description":"Cette tarte fine est tr\u00e8s facile \u00e0 pr\u00e9parer, bien qu\u2019elle a l'air impressionnante. Vous allez d'abord pr\u00e9cuire la base sans garniture, pour qu'elle devienne bien croustillante. Une fois pr\u00e9cuite, vous allez la garnir de tomates et de fromage de ch\u00e8vre frais. S'il fait beau, c\u2019est un plat id\u00e9al pour un pique-nique, il est facile \u00e0 emporter et se mange aussi bien froid que chaud !","descriptionHTML":"<p>Cette tarte fine est tr\u00e8s facile \u00e0 pr\u00e9parer, bien qu\u2019elle a l'air impressionnante. Vous allez d'abord pr\u00e9cuire la base sans garniture, pour qu'elle devienne bien croustillante. Une fois pr\u00e9cuite, vous allez la garnir de tomates et de fromage de ch\u00e8vre frais. S'il fait beau, c\u2019est un plat id\u00e9al pour un pique-nique, il est facile \u00e0 emporter et se mange aussi bien froid que chaud !<\/p>","descriptionMarkdown":"Cette tarte fine est tr\u00e8s facile \u00e0 pr\u00e9parer, bien qu\u2019elle a l'air impressionnante. Vous allez d'abord pr\u00e9cuire la base sans garniture, pour qu'elle devienne bien croustillante. Une fois pr\u00e9cuite, vous allez la garnir de tomates et de fromage de ch\u00e8vre frais. S'il fait beau, c\u2019est un plat id\u00e9al pour un pique-nique, il est facile \u00e0 emporter et se mange aussi bien froid que chaud !","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT35M","totalTime":null,"servingSize":508,"createdAt":"2019-03-01T15:12:32+00:00","updatedAt":"2020-09-03T13:54:03+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5c794be0c445fa0b6477ffc2","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5c794be0c445fa0b6477ffc2-9f38d1a1.jpg","imagePath":"\/image\/5c794be0c445fa0b6477ffc2-9f38d1a1.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/plaattaart-met-drie-soorten-tomaat-5c794be0c445fa0b6477ffc2-8ceba899.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3904,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":933,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":68,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":28.5,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":59,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":15.1,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":17,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":1.8,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5af2be50ae08b5194415a267","type":"QDOC-PHF-10-16081-4","name":"Tomate","slug":"tomate","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","imagePath":"\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","usage":584,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"0703e2e3-6c52-5210-b3d2-85df634f1445"},{"country":"FR","id":"5c9e3f03c445fa5e1e745da4","type":"qdoc-phf-10-41126-4","name":"Tomate allong\u00e9e","slug":"tomates-prunes","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c9e3f03c445fa5e1e745da4-c7e152d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c9e3f03c445fa5e1e745da4-c7e152d3.png","usage":175,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc46","type":"tomatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc46-7984cb37.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc46-7984cb37.png","usageByCountry":{"AO":1022,"AT":5498,"AU":2658,"BE":3076,"CA":1962,"CF":10,"CG":0,"CH":2631,"CK":1012,"DE":5270,"DK":1169,"ER":1026,"ES":0,"FJ":1086,"FR":548,"GB":2525,"GN":425,"GQ":37,"IE":0,"IT":30,"JP":198,"LU":3136,"MR":0,"NL":3536,"NO":1167,"NZ":1799,"SE":1083,"US":3319,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"a7a0e26e-863f-5d33-a3bc-74fc5f01737d","name":"tomate","slug":"tomate"},"uuid":"8d87959a-b182-53a0-82b0-531a7cbbe3da"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28b","type":"QDOC-PHF-10-16023-4","name":"Tomates cerises rouges","slug":"tomates-cerises-rouges","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/555f47364dab71982a8b4568-4c5e5475.png","imagePath":"\/ingredients\/555f47364dab71982a8b4568-4c5e5475.png","usage":322,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"3e2a5827-4afb-5d33-bcbd-8fdc256ea96f"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","type":"qdoc-phf-10-16060-4","name":"\u00c9chalote","slug":"echalote","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c94-8df3c125.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c94-8df3c125.png","usage":843,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"4a5f6773-9803-5515-8c64-24466b0c2f76"},{"country":"FR","id":"5af2be5dae08b5194415a296","type":"qdoc-phf-10-16030-4","name":"M\u00e9lange de jeunes pousses","slug":"mesclun","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","imagePath":"\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","usage":285,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc22","type":"salad","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","usageByCountry":{"AO":575,"AT":3575,"AU":1669,"BE":843,"CA":830,"CF":0,"CG":0,"CH":1570,"CK":23,"DE":3111,"DK":600,"ER":15,"ES":0,"FJ":0,"FR":777,"GB":1714,"GN":227,"GQ":15,"IE":0,"IT":41,"JP":0,"LU":1057,"MR":0,"NL":1349,"NO":597,"NZ":1625,"SE":607,"US":590,"YE":1},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"19f7effa-248a-555b-95bc-842c77d7de3b","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ca5e816b-a01c-5ec4-8343-a1394d1517ea"},{"country":"FR","id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","type":"qdoc-dai-10-15099-4","name":"Fromage de ch\u00e8vre frais","slug":"fromage-de-chevre-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5627974c79a23c444b8b4567-b7e617f9.png","imagePath":"\/ingredients\/5627974c79a23c444b8b4567-b7e617f9.png","usage":149,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91d27f4c17e42c17aef94","620bbd7171da8e2c740d97f5","57962a07b7e8697d4b3052f6","57962a07b7e8697d4b3052fd","603684755fb31864900390d7"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb68","type":"cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","usageByCountry":{"AO":280,"AT":5949,"AU":1781,"BE":2463,"CA":2576,"CF":0,"CG":0,"CH":2276,"CK":1439,"DE":5324,"DK":293,"ER":2217,"ES":0,"FJ":0,"FR":1523,"GB":3669,"GN":388,"GQ":39,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2938,"MR":0,"NL":2870,"NO":354,"NZ":1458,"SE":300,"US":5251,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"a560b77e-37ae-5c55-82df-579a3d1d37de","name":"fromage","slug":"fromage"},"uuid":"661e58fc-b027-5409-8c5d-f56ac019e242"},{"country":"FR","id":"5af2bde2ae08b5194415a0c8","type":"remps-phf-11-46610-4","name":"Basilic","slug":"basilic-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/55f6b184fd2cb92a358b4567.png","imagePath":"\/image\/55f6b184fd2cb92a358b4567.png","usage":287,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb45","type":"basil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb45-a1061353.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb45-a1061353.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":1404,"AU":159,"BE":694,"CA":226,"CF":7,"CG":0,"CH":578,"CK":99,"DE":1265,"DK":21,"ER":0,"ES":0,"FJ":527,"FR":314,"GB":158,"GN":21,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":77,"LU":722,"MR":0,"NL":860,"NO":21,"NZ":77,"SE":25,"US":325,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:29+00:00","uuid":"376bc844-9ef9-579d-808a-74be4a86849c","name":"basilic","slug":"basilic"},"uuid":"7b46a763-44da-544d-953d-7ee1a5340a41"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","type":"zt-rode-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin rouge","slug":"vinaigre-de-vin-rouge","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","imagePath":"\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","usage":249,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"0854a62a-1c24-509b-8048-97e19e1fbc7c"},{"country":"FR","id":"5b1681b5ae08b5730d55ed62","type":"zt-honing","name":"Miel","slug":"miel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a549bfd2cb959598b4569.png","imagePath":"\/image\/554a549bfd2cb959598b4569.png","usage":588,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["5acf97b7ae08b54d88061162","5de91d27f4c17e42c17aef94","57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbb3","type":"honey","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb3-efe0c124.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbb3-efe0c124.png","usageByCountry":{"AO":261,"AT":1752,"AU":946,"BE":0,"CA":393,"CF":1,"CG":0,"CH":898,"CK":204,"DE":1608,"DK":0,"ER":145,"ES":0,"FJ":211,"FR":593,"GB":855,"GN":137,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":0,"NZ":843,"SE":1,"US":623,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:31+00:00","uuid":"386de5dc-3457-5baf-a3ca-441cc9236d72","name":"miel","slug":"miel"},"uuid":"f22833cc-2ee0-5ccd-8d47-e310d95ed486"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f6","type":"egg","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","usage":1685,"name":"\u0152uf","slug":"oeuf"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fd","type":"mustard","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","usage":648,"name":"Moutarde","slug":"moutarde"},{"id":"603684755fb31864900390d7","type":"gluten-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":127,"name":"Gluten\/Gluten","slug":"gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"5de91d27f4c17e42c17aef94","type":"traces-of-mustard","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":168,"name":"Moutarde","slug":"senf"},{"id":"620bbd7171da8e2c740d97f5","type":"gluten-non-is","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":9,"name":"Gluten\/Gluten","slug":"gluten"},{"id":"5acf97b7ae08b54d88061162","type":"traces-of-milk","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":819,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"traces-of-milk"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305377","type":"parchmentpaper","name":"Papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305368","type":"bakingsheet","name":"Plaque de cuisson"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305378","type":"paringknife","name":"Couteau \u00e0 fruits"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305369","type":"bowl","name":"Bol"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b305317","type":"veggie","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":33022,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":447,"AT":5458,"AU":823,"BE":2342,"CA":791,"CF":0,"CG":195,"CH":2383,"CK":651,"DE":4827,"DK":1067,"ER":531,"ES":0,"FJ":0,"FR":844,"GB":1278,"GN":0,"GQ":10,"IE":0,"IT":109,"JP":97,"LU":4051,"MR":0,"NL":3063,"NO":1062,"NZ":473,"SE":1079,"US":1441,"YE":0},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"veggie","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.5,"unit":"paquet(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c9e3f03c445fa5e1e745da4","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":45,"unit":"g"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2bde2ae08b5194415a0c8","amount":2.5,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5b1681b5ae08b5730d55ed62","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"paquet(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c9e3f03c445fa5e1e745da4","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":90,"unit":"g"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2bde2ae08b5194415a0c8","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5b1681b5ae08b5730d55ed62","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.5,"unit":"paquet(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c9e3f03c445fa5e1e745da4","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":375,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":135,"unit":"g"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5af2bde2ae08b5194415a0c8","amount":7.5,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5b1681b5ae08b5730d55ed62","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2,"unit":"paquet(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c9e3f03c445fa5e1e745da4","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2bde2ae08b5194415a0c8","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5b1681b5ae08b5730d55ed62","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2.5,"unit":"paquet(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c9e3f03c445fa5e1e745da4","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":625,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":225,"unit":"g"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2bde2ae08b5194415a0c8","amount":12.5,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5b1681b5ae08b5730d55ed62","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":3,"unit":"paquet(s)"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c9e3f03c445fa5e1e745da4","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28b","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":270,"unit":"g"},{"id":"5af2be2fae08b5194415a1ed","amount":225,"unit":"g"},{"id":"5af2bde2ae08b5194415a0c8","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5b1681b5ae08b5730d55ed62","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s. \u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Pliez les bords \u00e0 1 cm pour cr\u00e9er un bord sur\u00e9lev\u00e9. Piquez la p\u00e2te feuillet\u00e9e \u00e0 l'aide d'une fourchette et enfournez-la 12 \u00e0 14 minutes, ou jusqu'\u00e0 ce qu'elle devienne l\u00e9g\u00e8rement dor\u00e9e.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s. \u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Pliez les bords \u00e0 1 cm pour cr\u00e9er un bord sur\u00e9lev\u00e9. Piquez la p\u00e2te feuillet\u00e9e \u00e0 l'aide d'une fourchette et enfournez-la 12 \u00e0 14 minutes, ou jusqu'\u00e0 ce qu'elle devienne l\u00e9g\u00e8rement dor\u00e9e.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210 degr\u00e9s. \u00c9talez la p\u00e2te feuillet\u00e9e sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Pliez les bords \u00e0 1 cm pour cr\u00e9er un bord sur\u00e9lev\u00e9. Piquez la p\u00e2te feuillet\u00e9e \u00e0 l'aide d'une fourchette et enfournez-la 12 \u00e0 14 minutes, ou jusqu'\u00e0 ce qu'elle devienne l\u00e9g\u00e8rement dor\u00e9e.","timers":[{"name":"Pr\u00e9cuire la base","duration":"PT14M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-f565343f.jpg","path":"\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-f565343f.jpg","caption":"Pr\u00e9cuire la base"}],"videos":[],"ingredients":["5c0109bfe3f33939791482f5"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305377","57e2674fb7e8697d4b305368"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez la tomate et la tomate prune en fines tranches et coupez les tomates cerises en deux. Dans un bol, ajoutez toutes les tomates et m\u00e9langer-les avec la moiti\u00e9 de l'huile d'olive extra vierge, du sel et du poivre.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez la tomate et la tomate prune en fines tranches et coupez les tomates cerises en deux. Dans un bol, ajoutez toutes les tomates et m\u00e9langer-les avec la moiti\u00e9 de l'huile d'olive extra vierge, du sel et du poivre.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez la tomate et la tomate prune en fines tranches et coupez les tomates cerises en deux. Dans un bol, ajoutez toutes les tomates et m\u00e9langer-les avec la moiti\u00e9 de l'huile d'olive extra vierge, du sel et du poivre.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-abc3097d.jpg","path":"\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-abc3097d.jpg","caption":"Pr\u00e9parer les tomates"}],"videos":[],"ingredients":["5ca75c90e3f339258a36e9f2","5c8bcd9be3f3397358648c93","5c9e3f03c445fa5e1e745da4","5af2be5aae08b5194415a28b","5af2be50ae08b5194415a267"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305378","57e2674fb7e8697d4b305369"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Coupez l'\u00e9chalote en fines demi-rondelles. Dans une po\u00eale, faites chauffer l'huile d'olive \u00e0 feu moyen-vif et ajoutez l'\u00e9chalote avec une pinc\u00e9e de sel. Faites revenir l'\u00e9chalote 3 minutes, puis baissez le feu sur doux et faites-la caram\u00e9liser encore 10 \u00e0 12 minutes.","instructionsHTML":"<p>Coupez l'\u00e9chalote en fines demi-rondelles. Dans une po\u00eale, faites chauffer l'huile d'olive \u00e0 feu moyen-vif et ajoutez l'\u00e9chalote avec une pinc\u00e9e de sel. Faites revenir l'\u00e9chalote 3 minutes, puis baissez le feu sur doux et faites-la caram\u00e9liser encore 10 \u00e0 12 minutes.<\/p>","instructions":"Coupez l'\u00e9chalote en fines demi-rondelles. Dans une po\u00eale, faites chauffer l'huile d'olive \u00e0 feu moyen-vif et ajoutez l'\u00e9chalote avec une pinc\u00e9e de sel. Faites revenir l'\u00e9chalote 3 minutes, puis baissez le feu sur doux et faites-la caram\u00e9liser encore 10 \u00e0 12 minutes.","timers":[{"name":"Faire revenir l'\u00e9chalote.","duration":"PT03M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Caram\u00e9liser l\u2019\u00e9chalote.","duration":"PT12M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-8a83d943.jpg","path":"\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-8a83d943.jpg","caption":"Caram\u00e9liser l\u2019\u00e9chalote"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c94"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, disposez les tomates uniform\u00e9ment sur la p\u00e2te feuillet\u00e9e. Enfournez la tarte fine 14 \u00e0 18 minutes, ou jusqu'\u00e0 ce qu'elle soit bien dor\u00e9e et cuite.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, disposez les tomates uniform\u00e9ment sur la p\u00e2te feuillet\u00e9e. Enfournez la tarte fine 14 \u00e0 18 minutes, ou jusqu'\u00e0 ce qu'elle soit bien dor\u00e9e et cuite.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, disposez les tomates uniform\u00e9ment sur la p\u00e2te feuillet\u00e9e. Enfournez la tarte fine 14 \u00e0 18 minutes, ou jusqu'\u00e0 ce qu'elle soit bien dor\u00e9e et cuite.","timers":[{"name":"Enfourner la tarte fine.","duration":"PT18M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-28dab75c.jpg","path":"\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-28dab75c.jpg","caption":"Garnir et cuire la tarte"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305368"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Dans un saladier, m\u00e9langez l'huile d'olive vierge extra restante, le vinaigre de vin rouge, le miel et la moutarde pour en faire une vinaigrette. Ajoutez le mesclun et m\u00e9langez bien.","instructionsHTML":"<p>Dans un saladier, m\u00e9langez l'huile d'olive vierge extra restante, le vinaigre de vin rouge, le miel et la moutarde pour en faire une vinaigrette. Ajoutez le mesclun et m\u00e9langez bien.<\/p>","instructions":"Dans un saladier, m\u00e9langez l'huile d'olive vierge extra restante, le vinaigre de vin rouge, le miel et la moutarde pour en faire une vinaigrette. Ajoutez le mesclun et m\u00e9langez bien.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-733c552b.jpg","path":"\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-733c552b.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5ca75c90e3f339258a36e9f2","5b1681b5ae08b5730d55ed62","5af2be5dae08b5194415a296","5af2be5aae08b5194415a28a","5af2c14aae08b51b804e58ac"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Disposez l'\u00e9chalote sur la tarte fine et \u00e9miettez le fromage de ch\u00e8vre frais dessus. Garnissez-la de basilic frais. Servez-la avec la salade en accompagnement.","instructionsHTML":"<p>Disposez l'\u00e9chalote sur la tarte fine et \u00e9miettez le fromage de ch\u00e8vre frais dessus. Garnissez-la de basilic frais. Servez-la avec la salade en accompagnement.<\/p>","instructions":"Disposez l'\u00e9chalote sur la tarte fine et \u00e9miettez le fromage de ch\u00e8vre frais dessus. Garnissez-la de basilic frais. Servez-la avec la salade en accompagnement.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-e0d9fa06.jpg","path":"\/5c794be0c445fa0b6477ffc2\/step-e0d9fa06.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bde2ae08b5194415a0c8","5af2be2fae08b5194415a1ed"],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":3.2,"ratingsCount":17,"favoritesCount":103,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/plaattaart-met-drie-soorten-tomaat-5c794be0c445fa0b6477ffc2","clonedFrom":"5c755de6e3f3396eb83b8f62","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}