{"id":"5c0109b7e3f33939791482f3","country":"FR","name":"Oiseau sans t\u00eate et des pommes de terre au lard","seoName":null,"category":null,"slug":"rundervink-met-aardappelen-in-spek","headline":"Avec des choux de Bruxelles r\u00f4tis au vinaigre balsamique","description":"Aujourd'hui, les accompagnements jouent un r\u00f4le particulier. Apr\u00e8s avoir cuit les choux de Bruxelles pendant un court instant, vous allez les r\u00f4tir au four avec du vinaigre balsamique et de l'ail. Les pommes de terre dans cette recette sortent de l\u2019ordinaire : vous les enveloppez dans du lard, ce qui les rend bien croustillantes. Aussi au menu, un oiseau sans t\u00eate : du b\u0153uf hach\u00e9 assaisonn\u00e9 et envelopp\u00e9 d\u2019une tranche de b\u0153uf.","descriptionHTML":"<p>Aujourd'hui, les accompagnements jouent un r\u00f4le particulier. Apr\u00e8s avoir cuit les choux de Bruxelles pendant un court instant, vous allez les r\u00f4tir au four avec du vinaigre balsamique et de l'ail. Les pommes de terre dans cette recette sortent de l\u2019ordinaire : vous les enveloppez dans du lard, ce qui les rend bien croustillantes. Aussi au menu, un oiseau sans t\u00eate : du b\u0153uf hach\u00e9 assaisonn\u00e9 et envelopp\u00e9 d\u2019une tranche de b\u0153uf.<\/p>","descriptionMarkdown":"Aujourd'hui, les accompagnements jouent un r\u00f4le particulier. Apr\u00e8s avoir cuit les choux de Bruxelles pendant un court instant, vous allez les r\u00f4tir au four avec du vinaigre balsamique et de l'ail. Les pommes de terre dans cette recette sortent de l\u2019ordinaire : vous les enveloppez dans du lard, ce qui les rend bien croustillantes. Aussi au menu, un oiseau sans t\u00eate : du b\u0153uf hach\u00e9 assaisonn\u00e9 et envelopp\u00e9 d\u2019une tranche de b\u0153uf.","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT40M","totalTime":null,"servingSize":617,"createdAt":"2018-11-30T09:58:15+00:00","updatedAt":"2020-09-03T13:47:28+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5c0109b7e3f33939791482f3","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5c0109b7e3f33939791482f3-dce4c549.jpg","imagePath":"\/image\/5c0109b7e3f33939791482f3-dce4c549.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/rundervink-met-aardappelen-in-spek-5c0109b7e3f33939791482f3-009df078.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":4155,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":993,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":67,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":21.6,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":56,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":7.3,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":35,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":1.8,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5b14e99330006c122f6c9246","type":"QDOC-PHF-10-16286-4","name":"Pommes de terre Franceline","slug":"pommes-de-terre-franceline","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b14e2af30006c0cf002b562-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b14e2af30006c0cf002b562-d5b74be4.png","usage":163,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"5b404e62-02fa-5351-ab16-09e8b5c9e1e4"},{"country":"FR","id":"5af2be5bae08b5194415a28e","type":"QDOC-PHF-10-41049-4","name":"Choux de Bruxelles","slug":"choux-de-bruxelles","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/556f0248f8b25ec6078b4567.png","imagePath":"\/image\/556f0248f8b25ec6078b4567.png","usage":34,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"b2a8bece-8b78-5bb5-94a8-8b6d06be9cb1"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5af2be67ae08b5194415a2bb","type":"qdoc-ptn-10-10461-4","name":"Roulade de boeur farcie","slug":"roulade-de-boeuf-farcie","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/56ab4b654dab71997a8b4567-056bb6ec.png","imagePath":"\/ingredient\/56ab4b654dab71997a8b4567-056bb6ec.png","usage":2,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb4e","type":"beef","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb4e-125de8b7.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb4e-125de8b7.png","usageByCountry":{"AO":621,"AT":974,"AU":1477,"BE":224,"CA":954,"CF":2,"CG":0,"CH":545,"CK":514,"DE":849,"DK":131,"ER":875,"ES":0,"FJ":368,"FR":120,"GB":1162,"GN":73,"GQ":3,"IE":0,"IT":60,"JP":54,"LU":257,"MR":0,"NL":308,"NO":126,"NZ":1240,"SE":140,"US":1790,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"11d21a27-e54b-59e8-8657-9bff7b84ca88","name":"boeuf","slug":"boeuf"},"uuid":"6fff4989-8bb2-53ea-a1ff-68013a55c700"},{"country":"FR","id":"5af2be9dae08b5194415a386","type":"QDOC-PTN-10-10680-4","name":"Lard","slug":"lard","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/58fbc8dfc9fd081347734653-64c94f04.png","imagePath":"\/ingredients\/58fbc8dfc9fd081347734653-64c94f04.png","usage":60,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"d1391476-5de8-54bc-8568-80998f2889ca"},{"country":"FR","id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","type":"remps-phf-11-46626-4","name":"Thym","slug":"thym-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","imagePath":"\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","usage":123,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc43","type":"thyme","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","usageByCountry":{"AO":21,"AT":485,"AU":228,"BE":2,"CA":318,"CF":1,"CG":0,"CH":199,"CK":18,"DE":457,"DK":0,"ER":139,"ES":0,"FJ":407,"FR":143,"GB":300,"GN":30,"GQ":2,"IE":0,"IT":0,"JP":16,"LU":326,"MR":0,"NL":266,"NO":1,"NZ":181,"SE":3,"US":642,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"bf38d5b8-34a4-540a-91e4-0aa6aa98470c","name":"thym","slug":"thym"},"uuid":"c0faf791-1e2d-5dc5-9a58-4283eeeb6447"},{"country":"FR","id":"5af2c14eae08b51b804e58b3","type":"qdoc-pro-10-45496-4","name":"Mayonnaise","slug":"mayonnaise","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/598db57fa2882a3aa57e263b-394fd466.png","imagePath":"\/ingredient\/598db57fa2882a3aa57e263b-394fd466.png","usage":356,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f6","57962a07b7e8697d4b3052fd"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbd2","type":"mayonnaise","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd2-9da5628e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd2-9da5628e.png","usageByCountry":{"AO":609,"AT":1719,"AU":1172,"BE":86,"CA":1241,"CF":2,"CG":0,"CH":817,"CK":738,"DE":1530,"DK":3,"ER":345,"ES":0,"FJ":124,"FR":390,"GB":715,"GN":113,"GQ":5,"IE":0,"IT":0,"JP":65,"LU":65,"MR":0,"NL":1011,"NO":4,"NZ":1100,"SE":7,"US":1096,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"5f20b64c-c295-574e-804d-cb43aad42446","name":"mayonnaise","slug":"mayonnaise"},"uuid":"f9e8ac32-1a7b-5036-bf8f-c410a3054ba0"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f6","type":"egg","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","usage":1685,"name":"\u0152uf","slug":"oeuf"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fd","type":"mustard","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fd-feb8e168.png","usage":648,"name":"Moutarde","slug":"moutarde"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538f","type":"cuttingboard","name":"Planche \u00e0 d\u00e9couper"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305378","type":"paringknife","name":"Couteau \u00e0 fruits"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305374","type":"stove","name":"Four"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305377","type":"parchmentpaper","name":"Papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305368","type":"bakingsheet","name":"Plaque de cuisson"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305376","type":"papertowel","name":"Essuie-tout"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305389","type":"casserole-lid","name":"Sauteuse avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30537b","type":"plate","name":"Assiette"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b305314","type":"eat-me-first","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/tags\/eat-me-first%403x.png","iconPath":"\/tags\/eat-me-first%403x.png","numberOfRecipes":6692,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":1,"AT":377,"AU":71,"BE":1093,"CA":46,"CF":0,"CG":0,"CH":121,"CK":0,"DE":303,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":1218,"GB":37,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1972,"MR":0,"NL":1347,"NO":0,"NZ":3,"SE":0,"US":103,"YE":0},"colorHandle":null,"preferences":[],"name":"\u00e0 manger rapidement","slug":"eat-me-first","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2be5bae08b5194415a28e","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be67ae08b5194415a2bb","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be9dae08b5194415a386","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":1.5,"unit":"g"},{"id":"5af2c14eae08b51b804e58b3","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":400,"unit":"g"},{"id":"5af2be5bae08b5194415a28e","amount":400,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be67ae08b5194415a2bb","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be9dae08b5194415a386","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":3,"unit":"g"},{"id":"5af2c14eae08b51b804e58b3","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5af2be5bae08b5194415a28e","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be67ae08b5194415a2bb","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be9dae08b5194415a386","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":4.5,"unit":"g"},{"id":"5af2c14eae08b51b804e58b3","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":800,"unit":"g"},{"id":"5af2be5bae08b5194415a28e","amount":800,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be67ae08b5194415a2bb","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be9dae08b5194415a386","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":6,"unit":"g"},{"id":"5af2c14eae08b51b804e58b3","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5af2be5bae08b5194415a28e","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be67ae08b5194415a2bb","amount":5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be9dae08b5194415a386","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":7.5,"unit":"g"},{"id":"5af2c14eae08b51b804e58b3","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":1200,"unit":"g"},{"id":"5af2be5bae08b5194415a28e","amount":1200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be67ae08b5194415a2bb","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be9dae08b5194415a386","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":9,"unit":"g"},{"id":"5af2c14eae08b51b804e58b3","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. \u00c9pluchez les pommes de terre et coupez-les en petits morceaux, de mani\u00e8re \u00e0 avoir 4 morceaux de taille \u00e9gale par personne. Enlevez le trognon et les feuilles ext\u00e9rieures des choux de Bruxelles. Pressez l'ail (ou hachez-le finement).","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. \u00c9pluchez les pommes de terre et coupez-les en petits morceaux, de mani\u00e8re \u00e0 avoir 4 morceaux de taille \u00e9gale par personne. Enlevez le trognon et les feuilles ext\u00e9rieures des choux de Bruxelles. Pressez l'ail (ou hachez-le finement).<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. \u00c9pluchez les pommes de terre et coupez-les en petits morceaux, de mani\u00e8re \u00e0 avoir 4 morceaux de taille \u00e9gale par personne. Enlevez le trognon et les feuilles ext\u00e9rieures des choux de Bruxelles. Pressez l'ail (ou hachez-le finement).","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-07d3191f.jpg","path":"\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-07d3191f.jpg","caption":"Couper"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9de3f33973480ec962","5af2be5bae08b5194415a28e","5b14e99330006c122f6c9246"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538f","57e2674fb7e8697d4b305378","57e2674fb7e8697d4b305374"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Versez un fond d\u2019eau dans une casserole. Ajoutez-y les choux de Bruxelles, puis portez-les \u00e0 \u00e9bullition \u00e0 couvert et faites-les cuire 5 \u00e0 6 minutes. \u00c9gouttez et rincez-les \u00e0 l'eau froide. Disposez les choux de Bruxelles sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9 et m\u00e9langez-les \u00e0 l'ail, au vinaigre balsamique et \u00e0 la moiti\u00e9 de l'huile d'olive. Salez et poivrez puis enfournez-les 15 \u00e0 20 minutes. Remuez \u00e0 mi-cuisson.","instructionsHTML":"<p>Versez un fond d\u2019eau dans une casserole. Ajoutez-y les choux de Bruxelles, puis portez-les \u00e0 \u00e9bullition \u00e0 couvert et faites-les cuire 5 \u00e0 6 minutes. \u00c9gouttez et rincez-les \u00e0 l'eau froide. Disposez les choux de Bruxelles sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9 et m\u00e9langez-les \u00e0 l'ail, au vinaigre balsamique et \u00e0 la moiti\u00e9 de l'huile d'olive. Salez et poivrez puis enfournez-les 15 \u00e0 20 minutes. Remuez \u00e0 mi-cuisson.<\/p>","instructions":"Versez un fond d\u2019eau dans une casserole. Ajoutez-y les choux de Bruxelles, puis portez-les \u00e0 \u00e9bullition \u00e0 couvert et faites-les cuire 5 \u00e0 6 minutes. \u00c9gouttez et rincez-les \u00e0 l'eau froide. Disposez les choux de Bruxelles sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9 et m\u00e9langez-les \u00e0 l'ail, au vinaigre balsamique et \u00e0 la moiti\u00e9 de l'huile d'olive. Salez et poivrez puis enfournez-les 15 \u00e0 20 minutes. Remuez \u00e0 mi-cuisson.","timers":[{"name":"Faire cuire les choux de Bruxelles \u00e0 couvert.","duration":"PT06M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Enfourner les choux de Bruxelles.","duration":"PT20M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-757d3e10.jpg","path":"\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-757d3e10.jpg","caption":"Pr\u00e9parer les choux"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93","5c8bcda5e3f33973013052b3"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305377","57e2674fb7e8697d4b305368","57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, faites cuire les pommes de terre dans une casserole avec beaucoup d'eau \u00e0 couvert durant 14 \u00e0 16 minutes. \u00c9gouttez et rincez-les \u00e0 l'eau froide pour interrompre la cuisson. Tamponnez les pommes de terre avec du papier essuie-tout.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, faites cuire les pommes de terre dans une casserole avec beaucoup d'eau \u00e0 couvert durant 14 \u00e0 16 minutes. \u00c9gouttez et rincez-les \u00e0 l'eau froide pour interrompre la cuisson. Tamponnez les pommes de terre avec du papier essuie-tout.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, faites cuire les pommes de terre dans une casserole avec beaucoup d'eau \u00e0 couvert durant 14 \u00e0 16 minutes. \u00c9gouttez et rincez-les \u00e0 l'eau froide pour interrompre la cuisson. Tamponnez les pommes de terre avec du papier essuie-tout.","timers":[{"name":"Cuire les pommes de terre \u00e0 couvert.","duration":"PT16M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-abe42986.jpg","path":"\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-abe42986.jpg","caption":"Cuire les pommes de terre"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305376","57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, faites chauffer le reste de l'huile d'olive dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen et faites-y cuire l\u2019oiseau sans t\u00eate \u00e0 feu doux 15 \u00e0 20 minutes. Retournez-le r\u00e9guli\u00e8rement.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, faites chauffer le reste de l'huile d'olive dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen et faites-y cuire l\u2019oiseau sans t\u00eate \u00e0 feu doux 15 \u00e0 20 minutes. Retournez-le r\u00e9guli\u00e8rement.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, faites chauffer le reste de l'huile d'olive dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen et faites-y cuire l\u2019oiseau sans t\u00eate \u00e0 feu doux 15 \u00e0 20 minutes. Retournez-le r\u00e9guli\u00e8rement.","timers":[{"name":"Faire cuire l\u2019oiseau sans t\u00eate \u00e0 feu doux.","duration":"PT20M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-884ad156.jpg","path":"\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-884ad156.jpg","caption":"Cuire la viande"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2be67ae08b5194415a2bb"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305389"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, d\u00e9tachez les feuilles des brins de thym. S\u00e9parez les tranches de lard sur le plan de travail (assurez-vous que vous avez la m\u00eame quantit\u00e9 de lard pour chaque pomme de terre). Saupoudrez du thym sur les tranches et enveloppez chaque pomme de terre dans une tranche de lard. Faites chauffer le beurre dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen et faites-y rissoler les pommes de terre au lard 5 \u00e0 6 minutes jusqu'\u00e0 ce qu'elles soient croustillantes.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, d\u00e9tachez les feuilles des brins de thym. S\u00e9parez les tranches de lard sur le plan de travail (assurez-vous que vous avez la m\u00eame quantit\u00e9 de lard pour chaque pomme de terre). Saupoudrez du thym sur les tranches et enveloppez chaque pomme de terre dans une tranche de lard. Faites chauffer le beurre dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen et faites-y rissoler les pommes de terre au lard 5 \u00e0 6 minutes jusqu'\u00e0 ce qu'elles soient croustillantes.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, d\u00e9tachez les feuilles des brins de thym. S\u00e9parez les tranches de lard sur le plan de travail (assurez-vous que vous avez la m\u00eame quantit\u00e9 de lard pour chaque pomme de terre). Saupoudrez du thym sur les tranches et enveloppez chaque pomme de terre dans une tranche de lard. Faites chauffer le beurre dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen et faites-y rissoler les pommes de terre au lard 5 \u00e0 6 minutes jusqu'\u00e0 ce qu'elles soient croustillantes.","timers":[{"name":"Faire rissoler les pommes de terre au lard.","duration":"PT06M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-37f5e2a2.jpg","path":"\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-37f5e2a2.jpg","caption":"Dorer les pommes de terre"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be9dae08b5194415a386","5c8bcd9ce3f3397358648c95","5af2bde1ae08b5194415a0c6"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez les pommes de terre avec les choux de Bruxelles au vinaigre balsamique, l\u2019oiseau sans t\u00eate et la mayonnaise.","instructionsHTML":"<p>Servez les pommes de terre avec les choux de Bruxelles au vinaigre balsamique, l\u2019oiseau sans t\u00eate et la mayonnaise.<\/p>","instructions":"Servez les pommes de terre avec les choux de Bruxelles au vinaigre balsamique, l\u2019oiseau sans t\u00eate et la mayonnaise.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-f158ff32.jpg","path":"\/5c0109b7e3f33939791482f3\/step-f158ff32.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":["5af2c14eae08b51b804e58b3"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30537b"]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":3,"ratingsCount":1,"favoritesCount":32,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/rundervink-met-aardappelen-in-spek-5c0109b7e3f33939791482f3","clonedFrom":"5c00f0d6e3f33927252fdd12","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}