{"id":"5bbb0a77ae08b506f1706f92","country":"FR","name":"Colin \u00e9pic\u00e9 aux carottes multicolores r\u00f4ties","seoName":null,"category":null,"slug":"gekruide-koolvis-met-geroosterde-gekleurde-peen","headline":"Avec des pommes de terre saut\u00e9es et une vinaigrette \u00e0 la feta","description":"La carotte orange est la plus connue, mais on retrouve de plus en plus des carottes mauves et jaunes. \u00c0 l'origine, la racine est de couleur blanche. Selon la tradition, les agriculteurs n\u00e9erlandais du 18\u00e8me si\u00e8cle ont d\u00e9velopp\u00e9 une pr\u00e9f\u00e9rence pour les racines oranges pour exprimer leur soutien \u00e0 la famille royale. Un fait int\u00e9ressant, mais les recherches montrent que la racine est orange depuis bien plus longtemps !","descriptionHTML":"<p>La carotte orange est la plus connue, mais on retrouve de plus en plus des carottes mauves et jaunes. \u00c0 l'origine, la racine est de couleur blanche. Selon la tradition, les agriculteurs n\u00e9erlandais du 18\u00e8me si\u00e8cle ont d\u00e9velopp\u00e9 une pr\u00e9f\u00e9rence pour les racines oranges pour exprimer leur soutien \u00e0 la famille royale. Un fait int\u00e9ressant, mais les recherches montrent que la racine est orange depuis bien plus longtemps !<\/p>","descriptionMarkdown":"La carotte orange est la plus connue, mais on retrouve de plus en plus des carottes mauves et jaunes. \u00c0 l'origine, la racine est de couleur blanche. Selon la tradition, les agriculteurs n\u00e9erlandais du 18\u00e8me si\u00e8cle ont d\u00e9velopp\u00e9 une pr\u00e9f\u00e9rence pour les racines oranges pour exprimer leur soutien \u00e0 la famille royale. Un fait int\u00e9ressant, mais les recherches montrent que la racine est orange depuis bien plus longtemps !","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":1,"prepTime":"PT40M","totalTime":null,"servingSize":775,"createdAt":"2018-10-08T07:42:47+00:00","updatedAt":"2020-09-01T12:27:59+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5bbb0a77ae08b506f1706f92","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5bbb0a77ae08b506f1706f92-b6184daf.jpg","imagePath":"\/image\/5bbb0a77ae08b506f1706f92-b6184daf.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/gekruide-koolvis-met-geroosterde-gekleurde-peen-5bbb0a77ae08b506f1706f92-d277ae38.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3259,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":779,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":38,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":11.9,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":68,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":17.5,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":34,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5b14e99330006c122f6c9246","type":"QDOC-PHF-10-16286-4","name":"Pommes de terre Franceline","slug":"pommes-de-terre-franceline","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b14e2af30006c0cf002b562-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b14e2af30006c0cf002b562-d5b74be4.png","usage":163,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"5b404e62-02fa-5351-ab16-09e8b5c9e1e4"},{"country":"FR","id":"5af2be29ae08b5194415a1de","type":"OLD-gele peen","name":"Carotte jaune","slug":"carotte-jaune","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/562a44504dab71bf038b4567-8898c930.png","imagePath":"\/ingredients\/562a44504dab71bf038b4567-8898c930.png","usage":45,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb62","type":"carrot","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","usageByCountry":{"AO":1164,"AT":3504,"AU":2719,"BE":918,"CA":591,"CF":1,"CG":0,"CH":1703,"CK":373,"DE":3105,"DK":29,"ER":556,"ES":0,"FJ":194,"FR":747,"GB":1174,"GN":190,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":50,"LU":1080,"MR":0,"NL":861,"NO":24,"NZ":2475,"SE":44,"US":1213,"YE":14},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"b183506b-ae5e-5689-9362-9c74e6f64079","name":"carotte","slug":"carotte"},"uuid":"87e078c4-1235-59ff-ae40-f85aeff3b95d"},{"country":"FR","id":"5af2be86ae08b5194415a33b","type":"OLD-paarse-peen","name":"Carotte violette","slug":"carotte-violette","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5841498a8e8c616f067f54e1-809856a8.png","imagePath":"\/ingredients\/5841498a8e8c616f067f54e1-809856a8.png","usage":15,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb62","type":"carrot","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","usageByCountry":{"AO":1164,"AT":3504,"AU":2719,"BE":918,"CA":591,"CF":1,"CG":0,"CH":1703,"CK":373,"DE":3105,"DK":29,"ER":556,"ES":0,"FJ":194,"FR":747,"GB":1174,"GN":190,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":50,"LU":1080,"MR":0,"NL":861,"NO":24,"NZ":2475,"SE":44,"US":1213,"YE":14},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"b183506b-ae5e-5689-9362-9c74e6f64079","name":"carotte","slug":"carotte"},"uuid":"c3208c6f-0d78-523b-b69d-a6d2380f40ff"},{"country":"FR","id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","type":"qdoc-phf-10-16950-4","name":"Carotte","slug":"carotte","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5af2be68ae08b5194415a2c0-3e32691c.png","imagePath":"\/ingredient\/5af2be68ae08b5194415a2c0-3e32691c.png","usage":629,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb62","type":"carrot","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","usageByCountry":{"AO":1164,"AT":3504,"AU":2719,"BE":918,"CA":591,"CF":1,"CG":0,"CH":1703,"CK":373,"DE":3105,"DK":29,"ER":556,"ES":0,"FJ":194,"FR":747,"GB":1174,"GN":190,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":50,"LU":1080,"MR":0,"NL":861,"NO":24,"NZ":2475,"SE":44,"US":1213,"YE":14},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"b183506b-ae5e-5689-9362-9c74e6f64079","name":"carotte","slug":"carotte"},"uuid":"2c4be4cd-cdcd-5628-bcb4-becf6d42b039"},{"country":"FR","id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","type":"QDOC-SPI-10-45405-4","name":"Thym s\u00e9ch\u00e9","slug":"thym-seche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","imagePath":"\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","usage":253,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"9400df11-aa9a-5f70-9bdc-4a229558bd55"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","type":"remps-phf-11-16129-4","name":"Persil plat","slug":"persil-plat-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","imagePath":"\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","usage":546,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbf9","type":"parsley","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","usageByCountry":{"AO":58,"AT":4452,"AU":923,"BE":532,"CA":819,"CF":3,"CG":0,"CH":1914,"CK":145,"DE":3557,"DK":912,"ER":148,"ES":0,"FJ":787,"FR":674,"GB":1149,"GN":326,"GQ":18,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1730,"MR":0,"NL":753,"NO":917,"NZ":537,"SE":937,"US":548,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"813844a6-db58-5081-94e0-8cfb0e7c5a9b","name":"persil","slug":"persil"},"uuid":"bc2aa080-4c4c-51d5-a5d6-abfde98df2ad"},{"country":"FR","id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","type":"QDOC-DAI-10-15223-4","name":"Feta","slug":"feta","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","imagePath":"\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","usage":344,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"57a8afbc-5fe3-51b2-bd0c-2dc8553e1b37"},{"country":"FR","id":"5af2be4bae08b5194415a257","type":"QDOC-DAI-10-14001-4","name":"Yaourt entier","slug":"yaourt-entier","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/561e4b51fd2cb9a66f8b4568.png","imagePath":"\/image\/561e4b51fd2cb9a66f8b4568.png","usage":102,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"ff28f888-9de1-597d-ab8a-f797fcdf263f"},{"country":"FR","id":"5ba8a96430006c3c441c9ff2","type":"OLD-gemarineerde-koolvis","name":"Colin marin\u00e9","slug":"colin-marine","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ba89808ae08b54f8e37aa74-d1874808.png","imagePath":"\/ingredient\/5ba89808ae08b54f8e37aa74-d1874808.png","usage":2,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f7"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb9c","type":"fish","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb9c-8b041158.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb9c-8b041158.png","usageByCountry":{"AO":83,"AT":1424,"AU":328,"BE":410,"CA":344,"CF":2,"CG":0,"CH":626,"CK":203,"DE":1218,"DK":126,"ER":136,"ES":0,"FJ":74,"FR":148,"GB":542,"GN":79,"GQ":5,"IE":0,"IT":0,"JP":94,"LU":460,"MR":0,"NL":417,"NO":36,"NZ":85,"SE":130,"US":455,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"71cb7001-a69a-5cfd-bb6b-384757bb222a","name":"Poisson","slug":"poisson"},"uuid":"d9e6420b-a4e9-5020-ab77-bd07ea59f825"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f7","type":"fish","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f7-feb8e168.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f7-feb8e168.png","usage":696,"name":"Poissons","slug":"poissons"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538f","type":"cuttingboard","name":"Planche \u00e0 d\u00e9couper"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305378","type":"paringknife","name":"Couteau \u00e0 fruits"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305389","type":"casserole-lid","name":"Sauteuse avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305374","type":"stove","name":"Four"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305377","type":"parchmentpaper","name":"Papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305368","type":"bakingsheet","name":"Plaque de cuisson"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305369","type":"bowl","name":"Bol"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b3053a0","type":"immersionblender","name":"Mixeur plongeant"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305366","type":"aluminumfoil","name":"Papier aluminium"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b305314","type":"eat-me-first","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/tags\/eat-me-first%403x.png","iconPath":"\/tags\/eat-me-first%403x.png","numberOfRecipes":6692,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":1,"AT":377,"AU":71,"BE":1093,"CA":46,"CF":0,"CG":0,"CH":121,"CK":0,"DE":303,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":1218,"GB":37,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1972,"MR":0,"NL":1347,"NO":0,"NZ":3,"SE":0,"US":103,"YE":0},"colorHandle":null,"preferences":[],"name":"\u00e0 manger rapidement","slug":"eat-me-first","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053b4","type":"fusion","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b4-38aecbd9.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b4-38aecbd9.jpg","usage":23473,"name":"Fusion","slug":"fusion"},{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053c1","type":"nordic","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053c1-96039e31.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053c1-96039e31.jpg","usage":1826,"name":"Nordic","slug":"nordic"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5af2be29ae08b5194415a1de","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be86ae08b5194415a33b","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.25,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":2,"unit":"branche(s)"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2be4bae08b5194415a257","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5ba8a96430006c3c441c9ff2","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5af2be29ae08b5194415a1de","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be86ae08b5194415a33b","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":4,"unit":"branche(s)"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2be4bae08b5194415a257","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5ba8a96430006c3c441c9ff2","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5af2be29ae08b5194415a1de","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be86ae08b5194415a33b","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.75,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":6,"unit":"branche(s)"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be4bae08b5194415a257","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5ba8a96430006c3c441c9ff2","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5af2be29ae08b5194415a1de","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be86ae08b5194415a33b","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":8,"unit":"branche(s)"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5af2be4bae08b5194415a257","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5ba8a96430006c3c441c9ff2","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":8,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":1250,"unit":"g"},{"id":"5af2be29ae08b5194415a1de","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be86ae08b5194415a33b","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":2.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.25,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":10,"unit":"branche(s)"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":175,"unit":"g"},{"id":"5af2be4bae08b5194415a257","amount":175,"unit":"g"},{"id":"5ba8a96430006c3c441c9ff2","amount":5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":10,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5b14e99330006c122f6c9246","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5af2be29ae08b5194415a1de","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be86ae08b5194415a33b","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":12,"unit":"branche(s)"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2be4bae08b5194415a257","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5ba8a96430006c3c441c9ff2","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":12,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. \u00c9pluchez ou lavez bien les pommes de terre et taillez-les en quartiers. Faites chauffer 1 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne dans la sauteuse et, \u00e0 couvert, faites cuire les pommes de terre 25 \u00e0 35 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Retirez le couvercle apr\u00e8s 20 minutes. Remuez r\u00e9guli\u00e8rement, puis salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. \u00c9pluchez ou lavez bien les pommes de terre et taillez-les en quartiers. Faites chauffer 1 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne dans la sauteuse et, \u00e0 couvert, faites cuire les pommes de terre 25 \u00e0 35 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Retirez le couvercle apr\u00e8s 20 minutes. Remuez r\u00e9guli\u00e8rement, puis salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200 degr\u00e9s. \u00c9pluchez ou lavez bien les pommes de terre et taillez-les en quartiers. Faites chauffer 1 cs d\u2019huile d\u2019olive par personne dans la sauteuse et, \u00e0 couvert, faites cuire les pommes de terre 25 \u00e0 35 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Retirez le couvercle apr\u00e8s 20 minutes. Remuez r\u00e9guli\u00e8rement, puis salez et poivrez.","timers":[{"name":"Faire cuire les pommes de terre \u00e0 feu moyen-vif.","duration":"PT35M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-2ef52a07.jpg","path":"\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-2ef52a07.jpg","caption":"Cuire les pommes de terre"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93","5b14e99330006c122f6c9246"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538f","57e2674fb7e8697d4b305378","57e2674fb7e8697d4b305389","57e2674fb7e8697d4b305374"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez les carottes jaunes, orange et violettes en fines rondelles. Disposez-les sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9, arrosez-les avec le reste d\u2019huile d\u2019olive, saupoudrez de thym, puis salez et poivrez. Enfournez 20 \u00e0 25 minutes.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez les carottes jaunes, orange et violettes en fines rondelles. Disposez-les sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9, arrosez-les avec le reste d\u2019huile d\u2019olive, saupoudrez de thym, puis salez et poivrez. Enfournez 20 \u00e0 25 minutes.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez les carottes jaunes, orange et violettes en fines rondelles. Disposez-les sur la plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9, arrosez-les avec le reste d\u2019huile d\u2019olive, saupoudrez de thym, puis salez et poivrez. Enfournez 20 \u00e0 25 minutes.","timers":[{"name":"Enfourner les carottes.","duration":"PT25M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-011c8f50.jpg","path":"\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-011c8f50.jpg","caption":"R\u00f4tir les carottes"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdf8ae08b5194415a11c","5af2be29ae08b5194415a1de","5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2be86ae08b5194415a33b","5af2be68ae08b5194415a2c0","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305377","57e2674fb7e8697d4b305368"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Entre-temps, \u00e9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail. Hachez le persil plat.","instructionsHTML":"<p>Entre-temps, \u00e9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail. Hachez le persil plat.<\/p>","instructions":"Entre-temps, \u00e9mincez ou \u00e9crasez l\u2019ail. Hachez le persil plat.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-f56465da.jpg","path":"\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-f56465da.jpg","caption":"D\u00e9couper"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9de3f33973480ec962","5af2be6dae08b5194415a2d4"],"utensils":[]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Dans un recipient, m\u00e9langez la feta, le yaourt et l\u2019ail. Poivrez. R\u00e9duisez le tout au mixeur plongeant pour obtenir une sauce bien homog\u00e8ne.","instructionsHTML":"<p>Dans un recipient, m\u00e9langez la feta, le yaourt et l\u2019ail. Poivrez. R\u00e9duisez le tout au mixeur plongeant pour obtenir une sauce bien homog\u00e8ne.<\/p>","instructions":"Dans un recipient, m\u00e9langez la feta, le yaourt et l\u2019ail. Poivrez. R\u00e9duisez le tout au mixeur plongeant pour obtenir une sauce bien homog\u00e8ne.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-30b75782.jpg","path":"\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-30b75782.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la vinaigrette \u00e0 la feta"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdedae08b5194415a0f5","5c8bcd9be3f3397358648c93","5af2be4bae08b5194415a257"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305369","57e2674fb7e8697d4b3053a0"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, retirez le plastique de la barquette de colin \u00e9pic\u00e9. Couvrez-la avec de l\u2019aluminium et enfournez le poisson durant les 10 \u00e0 14 derni\u00e8res minutes de cuisson des carottes. V\u00e9rifiez si le poisson est bien cuit. Si ce n'est pas le cas, laissez-le cuire un peu plus.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, retirez le plastique de la barquette de colin \u00e9pic\u00e9. Couvrez-la avec de l\u2019aluminium et enfournez le poisson durant les 10 \u00e0 14 derni\u00e8res minutes de cuisson des carottes. V\u00e9rifiez si le poisson est bien cuit. Si ce n'est pas le cas, laissez-le cuire un peu plus.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, retirez le plastique de la barquette de colin \u00e9pic\u00e9. Couvrez-la avec de l\u2019aluminium et enfournez le poisson durant les 10 \u00e0 14 derni\u00e8res minutes de cuisson des carottes. V\u00e9rifiez si le poisson est bien cuit. Si ce n'est pas le cas, laissez-le cuire un peu plus.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-84af1dd4.jpg","path":"\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-84af1dd4.jpg","caption":"Enfourner le poisson"}],"videos":[],"ingredients":["5ba8a96430006c3c441c9ff2"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305366"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez le poisson avec les pommes de terre saut\u00e9es et les carottes r\u00f4ties. Garnissez avec la vinaigrette \u00e0 la feta et le persil plat.","instructionsHTML":"<p>Servez le poisson avec les pommes de terre saut\u00e9es et les carottes r\u00f4ties. Garnissez avec la vinaigrette \u00e0 la feta et le persil plat.<\/p>","instructions":"Servez le poisson avec les pommes de terre saut\u00e9es et les carottes r\u00f4ties. Garnissez avec la vinaigrette \u00e0 la feta et le persil plat.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-979b2e49.jpg","path":"\/5bbb0a77ae08b506f1706f92\/step-979b2e49.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"servings","averageRating":2.9,"ratingsCount":10,"favoritesCount":28,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/gekruide-koolvis-met-geroosterde-gekleurde-peen-5bbb0a77ae08b506f1706f92","clonedFrom":"5bb4b1d0ae08b55fa27ea1c1","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}