{"id":"5b80229d30006c39cc6b4b52","country":"FR","name":"Salade de p\u00e2tes, tomates color\u00e9es et feta","seoName":null,"category":null,"slug":"pastasalade-met-gekleurde-tomaten-en-feta","headline":"Avec de la roquette et du pesto vert","description":"Avec plus de 300 vari\u00e9t\u00e9s de p\u00e2tes, les Italiens ne manquent pas d'imagination ! Ces p\u00e2tes en forme de spirale, les fusilli, sont n\u00e9es d'une dr\u00f4le d'id\u00e9e d'enrouler des spaghettis autour d'une aiguille \u00e0 tricoter. Accompagn\u00e9es de l\u00e9gumes d'\u00e9t\u00e9 color\u00e9s, elles \u00e9gayeront votre soir\u00e9e.","descriptionHTML":"<p>Avec plus de 300 vari\u00e9t\u00e9s de p\u00e2tes, les Italiens ne manquent pas d'imagination ! Ces p\u00e2tes en forme de spirale, les fusilli, sont n\u00e9es d'une dr\u00f4le d'id\u00e9e d'enrouler des spaghettis autour d'une aiguille \u00e0 tricoter. Accompagn\u00e9es de l\u00e9gumes d'\u00e9t\u00e9 color\u00e9s, elles \u00e9gayeront votre soir\u00e9e.<\/p>","descriptionMarkdown":"Avec plus de 300 vari\u00e9t\u00e9s de p\u00e2tes, les Italiens ne manquent pas d'imagination ! Ces p\u00e2tes en forme de spirale, les fusilli, sont n\u00e9es d'une dr\u00f4le d'id\u00e9e d'enrouler des spaghettis autour d'une aiguille \u00e0 tricoter. Accompagn\u00e9es de l\u00e9gumes d'\u00e9t\u00e9 color\u00e9s, elles \u00e9gayeront votre soir\u00e9e.","seoDescription":null,"comment":null,"difficulty":2,"prepTime":"PT20M","totalTime":null,"servingSize":543,"createdAt":"2018-08-24T15:22:05+00:00","updatedAt":"2020-09-01T12:50:44+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/5b80229d30006c39cc6b4b52","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/5b80229d30006c39cc6b4b52-963586a4.jpg","imagePath":"\/image\/5b80229d30006c39cc6b4b52-963586a4.jpg","cardLink":"https:\/\/hellofresh.com\/recipecards\/card\/pastasalade-met-gekleurde-tomaten-en-feta-5b80229d30006c39cc6b4b52-75e1e089.pdf","videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2883,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":689,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":34,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":9,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":71,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":4.2,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":21,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":1.2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5af2bdf2ae08b5194415a107","type":"QDOC-DRY-10-45989-4","name":"Fusilli","slug":"fusilli","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/555cc21b4dab71cc148b4568-e2fb027d.png","imagePath":"\/ingredients\/555cc21b4dab71cc148b4568-e2fb027d.png","usage":6,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5"],"family":null,"uuid":"b35ce706-6d52-54bf-82c3-49613ff450e5"},{"country":"FR","id":"5af2be7eae08b5194415a313","type":"QDOC-PHF-10-16690-4","name":"Tomates cerises de 3 couleurs","slug":"tomates-cerises-de-3-couleurs","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/573ef366fd2cb9a6388b4567.png","imagePath":"\/image\/573ef366fd2cb9a6388b4567.png","usage":26,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"90536048-a46f-5c5d-a367-95aa3d137bec"},{"country":"FR","id":"5af2c14fae08b51b804e58b5","type":"QDOC-PHF-10-16003-4","name":"Ciboule","slug":"ciboule","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5995b5fed56afa7ad538c895-ddb0febb.png","imagePath":"\/ingredient\/5995b5fed56afa7ad538c895-ddb0febb.png","usage":60,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"021af8e9-9f24-51e5-98ad-b9363fd1790e"},{"country":"FR","id":"5d725d940dcef100084d8e75","type":"qdoc-phf-10-16057-4","name":"Roquette","slug":"roquette","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d940dcef100084d8e75-3566b573.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d940dcef100084d8e75-3566b573.png","usage":298,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc22","type":"salad","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","usageByCountry":{"AO":575,"AT":3575,"AU":1669,"BE":843,"CA":830,"CF":0,"CG":0,"CH":1570,"CK":23,"DE":3111,"DK":600,"ER":15,"ES":0,"FJ":0,"FR":777,"GB":1714,"GN":227,"GQ":15,"IE":0,"IT":41,"JP":0,"LU":1057,"MR":0,"NL":1349,"NO":597,"NZ":1625,"SE":607,"US":590,"YE":1},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"19f7effa-248a-555b-95bc-842c77d7de3b","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"2145f3be-edf0-52d8-928d-19a5ca88bb02"},{"country":"FR","id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","type":"QDOC-DAI-10-15223-4","name":"Feta","slug":"feta","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","imagePath":"\/image\/554a546a4dab71716c8b4572.png","usage":344,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"57a8afbc-5fe3-51b2-bd0c-2dc8553e1b37"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7a","type":"qdoc-pro-10-13002-4","name":"Pesto vert alla genovese","slug":"pesto-vert-alla-genovese","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7a-51ed9d25.png","usage":157,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b3052fb"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc09","type":"pesto","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","usageByCountry":{"AO":147,"AT":28,"AU":599,"BE":575,"CA":238,"CF":0,"CG":0,"CH":6,"CK":234,"DE":23,"DK":1,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":310,"GB":139,"GN":49,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":580,"MR":0,"NL":394,"NO":1,"NZ":389,"SE":4,"US":188,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"3fa22c7c-3e42-5b41-b896-eaf1f84e814d","name":"pesto","slug":"pesto"},"uuid":"e07360d3-5e29-5a1f-87b8-200b24eb789b"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30537b","type":"plate","name":"Assiette"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b305317","type":"veggie","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":33022,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":447,"AT":5458,"AU":823,"BE":2342,"CA":791,"CF":0,"CG":195,"CH":2383,"CK":651,"DE":4827,"DK":1067,"ER":531,"ES":0,"FJ":0,"FR":844,"GB":1278,"GN":0,"GQ":10,"IE":0,"IT":109,"JP":97,"LU":4051,"MR":0,"NL":3063,"NO":1062,"NZ":473,"SE":1079,"US":1441,"YE":0},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"veggie","displayLabel":true},{"id":"5efb7686bd5c0d38b0058739","type":"family-friendly","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":14287,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":266,"AU":878,"BE":1088,"CA":989,"CF":0,"CG":0,"CH":311,"CK":0,"DE":239,"DK":1038,"ER":4,"ES":0,"FJ":0,"FR":1337,"GB":1013,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":8,"JP":37,"LU":2250,"MR":0,"NL":1469,"NO":1033,"NZ":838,"SE":1044,"US":445,"YE":0},"colorHandle":"familyFriendly","preferences":["Famille"],"name":"Familiale","slug":"family-friendly","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053bc","type":"traditional","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053bc-19c014e3.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053bc-19c014e3.jpg","usage":1837,"name":"Traditional","slug":"traditional"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5af2bdf2ae08b5194415a107","amount":90,"unit":"g"},{"id":"5af2be7eae08b5194415a313","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2c14fae08b51b804e58b5","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d940dcef100084d8e75","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5af2bdf2ae08b5194415a107","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5af2be7eae08b5194415a313","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2c14fae08b51b804e58b5","amount":2,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d940dcef100084d8e75","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5af2bdf2ae08b5194415a107","amount":270,"unit":"g"},{"id":"5af2be7eae08b5194415a313","amount":450,"unit":"g"},{"id":"5af2c14fae08b51b804e58b5","amount":3,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d940dcef100084d8e75","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5af2bdf2ae08b5194415a107","amount":360,"unit":"g"},{"id":"5af2be7eae08b5194415a313","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5af2c14fae08b51b804e58b5","amount":4,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d940dcef100084d8e75","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":125,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":160,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5af2bdf2ae08b5194415a107","amount":450,"unit":"g"},{"id":"5af2be7eae08b5194415a313","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5af2c14fae08b51b804e58b5","amount":5,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d940dcef100084d8e75","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5af2bdf2ae08b5194415a107","amount":540,"unit":"g"},{"id":"5af2be7eae08b5194415a313","amount":900,"unit":"g"},{"id":"5af2c14fae08b51b804e58b5","amount":6,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5d725d940dcef100084d8e75","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5af2bdedae08b5194415a0f5","amount":175,"unit":"g"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7a","amount":240,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Portez 500 ml d\u2019eau par personne \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole et faites-y cuire les fusilli 10 minutes \u00e0 couvert. Ensuite, \u00e9gouttez et rincez bri\u00e8vement \u00e0 l\u2019eau froide pour interrompre la cuisson.","instructionsHTML":"<p>Portez 500 ml d\u2019eau par personne \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole et faites-y cuire les fusilli 10 minutes \u00e0 couvert. Ensuite, \u00e9gouttez et rincez bri\u00e8vement \u00e0 l\u2019eau froide pour interrompre la cuisson.<\/p>","instructions":"Portez 500 ml d\u2019eau par personne \u00e0 \u00e9bullition dans la casserole et faites-y cuire les fusilli 10 minutes \u00e0 couvert. Ensuite, \u00e9gouttez et rincez bri\u00e8vement \u00e0 l\u2019eau froide pour interrompre la cuisson.","timers":[{"name":"Faites cuire les fusilli.","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-766923fa.jpg","path":"\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-766923fa.jpg","caption":"Cuire les fusilli"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdf2ae08b5194415a107"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez les tomates en deux et taillez les oignons jeunes en fines rondelles. D\u00e9chiquetez la roquette. M\u00e9langez les tomates, les oignons jeunes et la roquette dans le saladier.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez les tomates en deux et taillez les oignons jeunes en fines rondelles. D\u00e9chiquetez la roquette. M\u00e9langez les tomates, les oignons jeunes et la roquette dans le saladier.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez les tomates en deux et taillez les oignons jeunes en fines rondelles. D\u00e9chiquetez la roquette. M\u00e9langez les tomates, les oignons jeunes et la roquette dans le saladier.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-f16c6786.jpg","path":"\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-f16c6786.jpg","caption":"D\u00e9couper les l\u00e9gumes"}],"videos":[],"ingredients":["5af2c14fae08b51b804e58b5","5af2be7eae08b5194415a313","5d725d940dcef100084d8e75"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"\u00c9miettez la feta et ajoutez la majeure partie \u00e0 la salade, puis m\u00e9langez.","instructionsHTML":"<p>\u00c9miettez la feta et ajoutez la majeure partie \u00e0 la salade, puis m\u00e9langez.<\/p>","instructions":"\u00c9miettez la feta et ajoutez la majeure partie \u00e0 la salade, puis m\u00e9langez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-03e81b64.jpg","path":"\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-03e81b64.jpg","caption":"Emietter la feta"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdedae08b5194415a0f5"],"utensils":[]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Ajoutez les fusilli et le pesto \u00e0 la salade et m\u00e9langez bien le tout.","instructionsHTML":"<p>Ajoutez les fusilli et le pesto \u00e0 la salade et m\u00e9langez bien le tout.<\/p>","instructions":"Ajoutez les fusilli et le pesto \u00e0 la salade et m\u00e9langez bien le tout.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-b46573e2.jpg","path":"\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-b46573e2.jpg","caption":"M\u00e9langer la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5d725d970dcef1000e487d7a"],"utensils":[]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Assaisonnez la salade avec le vinaigre balsamique noir ainsi que du sel et du poivre.","instructionsHTML":"<p>Assaisonnez la salade avec le vinaigre balsamique noir ainsi que du sel et du poivre.<\/p>","instructions":"Assaisonnez la salade avec le vinaigre balsamique noir ainsi que du sel et du poivre.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-219977fd.jpg","path":"\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-219977fd.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c93","5c8bcda5e3f33973013052b3"],"utensils":[]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez le plat sur les assiettes et garnissez avec le reste de feta.","instructionsHTML":"<p>Servez le plat sur les assiettes et garnissez avec le reste de feta.<\/p>","instructions":"Servez le plat sur les assiettes et garnissez avec le reste de feta.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-8fddeea6.jpg","path":"\/5b80229d30006c39cc6b4b52\/step-8fddeea6.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30537b"]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"rapid","label":{"text":"RAPIDO","handle":"rapid","backgroundColor":"#2771E8","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"servings","averageRating":3.3,"ratingsCount":3,"favoritesCount":50,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/pastasalade-met-gekleurde-tomaten-en-feta-5b80229d30006c39cc6b4b52","clonedFrom":"5b7d610f30006c05fb205732","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}