{"id":"628b8978b1e082f83a01e242","country":"FR","name":"Tarte fine aux tomates & au cantal","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039b2","type":"veggie","name":"Veggie","slug":"veggie","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"tarte-fine-aux-tomates-au-cantal","headline":"accompagn\u00e9e d'une salade compos\u00e9e","description":"Ce mois-ci, nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 des recettes sp\u00e9cialement adapt\u00e9es pour un pique-nique ou un lunch \u00e0 l'ext\u00e9rieur : go\u00fbtez cette d\u00e9licieuse tarte fine aux tomates et cantal !\nPr\u00e9parez-la \u00e0 l'avance et emballez-la dans du papier d'aluminium pour la transporter.\nBon app\u00e9tit !","descriptionHTML":"<p>Ce mois-ci, nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 des recettes sp\u00e9cialement adapt\u00e9es pour un pique-nique ou un lunch \u00e0 l'ext\u00e9rieur : go\u00fbtez cette d\u00e9licieuse tarte fine aux tomates et cantal !\nPr\u00e9parez-la \u00e0 l'avance et emballez-la dans du papier d'aluminium pour la transporter.\nBon app\u00e9tit !<\/p>","descriptionMarkdown":"Ce mois-ci, nous avons s\u00e9lectionn\u00e9 des recettes sp\u00e9cialement adapt\u00e9es pour un pique-nique ou un lunch \u00e0 l'ext\u00e9rieur : go\u00fbtez cette d\u00e9licieuse tarte fine aux tomates et cantal ! \nPr\u00e9parez-la \u00e0 l'avance et emballez-la dans du papier d'aluminium pour la transporter. \nBon app\u00e9tit !","seoDescription":null,"comment":"RFR16631759-6","difficulty":2,"prepTime":"PT25M","totalTime":"PT15M","servingSize":482,"createdAt":"2022-05-23T13:17:45+00:00","updatedAt":"2022-06-07T12:01:51+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/628b8978b1e082f83a01e242","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/tarte-fine-aux-tomates-au-cantal-a01e911d.jpg","imagePath":"\/image\/tarte-fine-aux-tomates-au-cantal-a01e911d.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2867,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":685,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":47,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":13,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":42,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":13,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":21,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5af2be50ae08b5194415a267","type":"QDOC-PHF-10-16081-4","name":"Tomate","slug":"tomate","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","imagePath":"\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","usage":584,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"0703e2e3-6c52-5210-b3d2-85df634f1445"},{"country":"FR","id":"5beeea4130006c19492ac425","type":"qdoc-pro-10-47403-4","name":"Cr\u00e8me de basilic","slug":"creme-de-basilic","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5beeea4130006c19492ac425-649b9c46.png","imagePath":"\/ingredient\/5beeea4130006c19492ac425-649b9c46.png","usage":52,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb","57962a07b7e8697d4b3052f3","5a9614ab30006c2c026cf562","5acf972fae08b54d333ac322"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc09","type":"pesto","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc09-7154509f.png","usageByCountry":{"AO":147,"AT":28,"AU":599,"BE":575,"CA":238,"CF":0,"CG":0,"CH":6,"CK":234,"DE":23,"DK":1,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":310,"GB":139,"GN":49,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":580,"MR":0,"NL":394,"NO":1,"NZ":389,"SE":4,"US":188,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"3fa22c7c-3e42-5b41-b896-eaf1f84e814d","name":"pesto","slug":"pesto"},"uuid":"283b0058-79f8-5322-9385-085090a5c01e"},{"country":"FR","id":"5f241a10fdbaae687805db8f","type":"cantal","name":"Cantal AOP","slug":"cantal","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5f241a10fdbaae687805db8f-e4664f2e.png","imagePath":"\/ingredient\/5f241a10fdbaae687805db8f-e4664f2e.png","usage":11,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb68","type":"cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","usageByCountry":{"AO":280,"AT":5949,"AU":1781,"BE":2463,"CA":2576,"CF":0,"CG":0,"CH":2276,"CK":1439,"DE":5324,"DK":293,"ER":2217,"ES":0,"FJ":0,"FR":1523,"GB":3669,"GN":388,"GQ":39,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2938,"MR":0,"NL":2870,"NO":354,"NZ":1458,"SE":300,"US":5251,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"a560b77e-37ae-5c55-82df-579a3d1d37de","name":"fromage","slug":"fromage"},"uuid":"6d57d022-f0a1-5a9a-bef4-7da335ee9aa9"},{"country":"FR","id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","type":"QDOC-SPI-10-45400-4","name":"Origan s\u00e9ch\u00e9","slug":"origan-seche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/59bbd91f450cfa103d293af4-9cbdcdf4.png","imagePath":"\/ingredient\/59bbd91f450cfa103d293af4-9cbdcdf4.png","usage":290,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"df670aea-6df1-593d-aae5-b0796d45371d"},{"country":"FR","id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","type":"qdoc-phf-10-16950-4","name":"Carotte","slug":"carotte","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5af2be68ae08b5194415a2c0-3e32691c.png","imagePath":"\/ingredient\/5af2be68ae08b5194415a2c0-3e32691c.png","usage":629,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb62","type":"carrot","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","usageByCountry":{"AO":1164,"AT":3504,"AU":2719,"BE":918,"CA":591,"CF":1,"CG":0,"CH":1703,"CK":373,"DE":3105,"DK":29,"ER":556,"ES":0,"FJ":194,"FR":747,"GB":1174,"GN":190,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":50,"LU":1080,"MR":0,"NL":861,"NO":24,"NZ":2475,"SE":44,"US":1213,"YE":14},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"b183506b-ae5e-5689-9362-9c74e6f64079","name":"carotte","slug":"carotte"},"uuid":"2c4be4cd-cdcd-5628-bcb4-becf6d42b039"},{"country":"FR","id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","type":"qdoc-phf-10-16804-4","name":"Roquette et m\u00e2che","slug":"rucola-veldsla","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5cc6ca6b945b19000e5141c6-1726888f.png","imagePath":"\/ingredient\/5cc6ca6b945b19000e5141c6-1726888f.png","usage":174,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fc"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc23","type":"salad-mix","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","usageByCountry":{"AO":46,"AT":182,"AU":326,"BE":749,"CA":19,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":299,"DE":156,"DK":0,"ER":28,"ES":0,"FJ":0,"FR":347,"GB":6,"GN":38,"GQ":6,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1366,"MR":0,"NL":765,"NO":0,"NZ":383,"SE":6,"US":126,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"06221a75-8a7a-5ff7-9ca8-5609bc4b900f","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ea7d9af1-4b19-5cc8-83c7-945c446ee174"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","type":"zt-rode-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin rouge","slug":"vinaigre-de-vin-rouge","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","imagePath":"\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","usage":249,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"0854a62a-1c24-509b-8048-97e19e1fbc7c"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fc","type":"celery","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":330,"name":"C\u00e9leri","slug":"celeri"},{"id":"5a9614ab30006c2c026cf562","type":"traces-of-peanuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1018,"name":"Cacahu\u00e8tes","slug":"traces-of-peanuts"},{"id":"5acf972fae08b54d333ac322","type":"traces-of-sesame","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1339,"name":"S\u00e9same","slug":"traces-of-sesame"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305379","type":"peeler","name":"\u00c9plucheur"}],"tags":[{"id":"594be44bc6243b76f8440332","type":"quick","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":7693,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":6,"AT":4,"AU":679,"BE":129,"CA":1110,"CF":0,"CG":28,"CH":2,"CK":2,"DE":4,"DK":1371,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":129,"GB":18,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":224,"JP":3,"LU":159,"MR":0,"NL":192,"NO":1367,"NZ":517,"SE":1378,"US":371,"YE":0},"colorHandle":"quickPrep","preferences":[],"name":"Rapido","slug":"quick","displayLabel":true},{"id":"57d13370b7e8697d4b305317","type":"veggie","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":33022,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":447,"AT":5458,"AU":823,"BE":2342,"CA":791,"CF":0,"CG":195,"CH":2383,"CK":651,"DE":4827,"DK":1067,"ER":531,"ES":0,"FJ":0,"FR":844,"GB":1278,"GN":0,"GQ":10,"IE":0,"IT":109,"JP":97,"LU":4051,"MR":0,"NL":3063,"NO":1062,"NZ":473,"SE":1079,"US":1441,"YE":0},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"veggie","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053b8","type":"mediterranean","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b8-f04aa19c.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053b8-f04aa19c.jpg","usage":3269,"name":"Mediterranean","slug":"mediterranean"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.33,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5beeea4130006c19492ac425","amount":15,"unit":"ml"},{"id":"5f241a10fdbaae687805db8f","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.66,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5beeea4130006c19492ac425","amount":24,"unit":"ml"},{"id":"5f241a10fdbaae687805db8f","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5beeea4130006c19492ac425","amount":39,"unit":"ml"},{"id":"5f241a10fdbaae687805db8f","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.33,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":8,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5beeea4130006c19492ac425","amount":48,"unit":"ml"},{"id":"5f241a10fdbaae687805db8f","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.66,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":10,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5beeea4130006c19492ac425","amount":63,"unit":"ml"},{"id":"5f241a10fdbaae687805db8f","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":140,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.99,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":12,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5beeea4130006c19492ac425","amount":72,"unit":"ml"},{"id":"5f241a10fdbaae687805db8f","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5af2be68ae08b5194415a2c0","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cc6ca6b945b19000e5141c6","amount":160,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette !Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200\u00b0C (180\u00b0C chaleur tournante).Disposez la p\u00e2te feuillet\u00e9e dans un moule \u00e0 tarte ou sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Enfoncez-la et piquez le fond de la p\u00e2te \u00e0 l\u2019aide d\u2019une fourchette. Enfournez-la seule 3-5 min pour la cuire \u00e0 blanc, puis r\u00e9servez-la hors du four.","instructionsHTML":"<p>Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette !Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200\u00b0C (180\u00b0C chaleur tournante).Disposez la p\u00e2te feuillet\u00e9e dans un moule \u00e0 tarte ou sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Enfoncez-la et piquez le fond de la p\u00e2te \u00e0 l\u2019aide d\u2019une fourchette. Enfournez-la seule 3-5 min pour la cuire \u00e0 blanc, puis r\u00e9servez-la hors du four.<\/p>","instructions":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette !Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 200\u00b0C (180\u00b0C chaleur tournante).Disposez la p\u00e2te feuillet\u00e9e dans un moule \u00e0 tarte ou sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Enfoncez-la et piquez le fond de la p\u00e2te \u00e0 l\u2019aide d\u2019une fourchette. Enfournez-la seule 3-5 min pour la cuire \u00e0 blanc, puis r\u00e9servez-la hors du four.","timers":[{"name":"Cuire la p\u00e2te \u00e0 blanc","duration":"PT05M","temperature":200,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-2a1dfc3f.jpg","path":"\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-2a1dfc3f.jpg","caption":"Cuire la p\u00e2te \u00e0 blanc"}],"videos":[],"ingredients":["5c0109bfe3f33939791482f5"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez les \u2154 des tomates en rondelles de 5 mm d'\u00e9paisseur et le restant en d\u00e9s. Coupez le cantal en tranches. \u00c9talez la cr\u00e8me de basilic sur la p\u00e2te. Posez les rondelles de tomates par-dessus et r\u00e9servez les d\u00e9s de tomates pour la salade. Salez et poivrez. Ajoutez les tranches de cantal. Saupoudrez de 1 cc d'origan s\u00e9ch\u00e9 par personne, puis enfournez la tarte 15-20 min jusqu'\u00e0 ce qu'elle soit dor\u00e9e et le fromage gratin\u00e9.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez les \u2154 des tomates en rondelles de 5 mm d'\u00e9paisseur et le restant en d\u00e9s. Coupez le cantal en tranches. \u00c9talez la cr\u00e8me de basilic sur la p\u00e2te. Posez les rondelles de tomates par-dessus et r\u00e9servez les d\u00e9s de tomates pour la salade. Salez et poivrez. Ajoutez les tranches de cantal. Saupoudrez de 1 cc d'origan s\u00e9ch\u00e9 par personne, puis enfournez la tarte 15-20 min jusqu'\u00e0 ce qu'elle soit dor\u00e9e et le fromage gratin\u00e9.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez les \u2154 des tomates en rondelles de 5 mm d'\u00e9paisseur et le restant en d\u00e9s. Coupez le cantal en tranches. \u00c9talez la cr\u00e8me de basilic sur la p\u00e2te. Posez les rondelles de tomates par-dessus et r\u00e9servez les d\u00e9s de tomates pour la salade. Salez et poivrez. Ajoutez les tranches de cantal. Saupoudrez de 1 cc d'origan s\u00e9ch\u00e9 par personne, puis enfournez la tarte 15-20 min jusqu'\u00e0 ce qu'elle soit dor\u00e9e et le fromage gratin\u00e9.","timers":[{"name":"Enfourner la tarte","duration":"PT20M","temperature":200,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-a6b71ea5.jpg","path":"\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-a6b71ea5.jpg","caption":"Enfourner la tarte"}],"videos":[],"ingredients":["5f241a10fdbaae687805db8f","5af2be50ae08b5194415a267","5af2c14dae08b51b804e58b0","5c8bcd9be3f3397358648c93","5beeea4130006c19492ac425"],"utensils":[]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, \u00e9pluchez la carotte et taillez-la en rubans \u00e0 l'aide de l'\u00e9plucheur. Terminez au couteau lorsque cela devient fastidieux. Juste avant de servir, pr\u00e9parez une vinaigrette en m\u00e9langeant l\u2019huile d\u2019olive, la moutarde, le vinaigre de vin rouge, du sel et du poivre dans un saladier. Ajoutez le m\u00e9lange roquette et m\u00e2che, les d\u00e9s de tomates et la carotte. M\u00e9langez.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, \u00e9pluchez la carotte et taillez-la en rubans \u00e0 l'aide de l'\u00e9plucheur. Terminez au couteau lorsque cela devient fastidieux. Juste avant de servir, pr\u00e9parez une vinaigrette en m\u00e9langeant l\u2019huile d\u2019olive, la moutarde, le vinaigre de vin rouge, du sel et du poivre dans un saladier. Ajoutez le m\u00e9lange roquette et m\u00e2che, les d\u00e9s de tomates et la carotte. M\u00e9langez.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, \u00e9pluchez la carotte et taillez-la en rubans \u00e0 l'aide de l'\u00e9plucheur. Terminez au couteau lorsque cela devient fastidieux. Juste avant de servir, pr\u00e9parez une vinaigrette en m\u00e9langeant l\u2019huile d\u2019olive, la moutarde, le vinaigre de vin rouge, du sel et du poivre dans un saladier. Ajoutez le m\u00e9lange roquette et m\u00e2che, les d\u00e9s de tomates et la carotte. M\u00e9langez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-e94c729c.jpg","path":"\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-e94c729c.jpg","caption":"Faire la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5cc6ca6b945b19000e5141c6","5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2c14aae08b51b804e58ac","5af2be5aae08b5194415a28a","5c8bcd9be3f3397358648c93","5af2be68ae08b5194415a2c0"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d","57e2674fb7e8697d4b305379"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Coupez la tarte en parts. Servez-les dans les assiettes avec la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9.","instructionsHTML":"<p>Coupez la tarte en parts. Servez-les dans les assiettes avec la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9.<\/p>","instructions":"Coupez la tarte en parts. Servez-les dans les assiettes avec la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-e177dffb.jpg","path":"\/628b8978b1e082f83a01e242\/step-e177dffb.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"0","averageRating":3.5,"ratingsCount":555,"favoritesCount":141,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/tarte-fine-aux-tomates-au-cantal-628b8978b1e082f83a01e242","clonedFrom":"612f7df2af89b86854321f27","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":"RFR16631759-6","uuid":null}