{"id":"626fed149d4484b09100f7b1","country":"FR","name":"Mijot\u00e9 de b\u0153uf \u00e0 la proven\u00e7ale","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039ae","type":"beef","name":"Beef","slug":"beef","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"mijote-de-boeuf-a-la-provencale","headline":"avec des pommes de terre rissol\u00e9es","description":"-","descriptionHTML":"<p>-<\/p>","descriptionMarkdown":"-","seoDescription":null,"comment":"BFR29804125-1","difficulty":2,"prepTime":"PT90M","totalTime":"PT30M","servingSize":905,"createdAt":"2022-05-02T14:39:18+00:00","updatedAt":"2022-05-20T06:24:08+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/626fed149d4484b09100f7b1","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/mijote-de-boeuf-a-la-provencale-9b0536a5.jpg","imagePath":"\/image\/mijote-de-boeuf-a-la-provencale-9b0536a5.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3784,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":904,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":49,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":11,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":68,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":16,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":44,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":4,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5af2be50ae08b5194415a267","type":"QDOC-PHF-10-16081-4","name":"Tomate","slug":"tomate","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","imagePath":"\/image\/554a55334dab71626c8b4570.png","usage":584,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"0703e2e3-6c52-5210-b3d2-85df634f1445"},{"country":"FR","id":"5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","type":"qdoc-phf-10-16681-4","name":"C\u00e9leri branche","slug":"celeri-vert","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c9e3f07c445fa5e4f2059d2-d7edf01c.png","imagePath":"\/ingredient\/5c9e3f07c445fa5e4f2059d2-d7edf01c.png","usage":33,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fc"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb65","type":"celery","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb65-d7edf01c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb65-d7edf01c.png","usageByCountry":{"AO":41,"AT":307,"AU":223,"BE":99,"CA":54,"CF":1,"CG":0,"CH":135,"CK":27,"DE":283,"DK":0,"ER":25,"ES":0,"FJ":212,"FR":33,"GB":109,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":17,"LU":114,"MR":0,"NL":109,"NO":0,"NZ":234,"SE":1,"US":82,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"ac0c3ccb-ad59-5bc7-ae05-2470185cad9e","name":"c\u00e9leri","slug":"c\u00e9leri"},"uuid":"df720db4-2ebd-5d59-8c53-6a431e33db5e"},{"country":"FR","id":"60127d3a0334f37d336e21fb","type":"mini-carotte","name":"Mini carotte","slug":"mini-carotte","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/60127d3a0334f37d336e21fb-1a9bdd09.png","imagePath":"\/ingredient\/60127d3a0334f37d336e21fb-1a9bdd09.png","usage":2,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb62","type":"carrot","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb62-c4a1f62d.png","usageByCountry":{"AO":1164,"AT":3504,"AU":2719,"BE":918,"CA":591,"CF":1,"CG":0,"CH":1703,"CK":373,"DE":3105,"DK":29,"ER":556,"ES":0,"FJ":194,"FR":747,"GB":1174,"GN":190,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":50,"LU":1080,"MR":0,"NL":861,"NO":24,"NZ":2475,"SE":44,"US":1213,"YE":14},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"b183506b-ae5e-5689-9362-9c74e6f64079","name":"carotte","slug":"carotte"},"uuid":"ab65e240-58e9-5ad2-bc1a-a6c01b58357f"},{"country":"FR","id":"5d19d6fafca63a001731e4b1","type":"qdoc-ptn-10-47016-4","name":"Tranches de poitrine fum\u00e9e","slug":"speklap","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d19d6fafca63a001731e4b1-4608ee6a.png","imagePath":"\/ingredient\/5d19d6fafca63a001731e4b1-4608ee6a.png","usage":44,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc12","type":"pork","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc12-bdd443ff.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc12-bdd443ff.png","usageByCountry":{"AO":323,"AT":3026,"AU":1051,"BE":131,"CA":712,"CF":3,"CG":0,"CH":1188,"CK":349,"DE":2119,"DK":498,"ER":696,"ES":0,"FJ":387,"FR":169,"GB":1644,"GN":79,"GQ":3,"IE":0,"IT":23,"JP":77,"LU":274,"MR":0,"NL":213,"NO":564,"NZ":873,"SE":424,"US":1637,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"bbc3a600-642a-5eeb-9af1-c77ca2ee2317","name":"porc","slug":"porc"},"uuid":"2ba7b040-601a-5854-8c8f-bd7b084598e4"},{"country":"FR","id":"60a3bbf66b439b66995c0805","type":"paleron","name":"Paleron de b\u0153uf","slug":"paleron","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/60a3bbf66b439b66995c0805-87b6a91c.png","imagePath":"\/ingredient\/60a3bbf66b439b66995c0805-87b6a91c.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb4e","type":"beef","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb4e-125de8b7.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb4e-125de8b7.png","usageByCountry":{"AO":621,"AT":974,"AU":1477,"BE":224,"CA":954,"CF":2,"CG":0,"CH":545,"CK":513,"DE":849,"DK":131,"ER":875,"ES":0,"FJ":368,"FR":120,"GB":1162,"GN":73,"GQ":3,"IE":0,"IT":60,"JP":54,"LU":257,"MR":0,"NL":308,"NO":126,"NZ":1240,"SE":140,"US":1790,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"11d21a27-e54b-59e8-8657-9bff7b84ca88","name":"boeuf","slug":"boeuf"},"uuid":"a494eaf4-7e00-5982-b4df-3ab65308da6a"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b4","type":"qdoc-pro-10-19022-4","name":"Concentr\u00e9 de tomates","slug":"puree-de-tomates","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b4-d192dac7.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b4-d192dac7.png","usage":254,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc45","type":"tomato-paste","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc45-d192dac7.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc45-d192dac7.png","usageByCountry":{"AO":534,"AT":1817,"AU":793,"BE":1050,"CA":549,"CF":0,"CG":0,"CH":707,"CK":598,"DE":1188,"DK":16,"ER":340,"ES":0,"FJ":285,"FR":584,"GB":1923,"GN":199,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1444,"MR":0,"NL":1222,"NO":18,"NZ":790,"SE":139,"US":741,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ead9e83c-158c-5ebe-bb04-ec24d45b8d80","name":"p\u00e2te d'ingr\u00e9dients","slug":"p\u00e2te-d'ingr\u00e9dients"},"uuid":"d3ccb5de-83e7-5066-b3cd-f5fba1af54ae"},{"country":"FR","id":"5af2be04ae08b5194415a152","type":"QDOC-PHF-10-16889-4","name":"Feuille de laurier","slug":"feuille-de-laurier","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/56e2fa254dab71996f8b4567.png","imagePath":"\/image\/56e2fa254dab71996f8b4567.png","usage":145,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"508210cb-5eb1-562d-b127-aa5f9e0d3e3f"},{"country":"FR","id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","type":"remps-phf-11-46626-4","name":"Thym","slug":"thym-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","imagePath":"\/ingredients\/55f07313fd2cb95d658b4567-0a9702b7.png","usage":123,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc43","type":"thyme","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc43-d0cc4199.png","usageByCountry":{"AO":21,"AT":485,"AU":228,"BE":2,"CA":318,"CF":1,"CG":0,"CH":199,"CK":18,"DE":457,"DK":0,"ER":139,"ES":0,"FJ":407,"FR":143,"GB":300,"GN":30,"GQ":2,"IE":0,"IT":0,"JP":16,"LU":326,"MR":0,"NL":266,"NO":1,"NZ":181,"SE":3,"US":642,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"bf38d5b8-34a4-540a-91e4-0aa6aa98470c","name":"thym","slug":"thym"},"uuid":"c0faf791-1e2d-5dc5-9a58-4283eeeb6447"},{"country":"FR","id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","type":"QDOC-SPI-10-45400-4","name":"Origan s\u00e9ch\u00e9","slug":"origan-seche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/59bbd91f450cfa103d293af4-9cbdcdf4.png","imagePath":"\/ingredient\/59bbd91f450cfa103d293af4-9cbdcdf4.png","usage":290,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"df670aea-6df1-593d-aae5-b0796d45371d"},{"country":"FR","id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","type":"qdoc-phf-10-16272-4","name":"Pommes de terre \u00e0 chair ferme","slug":"pomme-de-terre-a-chair-ferme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","usage":425,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"dbf9789e-89e2-5932-8959-74ca110385d4"},{"country":"FR","id":"5af2be82ae08b5194415a32a","type":"qdoc-pro-10-13046-4","name":"Olives Leccino d\u00e9noyaut\u00e9es","slug":"olives-leccino","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57c858b0d5452558478b4567-5dcb4b67.png","imagePath":"\/image\/57c858b0d5452558478b4567-5dcb4b67.png","usage":59,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbed","type":"olives","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbed-a88fb4d9.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbed-a88fb4d9.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":474,"AU":120,"BE":59,"CA":167,"CF":0,"CG":0,"CH":197,"CK":21,"DE":405,"DK":21,"ER":0,"ES":0,"FJ":3,"FR":78,"GB":135,"GN":17,"GQ":0,"IE":0,"IT":27,"JP":0,"LU":67,"MR":0,"NL":60,"NO":0,"NZ":2,"SE":0,"US":57,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"8fb732ae-68b7-5c38-b41c-f49c4d5049a9","name":"d\u00e9cap\u00e9","slug":"d\u00e9cap\u00e9"},"uuid":"a39f87be-fde3-553a-9bae-e270fb058979"},{"country":"FR","id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","type":"remps-phf-11-16129-4","name":"Persil plat","slug":"persil-plat-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","imagePath":"\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","usage":546,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbf9","type":"parsley","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","usageByCountry":{"AO":58,"AT":4452,"AU":923,"BE":532,"CA":819,"CF":3,"CG":0,"CH":1914,"CK":145,"DE":3557,"DK":912,"ER":148,"ES":0,"FJ":787,"FR":674,"GB":1149,"GN":326,"GQ":18,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1730,"MR":0,"NL":753,"NO":917,"NZ":537,"SE":937,"US":548,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"813844a6-db58-5081-94e0-8cfb0e7c5a9b","name":"persil","slug":"persil"},"uuid":"bc2aa080-4c4c-51d5-a5d6-abfde98df2ad"},{"country":"FR","id":"5d80e40a1191fd486135374d","type":"zt-runderbouillon","name":"Bouillon de b\u0153uf","slug":"runderbouillonblokje","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d80e40a1191fd486135374d-1b80a4be.png","imagePath":"\/ingredient\/5d80e40a1191fd486135374d-1b80a4be.png","usage":72,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc39","type":"stock","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc39-b386bf8a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc39-b386bf8a.png","usageByCountry":{"AO":896,"AT":660,"AU":1818,"BE":3190,"CA":1463,"CF":0,"CG":0,"CH":902,"CK":536,"DE":1075,"DK":394,"ER":1363,"ES":0,"FJ":133,"FR":1629,"GB":4206,"GN":410,"GQ":45,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1982,"MR":0,"NL":3855,"NO":397,"NZ":1714,"SE":24,"US":3748,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"4bdb98f4-0803-541e-9159-741e21d04ec2","name":"bouillon cube","slug":"bouillon-cube"},"uuid":"109da31b-377a-51d8-927a-0b6b57554c20"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","type":"zt-rode-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin rouge","slug":"vinaigre-de-vin-rouge","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","imagePath":"\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","usage":249,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"0854a62a-1c24-509b-8048-97e19e1fbc7c"},{"country":"FR","id":"5af2be60ae08b5194415a2a0","type":"zt-bloem","name":"Farine","slug":"farine","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a581c4dab71636c8b4578.png","imagePath":"\/image\/554a581c4dab71636c8b4578.png","usage":271,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba0","type":"flour","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba0-03891dce.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba0-03891dce.png","usageByCountry":{"AO":109,"AT":1694,"AU":604,"BE":15,"CA":726,"CF":2,"CG":0,"CH":1046,"CK":96,"DE":2018,"DK":300,"ER":627,"ES":0,"FJ":416,"FR":286,"GB":326,"GN":45,"GQ":2,"IE":0,"IT":82,"JP":61,"LU":31,"MR":0,"NL":361,"NO":275,"NZ":536,"SE":304,"US":537,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"6aea7926-cdc7-5c17-841d-7e5587c459aa","name":"farine","slug":"farine"},"uuid":"c8b4ef79-6bbb-5d0b-ba2b-35ab433ec612"},{"country":"FR","id":"5af2be0bae08b5194415a175","type":"zt-zonnebloemolie","name":"Huile de tournesol","slug":"huile-de-tournesol","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a56b3fd2cb959598b456d.png","imagePath":"\/image\/554a56b3fd2cb959598b456d.png","usage":714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"eff285f8-2808-5ab4-9eff-5d6483e103b2"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fc","type":"celery","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":330,"name":"C\u00e9leri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305376","type":"papertowel","name":"Essuie-tout"},{"id":"5e3ad24efcf61c18c30ff537","type":null,"name":"Marmite \u00e0 soupe ou grande casserole avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305389","type":"casserole-lid","name":"Sauteuse avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305379","type":"peeler","name":"\u00c9plucheur"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","amount":15,"unit":"g"},{"id":"60127d3a0334f37d336e21fb","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d19d6fafca63a001731e4b1","amount":50,"unit":"g"},{"id":"60a3bbf66b439b66995c0805","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b4","amount":0.33,"unit":"pot"},{"id":"5af2be04ae08b5194415a152","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":3,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5af2be82ae08b5194415a32a","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":3,"unit":"g"},{"id":"5d80e40a1191fd486135374d","amount":200,"unit":"ml"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be60ae08b5194415a2a0","amount":0.25,"unit":"cs"},{"id":"5af2be0bae08b5194415a175","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","amount":30,"unit":"g"},{"id":"60127d3a0334f37d336e21fb","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d19d6fafca63a001731e4b1","amount":85,"unit":"g"},{"id":"60a3bbf66b439b66995c0805","amount":240,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b4","amount":0.66,"unit":"pot"},{"id":"5af2be04ae08b5194415a152","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":3,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5af2be82ae08b5194415a32a","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":3,"unit":"g"},{"id":"5d80e40a1191fd486135374d","amount":400,"unit":"ml"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2be60ae08b5194415a2a0","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be0bae08b5194415a175","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","amount":45,"unit":"g"},{"id":"60127d3a0334f37d336e21fb","amount":9,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d19d6fafca63a001731e4b1","amount":140,"unit":"g"},{"id":"60a3bbf66b439b66995c0805","amount":360,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b4","amount":1,"unit":"pot"},{"id":"5af2be04ae08b5194415a152","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5af2be82ae08b5194415a32a","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5d80e40a1191fd486135374d","amount":600,"unit":"ml"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be60ae08b5194415a2a0","amount":0.75,"unit":"cs"},{"id":"5af2be0bae08b5194415a175","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","amount":60,"unit":"g"},{"id":"60127d3a0334f37d336e21fb","amount":12,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d19d6fafca63a001731e4b1","amount":170,"unit":"g"},{"id":"60a3bbf66b439b66995c0805","amount":480,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b4","amount":1.33,"unit":"pot"},{"id":"5af2be04ae08b5194415a152","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5af2be82ae08b5194415a32a","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5d80e40a1191fd486135374d","amount":800,"unit":"ml"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2be60ae08b5194415a2a0","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2be0bae08b5194415a175","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","amount":75,"unit":"g"},{"id":"60127d3a0334f37d336e21fb","amount":15,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d19d6fafca63a001731e4b1","amount":225,"unit":"g"},{"id":"60a3bbf66b439b66995c0805","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b4","amount":1.66,"unit":"pot"},{"id":"5af2be04ae08b5194415a152","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":8,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1250,"unit":"g"},{"id":"5af2be82ae08b5194415a32a","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":8,"unit":"g"},{"id":"5d80e40a1191fd486135374d","amount":1000,"unit":"ml"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be60ae08b5194415a2a0","amount":1.25,"unit":"cs"},{"id":"5af2be0bae08b5194415a175","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be50ae08b5194415a267","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","amount":90,"unit":"g"},{"id":"60127d3a0334f37d336e21fb","amount":18,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d19d6fafca63a001731e4b1","amount":280,"unit":"g"},{"id":"60a3bbf66b439b66995c0805","amount":720,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b4","amount":1.99,"unit":"pot"},{"id":"5af2be04ae08b5194415a152","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bde1ae08b5194415a0c6","amount":8,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5af2be82ae08b5194415a32a","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":8,"unit":"g"},{"id":"5d80e40a1191fd486135374d","amount":1200,"unit":"ml"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2be60ae08b5194415a2a0","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be0bae08b5194415a175","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9parez le bouillon avec de l\u2019eau chaude. Ciselez l\u2019oignon et l\u2019ail. Coupez la tomate et le c\u00e9leri en petits d\u00e9s. Coupez les fanes des mini carottes en veillant \u00e0 laisser une petite tige d'environ 1 cm. Coupez grossi\u00e8rement la poitrine fum\u00e9e en morceaux. \u00c9pongez le paleron avec de l\u2019essuie-tout. Coupez-le en morceaux de taille moyenne. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9parez le bouillon avec de l\u2019eau chaude. Ciselez l\u2019oignon et l\u2019ail. Coupez la tomate et le c\u00e9leri en petits d\u00e9s. Coupez les fanes des mini carottes en veillant \u00e0 laisser une petite tige d'environ 1 cm. Coupez grossi\u00e8rement la poitrine fum\u00e9e en morceaux. \u00c9pongez le paleron avec de l\u2019essuie-tout. Coupez-le en morceaux de taille moyenne. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9parez le bouillon avec de l\u2019eau chaude. Ciselez l\u2019oignon et l\u2019ail. Coupez la tomate et le c\u00e9leri en petits d\u00e9s. Coupez les fanes des mini carottes en veillant \u00e0 laisser une petite tige d'environ 1 cm. Coupez grossi\u00e8rement la poitrine fum\u00e9e en morceaux. \u00c9pongez le paleron avec de l\u2019essuie-tout. Coupez-le en morceaux de taille moyenne. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-f413eae3.jpg","path":"\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-f413eae3.jpg","caption":"Pr\u00e9parer"}],"videos":[],"ingredients":["60a3bbf66b439b66995c0805","5af2be31ae08b5194415a1f6","5c8bcd9de3f33973480ec962","5af2be50ae08b5194415a267","5d19d6fafca63a001731e4b1","5c9e3f07c445fa5e4f2059d2","60127d3a0334f37d336e21fb","5d80e40a1191fd486135374d","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305376"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Faites chauffer un g\u00e9n\u00e9reux filet d'huile d'olive dans une marmite ou une grande casserole \u00e0 feu vif. Faites-y dorer le paleron et la poitrine fum\u00e9e de tous les c\u00f4t\u00e9s 3-4 min pour les colorer. R\u00e9servez-les dans un r\u00e9cipient hors du feu. Baissez le feu et ajoutez l'oignon, l'ail, la tomate et le c\u00e9leri \u00e0 la marmite. Faites-les dorer 3-5 min dans les sucs de la viande \u00e0 feu moyen-vif. Remettez la viande dans la marmite et d\u00e9glacez avec le vinaigre de vin rouge (ou du vin rouge si vous en avez).","instructionsHTML":"<p>Faites chauffer un g\u00e9n\u00e9reux filet d'huile d'olive dans une marmite ou une grande casserole \u00e0 feu vif. Faites-y dorer le paleron et la poitrine fum\u00e9e de tous les c\u00f4t\u00e9s 3-4 min pour les colorer. R\u00e9servez-les dans un r\u00e9cipient hors du feu. Baissez le feu et ajoutez l'oignon, l'ail, la tomate et le c\u00e9leri \u00e0 la marmite. Faites-les dorer 3-5 min dans les sucs de la viande \u00e0 feu moyen-vif. Remettez la viande dans la marmite et d\u00e9glacez avec le vinaigre de vin rouge (ou du vin rouge si vous en avez).<\/p>","instructions":"Faites chauffer un g\u00e9n\u00e9reux filet d'huile d'olive dans une marmite ou une grande casserole \u00e0 feu vif. Faites-y dorer le paleron et la poitrine fum\u00e9e de tous les c\u00f4t\u00e9s 3-4 min pour les colorer. R\u00e9servez-les dans un r\u00e9cipient hors du feu. Baissez le feu et ajoutez l'oignon, l'ail, la tomate et le c\u00e9leri \u00e0 la marmite. Faites-les dorer 3-5 min dans les sucs de la viande \u00e0 feu moyen-vif. Remettez la viande dans la marmite et d\u00e9glacez avec le vinaigre de vin rouge (ou du vin rouge si vous en avez).","timers":[{"name":"Dorer la viande","duration":"PT04M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Faire dorer les l\u00e9gumes","duration":"PT05M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-bf08c723.jpg","path":"\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-bf08c723.jpg","caption":"Faire dorer"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2c14aae08b51b804e58ac"],"utensils":["5e3ad24efcf61c18c30ff537"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"\u00c0 feu moyen-vif, ajoutez le concentr\u00e9 de tomates. M\u00e9langez quelques instants puis ajoutez la farine tout en continuant de m\u00e9langer. Versez le bouillon et grattez le fond et les bords de la marmite pour d\u00e9coller les sucs de cuisson. Ajoutez le laurier, le thym et l\u2019origan s\u00e9ch\u00e9. Baissez le feu, couvrez et laissez mijoter 1h-1h10 \u00e0 feu moyen-doux. Remuez de temps \u00e0 autre et ajoutez \u00e9ventuellement un trait d'eau si le mijot\u00e9 accroche.","instructionsHTML":"<p>\u00c0 feu moyen-vif, ajoutez le concentr\u00e9 de tomates. M\u00e9langez quelques instants puis ajoutez la farine tout en continuant de m\u00e9langer. Versez le bouillon et grattez le fond et les bords de la marmite pour d\u00e9coller les sucs de cuisson. Ajoutez le laurier, le thym et l\u2019origan s\u00e9ch\u00e9. Baissez le feu, couvrez et laissez mijoter 1h-1h10 \u00e0 feu moyen-doux. Remuez de temps \u00e0 autre et ajoutez \u00e9ventuellement un trait d'eau si le mijot\u00e9 accroche.<\/p>","instructions":"\u00c0 feu moyen-vif, ajoutez le concentr\u00e9 de tomates. M\u00e9langez quelques instants puis ajoutez la farine tout en continuant de m\u00e9langer. Versez le bouillon et grattez le fond et les bords de la marmite pour d\u00e9coller les sucs de cuisson. Ajoutez le laurier, le thym et l\u2019origan s\u00e9ch\u00e9. Baissez le feu, couvrez et laissez mijoter 1h-1h10 \u00e0 feu moyen-doux. Remuez de temps \u00e0 autre et ajoutez \u00e9ventuellement un trait d'eau si le mijot\u00e9 accroche.","timers":[{"name":"Laisser mijoter","duration":"PT70M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-2f7d540a.jpg","path":"\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-2f7d540a.jpg","caption":"Laisser mijoter"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be04ae08b5194415a152","5af2bde1ae08b5194415a0c6","5af2c14dae08b51b804e58b0","5af2be60ae08b5194415a2a0","5d80e40a1191fd486135374d","5c8bcda5e3f33973013052b4"],"utensils":[]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Lavez ou \u00e9pluchez les pommes de terre. Coupez-les en rondelles de 3 mm d'\u00e9paisseur. Rincez-les et essuyez-les dans un torchon ou dans de l'essuie-tout. Faites chauffer un filet d\u2019huile de tournesol dans une sauteuse \u00e0 feu moyen-vif. Ajoutez les pommes de terre et faites les cuire 25-30 min \u00e0 feu moyen en remuant souvent. Salez. Couvrez lorsqu'il reste 10 min de cuisson. Les pommes de terre doivent \u00eatre dor\u00e9es et fondantes.","instructionsHTML":"<p>Lavez ou \u00e9pluchez les pommes de terre. Coupez-les en rondelles de 3 mm d'\u00e9paisseur. Rincez-les et essuyez-les dans un torchon ou dans de l'essuie-tout. Faites chauffer un filet d\u2019huile de tournesol dans une sauteuse \u00e0 feu moyen-vif. Ajoutez les pommes de terre et faites les cuire 25-30 min \u00e0 feu moyen en remuant souvent. Salez. Couvrez lorsqu'il reste 10 min de cuisson. Les pommes de terre doivent \u00eatre dor\u00e9es et fondantes.<\/p>","instructions":"Lavez ou \u00e9pluchez les pommes de terre. Coupez-les en rondelles de 3 mm d'\u00e9paisseur. Rincez-les et essuyez-les dans un torchon ou dans de l'essuie-tout. Faites chauffer un filet d\u2019huile de tournesol dans une sauteuse \u00e0 feu moyen-vif. Ajoutez les pommes de terre et faites les cuire 25-30 min \u00e0 feu moyen en remuant souvent. Salez. Couvrez lorsqu'il reste 10 min de cuisson. Les pommes de terre doivent \u00eatre dor\u00e9es et fondantes.","timers":[{"name":"Cuire les pommes de terre","duration":"PT20M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Couvrir et continuer \u00e0 cuire","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-a8b0d7ee.jpg","path":"\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-a8b0d7ee.jpg","caption":"Faire les pommes rissol\u00e9es"}],"videos":[],"ingredients":["5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","5af2be0bae08b5194415a175","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305389","57e2674fb7e8697d4b305379","57e2674fb7e8697d4b305376"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Hachez grossi\u00e8rement les olives. Effeuillez et ciselez le persil. Ajoutez les olives et les mini carottes lorsqu'il reste 20 min de cuisson au mijot\u00e9 de b\u0153uf. Salez et poivrez si besoin. Les carottes doivent \u00eatre fondantes en fin de cuisson.","instructionsHTML":"<p>Hachez grossi\u00e8rement les olives. Effeuillez et ciselez le persil. Ajoutez les olives et les mini carottes lorsqu'il reste 20 min de cuisson au mijot\u00e9 de b\u0153uf. Salez et poivrez si besoin. Les carottes doivent \u00eatre fondantes en fin de cuisson.<\/p>","instructions":"Hachez grossi\u00e8rement les olives. Effeuillez et ciselez le persil. Ajoutez les olives et les mini carottes lorsqu'il reste 20 min de cuisson au mijot\u00e9 de b\u0153uf. Salez et poivrez si besoin. Les carottes doivent \u00eatre fondantes en fin de cuisson.","timers":[{"name":"Cuire les olives et les carottes","duration":"PT20M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-9ab436af.jpg","path":"\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-9ab436af.jpg","caption":"Terminer la cuisson"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be82ae08b5194415a32a","5af2be6dae08b5194415a2d4","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":[]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Juste avant de servir, retirez les branches de thym et le laurier. Servez le mijot\u00e9 de b\u0153uf dans les assiettes et placez les pommes de terre rissol\u00e9es \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Saupoudrez le tout de persil cisel\u00e9.","instructionsHTML":"<p>Juste avant de servir, retirez les branches de thym et le laurier. Servez le mijot\u00e9 de b\u0153uf dans les assiettes et placez les pommes de terre rissol\u00e9es \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Saupoudrez le tout de persil cisel\u00e9.<\/p>","instructions":"Juste avant de servir, retirez les branches de thym et le laurier. Servez le mijot\u00e9 de b\u0153uf dans les assiettes et placez les pommes de terre rissol\u00e9es \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Saupoudrez le tout de persil cisel\u00e9.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-e2d0b0f2.jpg","path":"\/626fed149d4484b09100f7b1\/step-e2d0b0f2.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"grandma-style","label":{"text":"Chez Mamie","handle":"grandma-style","backgroundColor":"#CC3232","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"0","averageRating":3.4,"ratingsCount":65,"favoritesCount":208,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/mijote-de-boeuf-a-la-provencale-626fed149d4484b09100f7b1","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}