{"id":"62f2753d3cc42512df0e47e7","country":"FR","name":"Chausson aux pommes & camembert","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039b2","type":"veggie","name":"Veggie","slug":"veggie","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"chausson-aux-pommes-camembert","headline":"<50% d'\u00e9missions de CO2e vs la moyenne des recettes de 2021","description":"Le fromage utilis\u00e9 dans ce plat contient de la pr\u00e9sure animale.","descriptionHTML":"<p>Le fromage utilis\u00e9 dans ce plat contient de la pr\u00e9sure animale.<\/p>","descriptionMarkdown":"Le fromage utilis\u00e9 dans ce plat contient de la pr\u00e9sure animale.","seoDescription":null,"comment":"RFR20161764-3","difficulty":2,"prepTime":"PT40M","totalTime":"PT25M","servingSize":453,"createdAt":"2022-08-09T14:54:55+00:00","updatedAt":"2022-08-23T15:21:51+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/62f2753d3cc42512df0e47e7","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/chausson-aux-pommes-camembert-bf46cf2a.jpg","imagePath":"\/image\/chausson-aux-pommes-camembert-bf46cf2a.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":3930,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":939,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":62,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":36,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":70,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":25,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":23,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":3,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"5e4a42ab179521032f127c37","type":"qdoc-phf-10-16178-4","name":"Pomme","slug":"pomme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5e4a42ab179521032f127c37-9208fece.png","imagePath":"\/ingredient\/5e4a42ab179521032f127c37-9208fece.png","usage":151,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb35","type":"apple","description":null,"priority":0,"iconLink":null,"iconPath":null,"usageByCountry":{"AO":24,"AT":528,"AU":271,"BE":429,"CA":220,"CF":0,"CG":0,"CH":232,"CK":38,"DE":492,"DK":6,"ER":20,"ES":0,"FJ":83,"FR":192,"GB":137,"GN":12,"GQ":1,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":344,"MR":0,"NL":730,"NO":0,"NZ":340,"SE":10,"US":277,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:29+00:00","uuid":"5035d0a9-825b-562b-820b-b88da358c1b7","name":"pomme","slug":"pomme"},"uuid":"22f82c31-ab5a-5340-b1d5-5ccc1d535176"},{"country":"FR","id":"5cb44986c445fa72c4440bb4","type":"qdoc-spi-10-24679-4","name":"M\u00e9lange de graines de tournesol et de courge","slug":"melange-de-graines","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5cb44986c445fa72c4440bb4-b487da3b.png","imagePath":"\/ingredient\/5cb44986c445fa72c4440bb4-b487da3b.png","usage":37,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","57962a07b7e8697d4b305302","5acf972fae08b54d333ac322","5a9614ab30006c2c026cf562"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"bbdbd5df-e389-5b5c-b1c8-b881fdf22b59"},{"country":"FR","id":"5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","type":"qdoc-dai-10-48340-4","name":"Camembert","slug":"camembert","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d1b4fca2bd5c6000a2151fc-3b1ec6ee.png","imagePath":"\/ingredient\/5d1b4fca2bd5c6000a2151fc-3b1ec6ee.png","usage":29,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91d3513fe9f72ae6644d5","620bbd7171da8e2c740d97f5"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb68","type":"cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","usageByCountry":{"AO":280,"AT":5949,"AU":1781,"BE":2463,"CA":2576,"CF":0,"CG":0,"CH":2276,"CK":1439,"DE":5324,"DK":293,"ER":2217,"ES":0,"FJ":0,"FR":1523,"GB":3669,"GN":388,"GQ":39,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2938,"MR":0,"NL":2870,"NO":354,"NZ":1458,"SE":300,"US":5251,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"a560b77e-37ae-5c55-82df-579a3d1d37de","name":"fromage","slug":"fromage"},"uuid":"d81542ce-5f30-592d-9446-84d9477bc619"},{"country":"FR","id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","type":"QDOC-SPI-10-45405-4","name":"Thym s\u00e9ch\u00e9","slug":"thym-seche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","imagePath":"\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","usage":253,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"9400df11-aa9a-5f70-9bdc-4a229558bd55"},{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"625fb87c092f541e5f5ffe52","type":"salade","name":"Salade","slug":"salade","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/625fb87c092f541e5f5ffe52-b55cb823.png","imagePath":"\/ingredient\/625fb87c092f541e5f5ffe52-b55cb823.png","usage":42,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc22","type":"salad","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","usageByCountry":{"AO":575,"AT":3575,"AU":1669,"BE":843,"CA":830,"CF":0,"CG":0,"CH":1570,"CK":23,"DE":3111,"DK":600,"ER":15,"ES":0,"FJ":0,"FR":777,"GB":1714,"GN":227,"GQ":15,"IE":0,"IT":41,"JP":0,"LU":1057,"MR":0,"NL":1349,"NO":597,"NZ":1625,"SE":607,"US":590,"YE":1},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"19f7effa-248a-555b-95bc-842c77d7de3b","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"73261fc5-9ecb-5a39-bcf7-8bfdf2d0ce8f"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","type":"zt-bruine-suiker","name":"Cassonade","slug":"cassonade","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","imagePath":"\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","usage":221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"cc2b55a1-bf4b-50f0-a708-6c62f1e6ba3b"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305302","type":"traces-of-nuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b305302-20b4388c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b305302-20b4388c.png","usage":927,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"traces-of-nuts"},{"id":"5acf972fae08b54d333ac322","type":"traces-of-sesame","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1339,"name":"S\u00e9same","slug":"traces-of-sesame"},{"id":"5a9614ab30006c2c026cf562","type":"traces-of-peanuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1018,"name":"Cacahu\u00e8tes","slug":"traces-of-peanuts"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"5de91d3513fe9f72ae6644d5","type":"traces-of-mustard-non-is","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":19,"name":"Moutarde","slug":"senf"},{"id":"620bbd7171da8e2c740d97f5","type":"gluten-non-is","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":9,"name":"Gluten\/Gluten","slug":"gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305379","type":"peeler","name":"\u00c9plucheur"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff531","type":null,"name":"Po\u00eale avec couvercle"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[{"id":"57d13370b7e8697d4b305317","type":"veggie","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":33022,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":447,"AT":5458,"AU":823,"BE":2342,"CA":791,"CF":0,"CG":195,"CH":2383,"CK":651,"DE":4827,"DK":1067,"ER":531,"ES":0,"FJ":0,"FR":844,"GB":1278,"GN":0,"GQ":10,"IE":0,"IT":109,"JP":97,"LU":4051,"MR":0,"NL":3063,"NO":1062,"NZ":473,"SE":1079,"US":1441,"YE":0},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"veggie","displayLabel":true},{"id":"62e009b325792b35bf0b8556","type":"less-carbon","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":15,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":0,"AU":0,"BE":0,"CA":0,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":0,"DE":0,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":15,"GB":0,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":0,"NZ":0,"SE":0,"US":0,"YE":0},"colorHandle":"vegan","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien","Classique","Flexitarien","Original","Rapido","Calorie Smart","Poisson & L\u00e9gumes","Famille"],"name":"Moins de CO2e","slug":"moins-de-co2e","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c37","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cb44986c445fa72c4440bb4","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"625fb87c092f541e5f5ffe52","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c37","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cb44986c445fa72c4440bb4","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"625fb87c092f541e5f5ffe52","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c37","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cb44986c445fa72c4440bb4","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"625fb87c092f541e5f5ffe52","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":4.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c37","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cb44986c445fa72c4440bb4","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","amount":240,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"625fb87c092f541e5f5ffe52","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c37","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cb44986c445fa72c4440bb4","amount":35,"unit":"g"},{"id":"5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"625fb87c092f541e5f5ffe52","amount":140,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":7.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5e4a42ab179521032f127c37","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5cb44986c445fa72c4440bb4","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","amount":360,"unit":"g"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"625fb87c092f541e5f5ffe52","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":9,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Conservez la p\u00e2te au r\u00e9frig\u00e9rateur jusqu'au dernier moment. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210\u00b0C (190\u00b0C chaleur tournante). Ciselez l'oignon. \u00c9pluchez et coupez \u00bd pomme par personne en quartiers (vous utiliserez le reste \u00e0 l'\u00e9tape 5), retirez le trognon. Coupez 4 tranches dans chaque quartier. Coupez le camembert en petits morceaux \u00e9gaux.","instructionsHTML":"<p>Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Conservez la p\u00e2te au r\u00e9frig\u00e9rateur jusqu'au dernier moment. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210\u00b0C (190\u00b0C chaleur tournante). Ciselez l'oignon. \u00c9pluchez et coupez \u00bd pomme par personne en quartiers (vous utiliserez le reste \u00e0 l'\u00e9tape 5), retirez le trognon. Coupez 4 tranches dans chaque quartier. Coupez le camembert en petits morceaux \u00e9gaux.<\/p>","instructions":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Conservez la p\u00e2te au r\u00e9frig\u00e9rateur jusqu'au dernier moment. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210\u00b0C (190\u00b0C chaleur tournante). Ciselez l'oignon. \u00c9pluchez et coupez \u00bd pomme par personne en quartiers (vous utiliserez le reste \u00e0 l'\u00e9tape 5), retirez le trognon. Coupez 4 tranches dans chaque quartier. Coupez le camembert en petits morceaux \u00e9gaux.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-83c1971d.jpg","path":"\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-83c1971d.jpg","caption":"Pr\u00e9parer"}],"videos":[],"ingredients":["5d1b4fca2bd5c6000a2151fc","5af2be31ae08b5194415a1f6","5e4a42ab179521032f127c37"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305379"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Dans une po\u00eale, faites fondre une noix de beurre et faites-y revenir l\u2019oignon 3-5 min \u00e0 feu moyen-vif. D\u00e9glacez avec \u00bd cs de vinaigre balsamique noir par personne, ajoutez la cassonade et laissez confire \u00e0 feu doux et \u00e0 couvert 4-6 min. Remuez de temps en temps.","instructionsHTML":"<p>Dans une po\u00eale, faites fondre une noix de beurre et faites-y revenir l\u2019oignon 3-5 min \u00e0 feu moyen-vif. D\u00e9glacez avec \u00bd cs de vinaigre balsamique noir par personne, ajoutez la cassonade et laissez confire \u00e0 feu doux et \u00e0 couvert 4-6 min. Remuez de temps en temps.<\/p>","instructions":"Dans une po\u00eale, faites fondre une noix de beurre et faites-y revenir l\u2019oignon 3-5 min \u00e0 feu moyen-vif. D\u00e9glacez avec \u00bd cs de vinaigre balsamique noir par personne, ajoutez la cassonade et laissez confire \u00e0 feu doux et \u00e0 couvert 4-6 min. Remuez de temps en temps.","timers":[{"name":"Faire revenir l'oignon","duration":"PT05M","temperature":null,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null},{"name":"Confire l'oignon","duration":"PT06M","temperature":null,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-bfa1afb2.jpg","path":"\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-bfa1afb2.jpg","caption":"Confire l'oignon"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9ce3f3397358648c95","5c8bcda5e3f33973013052b3","5fbe2dd103cb4c62ac01428c"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff531"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Faites chauffer une autre po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y griller les graines \u00e0 sec jusqu'\u00e0 ce qu'elles commencent \u00e0 sauter. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale. Dans la m\u00eame po\u00eale, faites fondre une noix de beurre \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y dorer les tranches de pomme 2-3 min. Ajoutez \u00bd cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne, couvrez et faites cuire 2-3 min suppl\u00e9mentaires \u00e0 feu moyen jusqu\u2019\u00e0 ce que la pomme soit l\u00e9g\u00e8rement fondante.","instructionsHTML":"<p>Faites chauffer une autre po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y griller les graines \u00e0 sec jusqu'\u00e0 ce qu'elles commencent \u00e0 sauter. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale. Dans la m\u00eame po\u00eale, faites fondre une noix de beurre \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y dorer les tranches de pomme 2-3 min. Ajoutez \u00bd cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne, couvrez et faites cuire 2-3 min suppl\u00e9mentaires \u00e0 feu moyen jusqu\u2019\u00e0 ce que la pomme soit l\u00e9g\u00e8rement fondante.<\/p>","instructions":"Faites chauffer une autre po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y griller les graines \u00e0 sec jusqu'\u00e0 ce qu'elles commencent \u00e0 sauter. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale. Dans la m\u00eame po\u00eale, faites fondre une noix de beurre \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y dorer les tranches de pomme 2-3 min. Ajoutez \u00bd cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne, couvrez et faites cuire 2-3 min suppl\u00e9mentaires \u00e0 feu moyen jusqu\u2019\u00e0 ce que la pomme soit l\u00e9g\u00e8rement fondante.","timers":[{"name":"Dorer les pommes","duration":"PT03M","temperature":null,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null},{"name":"Cuire avec le thym","duration":"PT03M","temperature":null,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-7874b0fc.jpg","path":"\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-7874b0fc.jpg","caption":"Cuire les pommes"}],"videos":[],"ingredients":["5cb44986c445fa72c4440bb4","5af2bdf8ae08b5194415a11c","5c8bcd9ce3f3397358648c95"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff531"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"\u00c9talez et coupez la p\u00e2te en 4. Placez 2 quartiers par personne sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Au centre de chaque quartier, \u00e9talez 1 cc de moutarde et un peu d'oignon caram\u00e9lis\u00e9. Posez la moiti\u00e9 du camembert par-dessus. S'il vous en reste, saupoudrez d'une pinc\u00e9e de thym s\u00e9ch\u00e9. Poivrez. \u00c9talez le reste d'oignon et la pomme cuite par-dessus, puis le camembert restant. Ramenez les extr\u00e9mit\u00e9s de la p\u00e2te au milieu sans trop tirer. Scellez bien et enfournez 15-20 min, jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e.","instructionsHTML":"<p>\u00c9talez et coupez la p\u00e2te en 4. Placez 2 quartiers par personne sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Au centre de chaque quartier, \u00e9talez 1 cc de moutarde et un peu d'oignon caram\u00e9lis\u00e9. Posez la moiti\u00e9 du camembert par-dessus. S'il vous en reste, saupoudrez d'une pinc\u00e9e de thym s\u00e9ch\u00e9. Poivrez. \u00c9talez le reste d'oignon et la pomme cuite par-dessus, puis le camembert restant. Ramenez les extr\u00e9mit\u00e9s de la p\u00e2te au milieu sans trop tirer. Scellez bien et enfournez 15-20 min, jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e.<\/p>","instructions":"\u00c9talez et coupez la p\u00e2te en 4. Placez 2 quartiers par personne sur une plaque recouverte de papier sulfuris\u00e9. Au centre de chaque quartier, \u00e9talez 1 cc de moutarde et un peu d'oignon caram\u00e9lis\u00e9. Posez la moiti\u00e9 du camembert par-dessus. S'il vous en reste, saupoudrez d'une pinc\u00e9e de thym s\u00e9ch\u00e9. Poivrez. \u00c9talez le reste d'oignon et la pomme cuite par-dessus, puis le camembert restant. Ramenez les extr\u00e9mit\u00e9s de la p\u00e2te au milieu sans trop tirer. Scellez bien et enfournez 15-20 min, jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e.","timers":[{"name":"Enfourner le chausson","duration":"PT15M","temperature":210,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-45296893.jpg","path":"\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-45296893.jpg","caption":"Faire les chaussons"}],"videos":[],"ingredients":["5c0109bfe3f33939791482f5"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"\u00c9pluchez et coupez la pomme restante en fines lamelles. Juste avant de servir, faites la vinaigrette en m\u00e9langeant une pointe de moutarde avec de l\u2019huile d\u2019olive et du vinaigre balsamique dans un saladier. Salez et poivrez .Ajoutez la salade, les lamelles de pomme et remuez.","instructionsHTML":"<p>\u00c9pluchez et coupez la pomme restante en fines lamelles. Juste avant de servir, faites la vinaigrette en m\u00e9langeant une pointe de moutarde avec de l\u2019huile d\u2019olive et du vinaigre balsamique dans un saladier. Salez et poivrez .Ajoutez la salade, les lamelles de pomme et remuez.<\/p>","instructions":"\u00c9pluchez et coupez la pomme restante en fines lamelles. Juste avant de servir, faites la vinaigrette en m\u00e9langeant une pointe de moutarde avec de l\u2019huile d\u2019olive et du vinaigre balsamique dans un saladier. Salez et poivrez .Ajoutez la salade, les lamelles de pomme et remuez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-d37c24b7.jpg","path":"\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-d37c24b7.jpg","caption":"Faire la salade"}],"videos":[],"ingredients":["625fb87c092f541e5f5ffe52","5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2be5aae08b5194415a28a","5c8bcda5e3f33973013052b3","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Servez la salade dans les assiettes. Saupoudrez de graines torr\u00e9fi\u00e9es. Placez les chaussons \u00e0 c\u00f4t\u00e9.","instructionsHTML":"<p>Servez la salade dans les assiettes. Saupoudrez de graines torr\u00e9fi\u00e9es. Placez les chaussons \u00e0 c\u00f4t\u00e9.<\/p>","instructions":"Servez la salade dans les assiettes. Saupoudrez de graines torr\u00e9fi\u00e9es. Placez les chaussons \u00e0 c\u00f4t\u00e9.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-d6d4227c.jpg","path":"\/62f2753d3cc42512df0e47e7\/step-d6d4227c.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"0","averageRating":null,"ratingsCount":0,"favoritesCount":34,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/chausson-aux-pommes-camembert-62f2753d3cc42512df0e47e7","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":"RFR20161764-3","uuid":null}