{"id":"6243135d2d620047fd322ac2","country":"FR","name":"Salade grenailles, asperges & grana padano","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039b2","type":"veggie","name":"Veggie","slug":"veggie","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"salade-grenailles-asperges-grana-padano","headline":"avec un \u0153uf mollet & des pousses d'\u00e9pinards","description":"Une salade aux couleurs du printemps ? C'est ce que nous vous proposons de d\u00e9guster ce soir ! Au programme, des grenailles assaisonn\u00e9es d'une vinaigrette \u00e0 la moutarde et \u00e0 l'origan et servies avec des asperges vertes, une poign\u00e9e de roquette, un \u0153uf mollet et des copeaux de grana padano. Bref, une assiette color\u00e9e et gourmande, pour se faire plaisir le tout \u00e0 moins de 650 calories par portion.","descriptionHTML":"<p>Une salade aux couleurs du printemps ? C'est ce que nous vous proposons de d\u00e9guster ce soir ! Au programme, des grenailles assaisonn\u00e9es d'une vinaigrette \u00e0 la moutarde et \u00e0 l'origan et servies avec des asperges vertes, une poign\u00e9e de roquette, un \u0153uf mollet et des copeaux de grana padano. Bref, une assiette color\u00e9e et gourmande, pour se faire plaisir le tout \u00e0 moins de 650 calories par portion.<\/p>","descriptionMarkdown":"Une salade aux couleurs du printemps ? C'est ce que nous vous proposons de d\u00e9guster ce soir ! Au programme, des grenailles assaisonn\u00e9es d'une vinaigrette \u00e0 la moutarde et \u00e0 l'origan et servies avec des asperges vertes, une poign\u00e9e de roquette, un \u0153uf mollet et des copeaux de grana padano. Bref, une assiette color\u00e9e et gourmande, pour se faire plaisir le tout \u00e0 moins de 650 calories par portion.","seoDescription":null,"comment":"QFR29804115-1","difficulty":2,"prepTime":"PT25M","totalTime":"PT20M","servingSize":497,"createdAt":"2022-03-29T14:10:38+00:00","updatedAt":"2022-04-11T15:27:11+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/6243135d2d620047fd322ac2","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/salade-grenailles-asperges-grana-padano-95f265fe.jpg","imagePath":"\/image\/salade-grenailles-asperges-grana-padano-95f265fe.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2254,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":539,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":24,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":7,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":53,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":5,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":23,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d79","type":"qdoc-phf-10-41117-4","name":"Grenailles","slug":"grenailles","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d79-67063d03.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d79-67063d03.png","usage":224,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"342549a4-cf01-57dd-937a-0de7e70a7a6a"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","type":"qdoc-phf-10-16060-4","name":"\u00c9chalote","slug":"echalote","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c94-8df3c125.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c94-8df3c125.png","usage":843,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"4a5f6773-9803-5515-8c64-24466b0c2f76"},{"country":"FR","id":"5af2be63ae08b5194415a2ad","type":"QDOC-PHF-10-16651-4","name":"Asperges vertes","slug":"asperges-vertes","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54404dab71636c8b4571.png","imagePath":"\/image\/554a54404dab71636c8b4571.png","usage":33,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"44cbc39d-f476-5f35-a675-58ea9c331573"},{"country":"FR","id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","type":"QDOC-SPI-10-45400-4","name":"Origan s\u00e9ch\u00e9","slug":"origan-seche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/59bbd91f450cfa103d293af4-9cbdcdf4.png","imagePath":"\/ingredient\/59bbd91f450cfa103d293af4-9cbdcdf4.png","usage":290,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"df670aea-6df1-593d-aae5-b0796d45371d"},{"country":"FR","id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","type":"qdoc-phf-10-16763-4","name":"Pousses d'\u00e9pinard et chicor\u00e9e rouge","slug":"pousses-d-epinard-et-radicchio","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5af2c150ae08b51b804e58b7-2267d3f2.png","imagePath":"\/ingredient\/5af2c150ae08b51b804e58b7-2267d3f2.png","usage":41,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc23","type":"salad-mix","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","usageByCountry":{"AO":46,"AT":182,"AU":326,"BE":749,"CA":19,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":299,"DE":156,"DK":0,"ER":28,"ES":0,"FJ":0,"FR":347,"GB":6,"GN":38,"GQ":6,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1366,"MR":0,"NL":765,"NO":0,"NZ":383,"SE":6,"US":126,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"06221a75-8a7a-5ff7-9ca8-5609bc4b900f","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"2406727f-9677-534a-96e0-8f24200effa4"},{"country":"FR","id":"5af2be8dae08b5194415a35b","type":"qdoc-dai-10-15057-4","name":"Copeaux de grana padano","slug":"copeaux-de-grana-padano","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/589daa4531310012f13d0dc2-509613c2.png","imagePath":"\/ingredients\/589daa4531310012f13d0dc2-509613c2.png","usage":43,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b3052f6"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb68","type":"cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","usageByCountry":{"AO":280,"AT":5949,"AU":1781,"BE":2463,"CA":2576,"CF":0,"CG":0,"CH":2276,"CK":1439,"DE":5324,"DK":293,"ER":2217,"ES":0,"FJ":0,"FR":1523,"GB":3669,"GN":388,"GQ":39,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2938,"MR":0,"NL":2870,"NO":354,"NZ":1458,"SE":300,"US":5251,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"a560b77e-37ae-5c55-82df-579a3d1d37de","name":"fromage","slug":"fromage"},"uuid":"78519566-cc9b-5cc3-ac14-00cba29274cb"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","type":"qdoc-pro-10-45422-4","name":"Cube de bouillon de l\u00e9gumes","slug":"cube-de-bouillon-de-legumes-maggi","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec963-e8af262d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec963-e8af262d.png","usage":851,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc39","type":"stock","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc39-b386bf8a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc39-b386bf8a.png","usageByCountry":{"AO":896,"AT":660,"AU":1818,"BE":3190,"CA":1463,"CF":0,"CG":0,"CH":902,"CK":536,"DE":1075,"DK":394,"ER":1363,"ES":0,"FJ":133,"FR":1629,"GB":4206,"GN":410,"GQ":45,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1982,"MR":0,"NL":3855,"NO":397,"NZ":1714,"SE":24,"US":3748,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"4bdb98f4-0803-541e-9159-741e21d04ec2","name":"bouillon cube","slug":"bouillon-cube"},"uuid":"984f1655-1c4b-589b-a0a2-07d7b064fcdb"},{"country":"FR","id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","type":"qdoc-ptn-10-18001-4","name":"\u0152uf","slug":"oeuf-de-pour-elevee-en-plein-air","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c463-b612d37c.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c463-b612d37c.png","usage":309,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f6"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb94","type":"eggs","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","usageByCountry":{"AO":310,"AT":443,"AU":1340,"BE":1215,"CA":52,"CF":2,"CG":0,"CH":205,"CK":118,"DE":391,"DK":843,"ER":151,"ES":0,"FJ":272,"FR":515,"GB":65,"GN":0,"GQ":7,"IE":0,"IT":52,"JP":32,"LU":1588,"MR":0,"NL":1482,"NO":841,"NZ":1037,"SE":851,"US":255,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"03714c35-ec37-5062-ab80-c97adfd51696","name":"oeuf","slug":"oeuf"},"uuid":"db327569-4554-568b-9f50-e42c558d551c"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","type":"zt-rode-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin rouge","slug":"vinaigre-de-vin-rouge","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","imagePath":"\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","usage":249,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"0854a62a-1c24-509b-8048-97e19e1fbc7c"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f6","type":"egg","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","usage":1685,"name":"\u0152uf","slug":"oeuf"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305375","type":"pan","name":"Casserole"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305379","type":"peeler","name":"\u00c9plucheur"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[{"id":"594be44bc6243b76f8440332","type":"quick","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":7693,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":6,"AT":4,"AU":679,"BE":129,"CA":1110,"CF":0,"CG":28,"CH":2,"CK":2,"DE":4,"DK":1371,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":129,"GB":18,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":224,"JP":3,"LU":159,"MR":0,"NL":192,"NO":1367,"NZ":517,"SE":1378,"US":371,"YE":0},"colorHandle":"quickPrep","preferences":[],"name":"Rapido","slug":"quick","displayLabel":true},{"id":"57d13370b7e8697d4b30531c","type":"egg-free","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":278,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":0,"AU":213,"BE":0,"CA":1,"CF":0,"CG":0,"CH":1,"CK":0,"DE":0,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":33,"GB":30,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":0,"NZ":0,"SE":0,"US":0,"YE":0},"colorHandle":"regular","preferences":["Classique"],"name":"\u0152uf(s) non inclu(s)","slug":"egg-free","displayLabel":true},{"id":"5dd59eac54c6937e2472f602","type":"vegetarian","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":1181,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":17,"AU":0,"BE":0,"CA":0,"CF":2,"CG":3,"CH":24,"CK":0,"DE":13,"DK":4,"ER":0,"ES":0,"FJ":175,"FR":602,"GB":1,"GN":312,"GQ":1,"IE":0,"IT":3,"JP":2,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":4,"NZ":0,"SE":4,"US":0,"YE":14},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"vegetarien","displayLabel":true},{"id":"619f65dae9aadf39547f9f65","type":"under-650-calories","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":7241,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":4,"AT":641,"AU":1079,"BE":0,"CA":268,"CF":0,"CG":0,"CH":485,"CK":0,"DE":560,"DK":884,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":184,"GB":521,"GN":1,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":2,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":882,"NZ":836,"SE":894,"US":0,"YE":0},"colorHandle":"calorieSmart","preferences":[],"name":"< 650 Kcal","slug":"under-650-calories","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":0.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be63ae08b5194415a2ad","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2be8dae08b5194415a35b","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":0.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be63ae08b5194415a2ad","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5af2be8dae08b5194415a35b","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.75,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":0.75,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be63ae08b5194415a2ad","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5af2be8dae08b5194415a35b","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":0.75,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":4.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be63ae08b5194415a2ad","amount":400,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":160,"unit":"g"},{"id":"5af2be8dae08b5194415a35b","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":1250,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":1.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be63ae08b5194415a2ad","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2be8dae08b5194415a35b","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":1.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":7.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5d725d970dcef1000e487d79","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c94","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be63ae08b5194415a2ad","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5af2c14dae08b51b804e58b0","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":240,"unit":"g"},{"id":"5af2be8dae08b5194415a35b","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":9,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Nettoyez et coupez les grenailles en quatre voire en six pour les plus grosses. Placez-les dans une casserole avec le cube de bouillon, versez de l\u2019eau \u00e0 hauteur et portez \u00e0 \u00e9bullition. Faites-les cuire 12-15 min (voir CONSEIL). Au bout de 8-9 min, ajoutez les \u0153ufs. Faites cuire 6-7 min de plus. \u00c9gouttez puis rincez le tout \u00e0 l\u2019eau froide pour stopper la cuisson.","instructionsHTML":"<p>Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Nettoyez et coupez les grenailles en quatre voire en six pour les plus grosses. Placez-les dans une casserole avec le cube de bouillon, versez de l\u2019eau \u00e0 hauteur et portez \u00e0 \u00e9bullition. Faites-les cuire 12-15 min (voir CONSEIL). Au bout de 8-9 min, ajoutez les \u0153ufs. Faites cuire 6-7 min de plus. \u00c9gouttez puis rincez le tout \u00e0 l\u2019eau froide pour stopper la cuisson.<\/p>","instructions":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Nettoyez et coupez les grenailles en quatre voire en six pour les plus grosses. Placez-les dans une casserole avec le cube de bouillon, versez de l\u2019eau \u00e0 hauteur et portez \u00e0 \u00e9bullition. Faites-les cuire 12-15 min (voir CONSEIL). Au bout de 8-9 min, ajoutez les \u0153ufs. Faites cuire 6-7 min de plus. \u00c9gouttez puis rincez le tout \u00e0 l\u2019eau froide pour stopper la cuisson.","timers":[{"name":"Cuire les grenailles","duration":"PT08M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Ajouter les \u0153ufs","duration":"PT07M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-45a657b3.jpg","path":"\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-45a657b3.jpg","caption":"Pr\u00e9parer"}],"videos":[],"ingredients":["5d725d970dcef1000e487d79","5c8bcda7e3f339735a76c463","5c8bcd9de3f33973480ec963"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305375"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"En attendant, hachez tr\u00e8s finement l\u2019ail et l\u2019\u00e9chalote. Coupez le pied dur des asperges, puis \u00f4tez les feuilles des tiges \u00e0 l\u2019aide d\u2019un couteau ou d\u2019un \u00e9plucheur. Coupez-les en 2 ou 3. Faites chauffer un filet d\u2019huile d\u2019olive dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y revenir les asperges et l\u2019ail 5-7 min ou jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019elles soient l\u00e9g\u00e8rement dor\u00e9es et que la pointe d'un couteau y rentre facilement.","instructionsHTML":"<p>En attendant, hachez tr\u00e8s finement l\u2019ail et l\u2019\u00e9chalote. Coupez le pied dur des asperges, puis \u00f4tez les feuilles des tiges \u00e0 l\u2019aide d\u2019un couteau ou d\u2019un \u00e9plucheur. Coupez-les en 2 ou 3. Faites chauffer un filet d\u2019huile d\u2019olive dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y revenir les asperges et l\u2019ail 5-7 min ou jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019elles soient l\u00e9g\u00e8rement dor\u00e9es et que la pointe d'un couteau y rentre facilement.<\/p>","instructions":"En attendant, hachez tr\u00e8s finement l\u2019ail et l\u2019\u00e9chalote. Coupez le pied dur des asperges, puis \u00f4tez les feuilles des tiges \u00e0 l\u2019aide d\u2019un couteau ou d\u2019un \u00e9plucheur. Coupez-les en 2 ou 3. Faites chauffer un filet d\u2019huile d\u2019olive dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Faites-y revenir les asperges et l\u2019ail 5-7 min ou jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019elles soient l\u00e9g\u00e8rement dor\u00e9es et que la pointe d'un couteau y rentre facilement.","timers":[{"name":"Cuire les asperges","duration":"PT07M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-de49a0ae.jpg","path":"\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-de49a0ae.jpg","caption":"Cuire les asperges"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be63ae08b5194415a2ad","5c8bcd9be3f3397358648c94","5c8bcd9de3f33973480ec962","5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383","57e2674fb7e8697d4b305379"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Dans un saladier, pr\u00e9parez une vinaigrette en m\u00e9langeant la moutarde avec le vinaigre de vin rouge, un g\u00e9n\u00e9reux filet d\u2019huile d\u2019olive et l'origan s\u00e9ch\u00e9. Ajoutez les grenailles refroidies, l\u2019\u00e9chalote, les asperges et les pousses d'\u00e9pinards et radicchio. Salez, poivrez et m\u00e9langez. \u00c9calez les \u0153ufs, puis coupez-les en deux.","instructionsHTML":"<p>Dans un saladier, pr\u00e9parez une vinaigrette en m\u00e9langeant la moutarde avec le vinaigre de vin rouge, un g\u00e9n\u00e9reux filet d\u2019huile d\u2019olive et l'origan s\u00e9ch\u00e9. Ajoutez les grenailles refroidies, l\u2019\u00e9chalote, les asperges et les pousses d'\u00e9pinards et radicchio. Salez, poivrez et m\u00e9langez. \u00c9calez les \u0153ufs, puis coupez-les en deux.<\/p>","instructions":"Dans un saladier, pr\u00e9parez une vinaigrette en m\u00e9langeant la moutarde avec le vinaigre de vin rouge, un g\u00e9n\u00e9reux filet d\u2019huile d\u2019olive et l'origan s\u00e9ch\u00e9. Ajoutez les grenailles refroidies, l\u2019\u00e9chalote, les asperges et les pousses d'\u00e9pinards et radicchio. Salez, poivrez et m\u00e9langez. \u00c9calez les \u0153ufs, puis coupez-les en deux.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-e83df8c5.jpg","path":"\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-e83df8c5.jpg","caption":"Assaisonner"}],"videos":[],"ingredients":["5af2c150ae08b51b804e58b7","5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2c14aae08b51b804e58ac","5c8bcd9be3f3397358648c93","5af2be5aae08b5194415a28a","5af2c14dae08b51b804e58b0"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Servez la salade dans les assiettes. Saupoudrez de copeaux de grana padano et placez les \u0153ufs mollets sur le dessus. Rectifiez l'assaisonnement en sel, poivre et huile d'olive selon votre go\u00fbt.","instructionsHTML":"<p>Servez la salade dans les assiettes. Saupoudrez de copeaux de grana padano et placez les \u0153ufs mollets sur le dessus. Rectifiez l'assaisonnement en sel, poivre et huile d'olive selon votre go\u00fbt.<\/p>","instructions":"Servez la salade dans les assiettes. Saupoudrez de copeaux de grana padano et placez les \u0153ufs mollets sur le dessus. Rectifiez l'assaisonnement en sel, poivre et huile d'olive selon votre go\u00fbt.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-c19daaaa.jpg","path":"\/6243135d2d620047fd322ac2\/step-c19daaaa.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be8dae08b5194415a35b","5c8bcd9be3f3397358648c92","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"0","averageRating":3.4,"ratingsCount":613,"favoritesCount":210,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/salade-grenailles-asperges-grana-padano-6243135d2d620047fd322ac2","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}