{"id":"6202863d2e25ef2b431af017","country":"FR","name":"Box P\u00e2tisserie | Tarte rustique pomme-myrtille","seoName":null,"category":null,"slug":"tarte-rustique-pomme-myrtille-creme-fouettee-et-amandes-effilees","headline":"+\/- 8  parts | \u00c0 cuisiner \u00e0 la maison avec des ingr\u00e9dients frais","description":"Quel plaisir de pr\u00e9parer des recettes sucr\u00e9es en bonne compagnie ! Cakes, g\u00e2teaux ou biscuits\u2026 avec nos recettes, rien de plus simple ! Chaque semaine, nous vous en proposons une nouvelle facile et rapide \u00e0 r\u00e9aliser avec une pr\u00e9paration pour g\u00e2teau et des ingr\u00e9dients frais.\nCette semaine, nous vous proposons une tarte rustique pomme-myrtille d\u00e9licieusement napp\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e et garnie d\u2019amandes effil\u00e9es grill\u00e9es. Un r\u00e9gal !","descriptionHTML":"<p>Quel plaisir de pr\u00e9parer des recettes sucr\u00e9es en bonne compagnie ! Cakes, g\u00e2teaux ou biscuits\u2026 avec nos recettes, rien de plus simple ! Chaque semaine, nous vous en proposons une nouvelle facile et rapide \u00e0 r\u00e9aliser avec une pr\u00e9paration pour g\u00e2teau et des ingr\u00e9dients frais.<\/p>\n<p>Cette semaine, nous vous proposons une tarte rustique pomme-myrtille d\u00e9licieusement napp\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e et garnie d\u2019amandes effil\u00e9es grill\u00e9es. Un r\u00e9gal !<\/p>","descriptionMarkdown":"Quel plaisir de pr\u00e9parer des recettes sucr\u00e9es en bonne compagnie ! Cakes, g\u00e2teaux ou biscuits\u2026 avec nos recettes, rien de plus simple ! Chaque semaine, nous vous en proposons une nouvelle facile et rapide \u00e0 r\u00e9aliser avec une pr\u00e9paration pour g\u00e2teau et des ingr\u00e9dients frais.\n\nCette semaine, nous vous proposons une tarte rustique pomme-myrtille d\u00e9licieusement napp\u00e9e de cr\u00e8me fouett\u00e9e et garnie d\u2019amandes effil\u00e9es grill\u00e9es. Un r\u00e9gal !","seoDescription":null,"comment":"BAK2848-2-FR","difficulty":2,"prepTime":"PT35M","totalTime":null,"servingSize":111,"createdAt":"2022-02-08T15:03:25+00:00","updatedAt":"2022-07-19T14:58:39+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/6202863d2e25ef2b431af017","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/6202863d2e25ef2b431af017-65f6a5bc.jpg","imagePath":"\/image\/6202863d2e25ef2b431af017-65f6a5bc.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":1211,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":289,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":18,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":9,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":28,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":12,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":3,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":0,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5e4a42ab179521032f127c37","type":"qdoc-phf-10-16178-4","name":"Pomme","slug":"pomme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5e4a42ab179521032f127c37-9208fece.png","imagePath":"\/ingredient\/5e4a42ab179521032f127c37-9208fece.png","usage":151,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb35","type":"apple","description":null,"priority":0,"iconLink":null,"iconPath":null,"usageByCountry":{"AO":24,"AT":528,"AU":271,"BE":429,"CA":220,"CF":0,"CG":0,"CH":232,"CK":38,"DE":492,"DK":6,"ER":20,"ES":0,"FJ":83,"FR":192,"GB":137,"GN":12,"GQ":1,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":344,"MR":0,"NL":730,"NO":0,"NZ":340,"SE":10,"US":277,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:29+00:00","uuid":"5035d0a9-825b-562b-820b-b88da358c1b7","name":"pomme","slug":"pomme"},"uuid":"22f82c31-ab5a-5340-b1d5-5ccc1d535176"},{"country":"FR","id":"5daefe8ff9231732ac008256","type":"QDOC-PHF-10-16190-4","name":"Myrtilles","slug":"myrtilles","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5daefe8ff9231732ac008256-f1abe164.png","imagePath":"\/ingredient\/5daefe8ff9231732ac008256-f1abe164.png","usage":16,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"6d86b645-3292-5451-ac37-0aecfcfdee3f"},{"country":"FR","id":"601009ce7630d77dd065d116","type":"bosbessenjam","name":"Confiture de myrtilles","slug":"bosbessenjam","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/601009ce7630d77dd065d116-f90ac248.png","imagePath":"\/ingredient\/601009ce7630d77dd065d116-f90ac248.png","usage":9,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbba","type":"jelly-jam","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbba-ddb485f4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbba-ddb485f4.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":300,"AU":9,"BE":67,"CA":175,"CF":0,"CG":0,"CH":137,"CK":23,"DE":277,"DK":0,"ER":209,"ES":0,"FJ":0,"FR":46,"GB":375,"GN":2,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":76,"MR":0,"NL":72,"NO":0,"NZ":0,"SE":0,"US":575,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:31+00:00","uuid":"24d15171-373f-52e0-aa85-6925b13a0865","name":"conserves de fruits","slug":"conserves-de-fruits"},"uuid":"adacdc94-5b0f-5b27-9c48-15ac3b4d445c"},{"country":"FR","id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428e","type":"geschaafde-amandelen","name":"Amandes effil\u00e9es","slug":"geschaafde-amandelen","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428e-38cad40e.png","imagePath":"\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428e-38cad40e.png","usage":7,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb","57962a07b7e8697d4b3052f3","5a9614ab30006c2c026cf562","5acf972fae08b54d333ac322"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"0f4a556c-742b-57e2-a3a7-a006ef01e3d4"},{"country":"FR","id":"602cf668326a8e4fc547850e","type":"quichedeeg","name":"P\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"quichedeeg","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/602cf668326a8e4fc547850e-3910bf65.png","imagePath":"\/ingredient\/602cf668326a8e4fc547850e-3910bf65.png","usage":3,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"50682cdc-4ade-5a3b-bfaa-8734db598fed"},{"country":"FR","id":"5f7d6dd5a694af32d44c12ae","type":"qdoc-dai-10-45626-4","name":"Cr\u00e8me liquide","slug":"creme-fouettee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5f7d6dd5a694af32d44c12ae-65e1a299.png","imagePath":"\/ingredient\/5f7d6dd5a694af32d44c12ae-65e1a299.png","usage":15,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb85","type":"cream","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb85-4c2b627f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb85-4c2b627f.png","usageByCountry":{"AO":334,"AT":4265,"AU":945,"BE":1995,"CA":1263,"CF":3,"CG":14252,"CH":1720,"CK":631,"DE":3659,"DK":384,"ER":1464,"ES":0,"FJ":727,"FR":456,"GB":337,"GN":88,"GQ":25,"IE":0,"IT":27,"JP":27,"LU":2624,"MR":111,"NL":1937,"NO":342,"NZ":1038,"SE":403,"US":3501,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"ff1e6156-3966-5cad-800e-14a4a0d60d04","name":"cr\u00e8me","slug":"cr\u00e8me"},"uuid":"0ac08921-176a-5913-a76c-f279d0204b5c"},{"country":"FR","id":"5c8bcdace3f339730507bc42","type":"zt-suiker","name":"Sucre","slug":"sucre","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcdace3f339730507bc42-20b617ed.png","usage":421,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"492a3070-39c4-5508-99e2-0198b5663172"},{"country":"FR","id":"5af2be55ae08b5194415a27a","type":"zt-melk","name":"Lait","slug":"lait","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/556838e2f8b25e643e8b456b.png","imagePath":"\/image\/556838e2f8b25e643e8b456b.png","usage":243,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbd9","type":"milk","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd9-a1323e62.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbd9-a1323e62.png","usageByCountry":{"AO":696,"AT":2961,"AU":1833,"BE":1181,"CA":429,"CF":13,"CG":0,"CH":1350,"CK":233,"DE":2589,"DK":150,"ER":100,"ES":0,"FJ":2491,"FR":264,"GB":33,"GN":6,"GQ":4,"IE":0,"IT":32,"JP":18,"LU":1176,"MR":0,"NL":1325,"NO":148,"NZ":1439,"SE":151,"US":350,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"90b64d51-e5c8-5bad-872e-b079526b0e98","name":"lait","slug":"lait"},"uuid":"0f14cfce-97e4-5fed-be3a-8642bd164d86"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"5a9614ab30006c2c026cf562","type":"traces-of-peanuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1018,"name":"Cacahu\u00e8tes","slug":"traces-of-peanuts"},{"id":"5acf972fae08b54d333ac322","type":"traces-of-sesame","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1339,"name":"S\u00e9same","slug":"traces-of-sesame"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305369","type":"bowl","name":"Bol"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30539a","type":"stick-blender","name":"Mixeur plongeant"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305399","type":"high-sided-bowl","name":"Bol haut"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305384","type":"whisk","name":"Fouet"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5e4a42ab179521032f127c37","amount":1,"unit":"unit\u00e9(s)"},{"id":"5daefe8ff9231732ac008256","amount":125,"unit":"g"},{"id":"601009ce7630d77dd065d116","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428e","amount":10,"unit":"g"},{"id":"602cf668326a8e4fc547850e","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5f7d6dd5a694af32d44c12ae","amount":200,"unit":"ml"},{"id":"5c8bcdace3f339730507bc42","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2be55ae08b5194415a27a","amount":1,"unit":"cs"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180\u00b0C (four \u00e0 convection) ou 200\u00b0C (four \u00e9lectrique). Retirez le trognon de la pomme et coupez-la en petits d\u00e9s. Coupez les myrtilles en deux. Dans le bol, m\u00e9langez la confiture de myrtilles, la pomme et les myrtilles.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180\u00b0C (four \u00e0 convection) ou 200\u00b0C (four \u00e9lectrique). Retirez le trognon de la pomme et coupez-la en petits d\u00e9s. Coupez les myrtilles en deux. Dans le bol, m\u00e9langez la confiture de myrtilles, la pomme et les myrtilles.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 180\u00b0C (four \u00e0 convection) ou 200\u00b0C (four \u00e9lectrique). Retirez le trognon de la pomme et coupez-la en petits d\u00e9s. Coupez les myrtilles en deux. Dans le bol, m\u00e9langez la confiture de myrtilles, la pomme et les myrtilles.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-caccd8a2.jpg","path":"\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-caccd8a2.jpg","caption":"Pr\u00e9parer"}],"videos":[],"ingredients":["5daefe8ff9231732ac008256","601009ce7630d77dd065d116"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305369"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"D\u00e9roulez la p\u00e2te et disposez-la sur la plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. \u00c9talez la garniture aux fruits au milieu de la p\u00e2te. Gardez 2 cm libres au bord. Repliez le bord vers l\u2019int\u00e9rieur. Badigeonnez le bord de lait \u00e0 l'aide d'un pinceau \u00e0 p\u00e2tisserie, puis saupoudrez le sucre sur la tarte.","instructionsHTML":"<p>D\u00e9roulez la p\u00e2te et disposez-la sur la plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. \u00c9talez la garniture aux fruits au milieu de la p\u00e2te. Gardez 2 cm libres au bord. Repliez le bord vers l\u2019int\u00e9rieur. Badigeonnez le bord de lait \u00e0 l'aide d'un pinceau \u00e0 p\u00e2tisserie, puis saupoudrez le sucre sur la tarte.<\/p>","instructions":"D\u00e9roulez la p\u00e2te et disposez-la sur la plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. \u00c9talez la garniture aux fruits au milieu de la p\u00e2te. Gardez 2 cm libres au bord. Repliez le bord vers l\u2019int\u00e9rieur. Badigeonnez le bord de lait \u00e0 l'aide d'un pinceau \u00e0 p\u00e2tisserie, puis saupoudrez le sucre sur la tarte.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-28d1d153.jpg","path":"\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-28d1d153.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la tarte"}],"videos":[],"ingredients":["602cf668326a8e4fc547850e","5c8bcdace3f339730507bc42","5af2be55ae08b5194415a27a"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes au milieu du four jusqu\u2019\u00e0 ce qu'elle soit joliment dor\u00e9e. Pendant ce temps, ajoutez la cr\u00e8me liquide et 1 cs de sucre dans le bol profond. Battez-les au fouet ou mixeur (\u00e0 main) en cr\u00e8me fouett\u00e9e ferme. Faites chauffer la po\u00eale, sans mati\u00e8re grasse, \u00e0 feu vif et faites-y dorer les amandes effil\u00e9es. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale.","instructionsHTML":"<p>Enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes au milieu du four jusqu\u2019\u00e0 ce qu'elle soit joliment dor\u00e9e. Pendant ce temps, ajoutez la cr\u00e8me liquide et 1 cs de sucre dans le bol profond. Battez-les au fouet ou mixeur (\u00e0 main) en cr\u00e8me fouett\u00e9e ferme. Faites chauffer la po\u00eale, sans mati\u00e8re grasse, \u00e0 feu vif et faites-y dorer les amandes effil\u00e9es. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale.<\/p>","instructions":"Enfournez la tarte 25 \u00e0 30 minutes au milieu du four jusqu\u2019\u00e0 ce qu'elle soit joliment dor\u00e9e. Pendant ce temps, ajoutez la cr\u00e8me liquide et 1 cs de sucre dans le bol profond. Battez-les au fouet ou mixeur (\u00e0 main) en cr\u00e8me fouett\u00e9e ferme. Faites chauffer la po\u00eale, sans mati\u00e8re grasse, \u00e0 feu vif et faites-y dorer les amandes effil\u00e9es. R\u00e9servez-les hors de la po\u00eale.","timers":[{"name":"Enfournez la tarte","duration":"PT30M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-6de83e6e.jpg","path":"\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-6de83e6e.jpg","caption":"Fouetter la cr\u00e8me"}],"videos":[],"ingredients":["5f7d6dd5a694af32d44c12ae","5c8bcdace3f339730507bc42"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30539a","57e2674fb7e8697d4b305399","57e2674fb7e8697d4b305384","57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Laissez refroidir la tarte 5 \u00e0 10 minutes. Nappez-la de cr\u00e8me fouett\u00e9e et saupoudrez-la d'amandes effil\u00e9es.","instructionsHTML":"<p>Laissez refroidir la tarte 5 \u00e0 10 minutes. Nappez-la de cr\u00e8me fouett\u00e9e et saupoudrez-la d'amandes effil\u00e9es.<\/p>","instructions":"Laissez refroidir la tarte 5 \u00e0 10 minutes. Nappez-la de cr\u00e8me fouett\u00e9e et saupoudrez-la d'amandes effil\u00e9es.","timers":[{"name":"Laissez refroidir la tarte","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-6652ef53.jpg","path":"\/6202863d2e25ef2b431af017\/step-6652ef53.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"0","averageRating":3.7,"ratingsCount":22,"favoritesCount":106,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":true,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/tarte-rustique-pomme-myrtille-creme-fouettee-et-amandes-effilees-6202863d2e25ef2b431af017","clonedFrom":"62022f2762ab7014ec4a3fd5","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}