{"id":"61e6ef0ba691d079977aa449","country":"FR","name":"Flammekueche au Pont-l'\u00c9v\u00eaque & \u00e0 la pomme","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039b2","type":"veggie","name":"Veggie","slug":"veggie","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"flammekueche-au-pont-leveque-a-la-pomme","headline":"avec une salade de m\u00e2che","description":"Le fait que le brie soit un fromage fran\u00e7ais n'est pas un secret. Mais saviez-vous que les flammekueche sont en fait originaires de France ? \u00c0 l'origine, cette pizza tr\u00e8s fine vient d'Alsace. Aujourd'hui, on trouve des flammekueche dans diff\u00e9rentes cuisines du monde entier. Vous pouvez varier \u00e0 l'infini - du sucr\u00e9 au sal\u00e9. Nous avons choisi une combinaison sucr\u00e9-sal\u00e9e. Dites-nous ce que vous en pensez !","descriptionHTML":"<p>Le fait que le brie soit un fromage fran\u00e7ais n'est pas un secret. Mais saviez-vous que les flammekueche sont en fait originaires de France ? \u00c0 l'origine, cette pizza tr\u00e8s fine vient d'Alsace. Aujourd'hui, on trouve des flammekueche dans diff\u00e9rentes cuisines du monde entier. Vous pouvez varier \u00e0 l'infini - du sucr\u00e9 au sal\u00e9. Nous avons choisi une combinaison sucr\u00e9-sal\u00e9e. Dites-nous ce que vous en pensez !<\/p>","descriptionMarkdown":"Le fait que le brie soit un fromage fran\u00e7ais n'est pas un secret. Mais saviez-vous que les flammekueche sont en fait originaires de France ? \u00c0 l'origine, cette pizza tr\u00e8s fine vient d'Alsace. Aujourd'hui, on trouve des flammekueche dans diff\u00e9rentes cuisines du monde entier. Vous pouvez varier \u00e0 l'infini - du sucr\u00e9 au sal\u00e9. Nous avons choisi une combinaison sucr\u00e9-sal\u00e9e. Dites-nous ce que vous en pensez !","seoDescription":null,"comment":"RNL1798-12","difficulty":1,"prepTime":"PT35M","totalTime":"PT30M","servingSize":435,"createdAt":"2022-01-18T16:47:09+00:00","updatedAt":"2022-02-04T09:53:02+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/61e6ef0ba691d079977aa449","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/flammekueche-au-pont-leveque-a-la-pomme-87a3c92c.jpg","imagePath":"\/image\/flammekueche-au-pont-leveque-a-la-pomme-87a3c92c.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2425,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":580,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":25,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":14,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":63,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":18,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":22,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":2,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"60ddc82417fb456b520a32f5","type":"pomme-royal-gala","name":"Pomme Royal Gala","slug":"pomme-royal-gala","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/60ddc82417fb456b520a32f5-dd459a67.png","imagePath":"\/ingredient\/60ddc82417fb456b520a32f5-dd459a67.png","usage":16,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb35","type":"apple","description":null,"priority":0,"iconLink":null,"iconPath":null,"usageByCountry":{"AO":24,"AT":528,"AU":271,"BE":429,"CA":220,"CF":0,"CG":0,"CH":232,"CK":38,"DE":492,"DK":6,"ER":20,"ES":0,"FJ":83,"FR":192,"GB":137,"GN":12,"GQ":1,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":344,"MR":0,"NL":730,"NO":0,"NZ":340,"SE":10,"US":277,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:29+00:00","uuid":"5035d0a9-825b-562b-820b-b88da358c1b7","name":"pomme","slug":"pomme"},"uuid":"48401a87-eee9-5da8-8c88-b39f051620cd"},{"country":"FR","id":"612cc6238c7e0022df45a381","type":"pont-leveque-aoc","name":"Pont-l'\u00c9v\u00eaque AOC","slug":"pont-leveque-aoc","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/612cc6238c7e0022df45a381-1ad41351.png","imagePath":"\/ingredient\/612cc6238c7e0022df45a381-1ad41351.png","usage":6,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa","57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3","5a96059c30006c2088568801","5de91d27f4c17e42c17aef94"],"family":{"id":"5901b0d4c6243b746b6221fb","type":"cream-cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221fb-af98e94f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221fb-af98e94f.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":379,"AU":327,"BE":792,"CA":13,"CF":6,"CG":0,"CH":400,"CK":11,"DE":321,"DK":612,"ER":90,"ES":0,"FJ":819,"FR":242,"GB":19,"GN":0,"GQ":11,"IE":0,"IT":108,"JP":0,"LU":617,"MR":0,"NL":644,"NO":613,"NZ":80,"SE":635,"US":240,"YE":0},"createdAt":"2017-04-27T08:50:28+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"d8092229-1004-5f73-8e18-b36f6f912556","name":"fromage affin\u00e9s \u00e0 p\u00e2te molle","slug":"fromage-affin\u00e9s-\u00e0-p\u00e2te-molle"},"uuid":"8ce7c2c5-d2da-5e09-93be-148f49b9f6be"},{"country":"FR","id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","type":"qdoc-bak-10-48012-4","name":"P\u00e2te pour flammekueche","slug":"flammkuchen","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bce19c445fa62b21ba034-600915d2.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bce19c445fa62b21ba034-600915d2.png","usage":26,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5"],"family":{"id":"5901b0d4c6243b746b6221f7","type":"dough","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221f7-784518af.png","iconPath":"\/ingredient-families\/5901b0d4c6243b746b6221f7-784518af.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":580,"AU":0,"BE":141,"CA":4,"CF":0,"CG":0,"CH":81,"CK":0,"DE":534,"DK":17,"ER":2,"ES":0,"FJ":0,"FR":31,"GB":1,"GN":8,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":119,"MR":0,"NL":319,"NO":13,"NZ":6,"SE":20,"US":209,"YE":0},"createdAt":"2017-04-27T08:50:28+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"aebd995b-fd0d-5834-9fc4-7181a9579524","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"41958db5-d754-5137-ab7e-1abd6afeb0b9"},{"country":"FR","id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","type":"QDOC-DAI-10-16089-4","name":"Cr\u00e8me fra\u00eeche","slug":"creme-fraiche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","imagePath":"\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","usage":350,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"b2570a6a-9675-558a-9389-e5c2074cc900"},{"country":"FR","id":"5af2bdefae08b5194415a0fb","type":"QDOC-PHF-10-16084-4","name":"M\u00e2che","slug":"mache","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/555f4d07fd2cb95f168b4568.png","imagePath":"\/image\/555f4d07fd2cb95f168b4568.png","usage":144,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":null,"uuid":"fdb585e2-04f8-5c0d-b3c3-c61937ac044c"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5af2be6fae08b5194415a2db","type":"zt-witte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique blanc","slug":"vinaigre-balsamique-blanc","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a56c64dab71626c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a56c64dab71626c8b4573.png","usage":375,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"56bd3dcd-378a-58d3-aa00-20edab84d969"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"5a96059c30006c2088568801","type":"traces-of-cereals-containing-gluten","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":723,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"traces-of-gluten"},{"id":"5de91d27f4c17e42c17aef94","type":"traces-of-mustard","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":168,"name":"Moutarde","slug":"senf"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"}],"tags":[{"id":"5dd59eac54c6937e2472f602","type":"vegetarian","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":1181,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":17,"AU":0,"BE":0,"CA":0,"CF":2,"CG":3,"CH":24,"CK":0,"DE":13,"DK":4,"ER":0,"ES":0,"FJ":175,"FR":602,"GB":1,"GN":312,"GQ":1,"IE":0,"IT":3,"JP":2,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":4,"NZ":0,"SE":4,"US":0,"YE":14},"colorHandle":"veggie","preferences":["V\u00e9g\u00e9tarien"],"name":"V\u00e9g\u00e9tarien","slug":"vegetarien","displayLabel":true},{"id":"57d13370b7e8697d4b30531a","type":"calorie-smart","iconLink":null,"iconPath":null,"numberOfRecipes":11042,"numberOfRecipesByCountry":{"AO":0,"AT":1907,"AU":247,"BE":1012,"CA":10,"CF":6,"CG":0,"CH":345,"CK":0,"DE":1554,"DK":3,"ER":0,"ES":0,"FJ":812,"FR":661,"GB":92,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":11,"LU":1982,"MR":0,"NL":1313,"NO":3,"NZ":161,"SE":3,"US":920,"YE":0},"colorHandle":"calorieSmart","preferences":["Calorie Smart"],"name":"Calorie Smart","slug":"calorie-smart","displayLabel":true}],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"60ddc82417fb456b520a32f5","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"612cc6238c7e0022df45a381","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5af2bdefae08b5194415a0fb","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"60ddc82417fb456b520a32f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"612cc6238c7e0022df45a381","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5af2bdefae08b5194415a0fb","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":3.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"60ddc82417fb456b520a32f5","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"612cc6238c7e0022df45a381","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2bdefae08b5194415a0fb","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":4.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"60ddc82417fb456b520a32f5","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"612cc6238c7e0022df45a381","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":150,"unit":"g"},{"id":"5af2bdefae08b5194415a0fb","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"60ddc82417fb456b520a32f5","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"612cc6238c7e0022df45a381","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5af2bdefae08b5194415a0fb","amount":140,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":7,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"60ddc82417fb456b520a32f5","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"612cc6238c7e0022df45a381","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5c8bce19c445fa62b21ba034","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":230,"unit":"g"},{"id":"5af2bdefae08b5194415a0fb","amount":160,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be6fae08b5194415a2db","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C (200\u00b0C chaleur tournante). Coupez les oignons en fines demi-lunes. Coupez la pomme en quartiers, retirez le trognon, puis coupez-la en fines tranches.","instructionsHTML":"<p>Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C (200\u00b0C chaleur tournante). Coupez les oignons en fines demi-lunes. Coupez la pomme en quartiers, retirez le trognon, puis coupez-la en fines tranches.<\/p>","instructions":"Veillez \u00e0 bien respecter les quantit\u00e9s indiqu\u00e9es \u00e0 gauche pour pr\u00e9parer votre recette ! Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C (200\u00b0C chaleur tournante). Coupez les oignons en fines demi-lunes. Coupez la pomme en quartiers, retirez le trognon, puis coupez-la en fines tranches.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-25bd91ae.jpg","path":"\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-25bd91ae.jpg","caption":"Couper"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be31ae08b5194415a1f6","60ddc82417fb456b520a32f5"],"utensils":[]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Faites chauffer le beurre dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen. Faites-y revenir l'oignon et la pomme 10-12 min avec une pinc\u00e9e de sel, jusqu'\u00e0 ce que la pomme soit dor\u00e9e et tendre.","instructionsHTML":"<p>Faites chauffer le beurre dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen. Faites-y revenir l'oignon et la pomme 10-12 min avec une pinc\u00e9e de sel, jusqu'\u00e0 ce que la pomme soit dor\u00e9e et tendre.<\/p>","instructions":"Faites chauffer le beurre dans une po\u00eale \u00e0 feu moyen. Faites-y revenir l'oignon et la pomme 10-12 min avec une pinc\u00e9e de sel, jusqu'\u00e0 ce que la pomme soit dor\u00e9e et tendre.","timers":[{"name":"Cuire l'oignon et la pomme","duration":"PT12M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-a5097299.jpg","path":"\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-a5097299.jpg","caption":"Cuire l'oignon et la pomme"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bcd9ce3f3397358648c95","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez le Pont-l'\u00c9v\u00eaque en fines tranches.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez le Pont-l'\u00c9v\u00eaque en fines tranches.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez le Pont-l'\u00c9v\u00eaque en fines tranches.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-9c9d6f62.jpg","path":"\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-9c9d6f62.jpg","caption":"Couper le fromage"}],"videos":[],"ingredients":["612cc6238c7e0022df45a381"],"utensils":[]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"En attendant, dans un saladier, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant un filet d'huile d'olive et de vinaigre balsamique blanc. Salez et poivrez. Juste avant de servir, ajoutez la m\u00e2che, puis m\u00e9langez.","instructionsHTML":"<p>En attendant, dans un saladier, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant un filet d'huile d'olive et de vinaigre balsamique blanc. Salez et poivrez. Juste avant de servir, ajoutez la m\u00e2che, puis m\u00e9langez.<\/p>","instructions":"En attendant, dans un saladier, pr\u00e9parez la vinaigrette en m\u00e9langeant un filet d'huile d'olive et de vinaigre balsamique blanc. Salez et poivrez. Juste avant de servir, ajoutez la m\u00e2che, puis m\u00e9langez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-e802e0b0.jpg","path":"\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-e802e0b0.jpg","caption":"Faire la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5ca75c90e3f339258a36e9f2","5af2be6fae08b5194415a2db","5af2bdefae08b5194415a0fb","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Placez la p\u00e2te sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. \u00c9talez la cr\u00e8me fra\u00eeche \u00e0 l'aide d'une cuill\u00e8re. Garnissez avec l'oignon et la pomme, puis disposez les tranches de Pont-l'\u00c9v\u00eaque par-dessus. Salez et poivrez, puis enfournez 8-10 min.","instructionsHTML":"<p>Placez la p\u00e2te sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. \u00c9talez la cr\u00e8me fra\u00eeche \u00e0 l'aide d'une cuill\u00e8re. Garnissez avec l'oignon et la pomme, puis disposez les tranches de Pont-l'\u00c9v\u00eaque par-dessus. Salez et poivrez, puis enfournez 8-10 min.<\/p>","instructions":"Placez la p\u00e2te sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. \u00c9talez la cr\u00e8me fra\u00eeche \u00e0 l'aide d'une cuill\u00e8re. Garnissez avec l'oignon et la pomme, puis disposez les tranches de Pont-l'\u00c9v\u00eaque par-dessus. Salez et poivrez, puis enfournez 8-10 min.","timers":[{"name":"Enfourner les flammekueches","duration":"PT10M","temperature":220,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-20b5ee87.jpg","path":"\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-20b5ee87.jpg","caption":"Pr\u00e9parer la flammekueche"}],"videos":[],"ingredients":["5c8bce19c445fa62b21ba034","5af2bdecae08b5194415a0f0","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Coupez la flammekueche en parts. Servez-la avec la salade.","instructionsHTML":"<p>Coupez la flammekueche en parts. Servez-la avec la salade.<\/p>","instructions":"Coupez la flammekueche en parts. Servez-la avec la salade.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-0b1fb091.jpg","path":"\/61e6ef0ba691d079977aa449\/step-0b1fb091.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"0","averageRating":3.7,"ratingsCount":306,"favoritesCount":139,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/flammekueche-au-pont-leveque-a-la-pomme-61e6ef0ba691d079977aa449","clonedFrom":"6177f7eab2d41d29a25bedc7","canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}