{"id":"61ddafeedfa14a69034d7f53","country":"FR","name":"Tourte foresti\u00e8re au confit de canard","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039ad","type":"poultry","name":"Poultry","slug":"poultry","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"tourte-forestiere-au-confit-de-canard","headline":"avec une salade d'oranges aux noix de p\u00e9can","description":"-","descriptionHTML":"<p>-<\/p>","descriptionMarkdown":"-","seoDescription":null,"comment":"BFR29804025-1","difficulty":2,"prepTime":"PT60M","totalTime":"PT30M","servingSize":786,"createdAt":"2022-01-11T16:27:28+00:00","updatedAt":"2022-01-27T16:33:53+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/61ddafeedfa14a69034d7f53","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/tourte-forestiere-au-confit-de-canard-22e746e5.jpg","imagePath":"\/image\/tourte-forestiere-au-confit-de-canard-22e746e5.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":5381,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":1286,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":82,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":34,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":65,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":20,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":65,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":5,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5b928b59ae08b5536f17e522","type":"qdoc-ptn-10-45885-4","name":"Confit de canard","slug":"confit-de-canard","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","imagePath":"\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","usage":40,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb92","type":"duck","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":20,"AU":36,"BE":0,"CA":22,"CF":0,"CG":0,"CH":7,"CK":0,"DE":28,"DK":11,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":58,"GB":125,"GN":30,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":11,"NZ":10,"SE":11,"US":52,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"2d0a03a5-ef8d-5405-a091-996d958c0db1","name":"canard","slug":"canard"},"uuid":"357f858a-6192-5c47-9ed7-fd814c22dec7"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7b","type":"qdoc-phf-10-16970-4","name":"Portobello","slug":"portobello","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7b-b039febe.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7b-b039febe.png","usage":110,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbde","type":"mushrooms","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbde-4d22942c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbde-4d22942c.png","usageByCountry":{"AO":12,"AT":2320,"AU":263,"BE":1258,"CA":371,"CF":1,"CG":0,"CH":1015,"CK":170,"DE":2005,"DK":312,"ER":178,"ES":0,"FJ":199,"FR":499,"GB":869,"GN":171,"GQ":12,"IE":0,"IT":4,"JP":121,"LU":1010,"MR":0,"NL":1014,"NO":308,"NZ":297,"SE":318,"US":599,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"4d4e9c74-f094-555b-b132-6edacc2fd433","name":"champignons","slug":"champignons"},"uuid":"57a8358c-7315-5d5b-8076-89a9e362b80f"},{"country":"FR","id":"5ea2c7d68dee423f3a615ca6","type":"creme-liquide","name":"Cr\u00e8me liquide","slug":"creme-liquide","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ea2c7d68dee423f3a615ca6-65e1a299.png","imagePath":"\/ingredient\/5ea2c7d68dee423f3a615ca6-65e1a299.png","usage":363,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb85","type":"cream","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb85-4c2b627f.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb85-4c2b627f.png","usageByCountry":{"AO":334,"AT":4265,"AU":945,"BE":1995,"CA":1263,"CF":3,"CG":14252,"CH":1720,"CK":631,"DE":3659,"DK":384,"ER":1464,"ES":0,"FJ":727,"FR":456,"GB":337,"GN":88,"GQ":25,"IE":0,"IT":27,"JP":27,"LU":2624,"MR":111,"NL":1937,"NO":342,"NZ":1038,"SE":403,"US":3501,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"ff1e6156-3966-5cad-800e-14a4a0d60d04","name":"cr\u00e8me","slug":"cr\u00e8me"},"uuid":"69464515-f15e-5cbb-8a7b-e3e1b3a674c4"},{"country":"FR","id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","type":"QDOC-SPI-10-45405-4","name":"Thym s\u00e9ch\u00e9","slug":"thym-seche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","imagePath":"\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","usage":253,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"9400df11-aa9a-5f70-9bdc-4a229558bd55"},{"country":"FR","id":"5c0109bfe3f33939791482f5","type":"qdoc-dry-10-45617-4","name":"P\u00e2te feuillet\u00e9e","slug":"pate-feuilletee","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","imagePath":"\/ingredient\/5c0109bfe3f33939791482f5-43b3adc9.png","usage":73,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f5","57962a07b7e8697d4b3052fa","62038817c4ab8d25fb07ea9f"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbfe","type":"pastry","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbfe-22c343f5.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":351,"AU":29,"BE":166,"CA":68,"CF":0,"CG":0,"CH":80,"CK":8,"DE":397,"DK":0,"ER":5,"ES":0,"FJ":0,"FR":103,"GB":91,"GN":0,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":205,"MR":0,"NL":38,"NO":0,"NZ":14,"SE":0,"US":145,"YE":2},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"dec4ecee-c2aa-598c-8c1e-2fde851f63f8","name":"p\u00e2te \u00e0 tarte","slug":"p\u00e2te-\u00e0-tarte"},"uuid":"6c50ecfd-327b-51b9-9958-d8668ad5ff45"},{"country":"FR","id":"5af2be2eae08b5194415a1e9","type":"QDOC-PHF-10-16220-4","name":"Orange","slug":"orange","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/5630de78f8b25e50598b4567.png","imagePath":"\/image\/5630de78f8b25e50598b4567.png","usage":65,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"edf6f6b9-85fc-58e7-a0f6-55955dbd9e1e"},{"country":"FR","id":"5af2be5dae08b5194415a296","type":"qdoc-phf-10-16030-4","name":"M\u00e9lange de jeunes pousses","slug":"mesclun","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","imagePath":"\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","usage":285,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc22","type":"salad","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","usageByCountry":{"AO":575,"AT":3575,"AU":1669,"BE":843,"CA":830,"CF":0,"CG":0,"CH":1570,"CK":23,"DE":3111,"DK":600,"ER":15,"ES":0,"FJ":0,"FR":777,"GB":1714,"GN":227,"GQ":15,"IE":0,"IT":41,"JP":0,"LU":1057,"MR":0,"NL":1349,"NO":597,"NZ":1625,"SE":607,"US":590,"YE":1},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"19f7effa-248a-555b-95bc-842c77d7de3b","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ca5e816b-a01c-5ec4-8343-a1394d1517ea"},{"country":"FR","id":"5f99460c85a0af2239492a52","type":"pecanstukjes","name":"Noix de p\u00e9can concass\u00e9es","slug":"pecanstukjes","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5f99460c85a0af2239492a52-81112b24.png","imagePath":"\/ingredient\/5f99460c85a0af2239492a52-81112b24.png","usage":13,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fb","5a9614ab30006c2c026cf562","5acf972fae08b54d333ac322","57962a07b7e8697d4b3052f3","62038b9fc1da0139b4650a93"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe6","type":"nuts","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe6-fd79cfee.png","usageByCountry":{"AO":305,"AT":2967,"AU":2100,"BE":3678,"CA":455,"CF":3,"CG":0,"CH":1239,"CK":142,"DE":2675,"DK":194,"ER":119,"ES":0,"FJ":414,"FR":1462,"GB":1052,"GN":333,"GQ":36,"IE":0,"IT":48,"JP":6,"LU":4024,"MR":0,"NL":4289,"NO":197,"NZ":1749,"SE":197,"US":1020,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"e42aaec5-a35e-5db3-afef-8659ad74d2f9","name":"m\u00e9lange de noix","slug":"m\u00e9lange-de-noix"},"uuid":"6871ae03-5e6f-5a8a-bdff-549bddb86050"},{"country":"FR","id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","type":"qdoc-ptn-10-18001-4","name":"\u0152uf","slug":"oeuf-de-pour-elevee-en-plein-air","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c463-b612d37c.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda7e3f339735a76c463-b612d37c.png","usage":309,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f6"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb94","type":"eggs","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb94-b612d37c.png","usageByCountry":{"AO":310,"AT":443,"AU":1340,"BE":1215,"CA":52,"CF":2,"CG":0,"CH":205,"CK":118,"DE":391,"DK":843,"ER":151,"ES":0,"FJ":272,"FR":515,"GB":65,"GN":0,"GQ":7,"IE":0,"IT":52,"JP":32,"LU":1588,"MR":0,"NL":1482,"NO":841,"NZ":1037,"SE":851,"US":255,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"03714c35-ec37-5062-ab80-c97adfd51696","name":"oeuf","slug":"oeuf"},"uuid":"db327569-4554-568b-9f50-e42c558d551c"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","type":"zt-extra-vierge-olijfolie","name":"Huile d'olive vierge extra","slug":"huile-d-olive-extra-vierge","description":null,"internalName":"Huile d'olive vierge extra","shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5ca75c90e3f339258a36e9f2-2e1bc6b6.png","usage":1099,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbe8","type":"oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbe8-34c502d3.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":14263,"AU":244,"BE":4310,"CA":5128,"CF":0,"CG":0,"CH":7014,"CK":2457,"DE":12535,"DK":39,"ER":3119,"ES":0,"FJ":108,"FR":1814,"GB":692,"GN":1,"GQ":47,"IE":0,"IT":0,"JP":68,"LU":6546,"MR":0,"NL":4975,"NO":40,"NZ":38,"SE":44,"US":4924,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"40e34e55-5e6b-5d7d-bc35-bf898efa8c03","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"a36b3941-dd55-5a83-b575-bc270f878041"},{"country":"FR","id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","type":"zt-rode-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin rouge","slug":"vinaigre-de-vin-rouge","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","imagePath":"\/ingredient\/598db57ca2882a3aa57e2634-e65e972a.png","usage":249,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"0854a62a-1c24-509b-8048-97e19e1fbc7c"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f5","type":"gluten","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f5-e20d9ca4.png","usage":4273,"name":"C\u00e9r\u00e9ales contenant du gluten","slug":"cereales-contenant-du-gluten"},{"id":"62038817c4ab8d25fb07ea9f","type":"wheat-non-is","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":32,"name":"Bl\u00e9","slug":"ble"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fb","type":"nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fb-172b155c.png","usage":636,"name":"Fruits \u00e0 coque","slug":"fruits-a-coque"},{"id":"62038b9fc1da0139b4650a93","type":"pecan-nuts","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1,"name":"Noix de p\u00e9can","slug":"noix-de-pecan"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f6","type":"egg","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052f6-63afd198.png","usage":1685,"name":"\u0152uf","slug":"oeuf"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"5a9614ab30006c2c026cf562","type":"traces-of-peanuts","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1018,"name":"Cacahu\u00e8tes","slug":"traces-of-peanuts"},{"id":"5acf972fae08b54d333ac322","type":"traces-of-sesame","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":1339,"name":"S\u00e9same","slug":"traces-of-sesame"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b305380","type":"smallbowl","name":"Petit bol"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305386","type":"ovendish","name":"Plat \u00e0 four"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538a","type":"casserole","name":"Sauteuse"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305376","type":"papertowel","name":"Essuie-tout"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5ea2c7d68dee423f3a615ca6","amount":50,"unit":"ml"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be2eae08b5194415a1e9","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5f99460c85a0af2239492a52","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5ea2c7d68dee423f3a615ca6","amount":100,"unit":"ml"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be2eae08b5194415a1e9","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5f99460c85a0af2239492a52","amount":20,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5ea2c7d68dee423f3a615ca6","amount":150,"unit":"ml"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be2eae08b5194415a1e9","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5f99460c85a0af2239492a52","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5ea2c7d68dee423f3a615ca6","amount":200,"unit":"ml"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be2eae08b5194415a1e9","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":160,"unit":"g"},{"id":"5f99460c85a0af2239492a52","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5ea2c7d68dee423f3a615ca6","amount":250,"unit":"ml"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be2eae08b5194415a1e9","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5f99460c85a0af2239492a52","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5ea2c7d68dee423f3a615ca6","amount":300,"unit":"ml"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c0109bfe3f33939791482f5","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be2eae08b5194415a1e9","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":240,"unit":"g"},{"id":"5f99460c85a0af2239492a52","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcda7e3f339735a76c463","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5ca75c90e3f339258a36e9f2","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2c14aae08b51b804e58ac","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Conservez la p\u00e2te feuillet\u00e9e au frais jusqu'\u00e0 utilisation. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210\u00b0C (ou 190\u00b0C chaleur tournante). Mettez le canard dans un plat \u00e0 four rectangulaire moyen (environ 18x22 cm pour 2 personnes). Dans un petit bol, conservez le gras de canard : vous allez en utiliser une partie pour cuire les l\u00e9gumes. Enfournez le confit de canard environ 15 minutes.","instructionsHTML":"<p>Conservez la p\u00e2te feuillet\u00e9e au frais jusqu'\u00e0 utilisation. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210\u00b0C (ou 190\u00b0C chaleur tournante). Mettez le canard dans un plat \u00e0 four rectangulaire moyen (environ 18x22 cm pour 2 personnes). Dans un petit bol, conservez le gras de canard : vous allez en utiliser une partie pour cuire les l\u00e9gumes. Enfournez le confit de canard environ 15 minutes.<\/p>","instructions":"Conservez la p\u00e2te feuillet\u00e9e au frais jusqu'\u00e0 utilisation. Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 210\u00b0C (ou 190\u00b0C chaleur tournante). Mettez le canard dans un plat \u00e0 four rectangulaire moyen (environ 18x22 cm pour 2 personnes). Dans un petit bol, conservez le gras de canard : vous allez en utiliser une partie pour cuire les l\u00e9gumes. Enfournez le confit de canard environ 15 minutes.","timers":[{"name":"Enfourner le confit","duration":"PT15M","temperature":210,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-eb90c6a1.jpg","path":"\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-eb90c6a1.jpg","caption":"Enfourner le confit"}],"videos":[],"ingredients":["5b928b59ae08b5536f17e522"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305380","57e2674fb7e8697d4b305386"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Ciselez l\u2019ail et coupez l'oignon en fines demi-lunes. Nettoyez les portobellos avec de l\u2019essuie-tout et coupez-les en lamelles. Faites chauffer 1 cs de gras de canard par personne dans une sauteuse \u00e0 feu moyen. Faites-y revenir l\u2019oignon, l'ail et les portobellos 8-10 minutes jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019ils soient fondants et dor\u00e9s. D\u00e9glacez avec 1\/2 cs de vinaigre de vin par personne. Ajoutez la cr\u00e8me et le thym s\u00e9ch\u00e9. Portez \u00e0 \u00e9bullition et laissez r\u00e9duire 1-2 minutes jusqu\u2019\u00e0 avoir une sauce nappante. Salez et poivrez, puis r\u00e9servez hors du feu.","instructionsHTML":"<p>Ciselez l\u2019ail et coupez l'oignon en fines demi-lunes. Nettoyez les portobellos avec de l\u2019essuie-tout et coupez-les en lamelles. Faites chauffer 1 cs de gras de canard par personne dans une sauteuse \u00e0 feu moyen. Faites-y revenir l\u2019oignon, l'ail et les portobellos 8-10 minutes jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019ils soient fondants et dor\u00e9s. D\u00e9glacez avec 1\/2 cs de vinaigre de vin par personne. Ajoutez la cr\u00e8me et le thym s\u00e9ch\u00e9. Portez \u00e0 \u00e9bullition et laissez r\u00e9duire 1-2 minutes jusqu\u2019\u00e0 avoir une sauce nappante. Salez et poivrez, puis r\u00e9servez hors du feu.<\/p>","instructions":"Ciselez l\u2019ail et coupez l'oignon en fines demi-lunes. Nettoyez les portobellos avec de l\u2019essuie-tout et coupez-les en lamelles. Faites chauffer 1 cs de gras de canard par personne dans une sauteuse \u00e0 feu moyen. Faites-y revenir l\u2019oignon, l'ail et les portobellos 8-10 minutes jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019ils soient fondants et dor\u00e9s. D\u00e9glacez avec 1\/2 cs de vinaigre de vin par personne. Ajoutez la cr\u00e8me et le thym s\u00e9ch\u00e9. Portez \u00e0 \u00e9bullition et laissez r\u00e9duire 1-2 minutes jusqu\u2019\u00e0 avoir une sauce nappante. Salez et poivrez, puis r\u00e9servez hors du feu.","timers":[{"name":"Faire revenir les l\u00e9gumes","duration":"PT10M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Laisser r\u00e9duire","duration":"PT02M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-8171a8cf.jpg","path":"\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-8171a8cf.jpg","caption":"Cuire les l\u00e9gumes"}],"videos":[],"ingredients":["5ea2c7d68dee423f3a615ca6","5d725d970dcef1000e487d7b","5af2bdf8ae08b5194415a11c","5c8bcd9de3f33973480ec962","5af2be31ae08b5194415a1f6","5af2c14aae08b51b804e58ac","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538a","57e2674fb7e8697d4b305376"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Effilochez la viande avec deux fourchettes, puis ajoutez-la \u00e0 la sauteuse. Battez l'\u0153uf dans un petit bol. R\u00e9partissez la garniture au confit de canard et aux portobellos au fond du plat \u00e0 four. Salez et poivrez. Couvrez avec la p\u00e2te feuillet\u00e9e et appuyez l\u00e9g\u00e8rement pour souder les bords. Badigeonnez la tourte d\u2019\u0153uf, puis enfournez-la 25-30 minutes, ou jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e et croustillante.","instructionsHTML":"<p>Effilochez la viande avec deux fourchettes, puis ajoutez-la \u00e0 la sauteuse. Battez l'\u0153uf dans un petit bol. R\u00e9partissez la garniture au confit de canard et aux portobellos au fond du plat \u00e0 four. Salez et poivrez. Couvrez avec la p\u00e2te feuillet\u00e9e et appuyez l\u00e9g\u00e8rement pour souder les bords. Badigeonnez la tourte d\u2019\u0153uf, puis enfournez-la 25-30 minutes, ou jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e et croustillante.<\/p>","instructions":"Effilochez la viande avec deux fourchettes, puis ajoutez-la \u00e0 la sauteuse. Battez l'\u0153uf dans un petit bol. R\u00e9partissez la garniture au confit de canard et aux portobellos au fond du plat \u00e0 four. Salez et poivrez. Couvrez avec la p\u00e2te feuillet\u00e9e et appuyez l\u00e9g\u00e8rement pour souder les bords. Badigeonnez la tourte d\u2019\u0153uf, puis enfournez-la 25-30 minutes, ou jusqu\u2019\u00e0 ce que la p\u00e2te soit dor\u00e9e et croustillante.","timers":[{"name":"Enfourner la tarte","duration":"PT30M","temperature":210,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-f5780f6b.jpg","path":"\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-f5780f6b.jpg","caption":"Enfourner la tourte"}],"videos":[],"ingredients":["5c0109bfe3f33939791482f5","5c8bcda7e3f339735a76c463","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305380"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez les extr\u00e9mit\u00e9s de l\u2019orange et posez-la \u00e0 la verticale sur votre planche. \u00d4tez l\u2019\u00e9corce au couteau d\u2019office de haut en bas en veillant \u00e0 enlever le blanc amer qui adh\u00e8re \u00e0 l\u2019\u00e9corce pour ne laisser appara\u00eetre que la chair du fruit \u00e0 vif. Coupez l'orange en fines rondelles, puis chaque rondelle en deux morceaux.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez les extr\u00e9mit\u00e9s de l\u2019orange et posez-la \u00e0 la verticale sur votre planche. \u00d4tez l\u2019\u00e9corce au couteau d\u2019office de haut en bas en veillant \u00e0 enlever le blanc amer qui adh\u00e8re \u00e0 l\u2019\u00e9corce pour ne laisser appara\u00eetre que la chair du fruit \u00e0 vif. Coupez l'orange en fines rondelles, puis chaque rondelle en deux morceaux.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez les extr\u00e9mit\u00e9s de l\u2019orange et posez-la \u00e0 la verticale sur votre planche. \u00d4tez l\u2019\u00e9corce au couteau d\u2019office de haut en bas en veillant \u00e0 enlever le blanc amer qui adh\u00e8re \u00e0 l\u2019\u00e9corce pour ne laisser appara\u00eetre que la chair du fruit \u00e0 vif. Coupez l'orange en fines rondelles, puis chaque rondelle en deux morceaux.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-c1f3c068.jpg","path":"\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-c1f3c068.jpg","caption":"Couper l'orange"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be2eae08b5194415a1e9"],"utensils":[]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Dans un saladier, m\u00e9langez une noisette de moutarde avec un filet d'huile d'olive vierge extra et de vinaigre de vin rouge. Juste avant de servir, ajoutez le m\u00e9lange de jeunes pousses, l'orange et les noix de p\u00e9can. Salez et poivrez. M\u00e9langez d\u00e9licatement.","instructionsHTML":"<p>Dans un saladier, m\u00e9langez une noisette de moutarde avec un filet d'huile d'olive vierge extra et de vinaigre de vin rouge. Juste avant de servir, ajoutez le m\u00e9lange de jeunes pousses, l'orange et les noix de p\u00e9can. Salez et poivrez. M\u00e9langez d\u00e9licatement.<\/p>","instructions":"Dans un saladier, m\u00e9langez une noisette de moutarde avec un filet d'huile d'olive vierge extra et de vinaigre de vin rouge. Juste avant de servir, ajoutez le m\u00e9lange de jeunes pousses, l'orange et les noix de p\u00e9can. Salez et poivrez. M\u00e9langez d\u00e9licatement.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-779666b9.jpg","path":"\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-779666b9.jpg","caption":"R\u00e9aliser la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be5dae08b5194415a296","5f99460c85a0af2239492a52","5ca75c90e3f339258a36e9f2","5af2c14aae08b51b804e58ac","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Laissez la tourte refroidir quelques instants avant de la couper : ainsi les parts se tiendront mieux. Servez la tourte dans les assiettes avec la salade \u00e0 l'orange et aux noix de p\u00e9can.","instructionsHTML":"<p>Laissez la tourte refroidir quelques instants avant de la couper : ainsi les parts se tiendront mieux. Servez la tourte dans les assiettes avec la salade \u00e0 l'orange et aux noix de p\u00e9can.<\/p>","instructions":"Laissez la tourte refroidir quelques instants avant de la couper : ainsi les parts se tiendront mieux. Servez la tourte dans les assiettes avec la salade \u00e0 l'orange et aux noix de p\u00e9can.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-698f5a16.jpg","path":"\/61ddafeedfa14a69034d7f53\/step-698f5a16.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"grandma-style","label":{"text":"Chez Mamie","handle":"grandma-style","backgroundColor":"#CC3232","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"0","averageRating":4,"ratingsCount":3,"favoritesCount":222,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/tourte-forestiere-au-confit-de-canard-61ddafeedfa14a69034d7f53","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}