{"id":"61c355fc4940f06449542857","country":"FR","name":"Gratin de c\u00e9leri au confit de canard","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039ad","type":"poultry","name":"Poultry","slug":"poultry","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"gratin-de-celeri-au-confit-de-canard","headline":"avec de la noix de muscade & une salade","description":"Les gratins ont la c\u00f4te cet hiver - et celui-ci plus encore ! Avec sa petite touche \"so bistrot fran\u00e7ais\" gr\u00e2ce au m\u00e9lange du c\u00e9leri rave et du confit de canard, nous vous proposons un plat \u00e0 la fois gourmand et r\u00e9confortant, \u00e0 savourer lorsque les soir\u00e9es se font plus fra\u00eeches...","descriptionHTML":"<p>Les gratins ont la c\u00f4te cet hiver - et celui-ci plus encore ! Avec sa petite touche &quot;so bistrot fran\u00e7ais&quot; gr\u00e2ce au m\u00e9lange du c\u00e9leri rave et du confit de canard, nous vous proposons un plat \u00e0 la fois gourmand et r\u00e9confortant, \u00e0 savourer lorsque les soir\u00e9es se font plus fra\u00eeches...<\/p>","descriptionMarkdown":"Les gratins ont la c\u00f4te cet hiver - et celui-ci plus encore ! Avec sa petite touche \"so bistrot fran\u00e7ais\" gr\u00e2ce au m\u00e9lange du c\u00e9leri rave et du confit de canard, nous vous proposons un plat \u00e0 la fois gourmand et r\u00e9confortant, \u00e0 savourer lorsque les soir\u00e9es se font plus fra\u00eeches...","seoDescription":null,"comment":"RFR29803998-1","difficulty":2,"prepTime":"PT50M","totalTime":"PT25M","servingSize":580,"createdAt":"2021-12-22T16:44:45+00:00","updatedAt":"2022-01-14T15:39:10+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/61c355fc4940f06449542857","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/gratin-de-celeri-au-confit-de-canard-2c0b29d9.jpg","imagePath":"\/image\/gratin-de-celeri-au-confit-de-canard-2c0b29d9.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":2882,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":689,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":43,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":17,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":32,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":6,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":42,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":4,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","type":"qdoc-phf-10-16272-4","name":"Pommes de terre \u00e0 chair ferme","slug":"pomme-de-terre-a-chair-ferme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","usage":425,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"dbf9789e-89e2-5932-8959-74ca110385d4"},{"country":"FR","id":"5af2be28ae08b5194415a1d9","type":"QDOC-PHF-10-45740-4","name":"C\u00e9leri-rave","slug":"celeri-rave","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/56278a41fd2cb978438b4569.png","imagePath":"\/image\/56278a41fd2cb978438b4569.png","usage":30,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fc"],"family":null,"uuid":"613804e6-0b96-5c5e-8de0-339d86a32a3a"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"5b928b59ae08b5536f17e522","type":"qdoc-ptn-10-45885-4","name":"Confit de canard","slug":"confit-de-canard","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","imagePath":"\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","usage":40,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb92","type":"duck","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":20,"AU":36,"BE":0,"CA":22,"CF":0,"CG":0,"CH":7,"CK":0,"DE":28,"DK":11,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":58,"GB":125,"GN":30,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":11,"NZ":10,"SE":11,"US":52,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"2d0a03a5-ef8d-5405-a091-996d958c0db1","name":"canard","slug":"canard"},"uuid":"357f858a-6192-5c47-9ed7-fd814c22dec7"},{"country":"FR","id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","type":"QDOC-SPI-10-45405-4","name":"Thym s\u00e9ch\u00e9","slug":"thym-seche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","imagePath":"\/image\/568fa2cd4dab7117348b4567.png","usage":253,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":null,"uuid":"9400df11-aa9a-5f70-9bdc-4a229558bd55"},{"country":"FR","id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","type":"QDOC-DAI-10-16089-4","name":"Cr\u00e8me fra\u00eeche","slug":"creme-fraiche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","imagePath":"\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","usage":350,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"b2570a6a-9675-558a-9389-e5c2074cc900"},{"country":"FR","id":"5d725d8f0dcef100100a1007","type":"italiaans-geraspte-kaas","name":"Fromage italien r\u00e2p\u00e9","slug":"italiaans-geraspte-kaas","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d8f0dcef100100a1007-fbdaa2ee.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d8f0dcef100100a1007-fbdaa2ee.png","usage":177,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb68","type":"cheese","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb68-b56fbaaf.png","usageByCountry":{"AO":280,"AT":5949,"AU":1781,"BE":2463,"CA":2576,"CF":0,"CG":0,"CH":2276,"CK":1439,"DE":5324,"DK":293,"ER":2217,"ES":0,"FJ":0,"FR":1523,"GB":3669,"GN":388,"GQ":39,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2938,"MR":0,"NL":2870,"NO":354,"NZ":1458,"SE":300,"US":5251,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"a560b77e-37ae-5c55-82df-579a3d1d37de","name":"fromage","slug":"fromage"},"uuid":"2a53e61e-f6e3-5e6e-85c3-dbeec4d03137"},{"country":"FR","id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","type":"qdoc-phf-10-16763-4","name":"Pousses d'\u00e9pinard et chicor\u00e9e rouge","slug":"pousses-d-epinard-et-radicchio","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5af2c150ae08b51b804e58b7-2267d3f2.png","imagePath":"\/ingredient\/5af2c150ae08b51b804e58b7-2267d3f2.png","usage":41,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc23","type":"salad-mix","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc23-837a88dd.png","usageByCountry":{"AO":46,"AT":182,"AU":326,"BE":749,"CA":19,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":299,"DE":156,"DK":0,"ER":28,"ES":0,"FJ":0,"FR":347,"GB":6,"GN":38,"GQ":6,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1366,"MR":0,"NL":765,"NO":0,"NZ":383,"SE":6,"US":126,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"06221a75-8a7a-5ff7-9ca8-5609bc4b900f","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"2406727f-9677-534a-96e0-8f24200effa4"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","type":"qdoc-pro-10-45422-4","name":"Cube de bouillon de l\u00e9gumes","slug":"cube-de-bouillon-de-legumes-maggi","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec963-e8af262d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec963-e8af262d.png","usage":851,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc39","type":"stock","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc39-b386bf8a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc39-b386bf8a.png","usageByCountry":{"AO":896,"AT":660,"AU":1818,"BE":3190,"CA":1463,"CF":0,"CG":0,"CH":902,"CK":536,"DE":1075,"DK":394,"ER":1363,"ES":0,"FJ":133,"FR":1629,"GB":4206,"GN":410,"GQ":45,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1982,"MR":0,"NL":3855,"NO":397,"NZ":1714,"SE":24,"US":3748,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"4bdb98f4-0803-541e-9159-741e21d04ec2","name":"bouillon cube","slug":"bouillon-cube"},"uuid":"984f1655-1c4b-589b-a0a2-07d7b064fcdb"},{"country":"FR","id":"5c950d84c445fa289769b624","type":"zt-witte-wijnazijn","name":"Vinaigre de vin blanc","slug":"vinaigre-de-vin-blanc","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c950d84c445fa289769b624-e93fccf0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c950d84c445fa289769b624-e93fccf0.png","usage":669,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc4e","type":"vinegar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc4e-487a2c2e.png","usageByCountry":{"AO":1077,"AT":3602,"AU":2981,"BE":3992,"CA":1595,"CF":6,"CG":0,"CH":1708,"CK":822,"DE":3268,"DK":7,"ER":149,"ES":0,"FJ":725,"FR":1342,"GB":1565,"GN":111,"GQ":32,"IE":0,"IT":147,"JP":85,"LU":4359,"MR":0,"NL":3889,"NO":4,"NZ":2616,"SE":11,"US":1611,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:35+00:00","uuid":"ef226ca9-de76-5074-9563-631afeabb7d3","name":"vinaigre","slug":"vinaigre"},"uuid":"3dfd9a26-8fda-56c1-a3f1-8d8ac058f2b9"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fc","type":"celery","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":330,"name":"C\u00e9leri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538a","type":"casserole","name":"Sauteuse"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30536e","type":"grater","name":"R\u00e2pe"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305393","type":"potato-masher","name":"Presse-pur\u00e9e"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305386","type":"ovendish","name":"Plat \u00e0 four"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be28ae08b5194415a1d9","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5d725d8f0dcef100100a1007","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":0.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2be28ae08b5194415a1d9","amount":400,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5d725d8f0dcef100100a1007","amount":25,"unit":"g"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":300,"unit":"g"},{"id":"5af2be28ae08b5194415a1d9","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5d725d8f0dcef100100a1007","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":0.75,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":400,"unit":"g"},{"id":"5af2be28ae08b5194415a1d9","amount":800,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":130,"unit":"g"},{"id":"5d725d8f0dcef100100a1007","amount":50,"unit":"g"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5af2be28ae08b5194415a1d9","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5d725d8f0dcef100100a1007","amount":65,"unit":"g"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":160,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":1.25,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":3.5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":600,"unit":"g"},{"id":"5af2be28ae08b5194415a1d9","amount":1200,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2bdf8ae08b5194415a11c","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":210,"unit":"g"},{"id":"5d725d8f0dcef100100a1007","amount":75,"unit":"g"},{"id":"5af2c150ae08b51b804e58b7","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec963","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5c950d84c445fa289769b624","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 230\u00b0C sur grill. \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre et le c\u00e9leri-rave en morceaux de 1 cm. Ciselez l\u2019ail et l\u2019oignon jaune. Dans une grande casserole, placez les pommes de terre et le c\u00e9leri. Couvrez d'eau \u00e0 hauteur, ajoutez le cube de bouillon et portez \u00e0 \u00e9bullition. Faites cuire 14-18 minutes ou jusqu'\u00e0 ce que la pointe d'un couteau y rentre facilement.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 230\u00b0C sur grill. \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre et le c\u00e9leri-rave en morceaux de 1 cm. Ciselez l\u2019ail et l\u2019oignon jaune. Dans une grande casserole, placez les pommes de terre et le c\u00e9leri. Couvrez d'eau \u00e0 hauteur, ajoutez le cube de bouillon et portez \u00e0 \u00e9bullition. Faites cuire 14-18 minutes ou jusqu'\u00e0 ce que la pointe d'un couteau y rentre facilement.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 230\u00b0C sur grill. \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre et le c\u00e9leri-rave en morceaux de 1 cm. Ciselez l\u2019ail et l\u2019oignon jaune. Dans une grande casserole, placez les pommes de terre et le c\u00e9leri. Couvrez d'eau \u00e0 hauteur, ajoutez le cube de bouillon et portez \u00e0 \u00e9bullition. Faites cuire 14-18 minutes ou jusqu'\u00e0 ce que la pointe d'un couteau y rentre facilement.","timers":[{"name":"Cuire les pommes de terre et le c\u00e9leri","duration":"PT18M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61c355fc4940f06449542857\/step-cf8ccd40.jpg","path":"\/61c355fc4940f06449542857\/step-cf8ccd40.jpg","caption":"Couper"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be28ae08b5194415a1d9","5af2be31ae08b5194415a1f6","5c8bcd9de3f33973480ec962","5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","5c8bcd9de3f33973480ec963"],"utensils":[]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, dans une sauteuse, faites revenir le confit de canard (avec la moiti\u00e9 de sa graisse voire moins selon votre go\u00fbt), l\u2019oignon, la moiti\u00e9 de l'ail et 1\/2 cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne 4-6 minutes \u00e0 feu moyen-vif, jusqu\u2019\u00e0 ce que le tout dore l\u00e9g\u00e8rement. Salez et poivrez. D\u00e9glacez avec \u00bd cs de vinaigre de vin blanc, puis hors du feu, effilochez le canard \u00e0 la fourchette (\u00e0 m\u00eame la sauteuse) et \u00f4tez l\u2019os.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, dans une sauteuse, faites revenir le confit de canard (avec la moiti\u00e9 de sa graisse voire moins selon votre go\u00fbt), l\u2019oignon, la moiti\u00e9 de l'ail et 1\/2 cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne 4-6 minutes \u00e0 feu moyen-vif, jusqu\u2019\u00e0 ce que le tout dore l\u00e9g\u00e8rement. Salez et poivrez. D\u00e9glacez avec \u00bd cs de vinaigre de vin blanc, puis hors du feu, effilochez le canard \u00e0 la fourchette (\u00e0 m\u00eame la sauteuse) et \u00f4tez l\u2019os.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, dans une sauteuse, faites revenir le confit de canard (avec la moiti\u00e9 de sa graisse voire moins selon votre go\u00fbt), l\u2019oignon, la moiti\u00e9 de l'ail et 1\/2 cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne 4-6 minutes \u00e0 feu moyen-vif, jusqu\u2019\u00e0 ce que le tout dore l\u00e9g\u00e8rement. Salez et poivrez. D\u00e9glacez avec \u00bd cs de vinaigre de vin blanc, puis hors du feu, effilochez le canard \u00e0 la fourchette (\u00e0 m\u00eame la sauteuse) et \u00f4tez l\u2019os.","timers":[{"name":"Faire revenir le canard","duration":"PT06M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61c355fc4940f06449542857\/step-f0bca382.jpg","path":"\/61c355fc4940f06449542857\/step-f0bca382.jpg","caption":"Cuire le canard"}],"videos":[],"ingredients":["5b928b59ae08b5536f17e522","5c950d84c445fa289769b624","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538a"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Une fois le c\u00e9leri et les pommes de terre cuits, r\u00e9servez un peu d'eau de cuisson puis \u00e9gouttez-les. \u00c9crasez les l\u00e9gumes au presse-pur\u00e9e, puis ajoutez la cr\u00e8me, un peu d'eau de cuisson, le reste de l\u2019ail, ainsi que \u00bd cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne et r\u00e2pez un peu de noix de muscade par-dessus. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Une fois le c\u00e9leri et les pommes de terre cuits, r\u00e9servez un peu d'eau de cuisson puis \u00e9gouttez-les. \u00c9crasez les l\u00e9gumes au presse-pur\u00e9e, puis ajoutez la cr\u00e8me, un peu d'eau de cuisson, le reste de l\u2019ail, ainsi que \u00bd cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne et r\u00e2pez un peu de noix de muscade par-dessus. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Une fois le c\u00e9leri et les pommes de terre cuits, r\u00e9servez un peu d'eau de cuisson puis \u00e9gouttez-les. \u00c9crasez les l\u00e9gumes au presse-pur\u00e9e, puis ajoutez la cr\u00e8me, un peu d'eau de cuisson, le reste de l\u2019ail, ainsi que \u00bd cc de thym s\u00e9ch\u00e9 par personne et r\u00e2pez un peu de noix de muscade par-dessus. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61c355fc4940f06449542857\/step-b3d3015f.jpg","path":"\/61c355fc4940f06449542857\/step-b3d3015f.jpg","caption":"Faire la pur\u00e9e"}],"videos":[],"ingredients":["5af2bdecae08b5194415a0f0","5af2bdf8ae08b5194415a11c","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30536e","57e2674fb7e8697d4b30538b","57e2674fb7e8697d4b305393"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Versez le m\u00e9lange de canard et d'oignon dans un plat \u00e0 four. Recouvrez le tout de pur\u00e9e. Saupoudrez de fromage italien r\u00e2p\u00e9. Enfournez 10-15 minutes dans la partie sup\u00e9rieure du four ou jusqu'\u00e0 ce que le fromage soit gratin\u00e9.","instructionsHTML":"<p>Versez le m\u00e9lange de canard et d'oignon dans un plat \u00e0 four. Recouvrez le tout de pur\u00e9e. Saupoudrez de fromage italien r\u00e2p\u00e9. Enfournez 10-15 minutes dans la partie sup\u00e9rieure du four ou jusqu'\u00e0 ce que le fromage soit gratin\u00e9.<\/p>","instructions":"Versez le m\u00e9lange de canard et d'oignon dans un plat \u00e0 four. Recouvrez le tout de pur\u00e9e. Saupoudrez de fromage italien r\u00e2p\u00e9. Enfournez 10-15 minutes dans la partie sup\u00e9rieure du four ou jusqu'\u00e0 ce que le fromage soit gratin\u00e9.","timers":[{"name":"Enfourner le gratin","duration":"PT15M","temperature":230,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61c355fc4940f06449542857\/step-b458ffda.jpg","path":"\/61c355fc4940f06449542857\/step-b458ffda.jpg","caption":"Enfourner"}],"videos":[],"ingredients":["5d725d8f0dcef100100a1007"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305386"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, dans un saladier, m\u00e9langez la moutarde avec un filet d'huile d'olive et de vinaigre de vin blanc pour faire une vinaigrette. Salez et poivrez.Juste avant de servir, ajoutez les pousses d'\u00e9pinards et radicchio et m\u00e9langez bien.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, dans un saladier, m\u00e9langez la moutarde avec un filet d'huile d'olive et de vinaigre de vin blanc pour faire une vinaigrette. Salez et poivrez.Juste avant de servir, ajoutez les pousses d'\u00e9pinards et radicchio et m\u00e9langez bien.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, dans un saladier, m\u00e9langez la moutarde avec un filet d'huile d'olive et de vinaigre de vin blanc pour faire une vinaigrette. Salez et poivrez.Juste avant de servir, ajoutez les pousses d'\u00e9pinards et radicchio et m\u00e9langez bien.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61c355fc4940f06449542857\/step-1342ca19.jpg","path":"\/61c355fc4940f06449542857\/step-1342ca19.jpg","caption":"Faire la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5af2c150ae08b51b804e58b7","5c8bcd9be3f3397358648c92","5c950d84c445fa289769b624","5c8bcd9be3f3397358648c93","5af2be5aae08b5194415a28a"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"Laissez le gratin refroidir quelques minutes avant de le couper : les parts se tiendront mieux. Puis, servez-le dans les assiettes avec la salade.","instructionsHTML":"<p>Laissez le gratin refroidir quelques minutes avant de le couper : les parts se tiendront mieux. Puis, servez-le dans les assiettes avec la salade.<\/p>","instructions":"Laissez le gratin refroidir quelques minutes avant de le couper : les parts se tiendront mieux. Puis, servez-le dans les assiettes avec la salade.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/61c355fc4940f06449542857\/step-3aa1e367.jpg","path":"\/61c355fc4940f06449542857\/step-3aa1e367.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":null,"label":null,"yieldType":"0","averageRating":3.6,"ratingsCount":56,"favoritesCount":99,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/gratin-de-celeri-au-confit-de-canard-61c355fc4940f06449542857","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}