{"id":"6149eb293e82f0485020cc1c","country":"FR","name":"Confit de canard & pommes de terre sarladaises","seoName":null,"category":{"id":"5bd6f0ef19c55bee469039ad","type":"poultry","name":"Poultry","slug":"poultry","iconLink":null,"iconPath":"","usage":0},"slug":"confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises","headline":"avec une sauce aux champignons et une salade","description":"Invitez le sud dans votre assiette avec cette recette de confit de canard aux pommes de terre sarladaises. Celles-ci sont coup\u00e9es en fines rondelles puis saut\u00e9es dans la graisse du confit de canard. Le r\u00e9sultat est croustillant et gourmand \u00e0 souhait et servi avec une sauce aux champignons !","descriptionHTML":"<p>Invitez le sud dans votre assiette avec cette recette de confit de canard aux pommes de terre sarladaises. Celles-ci sont coup\u00e9es en fines rondelles puis saut\u00e9es dans la graisse du confit de canard. Le r\u00e9sultat est croustillant et gourmand \u00e0 souhait et servi avec une sauce aux champignons !<\/p>","descriptionMarkdown":"Invitez le sud dans votre assiette avec cette recette de confit de canard aux pommes de terre sarladaises. Celles-ci sont coup\u00e9es en fines rondelles puis saut\u00e9es dans la graisse du confit de canard. Le r\u00e9sultat est croustillant et gourmand \u00e0 souhait et servi avec une sauce aux champignons !","seoDescription":null,"comment":"PFR20161774-2","difficulty":2,"prepTime":"PT45M","totalTime":"PT35M","servingSize":802,"createdAt":"2021-09-21T14:24:42+00:00","updatedAt":"2021-09-21T15:58:38+00:00","link":"https:\/\/hellofresh.com\/recipes\/6149eb293e82f0485020cc1c","imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/image\/confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises-5bed9bf7.jpg","imagePath":"\/image\/confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises-5bed9bf7.jpg","cardLink":null,"videoLink":null,"nutrition":[{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530d","name":"\u00c9nergie (kJ)","amount":5222,"unit":"kJ"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305304","name":"\u00c9nergie (kcal)","amount":1248,"unit":"kcal"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305307","name":"Mati\u00e8res grasses","amount":76,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305308","name":"dont acides gras satur\u00e9s","amount":30,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305305","name":"Glucides","amount":64,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305306","name":"dont sucres","amount":14,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b305309","name":"Prot\u00e9ines","amount":73,"unit":"g"},{"type":"57b42a48b7e8697d4b30530b","name":"Sel","amount":3,"unit":"g"}],"ingredients":[{"country":"FR","id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","type":"qdoc-phf-10-16272-4","name":"Pommes de terre \u00e0 chair ferme","slug":"pomme-de-terre-a-chair-ferme","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","imagePath":"\/ingredient\/5b23c5b6ae08b51d6f1e54f3-d5b74be4.png","usage":425,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc13","type":"potatoes","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc13-d5b74be4.png","usageByCountry":{"AO":884,"AT":5449,"AU":2425,"BE":1886,"CA":1833,"CF":1,"CG":0,"CH":2572,"CK":712,"DE":4829,"DK":182,"ER":1529,"ES":0,"FJ":401,"FR":1026,"GB":2991,"GN":126,"GQ":11,"IE":0,"IT":0,"JP":89,"LU":2033,"MR":0,"NL":1610,"NO":21,"NZ":1813,"SE":197,"US":2503,"YE":48},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"ca8b304f-9b83-5252-b006-937f4cc644c2","name":"pomme de terre","slug":"pomme-de-terre"},"uuid":"dbf9789e-89e2-5932-8959-74ca110385d4"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","type":"qdoc-phf-10-16851-4","name":"Gousse d'ail","slug":"ail-gousse","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9de3f33973480ec962-3a8e669d.png","usage":2665,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fba4","type":"garlic","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fba4-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":1594,"AT":8242,"AU":4207,"BE":4396,"CA":2900,"CF":25,"CG":0,"CH":3910,"CK":995,"DE":7430,"DK":17,"ER":3080,"ES":0,"FJ":3553,"FR":2667,"GB":4993,"GN":850,"GQ":46,"IE":0,"IT":0,"JP":202,"LU":5290,"MR":0,"NL":3862,"NO":11,"NZ":3611,"SE":39,"US":3009,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"73da5048-bc09-5236-add6-6ab34fb3dd6f","name":"ail","slug":"ail"},"uuid":"2a70261c-ee65-514b-9142-7e4e6d9035d9"},{"country":"FR","id":"5b928b59ae08b5536f17e522","type":"qdoc-ptn-10-45885-4","name":"Confit de canard","slug":"confit-de-canard","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","imagePath":"\/ingredient\/5b913f1030006c33497f4e53-8e713e20.png","usage":40,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b305303","57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb92","type":"duck","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb92-c986832d.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":20,"AU":36,"BE":0,"CA":22,"CF":0,"CG":0,"CH":7,"CK":0,"DE":28,"DK":11,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":58,"GB":125,"GN":30,"GQ":0,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":0,"MR":0,"NL":0,"NO":11,"NZ":10,"SE":11,"US":52,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"2d0a03a5-ef8d-5405-a091-996d958c0db1","name":"canard","slug":"canard"},"uuid":"357f858a-6192-5c47-9ed7-fd814c22dec7"},{"country":"FR","id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","type":"qdoc-phf-10-16082-4","name":"Oignon jaune","slug":"oignon","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","imagePath":"\/image\/57be99fbd804b5894a8b4567-14277928.png","usage":1084,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbee","type":"onion","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbee-34de32d5.png","usageByCountry":{"AO":798,"AT":7252,"AU":3246,"BE":1320,"CA":3295,"CF":21,"CG":0,"CH":3443,"CK":1774,"DE":6471,"DK":22,"ER":2474,"ES":0,"FJ":3533,"FR":1935,"GB":4973,"GN":335,"GQ":15,"IE":0,"IT":7,"JP":160,"LU":2512,"MR":0,"NL":1508,"NO":20,"NZ":2474,"SE":44,"US":6192,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"1a30a8a2-71bc-52c5-89fa-8184b99ce42c","name":"oignon","slug":"oignon"},"uuid":"06992613-fa3e-55ad-96fa-cdef4cb93b6c"},{"country":"FR","id":"5d725d970dcef1000e487d7b","type":"qdoc-phf-10-16970-4","name":"Portobello","slug":"portobello","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7b-b039febe.png","imagePath":"\/ingredient\/5d725d970dcef1000e487d7b-b039febe.png","usage":110,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbde","type":"mushrooms","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbde-4d22942c.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbde-4d22942c.png","usageByCountry":{"AO":12,"AT":2320,"AU":263,"BE":1258,"CA":371,"CF":1,"CG":0,"CH":1015,"CK":170,"DE":2005,"DK":312,"ER":178,"ES":0,"FJ":199,"FR":499,"GB":869,"GN":171,"GQ":12,"IE":0,"IT":4,"JP":121,"LU":1010,"MR":0,"NL":1014,"NO":308,"NZ":297,"SE":318,"US":599,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"4d4e9c74-f094-555b-b132-6edacc2fd433","name":"champignons","slug":"champignons"},"uuid":"57a8358c-7315-5d5b-8076-89a9e362b80f"},{"country":"FR","id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","type":"remps-phf-11-16129-4","name":"Persil plat","slug":"persil-plat-frais","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","imagePath":"\/image\/56019908f8b25e417b8b4567.png","usage":546,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3","5de91db7c7d1a818111194b2"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbf9","type":"parsley","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbf9-f38cbfcd.png","usageByCountry":{"AO":58,"AT":4452,"AU":923,"BE":532,"CA":819,"CF":3,"CG":0,"CH":1914,"CK":145,"DE":3557,"DK":912,"ER":148,"ES":0,"FJ":787,"FR":674,"GB":1149,"GN":326,"GQ":18,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1730,"MR":0,"NL":753,"NO":917,"NZ":537,"SE":937,"US":548,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"813844a6-db58-5081-94e0-8cfb0e7c5a9b","name":"persil","slug":"persil"},"uuid":"bc2aa080-4c4c-51d5-a5d6-abfde98df2ad"},{"country":"FR","id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","type":"QDOC-DAI-10-16089-4","name":"Cr\u00e8me fra\u00eeche","slug":"creme-fraiche","description":null,"internalName":"","shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","imagePath":"\/ingredients\/5554325f4dab71f8568b456e-07e12f8c.png","usage":350,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":null,"uuid":"b2570a6a-9675-558a-9389-e5c2074cc900"},{"country":"FR","id":"5af2be5dae08b5194415a296","type":"qdoc-phf-10-16030-4","name":"M\u00e9lange de jeunes pousses","slug":"mesclun","description":null,"internalName":null,"shipped":true,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","imagePath":"\/ingredients\/5554334efd2cb9ae048b456f-90958cac.png","usage":285,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052f3"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc22","type":"salad","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc22-d5b9cc88.png","usageByCountry":{"AO":575,"AT":3575,"AU":1669,"BE":843,"CA":830,"CF":0,"CG":0,"CH":1570,"CK":23,"DE":3111,"DK":600,"ER":15,"ES":0,"FJ":0,"FR":777,"GB":1714,"GN":227,"GQ":15,"IE":0,"IT":41,"JP":0,"LU":1057,"MR":0,"NL":1349,"NO":597,"NZ":1625,"SE":607,"US":590,"YE":1},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"19f7effa-248a-555b-95bc-842c77d7de3b","name":"m\u00e9lange de salade","slug":"m\u00e9lange-de-salade"},"uuid":"ca5e816b-a01c-5ec4-8343-a1394d1517ea"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","type":"zt-roomboter","name":"Beurre","slug":"beurre-non-sale","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9ce3f3397358648c95-9d60c002.png","usage":1714,"hasDuplicatedName":null,"allergens":["57962a07b7e8697d4b3052fa"],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fb5b","type":"butter","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fb5b-10d0b09a.png","usageByCountry":{"AO":1385,"AT":3040,"AU":2584,"BE":3342,"CA":1799,"CF":5,"CG":0,"CH":1348,"CK":1194,"DE":2778,"DK":1117,"ER":3019,"ES":0,"FJ":969,"FR":1838,"GB":650,"GN":149,"GQ":25,"IE":0,"IT":0,"JP":62,"LU":4936,"MR":0,"NL":3874,"NO":1112,"NZ":2589,"SE":1125,"US":5244,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:30+00:00","uuid":"e1a21c36-6c62-5638-9364-d39039f0b218","name":"beurre","slug":"beurre"},"uuid":"19d86b63-a223-5129-8979-a429c1d5d94a"},{"country":"FR","id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","type":"zt-bruine-suiker","name":"Cassonade","slug":"cassonade","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","imagePath":"\/ingredient\/5fbe2dd103cb4c62ac01428c-314cd3f8.png","usage":221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc3b","type":"sugar","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc3b-20b617ed.png","usageByCountry":{"AO":442,"AT":3099,"AU":1639,"BE":877,"CA":1969,"CF":2,"CG":0,"CH":1188,"CK":693,"DE":2876,"DK":138,"ER":85,"ES":0,"FJ":196,"FR":675,"GB":640,"GN":67,"GQ":7,"IE":0,"IT":229,"JP":0,"LU":1235,"MR":0,"NL":1050,"NO":136,"NZ":1383,"SE":733,"US":101,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"6f31f49a-e368-5bbc-b82e-9e801b957293","name":"seule \u00e9pice","slug":"seule-\u00e9pice"},"uuid":"cc2b55a1-bf4b-50f0-a708-6c62f1e6ba3b"},{"country":"FR","id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","type":"zt-zwarte-balsamicoazijn","name":"Vinaigre balsamique noir","slug":"vinaigre-balsamique-noir","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcda5e3f33973013052b3-34c502d3.png","usage":936,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc30","type":"soy-sauce","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc30-32ed361d.png","usageByCountry":{"AO":355,"AT":1496,"AU":1177,"BE":754,"CA":583,"CF":0,"CG":0,"CH":673,"CK":542,"DE":1323,"DK":3,"ER":478,"ES":0,"FJ":0,"FR":936,"GB":1158,"GN":141,"GQ":7,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":2069,"MR":0,"NL":1629,"NO":3,"NZ":905,"SE":7,"US":632,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:34+00:00","uuid":"3673d814-9d2d-5ac1-bf62-1a0c1f93102a","name":"sauce","slug":"sauce"},"uuid":"c284e636-d8ed-5be5-97ca-9419a004ad29"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","type":"zt-olijfolie","name":"Huile d'olive","slug":"huile-d-olive","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c92-2e1bc6b6.png","usage":3165,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbeb","type":"olive-oil","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbeb-2e1bc6b6.png","usageByCountry":{"AO":2352,"AT":391,"AU":6771,"BE":5214,"CA":3,"CF":0,"CG":0,"CH":66,"CK":0,"DE":359,"DK":1899,"ER":991,"ES":0,"FJ":0,"FR":3179,"GB":1327,"GN":167,"GQ":89,"IE":0,"IT":923,"JP":163,"LU":6658,"MR":0,"NL":6208,"NO":1899,"NZ":5445,"SE":1916,"US":4901,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"7c98f5ea-c7e6-530f-a8f7-837099e95a74","name":"huile","slug":"huile"},"uuid":"9ee0d86f-1a50-54cc-9108-8ac7ea81a416"},{"country":"FR","id":"5af2be5aae08b5194415a28a","type":"zt-mosterd","name":"Moutarde","slug":"moutarde","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","imagePath":"\/image\/554a54ac4dab71636c8b4573.png","usage":805,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fbdf","type":"mustard","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fbdf-bd28b3fe.png","usageByCountry":{"AO":86,"AT":2195,"AU":455,"BE":1304,"CA":755,"CF":2,"CG":0,"CH":1064,"CK":274,"DE":1969,"DK":2,"ER":289,"ES":0,"FJ":131,"FR":805,"GB":419,"GN":59,"GQ":16,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":1868,"MR":0,"NL":1451,"NO":0,"NZ":216,"SE":3,"US":620,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:32+00:00","uuid":"0ea834fb-414e-5a5e-9a21-78dfb810042b","name":"moutarde","slug":"moutarde"},"uuid":"13538fd1-fdb5-5c80-ad7e-70582b967fac"},{"country":"FR","id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","type":"zt-peper-en-zout","name":"Poivre et sel","slug":"poivre-et-sel","description":null,"internalName":null,"shipped":false,"imageLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","imagePath":"\/ingredient\/5c8bcd9be3f3397358648c93-5eaccae0.png","usage":4221,"hasDuplicatedName":null,"allergens":[],"family":{"id":"58877cf3ed71a76e9c03fc07","type":"pepper-and-salt","description":null,"priority":0,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/200,200\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","iconPath":"\/ingredient-families\/58877cf3ed71a76e9c03fc07-5eaccae0.png","usageByCountry":{"AO":0,"AT":3,"AU":0,"BE":7615,"CA":1954,"CF":0,"CG":0,"CH":0,"CK":1082,"DE":3,"DK":0,"ER":0,"ES":0,"FJ":0,"FR":4221,"GB":0,"GN":0,"GQ":101,"IE":0,"IT":0,"JP":0,"LU":11226,"MR":0,"NL":8879,"NO":0,"NZ":0,"SE":5,"US":0,"YE":0},"createdAt":"2017-01-24T16:12:35+00:00","updatedAt":"2020-11-19T15:34:33+00:00","uuid":"69206917-2dbb-543a-ba93-948b536854a2","name":"m\u00e9lange d'\u00e9pices","slug":"m\u00e9lange-d'\u00e9pices"},"uuid":"4de65d0b-719b-5234-bf46-16082d9985ff"}],"allergens":[{"id":"57962a07b7e8697d4b3052fa","type":"milk","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":false,"iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","iconPath":"\/allergens\/57962a07b7e8697d4b3052fa-be127d3f.png","usage":3808,"name":"Lait (dont lactose)","slug":"lait-lactose"},{"id":"57962a07b7e8697d4b305303","type":"traces-of-egg","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":785,"name":"\u0152uf","slug":"traces-of-egg"},{"id":"5de91db7c7d1a818111194b2","type":"traces-of-celery","description":null,"tracesOf":true,"triggersTracesOf":false,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":249,"name":"C\u00e9l\u00e9ri","slug":"celeri"},{"id":"57962a07b7e8697d4b3052f3","type":"maycontaintracesofallergens","description":null,"tracesOf":false,"triggersTracesOf":true,"iconLink":null,"iconPath":null,"usage":3911,"name":"Peut contenir des traces d'allerg\u00e8nes","slug":"peut-contenir-des-traces-dallergenes"}],"utensils":[{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538b","type":"pan-lid","name":"Casserole avec couvercle"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff522","type":null,"name":"Plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9"},{"id":"5e3ad24dfcf61c18c30ff531","type":null,"name":"Po\u00eale avec couvercle"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b305383","type":"tallsidedpan","name":"Po\u00eale"},{"id":"57e2674fb7e8697d4b30538d","type":"saladbowl","name":"Saladier"}],"tags":[],"cuisines":[{"id":"57ebbc17b7e8697d4b3053a8","type":"french","iconLink":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","iconPath":"\/cuisines\/57ebbc17b7e8697d4b3053a8-7a553175.jpg","usage":5562,"name":"Fran\u00e7aise","slug":"french"}],"yields":[{"yields":1,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":250,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":0.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":5,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":40,"unit":"g"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":30,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":0.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":0.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":2,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":500,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":8,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":60,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":3,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":750,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":1.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":10,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":80,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":1.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":1.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":4,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1000,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":4,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":15,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":120,"unit":"g"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":100,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":4,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":4,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":5,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1250,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":2.5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":5,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":18,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":180,"unit":"g"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":140,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":5,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":2.5,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":2.5,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]},{"yields":6,"ingredients":[{"id":"5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","amount":1500,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9de3f33973480ec962","amount":3,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5b928b59ae08b5536f17e522","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be31ae08b5194415a1f6","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5d725d970dcef1000e487d7b","amount":6,"unit":"pi\u00e8ce"},{"id":"5af2be6dae08b5194415a2d4","amount":23,"unit":"g"},{"id":"5af2bdecae08b5194415a0f0","amount":200,"unit":"g"},{"id":"5af2be5dae08b5194415a296","amount":160,"unit":"g"},{"id":"5c8bcd9ce3f3397358648c95","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5fbe2dd103cb4c62ac01428c","amount":6,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcda5e3f33973013052b3","amount":6,"unit":"cs"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c92","amount":3,"unit":"cs"},{"id":"5af2be5aae08b5194415a28a","amount":3,"unit":"cc"},{"id":"5c8bcd9be3f3397358648c93","amount":null,"unit":"selon le go\u00fbt"}]}],"steps":[{"index":1,"instructionsMarkdown":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C (on 200\u00b0C chaleur tournante). \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre en rondelles de 2 mm d\u2019\u00e9paisseur. Ciselez l'ail. Dans une casserole avec couvercle, faites fondre 1 cs de graisse du confit par personne. Ajoutez les pommes de terre, salez, poivrez. Faites revenir 5-7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. \ufeffAjoutez encore 1 cs de graisse par personne, couvrez et faites mijoter 10-12 minutes \u00e0 feu doux. Ajoutez l'ail en fin de cuisson.","instructionsHTML":"<p>Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C (on 200\u00b0C chaleur tournante). \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre en rondelles de 2 mm d\u2019\u00e9paisseur. Ciselez l'ail. Dans une casserole avec couvercle, faites fondre 1 cs de graisse du confit par personne. Ajoutez les pommes de terre, salez, poivrez. Faites revenir 5-7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. \ufeffAjoutez encore 1 cs de graisse par personne, couvrez et faites mijoter 10-12 minutes \u00e0 feu doux. Ajoutez l'ail en fin de cuisson.<\/p>","instructions":"Pr\u00e9chauffez le four \u00e0 220\u00b0C (on 200\u00b0C chaleur tournante). \u00c9pluchez et coupez les pommes de terre en rondelles de 2 mm d\u2019\u00e9paisseur. Ciselez l'ail. Dans une casserole avec couvercle, faites fondre 1 cs de graisse du confit par personne. Ajoutez les pommes de terre, salez, poivrez. Faites revenir 5-7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. \ufeffAjoutez encore 1 cs de graisse par personne, couvrez et faites mijoter 10-12 minutes \u00e0 feu doux. Ajoutez l'ail en fin de cuisson.","timers":[{"name":"Faire revenir les pommes de terre","duration":"PT07M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Laisser mijoter","duration":"PT12M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-8fcf2446.jpg","path":"\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-8fcf2446.jpg","caption":"Pr\u00e9parer les pommes sarladaises"}],"videos":[],"ingredients":["5b928b59ae08b5536f17e522","5c6ffcfae3f33969cc00e2b2","5c8bcd9de3f33973480ec962","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538b"]},{"index":2,"instructionsMarkdown":"Placez le confit de canard c\u00f4t\u00e9 peau vers le bas sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Placez le reste de graisse de confit et enfournez 20-30 minutes, jusqu'\u00e0 ce que la peau du canard soit dor\u00e9e et croustillante. Surveillez la cuisson.8 minutes avant la fin de la cuisson, ajoutez les pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des cuisses.","instructionsHTML":"<p>Placez le confit de canard c\u00f4t\u00e9 peau vers le bas sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Placez le reste de graisse de confit et enfournez 20-30 minutes, jusqu'\u00e0 ce que la peau du canard soit dor\u00e9e et croustillante. Surveillez la cuisson.8 minutes avant la fin de la cuisson, ajoutez les pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des cuisses.<\/p>","instructions":"Placez le confit de canard c\u00f4t\u00e9 peau vers le bas sur une plaque de cuisson recouverte de papier sulfuris\u00e9. Placez le reste de graisse de confit et enfournez 20-30 minutes, jusqu'\u00e0 ce que la peau du canard soit dor\u00e9e et croustillante. Surveillez la cuisson.8 minutes avant la fin de la cuisson, ajoutez les pommes de terre \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des cuisses.","timers":[{"name":"Enfourner le confit","duration":"PT22M","temperature":220,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null},{"name":"Ajouter les pommes de terre","duration":"PT08M","temperature":220,"temperatureUnit":"C","ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-0dfe3432.jpg","path":"\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-0dfe3432.jpg","caption":"Enfourner le confit"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff522"]},{"index":3,"instructionsMarkdown":"Pendant ce temps, coupez l\u2019oignon en demi-lunes. R\u00e9servez-en environ 1 cs pour l'\u00e9tape 4. Faites fondre une noix de beurre dans une po\u00eale et faites-y revenir l\u2019oignon 3-5 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Salez et poivrez. A feu doux, ajoutez la cassonade, couvrez et laissez confire 4-6 minutes en remuant de temps \u00e0 autre. Puis, maintenez \u00e0 feu tr\u00e8s doux jusqu'au moment de servir.","instructionsHTML":"<p>Pendant ce temps, coupez l\u2019oignon en demi-lunes. R\u00e9servez-en environ 1 cs pour l'\u00e9tape 4. Faites fondre une noix de beurre dans une po\u00eale et faites-y revenir l\u2019oignon 3-5 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Salez et poivrez. A feu doux, ajoutez la cassonade, couvrez et laissez confire 4-6 minutes en remuant de temps \u00e0 autre. Puis, maintenez \u00e0 feu tr\u00e8s doux jusqu'au moment de servir.<\/p>","instructions":"Pendant ce temps, coupez l\u2019oignon en demi-lunes. R\u00e9servez-en environ 1 cs pour l'\u00e9tape 4. Faites fondre une noix de beurre dans une po\u00eale et faites-y revenir l\u2019oignon 3-5 minutes \u00e0 feu moyen-vif. Salez et poivrez. A feu doux, ajoutez la cassonade, couvrez et laissez confire 4-6 minutes en remuant de temps \u00e0 autre. Puis, maintenez \u00e0 feu tr\u00e8s doux jusqu'au moment de servir.","timers":[{"name":"Faire revenir l'oignon","duration":"PT05M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Confire l\u2019oignon","duration":"PT06M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-200c2737.jpg","path":"\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-200c2737.jpg","caption":"Faire le confit d'oignons"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be31ae08b5194415a1f6","5c8bcd9ce3f3397358648c95","5fbe2dd103cb4c62ac01428c","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["5e3ad24dfcf61c18c30ff531"]},{"index":4,"instructionsMarkdown":"Coupez le portobello en petits d\u00e9s. Effeuillez et ciselez le persil. Faites fondre une noix de beurre dans une autre po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Lorsqu\u2019il commence \u00e0 mousser, faites-y cuire l'oignon r\u00e9serv\u00e9 et le portobello 5-7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. D\u00e9glacez avec par personne : \u00bd cs de vinaigre balsamique noir et 2 cs d'eau. Laissez \u00e9vaporer 1 minute. Ajoutez la cr\u00e8me, la moiti\u00e9 du persil, du sel et du poivre. Faites chauffer 2 minutes de plus \u00e0 feu moyen.","instructionsHTML":"<p>Coupez le portobello en petits d\u00e9s. Effeuillez et ciselez le persil. Faites fondre une noix de beurre dans une autre po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Lorsqu\u2019il commence \u00e0 mousser, faites-y cuire l'oignon r\u00e9serv\u00e9 et le portobello 5-7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. D\u00e9glacez avec par personne : \u00bd cs de vinaigre balsamique noir et 2 cs d'eau. Laissez \u00e9vaporer 1 minute. Ajoutez la cr\u00e8me, la moiti\u00e9 du persil, du sel et du poivre. Faites chauffer 2 minutes de plus \u00e0 feu moyen.<\/p>","instructions":"Coupez le portobello en petits d\u00e9s. Effeuillez et ciselez le persil. Faites fondre une noix de beurre dans une autre po\u00eale \u00e0 feu moyen-vif. Lorsqu\u2019il commence \u00e0 mousser, faites-y cuire l'oignon r\u00e9serv\u00e9 et le portobello 5-7 minutes \u00e0 feu moyen-vif. D\u00e9glacez avec par personne : \u00bd cs de vinaigre balsamique noir et 2 cs d'eau. Laissez \u00e9vaporer 1 minute. Ajoutez la cr\u00e8me, la moiti\u00e9 du persil, du sel et du poivre. Faites chauffer 2 minutes de plus \u00e0 feu moyen.","timers":[{"name":"Cuire les d\u00e9s de portobello","duration":"PT07M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Faire \u00e9vaporer le vinaigre et l'eau","duration":"PT01M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null},{"name":"Chauffer avec la cr\u00e8me","duration":"PT02M","temperature":null,"temperatureUnit":null,"ovenMode":null}],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-514b738a.jpg","path":"\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-514b738a.jpg","caption":"Faire la sauce"}],"videos":[],"ingredients":["5d725d970dcef1000e487d7b","5af2bdecae08b5194415a0f0","5af2be6dae08b5194415a2d4","5c8bcd9ce3f3397358648c95","5c8bcda5e3f33973013052b3","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b305383"]},{"index":5,"instructionsMarkdown":"Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette dans un saladier en m\u00e9langeant la moutarde avec un filet d'huile d'olive et de vinaigre balsamique noir. Ajoutez le m\u00e9lange de salades, le reste de persil et remuez. Salez et poivrez.","instructionsHTML":"<p>Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette dans un saladier en m\u00e9langeant la moutarde avec un filet d'huile d'olive et de vinaigre balsamique noir. Ajoutez le m\u00e9lange de salades, le reste de persil et remuez. Salez et poivrez.<\/p>","instructions":"Juste avant de servir, pr\u00e9parez la vinaigrette dans un saladier en m\u00e9langeant la moutarde avec un filet d'huile d'olive et de vinaigre balsamique noir. Ajoutez le m\u00e9lange de salades, le reste de persil et remuez. Salez et poivrez.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-f15fe2fb.jpg","path":"\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-f15fe2fb.jpg","caption":"Assaisonner la salade"}],"videos":[],"ingredients":["5af2be5dae08b5194415a296","5c8bcda5e3f33973013052b3","5c8bcd9be3f3397358648c92","5af2be5aae08b5194415a28a","5c8bcd9be3f3397358648c93"],"utensils":["57e2674fb7e8697d4b30538d"]},{"index":6,"instructionsMarkdown":"\u00c9talez le confit d\u2019oignons dans des assiettes et placez le confit de canard par-dessus. Servez les pommes de terre sarladaises et la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Arrosez les pommes de terre et le confit avec la sauce aux champignons.","instructionsHTML":"<p>\u00c9talez le confit d\u2019oignons dans des assiettes et placez le confit de canard par-dessus. Servez les pommes de terre sarladaises et la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Arrosez les pommes de terre et le confit avec la sauce aux champignons.<\/p>","instructions":"\u00c9talez le confit d\u2019oignons dans des assiettes et placez le confit de canard par-dessus. Servez les pommes de terre sarladaises et la salade \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Arrosez les pommes de terre et le confit avec la sauce aux champignons.","timers":[],"images":[{"link":"https:\/\/d3hvwccx09j84u.cloudfront.net\/0,0\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-2aa4a7df.jpg","path":"\/6149eb293e82f0485020cc1c\/step-2aa4a7df.jpg","caption":"Servir"}],"videos":[],"ingredients":[],"utensils":[]}],"wines":[],"marketplaceItems":[],"author":"premium","label":{"text":"Premium","handle":"premium","backgroundColor":"#3d444b","foregroundColor":"#FFFFFF","displayLabel":true},"yieldType":"0","averageRating":3.7,"ratingsCount":103,"favoritesCount":156,"active":true,"highlighted":false,"isDinnerToLunch":false,"isExcludedFromIndex":false,"isAddon":false,"isPremium":false,"websiteUrl":"https:\/\/www.hellofresh.fr\/recipes\/confit-de-canard-pommes-de-terre-sarladaises-6149eb293e82f0485020cc1c","clonedFrom":null,"canonical":null,"canonicalLink":null,"promotion":null,"uniqueRecipeCode":null,"uuid":null}